{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Lcq2ARJyLd", "expanded_url": "http://primeraedicioncol.com/2019/09/06/trujillo-hombre-mato-a-tubazos-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "primeraedicioncol.com/2019/09/06/tru\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ksZtnsJzDT", "expanded_url": "https://twitter.com/1raEdicionCol/status/1170009157375860736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ksZtnsJzDT", "media_key": "3_1170009156075565061"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "id": "1170009157375860736", "text": "Trujillo: Hombre mat\u00f3 a tubazos a su esposa y luego se\u00a0suicida https://t.co/Lcq2ARJyLd https://t.co/ksZtnsJzDT", "lang": "es", "author_id": "130977084", "created_at": "2019-09-06T16:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170009157375860736"]}, {"id": "1170009108315082754", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "3012074488", "created_at": "2019-09-06T16:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170009108315082754"]}, {"id": "1170009076652265472", "text": "RT @robertacfrts: a maioria s\u00f3 liga pra depress\u00e3o e etc dps q a pessoa j\u00e1 se matou, essa \u00e9 a real", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170006324706447361"}], "author_id": "3406660534", "created_at": "2019-09-06T16:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170009076652265472"]}, {"id": "1170009012772978688", "text": "RT @blueandwhite: @AlbertoRaimundi algo solo arriesgado ? o suicida ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blueandwhite", "id": "1861864728"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "AlbertoRaimundi", "id": "176857160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169352897865441292"}], "author_id": "176857160", "created_at": "2019-09-06T16:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170009012772978688"]}, {"id": "1170008872767152128", "text": "RT @carlosjordy: @DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169976846299095046"}], "author_id": "1096053332622434309", "created_at": "2019-09-06T16:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008872767152128"]}, {"in_reply_to_user_id": "804721623999844353", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vPTDV6Y1Ke", "expanded_url": "https://youtu.be/LCzj_zSQpEg", "display_url": "youtu.be/LCzj_zSQpEg", "status": 200, "title": "KURT COBAIN", "description": "Se voc\u00ea ama m\u00fasica assim como eu, vem jogar Dot n Beat comigo!Dot n Beat (IOS e Android): https://url.noxinfluencer.com/luSn02Deixe coment\u00e1rio no Google Play...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=LCzj_zSQpEg&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sherlockpontes", "id": "804721623999844353"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}]}, "id": "1170008854165434369", "text": "@sherlockpontes meu Deus dudu, Courtney matou! se liga\nhttps://t.co/vPTDV6Y1Ke", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170008420835123201"}], "author_id": "379733692", "created_at": "2019-09-06T16:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008854165434369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rHSv2aX8jY", "expanded_url": "http://www.smorfiadigitale.it/notizia/federico-palmieri-morto-l-attore-suicida-a-roma-in-un-condominio-di-piazza-bologna", "display_url": "smorfiadigitale.it/notizia/federi\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/hxFQsowOK2", "expanded_url": "https://twitter.com/SmorfiaDigitale/status/1170008537587736577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxFQsowOK2", "media_key": "3_1170008535746404353"}]}, "id": "1170008537587736577", "text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio di piazza Bolo... https://t.co/rHSv2aX8jY https://t.co/hxFQsowOK2", "lang": "it", "author_id": "2653513627", "created_at": "2019-09-06T16:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008537587736577"]}, {"id": "1170008240240898049", "text": "se eu n\u00e3o falar mais nada pq class of lies me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "class of lies"}]}, "author_id": "1169405618286977026", "created_at": "2019-09-06T16:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008240240898049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/L2gDcVtxBs", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-si-suicida-a-fiumicino-e-una-strage-3-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-si-\u2026"}]}, "id": "1170008239481733127", "text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino. \u00c8 una strage: 3 in una settimana - INFODIFESA https://t.co/L2gDcVtxBs", "lang": "it", "author_id": "1143664159", "created_at": "2019-09-06T16:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008239481733127"]}, {"id": "1170008214714355712", "text": "RT @Bolsoneas: @CarlaZambelli17 Comunista = Assassino \n\nO comunismo matou mais do que o nazismo. Deveria ser crime se auto intitular comuni\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7025, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170006933966917632"}], "author_id": "1147109567777689600", "created_at": "2019-09-06T16:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008214714355712"]}, {"id": "1170008166769336321", "text": "RT @herreravaillant: Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169997188497326082"}], "author_id": "3095646747", "created_at": "2019-09-06T16:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008166769336321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LW7Ww5uAo9", "expanded_url": "http://www.cinebooom.cl/nathan-fillion-taika-waititi-y-peter-capaldi-se-unen-al-elenco-de-la-secuela-reboot-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cinebooom.cl/nathan-fillion\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/5GDl7K3oK9", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinebooom/status/1170008104735584256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GDl7K3oK9", "media_key": "3_1170008103045214209"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170008104735584256", "text": "Nathan Fillion, Taika Waititi y Peter Capaldi se unen al elenco de la secuela/reboot de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d https://t.co/LW7Ww5uAo9 https://t.co/5GDl7K3oK9", "lang": "es", "author_id": "133926577", "created_at": "2019-09-06T16:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008104735584256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/zBCAIO05XI", "expanded_url": "https://t.co/zBCAIO05XI", "display_url": "t.co/zBCAIO05XI"}]}, "id": "1170008040336216065", "text": "En todo caso, estamos llamado hacer investigaciones serias de las causas raices de los asesinatos intrafamiliares. No es verdad que el hombre mate por odio y machismo, hay que ver que el hombre se suicida, mata o busca que lo maten. https://t.co/zBCAIO05XI", "lang": "es", "author_id": "1052952698235080704", "created_at": "2019-09-06T16:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170008040336216065"]}, {"in_reply_to_user_id": "3717480676", "id": "1170007955095412737", "text": "@al_cremades Si lo hace es un estafador o un temerario. Y quien se lo compre un ingenuo o un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "al_cremades", "id": "3717480676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170001698087215104"}], "author_id": "1094549439321116674", "created_at": "2019-09-06T16:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007955095412737"]}, {"in_reply_to_user_id": "797871652835127300", "id": "1170007881225330688", "text": "setembro \u00e9 m\u00eas de falar no twitter que as vidas das pessoas com transtornos psicol\u00f3gicos e comportamentos suicida importa e dar ret no n\u00famero de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio ligue 188", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170006630185857024"}], "author_id": "797871652835127300", "created_at": "2019-09-06T16:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007881225330688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1170007814955102209", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "35400575", "created_at": "2019-09-06T16:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007814955102209"]}, {"id": "1170007728003190786", "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "author_id": "813264678021304320", "created_at": "2019-09-06T16:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007728003190786"]}, {"in_reply_to_user_id": "144210805", "id": "1170007641109803011", "text": "@Capezzone Solidariet\u00e0 un cavolo, il bullismo inizia col ridicolizzare le persone per come vestono. Ricordate il ragazzo morto suicida appellato come il ragazzo dai pantaloni rosa!!! Vergogna ,altro che solidariet\u00e0!!!\ud83d\ude21", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169869124568141825"}], "author_id": "863721551497224192", "created_at": "2019-09-06T16:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007641109803011"]}, {"id": "1170007583073165312", "text": "Bueno igual prefiero el colectivero suicida que al lenteja. Mi ansiedad lo defini\u00f3 as\u00ed.", "lang": "es", "author_id": "757381527068106752", "created_at": "2019-09-06T16:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007583073165312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ZIyVnHVJpU", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2mh9PMBdxS0RMy7zjAagtX?si=GUKQdIpUTPWr7XPYeB9sUA", "display_url": "open.spotify.com/track/2mh9PMBd\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Catal\u00e1n"}]}, "id": "1170007569617817600", "text": "\"Coraz\u00f3n mi bruto coraz\u00f3n, por ella te me est\u00e1s muriendo, muriendo envenenado de dolor, un suicida ser\u00eda tu espejo.\"\n\nSin tanta chorrera, Axel Catal\u00e1n con poco, puntual, hace mucho. Tiene tino. https://t.co/ZIyVnHVJpU", "lang": "es", "author_id": "75665125", "created_at": "2019-09-06T16:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007569617817600"]}, {"id": "1170007422167080967", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "349106738", "created_at": "2019-09-06T16:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007422167080967"]}, {"id": "1170007309034151938", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "1133578816553652230", "created_at": "2019-09-06T16:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007309034151938"]}, {"id": "1170007236262973445", "text": "RT @Bolsoneas: @CarlaZambelli17 Comunista = Assassino \n\nO comunismo matou mais do que o nazismo. Deveria ser crime se auto intitular comuni\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7025, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170006933966917632"}], "author_id": "888459102204162050", "created_at": "2019-09-06T16:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007236262973445"]}, {"id": "1170007117413146625", "text": "RT @SamiaNeri: Veja como est\u00e1 o amor\nO Romeu foi p carnaval e a Julieta n\u00e3o se matou.\nVagabundo hoje \u00e9 um profissional e Dama o deixou\nA Ci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SamiaNeri", "id": "185694011"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168382300251406338"}], "author_id": "1164298340957339658", "created_at": "2019-09-06T16:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170007117413146625"]}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1170006933966917632", "text": "@CarlaZambelli17 Comunista = Assassino \n\nO comunismo matou mais do que o nazismo. Deveria ser crime se auto intitular comunista.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170005920966946816"}], "author_id": "852571421289177094", "created_at": "2019-09-06T16:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006933966917632"]}, {"id": "1170006909618937857", "text": "Como se idolatra algu\u00e9m assassinado sendo que \u00f1 se sabe ao certo at\u00e9 agr :qm mandou matar,qm matou,pq matou,etc.?!?! Esquerda \u00f1 presta e a Marielle Franco.....\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 153, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "author_id": "1168666320860340225", "created_at": "2019-09-06T16:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006909618937857"]}, {"in_reply_to_user_id": "1032615842", "id": "1170006747710459905", "text": "@a_meluzzi @Capezzone @NicolaPorro Mi meraviglio di lei Dott. Meluzzi sa cos'\u00e8 il body shaming? Il bullismo parte dal ridicolizzare una persona da come veste! Ricorda il ragazzo morto suicida appellato come il ragazzo dai pantaloni rosa? Siete due stolti che insieme non ne fanno uno,lei e quel Capezzone!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169885795882192896"}], "author_id": "863721551497224192", "created_at": "2019-09-06T16:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006747710459905"]}, {"id": "1170006664474505216", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "1113837080080199682", "created_at": "2019-09-06T16:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006664474505216"]}, {"id": "1170006572673708032", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: \ud83e\udd14Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.\n\n\u274cFALSO. El comportamiento suicida indica una infelicidad pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169975062889488384"}], "author_id": "826595718139936770", "created_at": "2019-09-06T16:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006572673708032"]}, {"id": "1170006498359029761", "text": "Cuando una persona se suicida, empiezan todos a preguntarse: \u201cPero por qu\u00e9? Qu\u00e9 le pasaba? Ten\u00eda deudas? Problemas en el amor? Es una pena...\u201d\n\nSi no le preguntaste todo eso cuando estaba vivo, el que da pena eres t\u00fa.", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "lang": "es", "author_id": "285116126", "created_at": "2019-09-06T16:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006498359029761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170006498333863938", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "1022892768182583302", "created_at": "2019-09-06T16:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006498333863938"]}, {"id": "1170006462967554048", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1862761880", "created_at": "2019-09-06T16:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006462967554048"]}, {"in_reply_to_user_id": "826653252586438656", "id": "1170006444328071170", "text": "@flaviogarage Esse \u00e9 o v\u00eddeo da garota de que se suicidou, isso foi em Bel\u00e9m. Esse foi o momento em que a equipe do corpo de bombeiros foi tentar fazer a manobra de conten\u00e7\u00e3o...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogarage", "id": "826653252586438656"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170004652974383105"}], "author_id": "70058592", "created_at": "2019-09-06T16:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006444328071170"]}, {"id": "1170006324706447361", "text": "a maioria s\u00f3 liga pra depress\u00e3o e etc dps q a pessoa j\u00e1 se matou, essa \u00e9 a real", "lang": "pt", "author_id": "980144081161605120", "created_at": "2019-09-06T16:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006324706447361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JvoYaqMYbl", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamMilstein/status/1169625724887564288", "display_url": "twitter.com/AdamMilstein/s\u2026"}]}, "id": "1170006287343599616", "text": "El multiculturalismo, al reconocer la \u00abdiferencia\u00bb y rechazar la superioridad de \u00ablo occidental\u00bb, conduce a la guetizaci\u00f3n voluntaria (v\u00e9ase no-go zones) y a esto: la participaci\u00f3n de una fuerza pol\u00edtica que pretende liquidar nuestras libertades duramente ganadas. Es suicida. https://t.co/JvoYaqMYbl", "lang": "es", "author_id": "2259291457", "created_at": "2019-09-06T16:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006287343599616"]}, {"id": "1170006212387250176", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "843567628274847746", "created_at": "2019-09-06T16:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006212387250176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170006158595244034", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "768202941425647616", "created_at": "2019-09-06T16:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006158595244034"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103851359475060736", "id": "1170005869163102208", "text": "Tradu\u00e7\u00e3o: atirou e matou o Z\u00e9, mas a inten\u00e7\u00e3o era matar o Jo\u00e3o e acabou errando. Vai responder como se tivesse atingido o Jo\u00e3o.", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170005861877596161"}], "author_id": "1103851359475060736", "created_at": "2019-09-06T16:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005869163102208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170005863936987139", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "409865954", "created_at": "2019-09-06T16:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005863936987139"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170005837378666497", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "436659491", "created_at": "2019-09-06T16:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005837378666497"]}, {"id": "1170005796580728836", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-09-06T16:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005796580728836"]}, {"id": "1170005699260276736", "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "author_id": "1111724826216013824", "created_at": "2019-09-06T16:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005699260276736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nVN3Ru1SYG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LtIRMV", "display_url": "bit.ly/2LtIRMV"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Jim\u00e9nez"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}]}, "id": "1170005604880080897", "text": "Hijo de Andr\u00e9s Jim\u00e9nez se suicida en Bayam\u00f3n https://t.co/nVN3Ru1SYG", "lang": "es", "author_id": "115527490", "created_at": "2019-09-06T16:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005604880080897"]}, {"in_reply_to_user_id": "1064742888", "id": "1170005322896949248", "text": "@juuli_achaval @vicovazquez18 Se suicida si o si", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juuli_achaval", "id": "1064742888"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "vicovazquez18", "id": "1421655674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170004461999276033"}], "author_id": "4156539075", "created_at": "2019-09-06T16:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005322896949248"]}, {"id": "1170005164943712261", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-09-06T16:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005164943712261"]}, {"in_reply_to_user_id": "916246002553835520", "id": "1170005154155941889", "text": "@semanthide3 @SkyTG24 Non ricordarglielo o si suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "semanthide3", "id": "916246002553835520"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169975964216041472"}], "author_id": "3949117036", "created_at": "2019-09-06T16:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005154155941889"]}, {"id": "1170005001797869568", "text": "COE FAM\u00cdLIA vcs acham que Kurt Cobain se suicidou ou foi assassinado?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "COE"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "379733692", "created_at": "2019-09-06T16:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005001797869568"]}, {"in_reply_to_user_id": "238159774", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/W4kTpGHYzv", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/eeuu/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Divina_mente", "id": "238159774"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "Fabigoyen", "id": "278774737"}]}, "id": "1170004989617541120", "text": "@Divina_mente @ElTeki2283 @Fabigoyen https://t.co/W4kTpGHYzv", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169772404689821696"}], "author_id": "609481059", "created_at": "2019-09-06T16:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004989617541120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170004891185614848", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "163232678", "created_at": "2019-09-06T16:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004891185614848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170004844364451841", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "475284058", "created_at": "2019-09-06T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004844364451841"]}, {"id": "1170004784679727104", "text": "RT @andre04tml: I tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas eu tou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169760989497237505"}], "author_id": "878192562548461568", "created_at": "2019-09-06T16:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004784679727104"]}, {"in_reply_to_user_id": "506738412", "id": "1170004704472031238", "text": "@rezende_evil fala para a Ana comer 5 alhos\nfala para a Virg\u00ednia pegar o celular dela e se passar por vc , dizendo pra m\u00e3e dela que a Virg\u00ednia se matou\nfala pra Let\u00edcia pular do tobog\u00e3 vendada e com roupa\ne fala para o Jo\u00e3o pedir de brincadeira a Raffa em namoro por whats", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rezende_evil", "id": "506738412"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Virg\u00ednia"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Virg\u00ednia"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Raffa"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170000854683926528"}], "author_id": "1163152266184073218", "created_at": "2019-09-06T16:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004704472031238"]}, {"id": "1170004695865274368", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "498203565", "created_at": "2019-09-06T16:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004695865274368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170004670745645056", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "230002499", "created_at": "2019-09-06T16:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004670745645056"]}, {"id": "1170004651095318531", "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "author_id": "737185009", "created_at": "2019-09-06T16:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004651095318531"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170004586754715648", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "915660768598724608", "created_at": "2019-09-06T16:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004586754715648"]}, {"in_reply_to_user_id": "935476873546657792", "id": "1170004481800638465", "text": "@delenashrine Caroline era muito hip\u00f3crita, quando Elena soube que ela transou com Klaus, que matou a tia dela, matou ela num sacrif\u00edcio tamb\u00e9m...nem a julgou e Caroline resolveu se intrometer nas escolhas da amiga sem ser chamada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "delenashrine", "id": "1319408934915112960"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Caroline"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Caroline"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167424835699580929"}], "author_id": "965691129386754048", "created_at": "2019-09-06T16:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004481800638465"]}, {"id": "1170004414255501312", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-09-06T16:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004414255501312"]}, {"id": "1170004232973553664", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "424403733", "created_at": "2019-09-06T16:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004232973553664"]}, {"id": "1170003881994199042", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "284259091", "created_at": "2019-09-06T16:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170003881994199042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xZ6xQuXpgl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000544071159/posts/2951870338174406/", "display_url": "facebook.com/10000054407115\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "id": "1170003548278595586", "text": "Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto... https://t.co/xZ6xQuXpgl", "lang": "pt", "author_id": "159188245", "created_at": "2019-09-06T15:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170003548278595586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6yCo1c9RcJ", "expanded_url": "https://t.co/6yCo1c9RcJ", "display_url": "t.co/6yCo1c9RcJ"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9082, "type": "Other", "normalized_text": "i love you"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "before I go"}]}, "id": "1170003389733888000", "text": "s\u00f3 queria que todo mundo escutasse i love you e listen before I go que \u00e9 praticante uma m\u00fasica suicida olha choro sempre https://t.co/6yCo1c9RcJ", "lang": "pt", "author_id": "1558959968", "created_at": "2019-09-06T15:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170003389733888000"]}, {"id": "1170003232787185664", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "1375650385", "created_at": "2019-09-06T15:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170003232787185664"]}, {"id": "1170003223912091648", "text": "se xote dos milagres \u00e9 sobre a camela de estima\u00e7\u00e3o do vocalista do falamansa ent\u00e3o quando ele canta \"o sangue que corre em mim sai da tua veia\" significa que ele matou a camela pq ela n\u00e3o dava valor pra ele cantando?????/", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "falamansa"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "camela"}]}, "author_id": "844933635669217281", "created_at": "2019-09-06T15:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170003223912091648"]}, {"id": "1170003222041452544", "text": "gente do c\u00e9u o enteado do meu tio se matou", "lang": "pt", "author_id": "882063278737903616", "created_at": "2019-09-06T15:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170003222041452544"]}, {"id": "1170002939383037952", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "802928198044577793", "created_at": "2019-09-06T15:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002939383037952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1559036952", "id": "1170002865454297089", "text": "@cosm1co Bueno yo tambi\u00e9n. Aunque eso son\u00f3 medio suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cosm1co", "id": "1559036952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170002610117578752"}], "author_id": "531679340", "created_at": "2019-09-06T15:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002865454297089"]}, {"id": "1170002863692701698", "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "author_id": "3677741841", "created_at": "2019-09-06T15:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002863692701698"]}, {"id": "1170002852338642944", "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "author_id": "843989035794292737", "created_at": "2019-09-06T15:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002852338642944"]}, {"id": "1170002813155467264", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "985925242022481922", "created_at": "2019-09-06T15:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002813155467264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EXxpfi7gQJ", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/vernota.php?id=261178", "display_url": "gobernantes.com/vernota.php?id\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico Alto"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}]}, "id": "1170002791919706112", "text": "Cae autom\u00f3vil con dos personas desde un puente en Tampico Alto y pierden la vida; se suicida campesino en Tihuatl\u00e1n https://t.co/EXxpfi7gQJ", "lang": "es", "author_id": "91612852", "created_at": "2019-09-06T15:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002791919706112"]}, {"id": "1170002752375795714", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "863920461226405888", "created_at": "2019-09-06T15:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002752375795714"]}, {"in_reply_to_user_id": "759333462", "id": "1170002665109151744", "text": "@FilhoDoJor_El @marcos_carva7ho @f_oliveira404 eu ja li na fatos desconhecido q um cara buscou o ip de uma crian\u00e7a q matou ele no call of duty varias vezes n sei se acabou em morte o episodio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FilhoDoJor_El", "id": "1311848763561054213"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "call of duty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170002271595372544"}], "author_id": "158356870", "created_at": "2019-09-06T15:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002665109151744"]}, {"id": "1170002485702025217", "text": "RT @EllaDeArena: No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EllaDeArena", "id": "2380835995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169996110661898241"}], "author_id": "1884628699", "created_at": "2019-09-06T15:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002485702025217"]}, {"in_reply_to_user_id": "593258626", "id": "1170002424947515393", "text": "@y__suastegui Ya no puedo con mis h\u00e1bitos de viejito suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "y__suastegui", "id": "593258626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169819872064237570"}], "author_id": "972869051214192646", "created_at": "2019-09-06T15:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002424947515393"]}, {"id": "1170002413509431296", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "1975910442", "created_at": "2019-09-06T15:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002413509431296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DAclvLqrJx", "expanded_url": "https://twitter.com/mailhena/status/1170002356131573760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DAclvLqrJx", "media_key": "16_1170002346732134403"}]}, "id": "1170002356131573760", "text": "Capitalismo: trata o ser humano como lixo\n\nSer humano: se suicida \n\nCapitalismo: https://t.co/DAclvLqrJx", "lang": "pt", "author_id": "88721053", "created_at": "2019-09-06T15:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002356131573760"]}, {"id": "1170001876106039297", "text": "acho que vou dar uma chance pra elite. quando comecei, j\u00e1 me falaram quem matou a mana l\u00e1, ai me desinteressei. mas agora, com esse trailer da 2\u00b0 temp, deu vontade de assistir rs (coisas que ngm se importa, mas n\u00e9 choices)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "author_id": "916064485911166976", "created_at": "2019-09-06T15:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001876106039297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Rc2Nls90CJ", "expanded_url": "https://confidencialhn.com/universitario-se-suicida-porque-su-novia-pretendio-abandonarlo/", "display_url": "confidencialhn.com/universitario-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/phNPCiCdI2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConfidencialHN/status/1170001803020255232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phNPCiCdI2", "media_key": "3_1170001796707864578"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8414, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario"}]}, "id": "1170001803020255232", "text": "Universitario se suicida porque su novia pretendi\u00f3 abandonarlo\n\nhttps://t.co/Rc2Nls90CJ https://t.co/phNPCiCdI2", "lang": "es", "author_id": "747552431790137344", "created_at": "2019-09-06T15:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001803020255232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1170001793511841793", "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"]}, {"in_reply_to_user_id": "2758948984", "id": "1170001672606814208", "text": "@mariosabinof @o_antagonista N\u00e3o duvido, mas tbm sou c\u00e9tico ao pensar que o PR, sabendo do desgaste em sua base eleitoral, arriscaria seu governo em uma a\u00e7\u00e3o suicida por conta do filho! Vou esperar as pr\u00f3ximas jogadas neste xadrez!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariosabinof", "id": "2758948984"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4844, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169742036104294405"}], "author_id": "509366802", "created_at": "2019-09-06T15:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001672606814208"]}, {"id": "1170001621297840128", "text": "Eu nunca bati em algu\u00e9m, mas tem 2 pessoas se eu visse na minha frente esse ano eu daria umas porradas s\u00e3o o Coisonaro e o sr Garcia que quase matou minha filha.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Coisonaro"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "sr Garcia"}]}, "author_id": "302263601", "created_at": "2019-09-06T15:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001621297840128"]}, {"id": "1170001577953939458", "text": "Hoy Roglic sentenci\u00f3 #LaVuelta19 \nBien Nairo atacando primero para el contraataque de Valverde que nunca lleg\u00f3. Nairo con piernas para podio.\nSin piernas Superm\u00e1n, una l\u00e1stima por el trabajo de su equipo. \nA los \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 solo les queda hacer la suicida, pero un podio no est\u00e1 lejos.", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LaVuelta19"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Roglic"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "LaVuelta19"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Nairo"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Nairo"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Superm\u00e1n"}]}, "lang": "es", "author_id": "1707741696", "created_at": "2019-09-06T15:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001577953939458"]}, {"id": "1170001356599508994", "text": "RT @carlosjordy: @DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169976846299095046"}], "author_id": "1083488952009584642", "created_at": "2019-09-06T15:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001356599508994"]}, {"in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1170001328464179200", "text": "@yturbe_ @MolinariJulia Este bufalo es gracioso y para colmo habla de corrupci\u00f3n!!! Las ratas con la cola mas larga, miembro de un partido lleno de parasitos del Estado con un jefe de banda suicida, viene a \"alertar de la corrupci\u00f3n\"!!!???? No seas paloma, eres una rata simplemente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169655536255676416"}], "author_id": "408117733", "created_at": "2019-09-06T15:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001328464179200"]}, {"id": "1170000708743106561", "text": "RT @andre04tml: I tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas eu tou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169760989497237505"}], "author_id": "1342717315", "created_at": "2019-09-06T15:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170000708743106561"]}, {"in_reply_to_user_id": "1019931548647395330", "id": "1170000534360743936", "text": "@ROGER37789009 @Anasara66448909 @lichi_denis @Tavarelli1 NO EXISTE LA SUPUESTA CONTAMINACI\u00d3N EN EL AGRO. VENGA A VERLO CON SUS PROPIOS OJOS! Y DEJE DE CREER EN ESTUDIOS TRUCHOS Y CON INTERESES IDEOL\u00d3GICOS. EL AGRICULTOR NO ES UN SUICIDA PARA ANDAR APLICANDO COSAS QUE LO MATAR\u00cdAN. US\u00c1 TU CEREBRO!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ROGER37789009", "id": "1019931548647395330"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Anasara66448909", "id": "1088525800465420290"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "lichi_denis", "id": "770918644217962496"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Tavarelli1", "id": "283159761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169995054578053126"}], "author_id": "1111303081160032261", "created_at": "2019-09-06T15:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170000534360743936"]}, {"in_reply_to_user_id": "743549810725228545", "id": "1170000323643138052", "text": "@_scherosinha Igual no Tiet se matou sozinho kkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_scherosinha", "id": "743549810725228545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7479, "type": "Place", "normalized_text": "Tiet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169991976097329155"}], "author_id": "966518500272590848", "created_at": "2019-09-06T15:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170000323643138052"]}, {"id": "1170000201337245709", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1088121530662510592", "created_at": "2019-09-06T15:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170000201337245709"]}, {"id": "1170000084030906368", "text": "RT @TitanCast_: Desde o timeskip o Eren:\n-Se aproveitou do Falco\n-Ficou abusando do av\u00f4 dele\n-Matou gente inocente em liberio\n-Fez o mundo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TitanCast_", "id": "1026982061188546561"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Falco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169786210434330626"}], "author_id": "973924892289699843", "created_at": "2019-09-06T15:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170000084030906368"]}, {"id": "1169999962651922435", "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "author_id": "867066301801521153", "created_at": "2019-09-06T15:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999962651922435"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ABQxlWW6KI", "expanded_url": "http://bit.ly/2UILjDH", "display_url": "bit.ly/2UILjDH"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/cYdYwPsss1", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1169999949750132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cYdYwPsss1", "media_key": "3_1169988417373003783"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1169999949750132736", "text": "Pareja se suicida comiendo chiles envenenados en #Puebla \ud83c\udf36\ud83d\ude33\u27a1https://t.co/ABQxlWW6KI https://t.co/cYdYwPsss1", "lang": "es", "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-09-06T15:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999949750132736"]}, {"id": "1169999849313525761", "text": "RT @alinemontero_s: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169833586989518848"}], "author_id": "712404705121542146", "created_at": "2019-09-06T15:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999849313525761"]}, {"id": "1169999749904306178", "text": "RT @alwaysmarisants: \u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alwaysmarisants", "id": "190401260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169969410620219395"}], "author_id": "298688007", "created_at": "2019-09-06T15:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999749904306178"]}, {"id": "1169999746762792960", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "544452219", "created_at": "2019-09-06T15:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999746762792960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/st0zinrhwC", "expanded_url": "https://twitter.com/AllMovieCIips/status/1169677681618669568", "display_url": "twitter.com/AllMovieCIips/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5662, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}]}, "id": "1169999635919900673", "text": "pf deus q n seja uma decep\u00e7\u00e3o q nem esquadr\u00e3o suicida pq o hype ta alto https://t.co/st0zinrhwC", "lang": "pt", "author_id": "802107821194153985", "created_at": "2019-09-06T15:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999635919900673"]}, {"id": "1169999634099527680", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "425213274", "created_at": "2019-09-06T15:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999634099527680"]}, {"id": "1169999626403008517", "text": "Dr Fernanda quando me viu j\u00e1 veio me abra\u00e7ando\ud83e\udd70\ud83e\udd1e!!!! M\u00e1rio faz uma falta do crl nesse lugar s\u00f3 ele me entendia como ningu\u00e9m mas infelizmente ele se suicidou um Dr cheio de vida , harmonia e felicidade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio"}]}, "author_id": "857895477752340484", "created_at": "2019-09-06T15:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999626403008517"]}, {"id": "1169999267488030722", "text": "RT @alinemontero_s: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169833586989518848"}], "author_id": "1065064144242651141", "created_at": "2019-09-06T15:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999267488030722"]}, {"id": "1169999112017776640", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "469641281", "created_at": "2019-09-06T15:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999112017776640"]}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1169999024608436224", "text": "@BlogdoNoblat Pena que n\u00e3o matou , se tivesse matado teria ajudado muitas gente humilde .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169511500228288514"}], "author_id": "1148972063639658497", "created_at": "2019-09-06T15:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169999024608436224"]}, {"id": "1169998924997976064", "text": "hoy reto a cualquiera que conmigo aqu\u00ed se mida quien acepte es un suicida que se sobrevalora porque nadie me vence ahora", "lang": "es", "author_id": "4234569147", "created_at": "2019-09-06T15:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169998924997976064"]}, {"id": "1169998838033240066", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "2363774414", "created_at": "2019-09-06T15:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169998838033240066"]}, {"id": "1169998754700824578", "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "author_id": "1072530819858731008", "created_at": "2019-09-06T15:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169998754700824578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "id": "1169998521459716097", "text": "#Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 '_ https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "author_id": "171299971", "created_at": "2019-09-06T15:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169998521459716097"]}, {"id": "1169998411556380673", "text": "faz mt tempo q n tenho idea\u00e7\u00e3o suicida mas hj \u00e9 o dia", "lang": "pt", "author_id": "3290535675", "created_at": "2019-09-06T15:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169998411556380673"]}, {"id": "1169998192672464896", "text": "hoje uma conhecida da minha m\u00e3e se matou, estava com depress\u00e3o. e isso me faz refletir tanto, pq s\u00f3 falar da depress\u00e3o em um m\u00eas? olhar para o pr\u00f3ximo, perguntar se ele est\u00e1 bem n\u00e3o custa nada.", "lang": "pt", "author_id": "724676149205426176", "created_at": "2019-09-06T15:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169998192672464896"]}, {"id": "1169997802535096320", "text": "RT @herreravaillant: Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169997188497326082"}], "author_id": "126947071", "created_at": "2019-09-06T15:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997802535096320"]}, {"in_reply_to_user_id": "816117847885836292", "id": "1169997425320374274", "text": "encima con novio pensabamos q primero mostraban el final y despu\u00e9s explicaba como llegaron hasta ah\u00ed pERO NUNCA PARABA anyway justo en la sala d al lado estaban pasando it2 pero en castellano y llegamos justo despu\u00e9s d que *spoiler* stan se suicida pero la pas\u00e9&gt;&gt; moi bien\ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "it2"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169996479685169152"}], "author_id": "816117847885836292", "created_at": "2019-09-06T15:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997425320374274"]}, {"in_reply_to_user_id": "798372432188936192", "id": "1169997409612681216", "text": "@brenno_santc Polo tentou se matar pq n\u00e3o conseguiu contar para o gusman que matou a Marina, mais a menina tirou ele da piscina e conseguiu salvar ele kkmk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brenno_santc", "id": "798372432188936192"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "gusman"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7791, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169996284872339457"}], "author_id": "1043706214885089281", "created_at": "2019-09-06T15:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997409612681216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/e0Iq3liO0h", "expanded_url": "https://www.seattletimes.com/seattle-news/in-the-face-of-death-the-party-of-a-lifetime/", "display_url": "seattletimes.com/seattle-news/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BuffagniRoberto", "id": "1623468770"}]}, "id": "1169997383368884224", "text": "RT @BuffagniRoberto: Un gesuita benedice un suicida in parrocchia, con tanto di Ave Maria, chierichette, etc.\n\nhttps://t.co/e0Iq3liO0h", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169995316889903104"}], "author_id": "532572724", "created_at": "2019-09-06T15:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997383368884224"]}, {"id": "1169997373348749317", "text": "RT @EllaDeArena: No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EllaDeArena", "id": "2380835995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169996110661898241"}], "author_id": "567915047", "created_at": "2019-09-06T15:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997373348749317"]}, {"id": "1169997310966845442", "text": "DLMINGL SE SUICIDA", "lang": "in", "author_id": "1119720954383540225", "created_at": "2019-09-06T15:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997310966845442"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1169997272848973825", "text": "@folha @CamilaAppel Morte da dignidade sem tabu... Vai se juntar ao suicida Moro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "CamilaAppel", "id": "772162894356107264"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169996176298512385"}], "author_id": "2464783423", "created_at": "2019-09-06T15:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997272848973825"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096455276", "id": "1169997259485929472", "text": "@mgabrielladavid @TeresaBellanova Mai dire mai. Se ce l'hanno fatta Toninelli, Bonafede (2x), Dimaio (2x), Salvini, Lezzi, Meloni, in un ipotetico futuro catastrofico di sovranismo suicida e antistorico, anche quell'impiastro con le spalle sfuggenti ha qualche chance.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mgabrielladavid", "id": "1096455276"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "TeresaBellanova", "id": "606259626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169864370517491714"}], "author_id": "3026099110", "created_at": "2019-09-06T15:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997259485929472"]}, {"id": "1169997188497326082", "text": "Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n. Ninguno de ellos se suicida por esta miasma.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "40583093", "created_at": "2019-09-06T15:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997188497326082"]}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1169996983274225664", "text": "@CarlosBolsonaro Antes de ontem teu pai elogiou o regime ditador de Pinochet que matou o pai de Bachelet. Imagina se algu\u00e9m diz o mesmo, que foi pena n\u00e3o terem matado teu pai de vez. Quer saber, irm\u00e3o, que se fodam vcs.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169924928654729216"}], "author_id": "966794162845732868", "created_at": "2019-09-06T15:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996983274225664"]}, {"id": "1169996408721739782", "text": "Todas tuvieron a ese EX suicida, que dec\u00eda \"si me dejas me mat\u00f3 \" lo dejaste y ah\u00ed anda, m\u00e1s vivo que nunca, chamuyandose a tus amigas, tus primas y si puede hasta a tu mam\u00e1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "author_id": "1582179601", "created_at": "2019-09-06T15:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996408721739782"]}, {"id": "1169996201736826880", "text": "RT @EllaDeArena: No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EllaDeArena", "id": "2380835995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169996110661898241"}], "author_id": "51592071", "created_at": "2019-09-06T15:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996201736826880"]}, {"id": "1169996110661898241", "text": "No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las cuerdas de una guitarra y bailarina sobre una telara\u00f1a, pero s\u00ed... s\u00ed estaba loca y s\u00ed era rara, s\u00f3lo no sab\u00eda que estaba un poco m\u00e1s feliz del alma.", "lang": "es", "author_id": "2380835995", "created_at": "2019-09-06T15:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996110661898241"]}, {"id": "1169996110104092672", "text": "meu pai falando mal de suicida e eu falei \"n\u00e3o quero saber sua opini\u00e3o\"\no medo de levar um tap\u00e3o veio", "lang": "pt", "author_id": "938832051117215744", "created_at": "2019-09-06T15:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996110104092672"]}, {"in_reply_to_user_id": "82084630", "id": "1169995525724233731", "text": "@sextaNoticias Y estoy seguro que no cuentan los \"suicidios colectivos\" ese es el nombre que dan cuando una feminista mata a su hijo y luego se suicida, periodismo de calidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169894121370079233"}], "author_id": "1140545436907909120", "created_at": "2019-09-06T15:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995525724233731"]}, {"id": "1169995423387439104", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "243389142", "created_at": "2019-09-06T15:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995423387439104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/e0Iq3liO0h", "expanded_url": "https://www.seattletimes.com/seattle-news/in-the-face-of-death-the-party-of-a-lifetime/", "display_url": "seattletimes.com/seattle-news/i\u2026"}]}, "id": "1169995316889903104", "text": "Un gesuita benedice un suicida in parrocchia, con tanto di Ave Maria, chierichette, etc.\n\nhttps://t.co/e0Iq3liO0h", "lang": "it", "author_id": "1623468770", "created_at": "2019-09-06T15:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995316889903104"]}, {"id": "1169995188024086528", "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "1143379844006330368", "created_at": "2019-09-06T15:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995188024086528"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167082301886554112", "id": "1169995173763399682", "text": "@BluruStarr o q eh engra\u00e7ado eh q eu fiz um lugar em cima da minha casa pra ficar tacando flecha  nele mas eu  n sei se foi um bug ou o bicho eh apelao nesse nivel mas ele  me matou mesmo assim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169994624292839424"}], "author_id": "975851148", "created_at": "2019-09-06T15:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995173763399682"]}, {"id": "1169995141135904769", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "802913826412728320", "created_at": "2019-09-06T15:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995141135904769"]}, {"id": "1169995088287752192", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "288245579", "created_at": "2019-09-06T15:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995088287752192"]}, {"id": "1169994644610007043", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "344700735", "created_at": "2019-09-06T15:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169994644610007043"]}, {"in_reply_to_user_id": "635582603", "id": "1169994511860285441", "text": "@Zahr_Bloom @SenoritaPuri Hay dos formas de matar la sanidad p\u00fablica, pero de la segunda no se habla, Sanidad univesal. Quereis dar Sanidad a todo el planeta, que paguemos los mismos y que siga funcionando. Es tan suicida como privatizar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "SenoritaPuri", "id": "269701138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169494201022787584"}], "author_id": "875994382280912896", "created_at": "2019-09-06T15:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169994511860285441"]}, {"id": "1169994189800710144", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "1411079660", "created_at": "2019-09-06T15:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169994189800710144"]}, {"id": "1169993860942094336", "text": "O mafuyu pediu pro yuki morrer e ele foi la e se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "mafuyu"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "yuki"}]}, "author_id": "2750287487", "created_at": "2019-09-06T15:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993860942094336"]}, {"id": "1169993834232721408", "text": "Enquanto ela se insinuava enquanto ele h\u00e1 observava \u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "ego"}]}, "author_id": "1165339439570272257", "created_at": "2019-09-06T15:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993834232721408"]}, {"id": "1169993665437208576", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "516932638", "created_at": "2019-09-06T15:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993665437208576"]}, {"in_reply_to_user_id": "3307405922", "id": "1169993592116523009", "text": "@MeliBaez25 *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MeliBaez25", "id": "3307405922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169993003714457605"}], "author_id": "4109436673", "created_at": "2019-09-06T15:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993592116523009"]}, {"in_reply_to_user_id": "2788905609", "id": "1169993586814935043", "text": "@El__Trompeta Nunca v\u00ed un paciente tan sodomita y con una comducta suicida tan marcada....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El__Trompeta", "id": "2788905609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169971245426909185"}], "author_id": "706101706048868352", "created_at": "2019-09-06T15:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993586814935043"]}, {"id": "1169993536231616513", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "975050046407430149", "created_at": "2019-09-06T15:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993536231616513"]}, {"id": "1169993515289448448", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "827431872032546816", "created_at": "2019-09-06T15:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993515289448448"]}, {"id": "1169993337790697473", "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "author_id": "1107798302098186241", "created_at": "2019-09-06T15:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993337790697473"]}, {"in_reply_to_user_id": "11438042", "id": "1169993260963684352", "text": "@MuroDeLima O sea que el suicida fue un tonto por no esperar un poquito???", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169983901026136064"}], "author_id": "936069896", "created_at": "2019-09-06T15:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993260963684352"]}, {"id": "1169993079153201152", "text": "RT @owaliny: Triste ver cidad\u00e3o do \u201cbem\u201d comemorando a morte do guri, ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida de ningu\u00e9m, por \u201cpior\u201d que seja\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "owaliny", "id": "1017362022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169979592016322561"}], "author_id": "1082446313785122817", "created_at": "2019-09-06T15:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169993079153201152"]}, {"id": "1169992923850711040", "text": "RT @CanalCurta: \u270d \u00cdcone da poesia marginal dos anos 1970 no Rio, Ana Cristina Cesar se matou em 1983, aos 31 anos, deixando in\u00fameros leitor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CanalCurta", "id": "913495770"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8633, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Cristina Cesar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169739484524662784"}], "author_id": "3990050913", "created_at": "2019-09-06T15:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169992923850711040"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/hNF05Vx1Fd", "expanded_url": "https://twitter.com/mortimorrrr/status/1169992665703813120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hNF05Vx1Fd", "media_key": "3_1169992652504358919"}]}, "id": "1169992665703813120", "text": "@suicida_mne https://t.co/hNF05Vx1Fd", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169969860727775234"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-06T15:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169992665703813120"]}, {"id": "1169992574196736000", "text": "Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente q \"insinua\",  HOMEM N\u00c3O V\u00ca SE \u00c9 CRIAN\u00c7A, IDOSO, BEB\u00ca, ADOLESCENTE, voc\u00ea pode t\u00e1 de burca e pra eles n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a, a culpa n \u00e9 da mulher", "lang": "pt", "author_id": "787479162995011585", "created_at": "2019-09-06T15:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169992574196736000"]}, {"id": "1169992468609286145", "text": "O pai dela se enforcou quando ela tinha 7 anos", "lang": "pt", "author_id": "322197608", "created_at": "2019-09-06T15:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169992468609286145"]}, {"id": "1169992430835384322", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "193480655", "created_at": "2019-09-06T15:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169992430835384322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1169991957839536129", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169915322704498688"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-06T15:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991957839536129"]}, {"id": "1169991886796464129", "text": "RT @Eterno_Zavalita: @JorgeDCG Si, bien vacio. Tan vac\u00edo como los bolsillos del suicida con plata del las aceitadas!!! https://t.co/EDZnz3g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eterno_Zavalita", "id": "310440902"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169817406283251712"}], "author_id": "232328365", "created_at": "2019-09-06T15:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991886796464129"]}, {"in_reply_to_user_id": "876892399552876544", "id": "1169991865573281792", "text": "@Paola_Sieg O amor entre uma suicida e um psicopata etc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169980274714861568"}], "author_id": "3373354919", "created_at": "2019-09-06T15:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991865573281792"]}, {"id": "1169991557426155520", "text": "m acuerdo cuando hice una novela re suicida en wattpad y la leyeron como 30.000 personas nonono puro@talento", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.985, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "author_id": "3392185337", "created_at": "2019-09-06T15:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991557426155520"]}, {"id": "1169991322981273600", "text": "Eu quando leio que algu\u00e9m se matou ou tentou se matar, isso me afeta de uma forma particular. Pq quando a gnt t\u00e1 doente, a gente n\u00e3o pensa, n\u00e3o raciocina, \u00e9 levado pela dor.", "lang": "pt", "author_id": "281690450", "created_at": "2019-09-06T15:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991322981273600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/w5IlPFbvXb", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Finfodifesa.it%2Fpoliziotto-si-suicida-a-fiumicino-e-una-strage-3-in-una-settimana%2F&i=https://infodifesa.it/wp-content/uploads/2017/05/poliziotto-1024x685.jpg&t=Poliziotto+si+suicida+a+Fiumicino.+%C3%88+una+strage%3A+3+in+una+settimana", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "id": "1169991236683517952", "text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino. \u00c8 una strage: 3 in una settimana https://t.co/w5IlPFbvXb", "lang": "it", "author_id": "239736419", "created_at": "2019-09-06T15:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991236683517952"]}, {"id": "1169991171080429574", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "167420459", "created_at": "2019-09-06T15:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991171080429574"]}, {"in_reply_to_user_id": "30580327", "id": "1169991116600545280", "text": "@basquetplus Si ganamos el domingo estaremos frente a frente (Espa\u00f1a es claramente menos que Serbia \u00bfNo?).\nHay una oportunidad clara porque a los de Scariolo no les sobra nada pero habr\u00e1 que tener una buena tarde en tiros de tres porque entrar a la zona de Marc Gasol y Fernangomez es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "basquetplus", "id": "30580327"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5404, "type": "Place", "normalized_text": "Serbia"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Scariolo"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Gasol"}, {"start": 270, "end": 280, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Fernangomez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169983891530289152"}], "author_id": "1133793228216573952", "created_at": "2019-09-06T15:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991116600545280"]}, {"id": "1169991057834151936", "text": "Vi uns professores do S\u00e3o Gon\u00e7alo falando que um aluno se suicidou. Se eu tivesse coragem, eu tamb\u00e9m teria feito isso na \u00e9poca em que estudei por l\u00e1...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.45, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}]}, "author_id": "1040469230142017536", "created_at": "2019-09-06T15:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991057834151936"]}, {"id": "1169991048938053632", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "1018886211136614401", "created_at": "2019-09-06T15:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991048938053632"]}, {"id": "1169991029854015488", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "85387319", "created_at": "2019-09-06T15:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169991029854015488"]}, {"in_reply_to_user_id": "473451074", "id": "1169990903764848640", "text": "@SusanaGautreau @jacobocolon1 Era un macho , mujeriego ,con una conducta aprendida ,no un psic\u00f3pata ni era afectado por una patolog\u00eda social . el machista no es un psic\u00f3pata. El femenicida - suicida si, es una persona con una mente retorcida y enferma.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "jacobocolon1", "id": "142912417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169970926911393794"}], "author_id": "1157355157639876609", "created_at": "2019-09-06T15:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990903764848640"]}, {"id": "1169990806565990401", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "765633188752392193", "created_at": "2019-09-06T15:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990806565990401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169990559882272768", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1123346506059341826", "created_at": "2019-09-06T15:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990559882272768"]}, {"in_reply_to_user_id": "115634336", "id": "1169990521240117248", "text": "@aelledesign Tanto chi deve perdere di solito si suicida da solo... \ud83e\udd23.....", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aelledesign", "id": "115634336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169989547402256390"}], "author_id": "138530001", "created_at": "2019-09-06T15:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990521240117248"]}, {"in_reply_to_user_id": "129284078", "id": "1169990513740713984", "text": "@gabrielmanty Quando Hitler se suicidou, ainda tinha muita gente que o apoiava. Ali\u00e1s,  ainda hj tem gente que apoia os ideais nazistas. Ent\u00e3o,  at\u00e9 as pol\u00edticas do boso come\u00e7arem a se efetivar, muita gente vai se arrepender, mas sempre sobrar\u00e1 alguns.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169961464821686272"}], "author_id": "100118303", "created_at": "2019-09-06T15:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990513740713984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126696104", "id": "1169990478424629249", "text": "@txxlari T\u00e1 suicida vc viado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "txxlari", "id": "1126696104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169987706300055553"}], "author_id": "1063475858848038912", "created_at": "2019-09-06T15:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990478424629249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169990475673231361", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "author_id": "348231773", "created_at": "2019-09-06T15:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990475673231361"]}, {"id": "1169990263198162945", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "626397718", "created_at": "2019-09-06T15:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990263198162945"]}, {"id": "1169990169232961536", "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "368112249", "created_at": "2019-09-06T15:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990169232961536"]}, {"id": "1169990138006573056", "text": "RT @Eterno_Zavalita: @JorgeDCG Si, bien vacio. Tan vac\u00edo como los bolsillos del suicida con plata del las aceitadas!!! https://t.co/EDZnz3g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eterno_Zavalita", "id": "310440902"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169817406283251712"}], "author_id": "18901678", "created_at": "2019-09-06T15:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169990138006573056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169989995052113922", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "author_id": "303845581", "created_at": "2019-09-06T15:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989995052113922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2249YyNCEW", "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1169623135651581952", "display_url": "twitter.com/Desesquerdizad\u2026"}]}, "id": "1169989934444437504", "text": "Isso que me anoja esse mundo t\u00e1 uma merda a tempos pessoas boas se v\u00e3o e as ruins ficam aqui presa num dia pq matou no outro dia t\u00e3o soltos rindo a toa e matando mais gente as leis daqui s\u00e3o rid\u00edculas e DIREITOS HUMANOS S\u00d3 PROTEJE VAGABUNDO. https://t.co/2249YyNCEW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169623135651581952"}], "author_id": "2629372421", "created_at": "2019-09-06T15:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989934444437504"]}, {"id": "1169989812536991745", "text": "RT @Eterno_Zavalita: @JorgeDCG Si, bien vacio. Tan vac\u00edo como los bolsillos del suicida con plata del las aceitadas!!! https://t.co/EDZnz3g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eterno_Zavalita", "id": "310440902"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169817406283251712"}], "author_id": "226781908", "created_at": "2019-09-06T15:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989812536991745"]}, {"in_reply_to_user_id": "230834797", "id": "1169989682559627264", "text": "@oski101 Vos sos suicida! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oski101", "id": "230834797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169989248172331008"}], "author_id": "172068574", "created_at": "2019-09-06T15:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989682559627264"]}, {"id": "1169989424911921152", "text": "No epis\u00f3dio 8, quando mostra o quarto do Yuki, as latinhas de cerveja e a cadeira no ch\u00e3o.\n\nEle se matou no quarto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Yuki"}]}, "author_id": "879847667114938369", "created_at": "2019-09-06T15:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989424911921152"]}, {"id": "1169989183106101249", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "843277393389326336", "created_at": "2019-09-06T15:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989183106101249"]}, {"in_reply_to_user_id": "209193163", "id": "1169989099576598529", "text": "@betgerber @janetnoseda @otralechuga @centroGAM @GobiernodeChile @sebastianpinera @costaneracenter Obviamente, hablo de responsabilidad social empresarial,  @costaneracenter debe entregar un ambiente seguro para sus clientes, evitar y prevenir cualquier tipo de accidente, te imaginas si el suicida cayera sobre un ni\u00f1o?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "betgerber", "id": "209193163"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "OtraLechuga", "id": "1477760119064698883"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "centroGAM", "id": "186211479"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169987708707643392"}], "author_id": "634994885", "created_at": "2019-09-06T15:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989099576598529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/f8f9fZVxzO", "expanded_url": "https://buff.ly/2MXuvHT", "display_url": "buff.ly/2MXuvHT"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GBHEboxdYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1169988979963441152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBHEboxdYA", "media_key": "3_1169988978419916805"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "id": "1169988979963441152", "text": "#Honduras\nEstudiante de medicina se suicida porque su exnovia lo rechaz\u00f3 \u25ba https://t.co/f8f9fZVxzO https://t.co/GBHEboxdYA", "lang": "es", "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-09-06T15:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169988979963441152"]}, {"id": "1169988969347670017", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "221855673", "created_at": "2019-09-06T15:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169988969347670017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/vdH3leudYQ", "expanded_url": "https://www.fandango.lat/noticias/asi-sera-el-escuadron-suicida-de-james-gunn-40025", "display_url": "fandango.lat/noticias/asi-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 73, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 77, "end": 90, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "id": "1169988948678053889", "text": ". @JamesGunn dio pistas de c\u00f3mo ser\u00e1 la banda sonora de #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83c\udfb6. #SuicideSquad \nhttps://t.co/vdH3leudYQ", "lang": "es", "author_id": "1598730433", "created_at": "2019-09-06T15:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169988948678053889"]}, {"in_reply_to_user_id": "721875948379992064", "id": "1169988729106325504", "text": "@bsvive @RodriguezBryan No seas mentiroso... Llor\u00f3n, melanc\u00f3lico, bo.... hemio, suicida y mentiroso... As\u00ed se te aprecia hijo de puta...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bsvive", "id": "721875948379992064"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "RodriguezBryan", "id": "111685659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169988151231832065"}], "author_id": "162772413", "created_at": "2019-09-06T15:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169988729106325504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/lD68Qwhv7y", "expanded_url": "https://www.barlettanews24.it/pagina.asp?id=4244", "display_url": "barlettanews24.it/pagina.asp?id=\u2026"}]}, "id": "1169988619588816897", "text": "Si suicida una donna di 60 anni https://t.co/lD68Qwhv7y", "lang": "it", "author_id": "1708309334", "created_at": "2019-09-06T14:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169988619588816897"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1169988300003774465", "text": "@JorgeDCG La \u00faltima manifestacion medianamente regular del @APRA_Oficial fue el velorio y entierro del suicida. Despu\u00e9s de eso, ni tu, ni #Mulder, ni @Omarquesadamart juntos convocarian ni a 4 \ud83d\udc39 de su mismo partido. Ahora sin el suicida en el Apra quiero ver tu \"arrastre\". Vamos a ver", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 145, "tag": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "author_id": "887009378", "created_at": "2019-09-06T14:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169988300003774465"]}, {"id": "1169987891839324160", "text": "\"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAVISA SIM!\n\n-Em forma de Meme\n-Em Letras de m\u00fasicas\n-Em Sumi\u00e7os \n-Avisa em Forma de Brincadeira\n-Avisa em Texto de Internet\n-Avisa com Queixas Ignoradas\n\nO QUE O SUICIDA MAIS FAZ \u00c9 AVISAR\n\nPEDIR SOCORRO\n\nIMPLORAR AJUDA\n\n*N\u00e3o ignore os sinais", "lang": "pt", "author_id": "1630974230", "created_at": "2019-09-06T14:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987891839324160"]}, {"id": "1169987855386628099", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "1117081486925103104", "created_at": "2019-09-06T14:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987855386628099"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/YHANedk3A6", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-puebla/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/pareja-se-suic\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZwngC9fpC9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1169987689904574464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZwngC9fpC9", "media_key": "3_1169987688201707520"}]}, "id": "1169987689904574464", "text": "Pareja se suicida comiendo chiles envenenados en\u00a0Puebla https://t.co/YHANedk3A6 https://t.co/ZwngC9fpC9", "lang": "es", "author_id": "849438292399542272", "created_at": "2019-09-06T14:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987689904574464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/YHANedk3A6", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-puebla/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/pareja-se-suic\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/G5ivawY7IV", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1169987682564476928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5ivawY7IV", "media_key": "3_1169987681184600065"}]}, "id": "1169987682564476928", "text": "Pareja se suicida comiendo chiles envenenados en\u00a0Puebla https://t.co/YHANedk3A6 https://t.co/G5ivawY7IV", "lang": "es", "author_id": "849438292399542272", "created_at": "2019-09-06T14:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987682564476928"]}, {"id": "1169987490939330560", "text": "Mais uma pessoa de Aracangu\u00e1 se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Aracangu\u00e1"}]}, "author_id": "1038898812885061634", "created_at": "2019-09-06T14:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987490939330560"]}, {"id": "1169987358839713793", "text": "El reto suicida es que tus amigas te lleven en su bici bien pedas.", "lang": "es", "author_id": "2637311088", "created_at": "2019-09-06T14:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987358839713793"]}, {"id": "1169987209505755136", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "4835323167", "created_at": "2019-09-06T14:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987209505755136"]}, {"id": "1169987208436207617", "text": "Ni bien termine esta cursada suicida me voy a internar en el club", "lang": "es", "author_id": "1040428434370043904", "created_at": "2019-09-06T14:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987208436207617"]}, {"id": "1169987174193909761", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "2383602050", "created_at": "2019-09-06T14:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987174193909761"]}, {"in_reply_to_user_id": "4911365224", "id": "1169987122796908544", "text": "@cjonathanlol @dalisonpinhei @lolesportsbr @Fitz_lol @brttOficial @micaOlol carai irm\u00e3o, se \u00e9 ruim de matem\u00e1tica ent\u00e3o em. A estat\u00edstica \u00e9 feita com base em m\u00e9dia, se o cara matou 160 em 16 jogos, e o outro matou 60 em 6, a estat\u00edstica continua com uma m\u00e9dia de 10 kills por jogo, independente do n\u00famero de partidas. Falou nada com nada...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cjonathanlol", "id": "4911365224"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "dalisonpinhei", "id": "704966413"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Fitz_lol", "id": "701497853202579457"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "micaOlol", "id": "142068901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169986134597951488"}], "author_id": "4760488875", "created_at": "2019-09-06T14:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987122796908544"]}, {"in_reply_to_user_id": "332896752", "id": "1169987108829880322", "text": "@pseudoruiva_ bia sei que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 boa mas \u00e9 um pouco ruim falar de que \"bichinhos v\u00e3o sentir falta\" pq pode gerar uma sensa\u00e7\u00e3o de culpa em quem tem uma tend\u00eancia suicida ou que t\u00e1 pensando nisso :c. \n\nos outros concordo, s\u00e3o bons motivos pra continuar aqui \u2763\ufe0f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169984657938616321"}], "author_id": "200730756", "created_at": "2019-09-06T14:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987108829880322"]}, {"id": "1169986825202483200", "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "105179366", "created_at": "2019-09-06T14:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986825202483200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OlV6UFfDGv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbemore/status/1169817400763543552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlV6UFfDGv", "media_key": "3_1169817397525532674"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ferbemore", "id": "58126291"}]}, "id": "1169986796354191362", "text": "RT @ferbemore: La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/OlV6UFfDGv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169817400763543552"}], "author_id": "212075892", "created_at": "2019-09-06T14:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986796354191362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/snSG94k2Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/BaaCorreia/status/1169986785952313344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snSG94k2Mj", "media_key": "3_1169986767505805313"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/snSG94k2Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/BaaCorreia/status/1169986785952313344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snSG94k2Mj", "media_key": "3_1169986779258216448"}]}, "id": "1169986785952313344", "text": "todo dia eu t\u00f4 s\u00f3 esse porta durex suicida https://t.co/snSG94k2Mj", "lang": "pt", "author_id": "954399730221580288", "created_at": "2019-09-06T14:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986785952313344"]}, {"id": "1169986738925834240", "text": "se esse \u00f4nibus n me matou hj e eu andando na BR tbm n me matou eu sinceramente n sei mais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "author_id": "1325079740", "created_at": "2019-09-06T14:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986738925834240"]}, {"in_reply_to_user_id": "852306108572205056", "id": "1169986734827986944", "text": "@rogercipo @Vinilimaas E rapidinho os seguran\u00e7as se deram mal n\u00e9? O do Extra que matou o Pedro, matou em fevereiro e s\u00f3 em junho foi denunciado por homic\u00eddio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rogercipo", "id": "852306108572205056"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Vinilimaas", "id": "1093236392"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "Extra"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169961345648943105"}], "author_id": "1070383572048056328", "created_at": "2019-09-06T14:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986734827986944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1193261791", "id": "1169986659133399040", "text": "@daianepassaur Tu ia mijar de rir se tivesse visto a cena, a Nichi se matou rindo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daianepassaur", "id": "1193261791"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "Nichi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169985778790928390"}], "author_id": "338565515", "created_at": "2019-09-06T14:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986659133399040"]}, {"in_reply_to_user_id": "407355695", "id": "1169986596013260802", "text": "@mimukas @moisnavarro @CoordiONGD @CONGDRMurcia @cnoteprives @EduardoFRub @CarlaAntonelli @Declaracion @rubenlodi @jperezparra @GALACTYCOCT @Kifkif_iguales Por tanto los padres educar\u00e1n seg\u00fan sus ideas religiosas y morales (27.3), pero eso no les exime de cumplir los derechos fundamentales (27.2).\nSeg\u00fan tu interpretaci\u00f3n, unos padres podr\u00edan educar a sus hijos seg\u00fan la doctrina de una secta suicida, o de una tribu can\u00edbal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mimukas", "id": "190318972"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "moisnavarro", "id": "99402348"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "CoordiONGD", "id": "307891015"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "CONGDRMurcia", "id": "1514278598"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "cnoteprives", "id": "3246181840"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "EduardoFRub", "id": "360612491"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "CarlaAntonelli", "id": "64223584"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "Declaracion", "id": "79982342"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "rubenlodi", "id": "275942156"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "jperezparra", "id": "344250411"}, {"start": 127, "end": 139, "username": "GALACTYCOCT", "id": "511961586"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "Kifkif_iguales", "id": "226468438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169985324572954624"}], "author_id": "407355695", "created_at": "2019-09-06T14:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986596013260802"]}, {"id": "1169986588526485504", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "395543222", "created_at": "2019-09-06T14:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986588526485504"]}, {"in_reply_to_user_id": "49817153", "id": "1169986205292929025", "text": "@portaloptv Outra novela b\u00edblica?? A Record \u00e9 suicida mesmo n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "portaloptv", "id": "49817153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169985228926062602"}], "author_id": "72158929", "created_at": "2019-09-06T14:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986205292929025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1480167206", "id": "1169986130034462720", "text": "@merengue1333 M\u00e1s bien cr\u00f3nica de un suicida anunciada...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "merengue1333", "id": "1480167206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304804860018688"}], "author_id": "770372078", "created_at": "2019-09-06T14:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986130034462720"]}, {"in_reply_to_user_id": "2356289815", "id": "1169986003848876032", "text": "@MafaldaVnzl @Anuskanimalista @luz_gabaldon Oye!! No tienes otro tema?? Deja por favor de hurgar en los sentimientos y sensaciones de mucha gente, yo mismamente, y no te creas Dios de la Psiquiatr\u00eda suicida......por favor...y de buen rollo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MafaldaVnzl", "id": "2356289815"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Anuskanimalista", "id": "438845857"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "luz_gabaldon", "id": "828275751254372355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169985209732911105"}], "author_id": "922097651801382912", "created_at": "2019-09-06T14:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986003848876032"]}, {"id": "1169985986908106758", "text": "Empezo como algo comico esta mision suicida.", "lang": "es", "author_id": "995678241573736454", "created_at": "2019-09-06T14:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985986908106758"]}, {"in_reply_to_user_id": "932358887814070273", "id": "1169985764941324290", "text": "@AkaRastaOficial Esse emoji no final do maluco se jogando me matou KKKKKKKKKK\nDa ate pra ver a cena", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AkaRastaOficial", "id": "932358887814070273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169984587797336064"}], "author_id": "763547579665805312", "created_at": "2019-09-06T14:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985764941324290"]}, {"id": "1169985589179035649", "text": "RT @owaliny: Triste ver cidad\u00e3o do \u201cbem\u201d comemorando a morte do guri, ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida de ningu\u00e9m, por \u201cpior\u201d que seja\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "owaliny", "id": "1017362022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169979592016322561"}], "author_id": "1615823454", "created_at": "2019-09-06T14:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985589179035649"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153506078035984391", "id": "1169985289105940483", "text": "@andressinhadazs @camundongus Inclusive quem esculpiu as portas da igreja foi um negro que se suicidou por se apaixonar por uma branca e ser impedido de ficar com ela.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "camundongus", "id": "1412067690169225216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169810087130611717"}], "author_id": "78439149", "created_at": "2019-09-06T14:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985289105940483"]}, {"id": "1169985256075747330", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "859516199343927300", "created_at": "2019-09-06T14:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985256075747330"]}, {"id": "1169985106469167104", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "971051818259222529", "created_at": "2019-09-06T14:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985106469167104"]}, {"id": "1169984891242467333", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "22540322", "created_at": "2019-09-06T14:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984891242467333"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yrZB5UH52s", "expanded_url": "https://www.metro.pr/pr/noticias/2019/09/06/padre-envenena-tres-hijos-luego-se-suicida-bless.html", "display_url": "metro.pr/pr/noticias/20\u2026"}]}, "id": "1169984850314448897", "text": "Su esposa lo hab\u00eda denunciado por violencia familiar. https://t.co/yrZB5UH52s", "lang": "es", "author_id": "859727149", "created_at": "2019-09-06T14:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984850314448897"]}, {"in_reply_to_user_id": "1445033696", "id": "1169984324051120129", "text": "@AntooMoor Vos lo pediste aca va el S P O I L E R\nStanley se suicida, eddie muere al final lo mata it, beberly se queda con ben(boluda le dicen ahora esta re bueno y es millonario)\nA it basicamente lo matan como el la primera sin tenerle miedo, sacandole el corazon y pum chau it", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AntooMoor", "id": "1445033696"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "beberly"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5693, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169907111897120769"}], "author_id": "87592379", "created_at": "2019-09-06T14:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984324051120129"]}, {"id": "1169984300558815232", "text": "\u201cTend\u00eancia suicida\u201d foi oque ela disse pra minha m\u00e3e kkkk", "lang": "pt", "author_id": "3436182429", "created_at": "2019-09-06T14:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984300558815232"]}, {"in_reply_to_user_id": "308203716", "id": "1169984100763152386", "text": "@XDavid108 Esos equipos de una unidad suicida son de gente que se meti\u00f3 a farmear las 80 luchas en la arena, nada m\u00e1s le ponen el Cursed Ring y muerte instant\u00e1nea iniciando la batalla", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "XDavid108", "id": "308203716"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 140, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "Cursed Ring"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169888829869703169"}], "author_id": "19276673", "created_at": "2019-09-06T14:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984100763152386"]}, {"in_reply_to_user_id": "55704833", "id": "1169984013030875144", "text": "@KikeBravoPrado 20 a\u00f1os en el congreso este sujeto y nunca hizo nada solo fue un chupin de el suicida cobarde y ahora los ayayeros mediocres lo aplauden como si fuera gran cosa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169748620352073729"}], "author_id": "125085098", "created_at": "2019-09-06T14:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984013030875144"]}, {"id": "1169983884907491333", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "267423206", "created_at": "2019-09-06T14:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983884907491333"]}, {"id": "1169983823926439942", "text": "No primeiro ano a gente se matou fazendo as coisas pro painel com 1 m\u00eas de anteced\u00eancia chegamos no terceiro e combinamos de fazer tudo durante a sepe mesmo", "lang": "pt", "author_id": "857384632215535617", "created_at": "2019-09-06T14:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983823926439942"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/tI137H4pdE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/albertorochadossantosjunior/posts/1191241237727686", "display_url": "facebook.com/albertorochado\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "id": "1169983793404555266", "text": "Fato: O suic\u00edda quer se livrar de si mesmo.\n\nA m\u00e1 not\u00edcia: \u00c9 imposs\u00edvel para o homem se livrar de si mesmo.\n\nA boa not\u00edcia: Jesus Cristo morreu para livrar o homem de si mesmo.\n\nFato: Somente com... https://t.co/tI137H4pdE", "lang": "pt", "author_id": "4871990799", "created_at": "2019-09-06T14:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983793404555266"]}, {"id": "1169983776400822272", "text": "agr v\u00ea, os cana matam o cara encima da laje, e o cara vem perguntar se tem prova... Foi o canaro belga q matou o cara na VK po, passou um passarinho e machucou o cara", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "VK"}]}, "author_id": "811212532417433600", "created_at": "2019-09-06T14:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983776400822272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/oo5bvy2JGy", "expanded_url": "https://twitter.com/Berlustinho/status/1169981768658804737", "display_url": "twitter.com/Berlustinho/st\u2026"}]}, "id": "1169983681156567040", "text": "Si tens fins a 40 anys i fills en edat escolar, aplaudeix encara que no t'agradi. Si tens m\u00e9s edat, su\u00efcida't amb tota aquesta colla d'amargats https://t.co/oo5bvy2JGy", "lang": "ca", "author_id": "10591392", "created_at": "2019-09-06T14:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983681156567040"]}, {"in_reply_to_user_id": "853230878", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/G87JLcgIZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/jusepe_micol/status/1169983592715476992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G87JLcgIZ3", "media_key": "3_1169983575762096128"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "The Inmortal Hulk"}]}, "id": "1169983592715476992", "text": "203. The Inmortal Hulk #18-LGY #735 (2019, Ewing, Bennett, Jos\u00e9 &amp; Mounts)\n\n\"- Eh...a mi me gusta la civilizaci\u00f3n humana Doc...\n- Y a mi Sr. Creel. Los tel\u00e9fonos son geniales,  pero para un monstruo inmortal que est\u00e1 viendo como la tierra se suicida \u00bfSon tan geniales?\"\n\n10/10 https://t.co/G87JLcgIZ3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169983570028503040"}], "author_id": "853230878", "created_at": "2019-09-06T14:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983592715476992"]}, {"id": "1169983572771508225", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "302837759", "created_at": "2019-09-06T14:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983572771508225"]}, {"id": "1169983515355680772", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "328686591", "created_at": "2019-09-06T14:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983515355680772"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rBMIYCLhPR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/231060803576406/posts/2954810491201410/", "display_url": "facebook.com/23106080357640\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1169983447923855360", "text": "@JorgeDCG Siempre ser\u00e1 un perro arrastrado del suicida https://t.co/rBMIYCLhPR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205469221044224"}], "author_id": "1154613305316691968", "created_at": "2019-09-06T14:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983447923855360"]}, {"in_reply_to_user_id": "2356289815", "id": "1169983391904804864", "text": "@MafaldaVnzl Lo que pasa es que t\u00fa eres gilipollas y te piensas que a m\u00ed me va el morbo o algo. No, imb\u00e9cil, no, lo que yo digo es que las consecuencias de las enfermedades mentales deben hacerse p\u00fablicas para que gilipollas como t\u00fa, cuando lleguen a cargos, no crean que nadie se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MafaldaVnzl", "id": "2356289815"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169980305085739008"}], "author_id": "458821441", "created_at": "2019-09-06T14:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983391904804864"]}, {"in_reply_to_user_id": "2717790699", "id": "1169983224237477889", "text": "@acrossamaia DESDE EL PARNASO LA VISTA ES SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acrossamaia", "id": "2717790699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169730567769903107"}], "author_id": "1106868961696722944", "created_at": "2019-09-06T14:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983224237477889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1169983179459125252", "text": "@YuriCarreira12's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169743641436446725"}], "author_id": "1042777468288094208", "created_at": "2019-09-06T14:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983179459125252"]}, {"in_reply_to_user_id": "153590993", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "FENUPSA"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.6125, "type": "Organization", "normalized_text": "CTP"}]}, "id": "1169983077109489664", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169980911968038912"}], "author_id": "972720637176438784", "created_at": "2019-09-06T14:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983077109489664"]}, {"id": "1169982793255964672", "text": "Como que ele suicida veyyyyy \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "1131382252007514113", "created_at": "2019-09-06T14:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169982793255964672"]}, {"in_reply_to_user_id": "153441073", "id": "1169982242887802880", "text": "@alemontecchia Mucho m\u00e1s con esta Espa\u00f1a a la que no le sobra nada. Habr\u00e1 que tener una buena tarde desde la l\u00ednea de 3 porque entrar a la zona con Marc Gasol y Fernangomez es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alemontecchia", "id": "153441073"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Gasol"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Fernangomez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169970095151616000"}], "author_id": "1133793228216573952", "created_at": "2019-09-06T14:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169982242887802880"]}, {"in_reply_to_user_id": "208908277", "id": "1169982235182796801", "text": "@___mulan__ Hannah Baker es la chava que se suicida no?", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "___mulan__", "id": "208908277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169968571205791745"}], "author_id": "30012638", "created_at": "2019-09-06T14:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169982235182796801"]}, {"id": "1169982099211923458", "text": "RT @andre04tml: I tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas eu tou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169760989497237505"}], "author_id": "2414816617", "created_at": "2019-09-06T14:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169982099211923458"]}, {"id": "1169982058791428097", "text": "RT @AleFalter: Mentiroso el 4-0? Alemania le puso una l\u00ednea de 4 en el mediocampo con volantes mixtos y con llegada al gol. Mientras que Ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169809355342061569"}], "author_id": "1004355020", "created_at": "2019-09-06T14:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169982058791428097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/NJY9Lvr125", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1169954466851897344", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "id": "1169981936238039042", "text": "se suicida? https://t.co/NJY9Lvr125", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169954466851897344"}], "author_id": "1150212572", "created_at": "2019-09-06T14:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981936238039042"]}, {"id": "1169981898514423808", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "760457810", "created_at": "2019-09-06T14:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981898514423808"]}, {"id": "1169981847104827392", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "2317965218", "created_at": "2019-09-06T14:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981847104827392"]}, {"id": "1169981697322115072", "text": "RT @DjLisann: Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DjLisann", "id": "499045356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169731298841235457"}], "author_id": "1109668502", "created_at": "2019-09-06T14:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981697322115072"]}, {"id": "1169981680301551616", "text": "RT @andre04tml: I tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas eu tou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169760989497237505"}], "author_id": "999940448650235904", "created_at": "2019-09-06T14:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981680301551616"]}, {"in_reply_to_user_id": "85821527", "id": "1169981641705611266", "text": "@carlosrolop Wey d\u00e9jame segu\u00ed la moda suicida de Twitter", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosrolop", "id": "1437180526482399241"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169909188635631616"}], "author_id": "1149861532576206849", "created_at": "2019-09-06T14:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981641705611266"]}, {"id": "1169981524181172225", "text": "ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "it", "author_id": "1104172604292845568", "created_at": "2019-09-06T14:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981524181172225"]}, {"id": "1169981505332043776", "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "author_id": "864827843573944320", "created_at": "2019-09-06T14:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981505332043776"]}, {"id": "1169981227115450369", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "364341911", "created_at": "2019-09-06T14:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981227115450369"]}, {"in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "id": "1169981023473602565", "text": "@DCEUMX @dragoblack19 Es una historia alternativa a escuadr\u00f3n suicida?, sucede en el mismo universo? y escuadr\u00f3n suicida 2 vendr\u00e1 despu\u00e9s de esta historia?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "dragoblack19", "id": "83537200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457182271836160"}], "author_id": "98760431", "created_at": "2019-09-06T14:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169981023473602565"]}, {"id": "1169980846859784192", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "894455372", "created_at": "2019-09-06T14:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980846859784192"]}, {"id": "1169980776034656257", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "author_id": "45229241", "created_at": "2019-09-06T14:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980776034656257"]}, {"id": "1169980703250890754", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "author_id": "45229241", "created_at": "2019-09-06T14:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980703250890754"]}, {"id": "1169980599723024385", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: \ud83e\udd14Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.\n\n\u274cFALSO. El comportamiento suicida indica una infelicidad pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169975062889488384"}], "author_id": "1847760122", "created_at": "2019-09-06T14:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980599723024385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oOmSyExWaP", "expanded_url": "https://notizie.virgilio.it/foggia-carabiniere-si-suicida-con-la-pistola-dordinanza-781537", "display_url": "notizie.virgilio.it/foggia-carabin\u2026"}]}, "id": "1169980430449295360", "text": "Foggia, carabiniere si suicida con la pistola d\u2019ordinanza | Virgilio Notizie https://t.co/oOmSyExWaP", "lang": "it", "author_id": "3051018857", "created_at": "2019-09-06T14:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980430449295360"]}, {"id": "1169980377433346049", "text": "\"N\u00e3o ajude um suicida s\u00f3 em setembro\"!", "lang": "pt", "author_id": "1106351943079858176", "created_at": "2019-09-06T14:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980377433346049"]}, {"id": "1169980280695922688", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "422632326", "created_at": "2019-09-06T14:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980280695922688"]}, {"id": "1169980043629645826", "text": "RT @andre04tml: I tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas eu tou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169760989497237505"}], "author_id": "2979054165", "created_at": "2019-09-06T14:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980043629645826"]}, {"in_reply_to_user_id": "922485719125372928", "id": "1169979861148061701", "text": "@xxuliaj conta da lenda de uma mulher que morreu numa casa abandonada em Bom Retiro, e quem passava por ali escutava ela tocando piano, ela era uma noiva que foi abandonada pelo cara no altar, a\u00ed se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xxuliaj", "id": "922485719125372928"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Bom Retiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169813956984111104"}], "author_id": "1064287452138012675", "created_at": "2019-09-06T14:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979861148061701"]}, {"id": "1169979810308919301", "text": "a rebeca t\u00e1 se metendo no lance do samuel pra descobrir quem matou a marina------\nisso vai d\u00e1 merda \n#Elite2", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 108, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "author_id": "911772340064866304", "created_at": "2019-09-06T14:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979810308919301"]}, {"in_reply_to_user_id": "1371100075", "id": "1169979717669314560", "text": "@leleozao1 Se for pra morrer q seja de amor, e esse j\u00e1 me matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leleozao1", "id": "1371100075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169964954885197828"}], "author_id": "937647581387218945", "created_at": "2019-09-06T14:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979717669314560"]}, {"id": "1169979667719307264", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "587358994", "created_at": "2019-09-06T14:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979667719307264"]}, {"id": "1169979619761508352", "text": "Eu acho que a gente se equivocou um pouquinho ao comprar 24 garrafas de vodka, 6 pra cada dia. Matou geral ontem", "lang": "pt", "author_id": "706967557455134721", "created_at": "2019-09-06T14:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979619761508352"]}, {"id": "1169979592016322561", "text": "Triste ver cidad\u00e3o do \u201cbem\u201d comemorando a morte do guri, ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida de ningu\u00e9m, por \u201cpior\u201d que seja. Quem matou se tornou muito pior que ele que roubava", "lang": "pt", "author_id": "1017362022", "created_at": "2019-09-06T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979592016322561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fH6GD2SiMK", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-si-suicida-a-fiumicino-e-una-strage-3-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-si-\u2026"}]}, "id": "1169979286289309697", "text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino. \u00c8 una strage: 3 in una settimana - INFODIFESA https://t.co/fH6GD2SiMK", "lang": "it", "author_id": "526382372", "created_at": "2019-09-06T14:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979286289309697"]}, {"id": "1169979176553713665", "text": "RT @carlosjordy: @DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169976846299095046"}], "author_id": "108036617", "created_at": "2019-09-06T14:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979176553713665"]}, {"id": "1169979175853334530", "text": "Se n\u00e3o se importam, o Brasil \u00e9 um ESQUADR\u00c3O SUICIDA da vida real. N\u00e3o importa quem v\u00e1 nos liderar, todos n\u00f3s somos aqueles soldadinhos fraquinhos que sabem que a qualquer momento um dos vil\u00f5es no comando vai fazer merda e nos matar.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "138837066", "created_at": "2019-09-06T14:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979175853334530"]}, {"id": "1169978957992812544", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "author_id": "1162068445145513985", "created_at": "2019-09-06T14:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169978957992812544"]}, {"in_reply_to_user_id": "33884545", "id": "1169978710147117056", "text": "@CNNEE Yo no dir\u00eda caos. Turbulencias, m\u00e1s bien. Siglos de desarrollo democr\u00e1tico, caso \u00fanico de #Transici\u00f3nALaDemocracia -poco citado, por cierto- sabr\u00e1 capear los nacionalismos y la hibridaci\u00f3n actual. Johnson juega al autoritarismo y al supremacismo ingl\u00e9s. La mayor\u00eda no es suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 121, "tag": "Transici\u00f3nALaDemocracia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169938306886459392"}], "author_id": "959509438943170561", "created_at": "2019-09-06T14:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169978710147117056"]}, {"id": "1169978493083496448", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "438617067", "created_at": "2019-09-06T14:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169978493083496448"]}, {"id": "1169978260928770048", "text": "SPOILER DARK Me parece a mi que los de dark se la quieren dar de uhh que trama mas enrevesada tenemos, y seguro que despues es lo mas simple del mundo. Como que el tio que se suicida es maikel y por alguna rayada del espacio tiempo se ten\u00eda que matar antes de que naciera otra ve.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "DARK"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "dark"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "maikel"}]}, "author_id": "1621607864", "created_at": "2019-09-06T14:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169978260928770048"]}, {"id": "1169978217291231233", "text": "tengo el Dia bajo de casa, soy una suicida con suerte", "lang": "es", "author_id": "3368343363", "created_at": "2019-09-06T14:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169978217291231233"]}, {"in_reply_to_user_id": "2548184223", "id": "1169977984771657736", "text": "@Lucidez_pe Si hubiese sido un fracaso, ni siquiera lo comentar\u00eda...Cuando das por muerto a tu rival,es que este sigue m\u00e1s vivo que t\u00fa...Ah, y eso son casi palabras del difu\nnto suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169975341051514882"}], "author_id": "896014196353138688", "created_at": "2019-09-06T14:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977984771657736"]}, {"id": "1169977933525671938", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "1014550841972416512", "created_at": "2019-09-06T14:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977933525671938"]}, {"id": "1169977881474347010", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "1142013055", "created_at": "2019-09-06T14:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977881474347010"]}, {"in_reply_to_user_id": "968887182", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7wLiubTJOe", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "car_eduvi", "id": "2803303935"}]}, "id": "1169977877305135104", "text": "@guilhermercurio @car_eduvi Me parece que nunca abriu um livro de economia ou de administra\u00e7\u00e3o. Muitas vezes uma empresa tem que reduzir sal\u00e1rios para n\u00e3o ter que demitir, ou at\u00e9 mesmo demitir para n\u00e3o ir \u00e0 fal\u00eancia e TODOS os funcionarios ficarem sem emprego https://t.co/7wLiubTJOe", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169975325503217664"}], "author_id": "1246408110", "created_at": "2019-09-06T14:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977877305135104"]}, {"id": "1169977830505091073", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "241904259", "created_at": "2019-09-06T14:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977830505091073"]}, {"id": "1169977468897366017", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "770171190514216960", "created_at": "2019-09-06T14:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977468897366017"]}, {"id": "1169977332678963201", "text": "RT @carlosjordy: @DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169976846299095046"}], "author_id": "63301681", "created_at": "2019-09-06T14:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977332678963201"]}, {"id": "1169977201481179136", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "3893738038", "created_at": "2019-09-06T14:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977201481179136"]}, {"in_reply_to_user_id": "4782139698", "id": "1169977171684855809", "text": "@ferreiramt17 @KFernandesz_ @issoesquerda \u00c9 natural que grupos quando se juntam comecem a criar piadas dentro do grupo, ainda mais um grupo de pensamento filos\u00f3fico/pol\u00edtico, vai um criar meme zoando o outro. Seja de que lado for.\n\n\"Stalin matou foi pouco\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169962668549136384"}], "author_id": "57026179", "created_at": "2019-09-06T14:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977171684855809"]}, {"id": "1169977091464585217", "text": "RT @carlosjordy: @DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169976846299095046"}], "author_id": "1054734150408826880", "created_at": "2019-09-06T14:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977091464585217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DGDx9LnEDO", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/mp-ap-fortalec\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "blogdrocha", "id": "876807887049412609"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1169977090063683584", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida https://t.co/DGDx9LnEDO via @blogdrocha", "lang": "pt", "author_id": "134860047", "created_at": "2019-09-06T14:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169977090063683584"]}, {"id": "1169976962955317248", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "16219072", "created_at": "2019-09-06T14:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976962955317248"]}, {"id": "1169976941459513344", "text": "RT @carlosjordy: @DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169976846299095046"}], "author_id": "1123416722017533952", "created_at": "2019-09-06T14:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976941459513344"]}, {"id": "1169976930323578880", "text": "Si este partido lo gana Belinelli, Luque se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Belinelli"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Luque"}]}, "author_id": "2984120608", "created_at": "2019-09-06T14:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976930323578880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/eIlqfCFlxz", "expanded_url": "http://bit.ly/2lZ0bQM", "display_url": "bit.ly/2lZ0bQM"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "EsTiempo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioTiempo", "id": "43791845"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "UNAH"}]}, "id": "1169976861855817730", "text": "RT @DiarioTiempo: https://t.co/eIlqfCFlxz \u25ba Estudiante de Medicina de UNAH se suicida tras discutir con su exnovia. #EsTiempo https://t.co/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169976617776664577"}], "author_id": "779043878284435460", "created_at": "2019-09-06T14:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976861855817730"]}, {"in_reply_to_user_id": "82271629", "id": "1169976846299095046", "text": "@DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u00e7\u00f5es e nunca nos deixariam esquecer. N\u00e3o podemos deix\u00e1-los esquecer tamb\u00e9m. Foi um ex-filiado do PSOL q quase matou o candidato q se tornou o Presidente da Rep\u00fablica.", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169976261114023937"}], "author_id": "82271629", "created_at": "2019-09-06T14:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976846299095046"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eIlqfCFlxz", "expanded_url": "http://bit.ly/2lZ0bQM", "display_url": "bit.ly/2lZ0bQM"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yVTo1so0Ay", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1169976617776664577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVTo1so0Ay", "media_key": "3_1169976612135284737"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "EsTiempo"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "UNAH"}]}, "id": "1169976617776664577", "text": "https://t.co/eIlqfCFlxz \u25ba Estudiante de Medicina de UNAH se suicida tras discutir con su exnovia. #EsTiempo https://t.co/yVTo1so0Ay", "lang": "es", "author_id": "43791845", "created_at": "2019-09-06T14:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976617776664577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/cSvISQ2D8R", "expanded_url": "http://caraotalibre.ga/zona-divertida/doctor-who-sera-parte-del-escuadron-suicida", "display_url": "caraotalibre.ga/zona-divertida\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "Pazos_64", "id": "252320526"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1169976601154609153", "text": "Que opinas de esto compa\u00f1ero croquetil? Doctor Who ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/cSvISQ2D8R @Pazos_64", "lang": "es", "author_id": "777211419393683458", "created_at": "2019-09-06T14:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976601154609153"]}, {"id": "1169976345763467265", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "351637116", "created_at": "2019-09-06T14:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976345763467265"]}, {"in_reply_to_user_id": "1066467078612426752", "id": "1169975996801531907", "text": "@marixmouraa @levinotrivaille @ideitachi com o gai nao tem conversa, ele MASSACROU o madara. So nao matou pq o anime se chama naruto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "gai"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169974991791804417"}], "author_id": "3546374896", "created_at": "2019-09-06T14:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975996801531907"]}, {"id": "1169975988874285056", "text": "RT @ranoeldelbar: Nadie quiere de verdad morirse, ni siquiera un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ranoeldelbar", "id": "482285145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "890558005992988672"}], "author_id": "482285145", "created_at": "2019-09-06T14:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975988874285056"]}, {"id": "1169975721252442114", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "850792073645223936", "created_at": "2019-09-06T14:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975721252442114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/PlumR2zKCZ", "expanded_url": "https://hoy.com.do/psicologo-ve-que-enfoque-de-feminicidios-en-rd-esta-errado/#.XXJoTHLNbD8.twitter", "display_url": "hoy.com.do/psicologo-ve-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "id": "1169975666693025793", "text": "Psic\u00f3logo ve que enfoque de feminicidios en RD est\u00e1 errado. \u201cNo es verdad que el hombre mate por odio y machismo, hay que ver que el hombre se suicida, mata o busca que lo maten\u201d, analiz\u00f3 el sic\u00f3logo y educador. https://t.co/PlumR2zKCZ", "lang": "es", "author_id": "153965098", "created_at": "2019-09-06T14:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975666693025793"]}, {"id": "1169975379299319808", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "2304959256", "created_at": "2019-09-06T14:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975379299319808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wHLYh1hfQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianaforero5/status/1169831764191150080", "display_url": "twitter.com/adrianaforero5\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1169975367261704193", "text": "Adriana la cort\u00e9 es sucia para quien? Porque est\u00e1 llamando a indagatoria al se\u00f1or de la oscuridad? Le cuento que quisiera vivir y ver las cortes en el Per\u00fa para ver si personaje  si quiera se suicida por no enfrentar las cortes. Lastima que no estemos aya. https://t.co/wHLYh1hfQZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169831764191150080"}], "author_id": "1096122349764689921", "created_at": "2019-09-06T14:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975367261704193"]}, {"id": "1169975329286500352", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: \ud83e\udd14Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.\n\n\u274cFALSO. El comportamiento suicida indica una infelicidad pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169975062889488384"}], "author_id": "779043878284435460", "created_at": "2019-09-06T14:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975329286500352"]}, {"id": "1169975328682520576", "text": "Como \u00e9 que voc\u00eas se sentiam se uma pessoa que voc\u00eas se davam bue bem, mas que deixaram de falar, e nunca mais tiveram contacto durante 5 anos, viessem a descobrir que essa pessoa se suicidou \u00e0 cerca de 8 meses e voc\u00eas s\u00f3 descobriram agora? \n\nEu estou na merda", "lang": "pt", "author_id": "1611281622", "created_at": "2019-09-06T14:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975328682520576"]}, {"id": "1169975182636802049", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "636082502", "created_at": "2019-09-06T14:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975182636802049"]}, {"id": "1169975111698518020", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: \ud83e\udd14Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.\n\n\u274cFALSO. El comportamiento suicida indica una infelicidad pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169975062889488384"}], "author_id": "107732676", "created_at": "2019-09-06T14:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975111698518020"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/3lH0cEGr5m", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1169975062889488384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lH0cEGr5m", "media_key": "3_1169975055247380480"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 191, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "Hablemos"}, {"start": 202, "end": 217, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "id": "1169975062889488384", "text": "\ud83e\udd14Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.\n\n\u274cFALSO. El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n#Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n#Hablemos\n#SaludParaTodos https://t.co/3lH0cEGr5m", "lang": "es", "author_id": "208719753", "created_at": "2019-09-06T14:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975062889488384"]}, {"id": "1169975021999181824", "text": "Instagram dejame ser suicida en paz NO NECESITO AYUDA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "275831021", "created_at": "2019-09-06T14:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975021999181824"]}, {"id": "1169974554221056001", "text": "Perd\u00ed dos buces por no saber cruzar la ruta onda suicida, despu\u00e9s perd\u00ed otros dos porque no quer\u00eda pagar 20 y al fin vino uno que pensaba me cobrar\u00eda 15 y me cobra 20\ud83d\ude22 pero suena vallenato, pagar\u00eda m\u00e1s y todo \ud83e\udd23\ud83d\ude0e", "lang": "es", "author_id": "553068471", "created_at": "2019-09-06T14:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169974554221056001"]}, {"in_reply_to_user_id": "2959459379", "id": "1169974498864586752", "text": "@FotosDeFatos Ele se matou.", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169945208554950656"}], "author_id": "1143245976418885633", "created_at": "2019-09-06T14:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169974498864586752"]}, {"id": "1169974250079436805", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "163801624", "created_at": "2019-09-06T14:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169974250079436805"]}, {"id": "1169974248020021250", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "892410588055429121", "created_at": "2019-09-06T14:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169974248020021250"]}, {"id": "1169974245889388544", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "101556392", "created_at": "2019-09-06T14:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169974245889388544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Vb5G7iXCVs", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-si-suicida-a-fiumicino-e-una-strage-3-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-si-\u2026"}]}, "id": "1169973667507445760", "text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino. \u00c8 una strage: 3 in una settimana - INFODIFESA https://t.co/Vb5G7iXCVs", "lang": "it", "author_id": "283416650", "created_at": "2019-09-06T14:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973667507445760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qhk7umXi28", "expanded_url": "http://ow.ly/qJ6j30puiQL", "display_url": "ow.ly/qJ6j30puiQL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Brilat"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "CVGquintas", "id": "335214952"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Brilat"}]}, "id": "1169973624775872513", "text": "#Brilat\nLograron evitar un atentado suicida con dos coches bomba y 1000 kilos de explosivos https://t.co/Qhk7umXi28 V\u00eda @CVGquintas", "lang": "es", "author_id": "3607127596", "created_at": "2019-09-06T14:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973624775872513"]}, {"in_reply_to_user_id": "706555441547911168", "id": "1169973517133189121", "text": "@luluuuuuiza ata , ele em vez de avisar ela \ntb se fez de louco e ainda matou o pai dela luiza, COMO ASSIM e ainda disse que amava ela", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luluuuuuiza", "id": "706555441547911168"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "luiza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169970215825944576"}], "author_id": "3020680745", "created_at": "2019-09-06T13:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973517133189121"]}, {"id": "1169973457662222336", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "821918672042291202", "created_at": "2019-09-06T13:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973457662222336"]}, {"in_reply_to_user_id": "3070033102", "id": "1169973299075567617", "text": "@slifante Escuadr\u00f3n suicida, no se le da reconocimiento que merece.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "slifante", "id": "3070033102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169886350855700480"}], "author_id": "3834390972", "created_at": "2019-09-06T13:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973299075567617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169973294289838081", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "author_id": "115038253", "created_at": "2019-09-06T13:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973294289838081"]}, {"id": "1169973289076371456", "text": "\u2022Irritabilidad\n\n\u2022Problemas f\u00edsicos persistentes como jaquecas o cefaleas, problemas digestivos, dolor cr\u00f3nico, que no responden al tratamiento\n\n\u2022Pensamientos o ideaci\u00f3n suicida, intentos de suicidio o auto-lesiones.", "lang": "es", "author_id": "952302675265245184", "created_at": "2019-09-06T13:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973289076371456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sThISEq2Tw", "expanded_url": "https://twitter.com/silvia_nape/status/1169973250849411074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sThISEq2Tw", "media_key": "3_1169973241995321344"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "criscleme", "id": "1196924092433207297"}]}, "id": "1169973250849411074", "text": "Ja han arribat els llibres d\u2019Un Turista se su\u00efcida. Quina il.lusi\u00f3! L\u2019obra pse per\u00f2 jo d vosaltres no em perdria el pr\u00f2leg de la @criscleme. https://t.co/sThISEq2Tw", "lang": "ca", "author_id": "306123056", "created_at": "2019-09-06T13:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973250849411074"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/NkVKknMeMT", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrillero11/status/1169973064362340352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkVKknMeMT", "media_key": "3_1169973056237965312"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1169973064362340352", "text": "@JorgeDCG El que fracaso fue el cobarde suicida de tu jefe, que se peg\u00f3 un balazo en la cabeza para no enfrentar a la justicia... https://t.co/NkVKknMeMT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "author_id": "75707461", "created_at": "2019-09-06T13:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973064362340352"]}, {"id": "1169973028295516160", "text": "RT @miracomome: A periodistas como Ver\u00f3nica Linares,le espanta que el Presidente Vizcarra, convoque a la ciudadan\u00eda a marchar en defensa de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica Linares"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169776657047142402"}], "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-09-06T13:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973028295516160"]}, {"in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1169973008842350592", "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "author_id": "2890024156", "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"]}, {"id": "1169972988344786944", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "615198607", "created_at": "2019-09-06T13:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169972988344786944"]}, {"id": "1169972202927792137", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "144573753", "created_at": "2019-09-06T13:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169972202927792137"]}, {"id": "1169971885850996736", "text": "RT @alwaysmarisants: \u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alwaysmarisants", "id": "190401260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169969410620219395"}], "author_id": "258395080", "created_at": "2019-09-06T13:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169971885850996736"]}, {"id": "1169971789067366400", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "1460925397", "created_at": "2019-09-06T13:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169971789067366400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gUj6rvCK2B", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZZOPhl2kfqgEB", "display_url": "tmblr.co/ZZOPhl2kfqgEB"}]}, "id": "1169971458505957378", "text": "alguien-no-tan-suicida: Hay gente que no te dice que te extra\u00f1a porque prefiere no molestar; pero revisa tus estados, mira sus fotos juntos, relee conversaciones. Recuerda y recuerda y eso tambi\u00e9n es decirlo. Tambi\u00e9n hay gente que no te dice que... https://t.co/gUj6rvCK2B", "lang": "es", "author_id": "604710323", "created_at": "2019-09-06T13:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169971458505957378"]}, {"id": "1169971248958517248", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Pareja se suicida comiendo chiles envenenados en Tlalancaleca, Puebla; dejan tres ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169970477848289286"}], "author_id": "1128794520982892544", "created_at": "2019-09-06T13:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169971248958517248"]}, {"in_reply_to_user_id": "722606742", "id": "1169971219736780800", "text": "@Leonard84189159 @Tio_do_Kekel @Esp_Interativo Fora que foi artilheiro da copa Am\u00e9rica 2011, ainda fez alguns gols e ganhou t\u00edtulos pelo Bayern, matou a pau no Col\u00f4nia, veio pro Brasil e s\u00f3 fez continuar o que sempre fez\n\nN\u00edvel de dificuldade que ele jogou foi maior que do gabriel, al\u00e9m de que l\u00e1 fora se jogam menos partidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Tio_do_Kekel", "id": "747853525439418368"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "copa Am\u00e9rica 2011"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9193, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayern"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8761, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4nia"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.8286, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 274, "end": 280, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169965160678735872"}], "author_id": "1105553380221554689", "created_at": "2019-09-06T13:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169971219736780800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QfUfKxSxKA", "expanded_url": "https://twitter.com/Unexplained/status/1165456340782915584", "display_url": "twitter.com/Unexplained/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ZefCmarques", "id": "3937164737"}]}, "id": "1169970958549098496", "text": "RT @ZefCmarques: YES YES YES YES YES YES\nQUERO QUERO QUERO QUERO\nO MEU LADO SUICIDA ESTA A VIR https://t.co/QfUfKxSxKA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169390054847975425"}], "author_id": "1037374799398535170", "created_at": "2019-09-06T13:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970958549098496"]}, {"id": "1169970941851570177", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "1007582402", "created_at": "2019-09-06T13:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970941851570177"]}, {"id": "1169970609427795970", "text": "No tengo comportamiento suicida. Amo la vida. Y luchar\u00e9 hasta el final de mi vida. Me aferrar\u00e9 con u\u00f1as y dientes a la vida. Y si al fin muero, que sea con la frente en alto. Al diablo con la eutanasia. Eso no es para m\u00ed.", "lang": "es", "author_id": "280105087", "created_at": "2019-09-06T13:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970609427795970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7mL4aFvooR", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-si-suicida-a-fiumicino-e-una-strage-3-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-si-\u2026"}]}, "id": "1169970491639193601", "text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino. \u00c8 una strage: 3 in una settimana - INFODIFESA https://t.co/7mL4aFvooR", "lang": "it", "author_id": "2485553246", "created_at": "2019-09-06T13:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970491639193601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/yL90cQCoOf", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 153, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1169970477848289286", "text": "#Lamentable Pareja se suicida comiendo chiles envenenados en Tlalancaleca, Puebla; dejan tres ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://t.co/yL90cQCoOf v\u00eda @mundovelazquez", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-09-06T13:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970477848289286"]}, {"id": "1169970225703530501", "text": "Que onda la gente que se la pasa quejando de su vida y no s\u00e9 suicida\u00bf\u00bf\u00bf???\nAhre alto consejero ser\u00eda", "lang": "es", "author_id": "3082032372", "created_at": "2019-09-06T13:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970225703530501"]}, {"in_reply_to_user_id": "569329001", "id": "1169970144816390145", "text": "@Rowbressan Noooo! Que suicida! Jam\u00e1s podr\u00eda \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rowbressan", "id": "569329001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954288698896384"}], "author_id": "337446693", "created_at": "2019-09-06T13:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970144816390145"]}, {"in_reply_to_user_id": "2726187897", "id": "1169970042764779524", "text": "@LaninhaGrazy @novelafeatpoema Ela tinha depress\u00e3o com tend\u00eancia suicida e parece q a fam\u00edlia em vez de ajudar fazia era piorar a situa\u00e7\u00e3o. Ela saiu ontem ou anteontem(\u00f1 sei direito) depois de mais uma briga com a m\u00e3e, ficou sumida por um tempo e quando ela foi encontrada tinha sido atropelada +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaninhaGrazy", "id": "587126842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169968975989661698"}], "author_id": "2726187897", "created_at": "2019-09-06T13:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970042764779524"]}, {"id": "1169969832453922816", "text": "Yuumi es dif\u00edcil si todo tu equipo es un suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Yuumi"}]}, "author_id": "3407756993", "created_at": "2019-09-06T13:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969832453922816"]}, {"id": "1169969494699270144", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "850681717", "created_at": "2019-09-06T13:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969494699270144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401808003072"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401816371200"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404676907009"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404613935104"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "nanario"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "id": "1169969410620219395", "text": "\u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei mais quem eu sou AAAAAAAAAAAAAAAAAA nanario me matou logo cedo \n#BomSucesso https://t.co/BsfVQqoJmx", "lang": "pt", "author_id": "190401260", "created_at": "2019-09-06T13:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969410620219395"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/NTc8RbM0Bj", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1169969158097920000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTc8RbM0Bj", "media_key": "3_1169969155321270272"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 242, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "DCEU"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "Cinema"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "Batman"}, {"start": 265, "end": 271, "tag": "Joker"}, {"start": 272, "end": 275, "tag": "TV"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1169969158097920000", "text": "Noticias: Peter Capaldi, actor integrante del proyecto Escuadron Suicida, ha asegurado que para interpretar a su personaje se requiere el rapado de su cabeza y la incorporaci\u00f3n de protesis faciales. \u00bfQue personaje interpretar\u00e1?\n\n#SuicideSquad #DCEU #Cinema #Batman #Joker #TV https://t.co/NTc8RbM0Bj", "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-09-06T13:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969158097920000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1061585250193674240", "id": "1169969135285153798", "text": "4/5\n\nC) Digamos que o Aras seja um suicida, e v\u00e1 para cima dos senadores corruptos, o Davi Alcolumbre tem um trunfo na m\u00e3o:  ele pode engavetar pedidos de impeachment contra ministros do STF e ai voltamos ao item A\n\nContinua..", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Davi Alcolumbre"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169969131942305792"}], "author_id": "1061585250193674240", "created_at": "2019-09-06T13:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969135285153798"]}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1169968922000527360", "text": "@jdealthaus En lima no fue lo que me esperaba pero si sumamos a las provincias son una cantidad razonable o Ud. cree que los de provincianos son personas de quinta categor\u00eda como lo dijo el presidente suicida recuerdan el nombre \u00bfverdad\u00bf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7606, "type": "Place", "normalized_text": "lima"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.4486, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169788993363423232"}], "author_id": "312407023", "created_at": "2019-09-06T13:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968922000527360"]}, {"in_reply_to_user_id": "813201560499011584", "id": "1169968844229795840", "text": "@maximoffgrande eu achei uma caneca da harley PERFEITA por tipo 19,90 reais, a margot tava impec\u00e1vel mas era de esquadr\u00e3o suicida ent\u00e3o n\u00e3o comprei, j\u00e1 quero tanto os produtinhos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169690923061694469"}], "author_id": "4299951629", "created_at": "2019-09-06T13:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968844229795840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jbsZFAtbWS", "expanded_url": "https://twitter.com/unachaldia/status/1169968794082504704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jbsZFAtbWS", "media_key": "3_1169968768778477568"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jbsZFAtbWS", "expanded_url": "https://twitter.com/unachaldia/status/1169968794082504704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jbsZFAtbWS", "media_key": "3_1169968778194640896"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel N\u00fa\u00f1ez"}]}, "id": "1169968794082504704", "text": "En estos momentos se realiza el \"Seminario de Intervenci\u00f3n con Adolescentes y J\u00f3venes en riesgo suicida\", organizado por la carrera de Psicolog\u00eda. Expone Phd. Daniel N\u00fa\u00f1ez https://t.co/jbsZFAtbWS", "lang": "es", "author_id": "190636107", "created_at": "2019-09-06T13:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968794082504704"]}, {"id": "1169968778496610304", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "2933568393", "created_at": "2019-09-06T13:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968778496610304"]}, {"id": "1169968752533876737", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "137283005", "created_at": "2019-09-06T13:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968752533876737"]}, {"id": "1169968695701123073", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "2192161758", "created_at": "2019-09-06T13:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968695701123073"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1169968540952289282", "text": "@MilagrosLeivaG preguntale si hay que investigar la l\u00ednea uno y todo las obras en el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda acaso no hubieron cositas raras.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "157753651", "created_at": "2019-09-06T13:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968540952289282"]}, {"in_reply_to_user_id": "1764248017", "id": "1169968377747705856", "text": "@LuciannoTuma Jajajaja no me dicen lulo el suicida trank", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuciannoTuma", "id": "1764248017"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "lulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169801684819861504"}], "author_id": "258647925", "created_at": "2019-09-06T13:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968377747705856"]}, {"id": "1169968219827757056", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "616537175", "created_at": "2019-09-06T13:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968219827757056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aUPTyO3pKU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCbRl7", "display_url": "dlvr.it/RCbRl7"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/JIHlPWmlGr", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1169968127720865792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIHlPWmlGr", "media_key": "3_1169968126202564609"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1169968127720865792", "text": "Pareja se suicida comiendo chiles envenenados en Tlalancaleca, Puebla; dejan tres ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://t.co/aUPTyO3pKU https://t.co/JIHlPWmlGr", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-09-06T13:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968127720865792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AYkv4cEbCh", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2CUO2", "display_url": "bit.ly/2m2CUO2"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VUXPibRn7L", "expanded_url": "https://twitter.com/radiohrn/status/1169968099833065472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VUXPibRn7L", "media_key": "3_1169968095210999810"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "UNAH"}]}, "id": "1169968099833065472", "text": "Por decepci\u00f3n amorosa se suicida estudiante de Medicina de la UNAH. \ud83d\udc49https://t.co/AYkv4cEbCh https://t.co/VUXPibRn7L", "lang": "es", "author_id": "55387749", "created_at": "2019-09-06T13:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169968099833065472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hA0rsWrdIa", "expanded_url": "https://bit.ly/2kvzGCd", "display_url": "bit.ly/2kvzGCd"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/a511bFiIke", "expanded_url": "https://twitter.com/ProcesoDigital/status/1169967910175027202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a511bFiIke", "media_key": "3_1169967901207597056"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.2822, "type": "Organization", "normalized_text": "Medicina"}]}, "id": "1169967910175027202", "text": "En plena v\u00eda p\u00fablica estudiante de Medicina se suicida en la capital https://t.co/hA0rsWrdIa https://t.co/a511bFiIke", "lang": "es", "author_id": "58046607", "created_at": "2019-09-06T13:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169967910175027202"]}, {"in_reply_to_user_id": "862981969793224704", "id": "1169967898833633281", "text": "@andre_b_fernand ez poi um gajo ta rola sempre com pensamento suicida...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andre_b_fernand", "id": "862981969793224704"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169965593740611584"}], "author_id": "2182310996", "created_at": "2019-09-06T13:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169967898833633281"]}, {"id": "1169967823109656577", "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169951585436389376"}], "author_id": "1036654388", "created_at": "2019-09-06T13:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169967823109656577"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1169967598274011137", "text": "@suicida_mne \u0422\u043e\u0436\u0435 \u043a\u0440\u0443\u0442\u043e", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169966176937631744"}], "author_id": "1106151722790121472", "created_at": "2019-09-06T13:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169967598274011137"]}, {"id": "1169967222502100992", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "51481524", "created_at": "2019-09-06T13:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169967222502100992"]}, {"id": "1169967191749529600", "text": "Ayer vi a una persona \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f rodando a las 5 pm sin patrulla y lejos de pensar \u201cque freg\u00f3n, que buena onda\u201d pens\u00e9 \u201ces un suicida\u201d ojal\u00e1 mejoremos nuestra \u201ccultura de protecci\u00f3n al ciclista\u201d.", "lang": "es", "author_id": "104880328", "created_at": "2019-09-06T13:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169967191749529600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169966953903132673", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "author_id": "491261046", "created_at": "2019-09-06T13:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169966953903132673"]}, {"id": "1169966667293741056", "text": "Suicidou se", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4688, "type": "Person", "normalized_text": "Suicidou"}]}, "author_id": "2298088424", "created_at": "2019-09-06T13:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169966667293741056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RwHGUAaoHA", "expanded_url": "https://ift.tt/2PQp27Q", "display_url": "ift.tt/2PQp27Q"}]}, "id": "1169966323553787904", "text": "Pastor faz tatuagem em homenagem ao filho que suicidou-se aos 15 anos https://t.co/RwHGUAaoHA", "lang": "pt", "author_id": "1004926690022363136", "created_at": "2019-09-06T13:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169966323553787904"]}, {"in_reply_to_user_id": "983643200", "id": "1169966310396190721", "text": "@li_bondiolita Ah, yes, el suicida gastron\u00f3mico.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169895789948100609"}], "author_id": "1585076700", "created_at": "2019-09-06T13:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169966310396190721"]}, {"id": "1169966196600594432", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1169798834718986240", "created_at": "2019-09-06T13:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169966196600594432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1739282172", "id": "1169965749579976704", "text": "@FacuAlbarello @LolePetrecca Fa este pibe se me suicida antes de la noche", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FacuAlbarello", "id": "1739282172"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "LolePetrecca", "id": "1278828343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169964428995039232"}], "author_id": "1278278580", "created_at": "2019-09-06T13:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965749579976704"]}, {"id": "1169965627706097666", "text": "Todo es diversi\u00f3n hasta que te das cuenta de que est\u00e1s planeando rendir 9 finales... acaso era suicida y nadie me lo dijo?", "lang": "es", "author_id": "69726997", "created_at": "2019-09-06T13:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965627706097666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/SPrrO63Gix", "expanded_url": "https://twitter.com/jinkigold/status/1169663136552706050", "display_url": "twitter.com/jinkigold/stat\u2026"}]}, "id": "1169965470096777217", "text": "o desgra\u00e7ado tava vivo, foi ele q matou a principal e depois ele se matou de vdd aaaaaaaa eu to surtandooooooo https://t.co/SPrrO63Gix", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169663136552706050"}], "author_id": "535881981", "created_at": "2019-09-06T13:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965470096777217"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1169965463897591808", "text": "@jairbolsonaro Vai ser conhecido como o Presidente que matou a Lava Jato!!! E se isto acontecer, como j\u00e1 est\u00e1 acontecendo, esque\u00e7a qquer esperan\u00e7a de reelei\u00e7\u00e3o... ali\u00e1s... meu voto vc n\u00e3o ter\u00e1 mais.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169955360565858304"}], "author_id": "74156946", "created_at": "2019-09-06T13:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965463897591808"]}, {"id": "1169965194245738500", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1155957646366773248", "created_at": "2019-09-06T13:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965194245738500"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1169965158510342145", "text": "@suicida_mne \u0412\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169832797122359296"}], "author_id": "1106151722790121472", "created_at": "2019-09-06T13:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965158510342145"]}, {"id": "1169965033285197824", "text": "Motociclista quase se matou aqui agora kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}]}, "author_id": "3404834764", "created_at": "2019-09-06T13:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965033285197824"]}, {"id": "1169965013295095809", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "951984938743627776", "created_at": "2019-09-06T13:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965013295095809"]}, {"id": "1169964904570400774", "text": "(Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor. \n\nExiste sa\u00edda para a dor q vc sente, existe ajuda, existe sim gente q se importa. Sua vida pode inspirar muita gente. \n\nO mundo precisa de vc! Fique vivo!", "lang": "pt", "author_id": "914235246916272134", "created_at": "2019-09-06T13:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964904570400774"]}, {"id": "1169964739633569792", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "454774601", "created_at": "2019-09-06T13:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964739633569792"]}, {"id": "1169964721807745026", "text": "RT @Melimieel: Para m\u00ed no existe acto de amor m\u00e1s grande que \u201cdejar ir\u201d, es un sacrificio enorme, casi un acto suicida, pero cuando le tien\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Melimieel", "id": "184169375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169823454826090496"}], "author_id": "166324335", "created_at": "2019-09-06T13:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964721807745026"]}, {"id": "1169964532149772293", "text": "O suicida n\u00e3o quer acabar com a vida e sim com a dor que ele sente !", "lang": "pt", "author_id": "211677926", "created_at": "2019-09-06T13:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964532149772293"]}, {"id": "1169964219376123906", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "235630678", "created_at": "2019-09-06T13:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964219376123906"]}, {"in_reply_to_user_id": "182923335", "id": "1169964119837085698", "text": "@radiomitre Si se levantara Don Ricardo de su tumba.....\"Se Suicida\", por lo que es el Pa\u00eds hoy, sin respeto,sin valores.\nLastima, su hijo sera muy parecido f\u00edsicamente, pero muy lejos esta de parecerse en ideas y posturas. ha manchado la Boina Blanca.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Boina Blanca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169961421167300608"}], "author_id": "345614415", "created_at": "2019-09-06T13:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964119837085698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/THPnbE9BAA", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUXw90", "display_url": "bit.ly/2ZUXw90"}]}, "id": "1169964066032508928", "text": "Dramma nel foggiano: carabiniere salernitano suicida in caserma https://t.co/THPnbE9BAA", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-09-06T13:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964066032508928"]}, {"in_reply_to_user_id": "836014727331528704", "id": "1169964059808206848", "text": "@cbelenguerc Gente suicida", "geo": {"place_id": "81b394f2fd369fbd"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cbelenguerc", "id": "836014727331528704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169963907391328256"}], "author_id": "235647157", "created_at": "2019-09-06T13:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964059808206848"]}, {"id": "1169964020033605632", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "3383086061", "created_at": "2019-09-06T13:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964020033605632"]}, {"id": "1169963712452726784", "text": "Un suicida en el barranco de tu ombligo.", "lang": "es", "author_id": "1168882666667696128", "created_at": "2019-09-06T13:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963712452726784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163194886352461824", "id": "1169963636783230982", "text": "@ECarro4 @LANACION PERO A MASSITA LO LLEVO DE ENTRADA A DAVOS LO PRESENTO COMO JEFE DE LA OPOSICION Y FUTURO CANDIDATO A PRESIDENTE DEL PROXIMO GOBIERNO Y EL LO TRAICIONO...ES UN TRAIDOR Y LA CAMPORA SE LO VA A RECORDAR AUNQUE NO CREO QUE LLEGUEN LA GENTE NO SE SUICIDA...VOTARA BIEN UTILMENTE ...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ECarro4", "id": "1163194886352461824"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169952188858294272"}], "author_id": "1154867136776593410", "created_at": "2019-09-06T13:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963636783230982"]}, {"in_reply_to_user_id": "47856037", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3R3ykGBz7H", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1169751999929290761?s=19", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 52, "tag": "LaPestilencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8542, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestilencia"}]}, "id": "1169963522760949761", "text": "@alfonsobaella @MartinVizcarraC Sufre #LaPestilencia y los chupes del cobarde suicida\nhttps://t.co/3R3ykGBz7H", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169837522207170560"}], "author_id": "1440263539", "created_at": "2019-09-06T13:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963522760949761"]}, {"id": "1169963486241329152", "text": "RT @valdesjorgel: @kwanjin54 Si desde el vamos AF comparte las ideas de Grabois solo un suicida puede votarlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "kwanjin54", "id": "343958606"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.6537, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169921386615365632"}], "author_id": "574234530", "created_at": "2019-09-06T13:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963486241329152"]}, {"in_reply_to_user_id": "375277981", "id": "1169963470286143494", "text": "@CristinaBFlor @Sayonaratubaby @Be_Herrero Comprensi\u00f3n. Llevar el relativismo cultural y \"el enemigo de mi enemigo...\" a terreno suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CristinaBFlor", "id": "375277981"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Be_Herrero", "id": "346720029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954327814914048"}], "author_id": "1243720338", "created_at": "2019-09-06T13:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963470286143494"]}, {"in_reply_to_user_id": "989192558", "id": "1169963313440141313", "text": "@AntonelloAng @federicofubini Questo lo dice lei!! Fare deficit per buttare soldi dalla finestra per assistenzialismo, tanto che poi i soldi sono avanzati, come il passato governo, era suicida. Spread a 300punti, quindi debito, oggi a150. Capisce la differenza?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "federicofubini", "id": "273400701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169863408218279937"}], "author_id": "4719107362", "created_at": "2019-09-06T13:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963313440141313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/92UUEVTpKg", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1169870597347823616", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "id": "1169963069629505536", "text": "Y como no...si hace 70 a\u00f1os que nos la embocan siempre al \u00e1ngulo...ac\u00e1 solo hay cabeza para el d\u00f3lar, la inflaci\u00f3n, las deudas y los piquetes...ahhh perd\u00f3n y los niveles de corrupci\u00f3n...somos un tango suicida\ud83d\ude2c https://t.co/92UUEVTpKg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169870597347823616"}], "author_id": "1529230046", "created_at": "2019-09-06T13:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963069629505536"]}, {"id": "1169962924187799552", "text": "desde que hablo con Tiago vivo pensando lo cerca que estamos de la muerte, que chabon suicida jsjajajaaaaja", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "author_id": "705543607277764612", "created_at": "2019-09-06T13:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962924187799552"]}, {"id": "1169962920517787650", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "324927575", "created_at": "2019-09-06T13:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962920517787650"]}, {"id": "1169962831447580673", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "1070007726107971584", "created_at": "2019-09-06T13:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962831447580673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2MpqUayLnE", "expanded_url": "https://bit.ly/2kyFBXd", "display_url": "bit.ly/2kyFBXd"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PBDBXcooot", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1169962682872713218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBDBXcooot", "media_key": "3_1169962677533380609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9298, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1169962682872713218", "text": "Peter Capaldi afirma que interpretar\u00e1 um personagem careca no novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/2MpqUayLnE https://t.co/PBDBXcooot", "lang": "pt", "author_id": "1118263798685630464", "created_at": "2019-09-06T13:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962682872713218"]}, {"id": "1169962671363543041", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "1326811525", "created_at": "2019-09-06T13:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962671363543041"]}, {"in_reply_to_user_id": "241421596", "id": "1169962380723412992", "text": "@zfabrogmailcom Estou com Bolsonaro e N\u00c3O abro! Direita suicida, diria Olavo de Carvalho! T\u00e1 vendo porque...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "zfabrogmailcom", "id": "241421596"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169743207166615552"}], "author_id": "1367941184", "created_at": "2019-09-06T13:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962380723412992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FhyhKLQOb0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCWrwk", "display_url": "dlvr.it/RCWrwk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "id": "1169962336800534529", "text": "RT @sinaloahoy: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/FhyhKLQOb0 https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169599594755289088"}], "author_id": "1114707324", "created_at": "2019-09-06T13:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962336800534529"]}, {"id": "1169962225873895424", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "896809398345117696", "created_at": "2019-09-06T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962225873895424"]}, {"id": "1169962225475493888", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "366822766", "created_at": "2019-09-06T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962225475493888"]}, {"id": "1169962140603691009", "text": "Odio limpiar y odio cocinar cenas y almuerzos, un machito conmigo se suicida gente \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "1063536018", "created_at": "2019-09-06T13:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962140603691009"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1169962137848078336", "text": "@jairbolsonaro Nunca vi uma \u201cfacada\u201d ser t\u00e3o providencial. \u00c9 como se diz: matou dois coelhos com uma s\u00f3 cajadada. Te livrou dos debates e al\u00e7ou \u00e0 presid\u00eancia. Que tacada! Ops! Facada!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169955360565858304"}], "author_id": "1104870472750125056", "created_at": "2019-09-06T13:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962137848078336"]}, {"in_reply_to_user_id": "2792557771", "id": "1169962126015913985", "text": "@eldestapeweb Se suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954466851897344"}], "author_id": "120168475", "created_at": "2019-09-06T13:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962126015913985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/kQirBcBuhV", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1169954466851897344", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "id": "1169961968859602945", "text": "L\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida, tel\u00e9fono para Uds.... https://t.co/kQirBcBuhV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169954466851897344"}], "author_id": "1115041317762023425", "created_at": "2019-09-06T13:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169961968859602945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JEj5Z3Cdul", "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1169623135651581952", "display_url": "twitter.com/Desesquerdizad\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1169961794292604928", "text": "Brasil, o pa\u00eds que homenageia pol\u00edtico corrupto, militares abusivos, certamente v\u00e3o fazer algo pelo sequestrador que o policial matou... mas o cara que d\u00e1 a pr\u00f3pria vida pela de outra pessoa, n\u00e3o se ouve mais nem falar na m\u00eddia \ud83d\udc4c https://t.co/JEj5Z3Cdul", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169623135651581952"}], "author_id": "2464738769", "created_at": "2019-09-06T13:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169961794292604928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YERc7Bp5cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CAReyesG/status/1169697881424629765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YERc7Bp5cc", "media_key": "3_1169697858322411523"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "FICSantiago", "id": "296404478"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "Vicu\u00f1a Mackenna"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "San Joaqu\u00edn"}, {"start": 237, "end": 255, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Federico Dallocchio"}]}, "id": "1169961567011524608", "text": "Actividades del 7\u00ba Festival del C\u00f3mic @FICSantiago (Vicu\u00f1a Mackenna 4835. Metro San Joaqu\u00edn, l\u00ednea 5) Entrada Gratuita\nS\u00e1b. 7 de sept. 14 a 15 hrs. AUDITORIO\n\u201cUn escuadr\u00f3n suicida de vi\u00f1etas\u201d. Charla con el destacado dibujante argentino Federico Dallocchio https://t.co/YERc7Bp5cc", "lang": "es", "author_id": "1328113728", "created_at": "2019-09-06T13:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169961567011524608"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181628750", "id": "1169961498531311616", "text": "@betsyni @srdarvo Cuando los j\u00f3venes en cuba se suicidan por razones familiares, el asunto economico est\u00e1 detr\u00e1s. Cuando en el capitalismo una mujer se suicida porque su pareja no le di\u00f3 dinero solo es el detonante...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "betsyni", "id": "1181628750"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "srdarvo", "id": "109435505"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8237, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169834324671123456"}], "author_id": "1070459572949827584", "created_at": "2019-09-06T13:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169961498531311616"]}, {"in_reply_to_user_id": "500879034", "id": "1169961127012372482", "text": "@parallelecinico L\u2019istinto suicida \u00e8 molto contagioso.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "parallelecinico", "id": "500879034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169960803316813825"}], "author_id": "961589111206371328", "created_at": "2019-09-06T13:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169961127012372482"]}, {"id": "1169960975640014851", "text": "Si volvemos  #Campanella  se suicida .\nPobre. \n\n#BuenViernes", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Campanella"}, {"start": 48, "end": 60, "tag": "BuenViernes"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "Campanella"}]}, "lang": "es", "author_id": "202809746", "created_at": "2019-09-06T13:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960975640014851"]}, {"in_reply_to_user_id": "915885068371025921", "id": "1169960819200864258", "text": "@barbaraabastoss Desculpa l\u00e1 se foi ele q matou a Marina", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "barbaraabastoss", "id": "915885068371025921"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169960626531254273"}], "author_id": "2298088424", "created_at": "2019-09-06T13:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960819200864258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t93BIprDAG", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1169960626334109697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t93BIprDAG", "media_key": "3_1169960593920528384"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 280, "tag": "10deseptiembrediadelaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 236, "username": "MarioFiad", "id": "277742031"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 129, "probability": 0.4423, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia del Neuquen"}, {"start": 169, "end": 207, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Nacional de Prevencion del Suicidio"}]}, "id": "1169960626334109697", "text": "4 encuentro de la FORMACI\u00d3N DE INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA EL TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Provincia del Neuquen . Promoviendo la implementaci\u00f3n de la Ley Nacional de Prevencion del Suicidio 27130 autor\u00eda de @MarioFiad #10deseptiembrediadelaprevenciondelsuicidio https://t.co/t93BIprDAG", "lang": "es", "author_id": "362510628", "created_at": "2019-09-06T13:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960626334109697"]}, {"in_reply_to_user_id": "278778899", "id": "1169960596856459265", "text": "@iDjsRoger Si un suicida se suicida es un suicida mas o un suicida menos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iDjsRoger", "id": "734823841822740481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169779318068797445"}], "author_id": "1150132715636682752", "created_at": "2019-09-06T13:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960596856459265"]}, {"in_reply_to_user_id": "1911230887", "id": "1169960509510234114", "text": "@yuri_Roque1 Sem me gabar , assisti na sess\u00e3o vip , que \u00e9 o dobro do pre\u00e7o e n\u00e3o me arrependo nem um pouco.\nDiferente de esquadr\u00e3o suicida , que assisti em IMAX e preferiria ter assistido na tela do celular de t\u00e3o ruim que foi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yuri_Roque1", "id": "1911230887"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "IMAX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169959923536551940"}], "author_id": "2858728313", "created_at": "2019-09-06T13:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960509510234114"]}, {"id": "1169960342828531712", "text": "RT @N_Carvalheira: Diz a lenda que aquele famoso fil\u00f3sofo se matou com cicuta.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169960275983962112"}], "author_id": "1030619028052692993", "created_at": "2019-09-06T13:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960342828531712"]}, {"id": "1169960275983962112", "text": "Diz a lenda que aquele famoso fil\u00f3sofo se matou com cicuta.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-09-06T13:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960275983962112"]}, {"id": "1169959804560969729", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "311239665", "created_at": "2019-09-06T13:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959804560969729"]}, {"id": "1169959786726772737", "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}], "author_id": "181704337", "created_at": "2019-09-06T13:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959786726772737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/W4v18Xv162", "expanded_url": "http://www.qhubochano.com/hombre-tirotea-a-su-exmujer-y-luego-se-suicida-en-la-capital/", "display_url": "qhubochano.com/hombre-tirotea\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MG2icigqO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Qhubotvoficial/status/1169959699766284288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MG2icigqO2", "media_key": "3_1169959694204583938"}]}, "id": "1169959699766284288", "text": "Joven  tirotea a su expareja y luego se suicida en la capital\n\nhttps://t.co/W4v18Xv162 https://t.co/MG2icigqO2", "lang": "es", "author_id": "1158440212185436166", "created_at": "2019-09-06T13:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959699766284288"]}, {"id": "1169959574780239872", "text": "que laburo andar en bici y pasear perros, yo no paseaba a nadie y me rompi la pera!! podes ser menos suicida???", "lang": "es", "author_id": "236610713", "created_at": "2019-09-06T13:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959574780239872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/d2JFmdMWnD", "expanded_url": "https://twitter.com/Sansa___/status/1169635657674895360", "display_url": "twitter.com/Sansa___/statu\u2026"}]}, "id": "1169959248983404544", "text": "Suicida. https://t.co/d2JFmdMWnD", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169635657674895360"}], "author_id": "921488348560134144", "created_at": "2019-09-06T13:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959248983404544"]}, {"id": "1169959173645377536", "text": "PSOE y ERC se comen a UP. \nEn el pasado el segundo y el tercero se com\u00edan al primero por pactar con Cs. \n\nRufi\u00e1n ha hablado. La izquierda se suicida.\n\nUP tiene que ceder hasta su sede. \u00bfQu\u00e9 se le criticaba a Rajoy? Que no ced\u00eda y era el partido que gan\u00f3 las elecciones.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.3614, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Rufi\u00e1n"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}]}, "author_id": "1139297868659998720", "created_at": "2019-09-06T13:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959173645377536"]}, {"id": "1169959146613018625", "text": "Le tengo terror a los payasos y ayer fui a ver It2, la verdadera suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "It2"}]}, "author_id": "706238066072162304", "created_at": "2019-09-06T13:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959146613018625"]}, {"in_reply_to_user_id": "788490888616050696", "id": "1169958831029456896", "text": "@Martavfernandez @Patrilizeviche yo x el q se suicida polo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Patrilizeviche", "id": "93365047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169958722938068992"}], "author_id": "337865400", "created_at": "2019-09-06T13:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958831029456896"]}, {"id": "1169958733998374912", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "author_id": "1000008742518353921", "created_at": "2019-09-06T13:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958733998374912"]}, {"id": "1169958543564398592", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "545602017", "created_at": "2019-09-06T13:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958543564398592"]}, {"id": "1169958489357201413", "text": "Velho se Ana Clara n\u00e3o me matou ainda \u00e9 porque ela me ama muito vei, porque  eu no lugar dela j\u00e1 teria me enforcado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Clara"}]}, "author_id": "752283529736753156", "created_at": "2019-09-06T13:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958489357201413"]}, {"id": "1169958478233952258", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "738141153623609348", "created_at": "2019-09-06T13:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958478233952258"]}, {"in_reply_to_user_id": "449032695", "id": "1169958332783894528", "text": "@fentyaction @merafeellings @azarathcomics \u00c9 sempre assim, olha oque fizeram com o visual da Arlequina em esquadr\u00e3o suicida, ou como sempre colocam a Mulher Gato", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "merafeellings", "id": "3707617761"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "azarathcomics", "id": "1376317370856304642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Mulher Gato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169953477432369153"}], "author_id": "1143629423805116416", "created_at": "2019-09-06T12:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958332783894528"]}, {"id": "1169958208942641152", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "303672097", "created_at": "2019-09-06T12:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958208942641152"]}, {"id": "1169958200831086593", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1107356304279040000", "created_at": "2019-09-06T12:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169958200831086593"]}, {"in_reply_to_user_id": "4373597218", "id": "1169957907187806209", "text": "@looking4wd @svalvolatovalvo @borghi_claudio @Roberto92426855 Centrato un altro punto ESSENZIALE! Il disegno di far perdere enormi consensi alla Lega,complice di una manovra suicida.\nVenduti, Smascherati, Dissolti\n#primaopoisivota", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 230, "tag": "primaopoisivota"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "looking4wd", "id": "4373597218"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Roberto92426855", "id": "963885601291456512"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169541902145937408"}], "author_id": "2852162818", "created_at": "2019-09-06T12:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169957907187806209"]}, {"in_reply_to_user_id": "2792557771", "id": "1169957734902575105", "text": "@eldestapeweb O sea que se suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954466851897344"}], "author_id": "1169749417961951232", "created_at": "2019-09-06T12:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169957734902575105"]}, {"in_reply_to_user_id": "4851552689", "id": "1169957515859320832", "text": "ela t\u00e1 falando que os jovens de hoje n\u00e3o conseguem lidar com as frustra\u00e7\u00f5es e por isso tem muito jovem suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169957353086738432"}], "author_id": "4851552689", "created_at": "2019-09-06T12:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169957515859320832"]}, {"in_reply_to_user_id": "824273434473598978", "id": "1169957125562490881", "text": "@l_amicageniale @InOndaLa7 Queste sono statistiche difficilissime. Chi si suicida non lo fa mai per un solo motivo. E d'altro canto magari quei pensionati avevano votato chi aveva portato il paese sull'orlo della bancarotta di Stato. Fornero ha impedito che la pensione smettesse di arrivare a tutti.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "l_amicageniale", "id": "824273434473598978"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169943332690243584"}], "author_id": "291763976", "created_at": "2019-09-06T12:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169957125562490881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jXPL9W7xS9", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/internacional/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-OG14033368", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/int\u2026"}]}, "id": "1169957024546922496", "text": "https://t.co/jXPL9W7xS9", "geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "lang": "zxx", "author_id": "2665689192", "created_at": "2019-09-06T12:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169957024546922496"]}, {"in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1169956938383339521", "text": "@elmundoes Entonces se ha suicidado Blanca, es una suicida que ten\u00eda problemas que no detect\u00f3 la familia o poco caso la hizo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954907220316160"}], "author_id": "4776291934", "created_at": "2019-09-06T12:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169956938383339521"]}, {"in_reply_to_user_id": "1345270418", "id": "1169956780400676864", "text": "@filosogogriego Sos antik y tenes la foto de Favaloro en tu perfil, como incoherente, no? Larreta director DEL PAMI cuando se suicida....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.3632, "type": "Other", "normalized_text": "PAMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708604733231104"}], "author_id": "915947758988791808", "created_at": "2019-09-06T12:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169956780400676864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3FokedE7dS", "expanded_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "display_url": "pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Verlany2", "id": "2816164515"}]}, "id": "1169956680819331075", "text": "RT @Verlany2: O suicida est\u00e1 doente e tem q ser tratado, assim como outras doensa tem q tratar a causa .ler \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3FokedE7dS\nhttps\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606552250138624"}], "author_id": "735472910882766848", "created_at": "2019-09-06T12:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169956680819331075"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/s65WbkoxB6", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZTWNt3", "display_url": "ift.tt/2ZTWNt3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "JUANITO"}]}, "id": "1169956591807946752", "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA HOMBRE EN SAN JUANITO https://t.co/s65WbkoxB6", "lang": "es", "author_id": "2355304148", "created_at": "2019-09-06T12:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169956591807946752"]}, {"id": "1169955956492574720", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "215363083", "created_at": "2019-09-06T12:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955956492574720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136949861369204736", "id": "1169955869120978945", "text": "@LaOtherF L\u00e9eme. Embriagam\u00e9. Destrozam\u00e9.\nQui\u00e9reme, suicida, loco.\nMani\u00e1tico, perverso.\nQu\u00edtame el fr\u00edo.\nAg\u00edtame.\nLl\u00e9name la noche, ll\u00e9name la vida.\nMi vida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169953200679596033"}], "author_id": "332522951", "created_at": "2019-09-06T12:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955869120978945"]}, {"id": "1169955858547187712", "text": "ali\u00e1s, o carinha do face n se matou (ainda bem), \u00e9 sempre assim k", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4234, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "author_id": "2596261179", "created_at": "2019-09-06T12:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955858547187712"]}, {"id": "1169955761897783297", "text": "RT @AleFalter: Mentiroso el 4-0? Alemania le puso una l\u00ednea de 4 en el mediocampo con volantes mixtos y con llegada al gol. Mientras que Ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169809355342061569"}], "author_id": "1275255714", "created_at": "2019-09-06T12:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955761897783297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/WuPuoQRg0S", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/09/05/foggia-carabiniere-suicida-caserma_wyQOCTmJUahGR6JfTlqhBO.html?refresh_ce", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/pXmRln2R0B", "expanded_url": "https://twitter.com/IosonoScala/status/1169955696600920065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pXmRln2R0B", "media_key": "3_1169955688942120960"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Libert\u00e0Tweet"}, {"start": 14, "end": 25, "tag": "apartitico"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "verit\u00e0"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "giustizia"}, {"start": 46, "end": 69, "tag": "iostocolcapitanoultimo"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "carabiniere"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Foggia"}, {"start": 91, "end": 104, "tag": "facciamorete"}]}, "id": "1169955696600920065", "text": "#Libert\u00e0Tweet #apartitico  #verit\u00e0 #giustizia #iostocolcapitanoultimo #carabiniere #Foggia\n#facciamorete \nFoggia, carabiniere si suicida in caserma\nhttps://t.co/WuPuoQRg0S https://t.co/pXmRln2R0B", "lang": "it", "author_id": "994863809641766912", "created_at": "2019-09-06T12:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955696600920065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SaxTm6nxYr", "expanded_url": "http://bit.ly/2PPGDNn", "display_url": "bit.ly/2PPGDNn", "unwound_url": "https://www.latribuna.hn/2019/09/06/estudiante-de-medicina-se-suicida-tras-discutir-con-su-exnovia-en-altos-del-trapiche/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Trapiche"}]}, "id": "1169955671585869827", "text": "Estudiante de Medicina se suicida tras discutir con su exnovia en Altos del Trapiche https://t.co/SaxTm6nxYr", "lang": "es", "author_id": "53519151", "created_at": "2019-09-06T12:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955671585869827"]}, {"id": "1169955610298916868", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "235708831", "created_at": "2019-09-06T12:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955610298916868"]}, {"id": "1169955529478856704", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "310997125", "created_at": "2019-09-06T12:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955529478856704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ofKWdryJdl", "expanded_url": "http://sergioreyespuerta.com/2019/09/06/terrorista-suicida/", "display_url": "sergioreyespuerta.com/2019/09/06/ter\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ofKWdryJdl", "expanded_url": "http://sergioreyespuerta.com/2019/09/06/terrorista-suicida/", "display_url": "sergioreyespuerta.com/2019/09/06/ter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 30, "tag": "EjerciciosDeEstilo"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "SergioReyes"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "SergioReyes"}]}, "id": "1169955500613623812", "text": "Terrorista\n#EjerciciosDeEstilo #SergioReyes\nhttps://t.co/ofKWdryJdl https://t.co/ofKWdryJdl", "lang": "es", "author_id": "2887971766", "created_at": "2019-09-06T12:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955500613623812"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044342396090294280", "id": "1169955498604617728", "text": "@ixrhealy Como que ojal\u00e1 /zape por suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169810419109810176"}], "author_id": "828277956367831040", "created_at": "2019-09-06T12:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955498604617728"]}, {"id": "1169955474852200448", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "3431386600", "created_at": "2019-09-06T12:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955474852200448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ofKWdryJdl", "expanded_url": "http://sergioreyespuerta.com/2019/09/06/terrorista-suicida/", "display_url": "sergioreyespuerta.com/2019/09/06/ter\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5VFJVNpeFb", "expanded_url": "https://twitter.com/ESDZ1P/status/1169955428966502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5VFJVNpeFb", "media_key": "3_1169955426869420034"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 30, "tag": "EjerciciosDeEstilo"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "SergioReyes"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "SergioReyes"}]}, "id": "1169955428966502400", "text": "Terrorista\n#EjerciciosDeEstilo #SergioReyes https://t.co/ofKWdryJdl https://t.co/5VFJVNpeFb", "lang": "es", "author_id": "2887971766", "created_at": "2019-09-06T12:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955428966502400"]}, {"in_reply_to_user_id": "2792557771", "id": "1169955137055526912", "text": "@eldestapeweb Se suicida???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954466851897344"}], "author_id": "3039953062", "created_at": "2019-09-06T12:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955137055526912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XH0z0VLpFK", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrrraou/status/1169954942955786240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH0z0VLpFK", "media_key": "3_1169954786843734016"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XH0z0VLpFK", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrrraou/status/1169954942955786240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH0z0VLpFK", "media_key": "3_1169954786789249026"}]}, "id": "1169954942955786240", "text": "Alors Bip\u00e8de vide le meuble \u00e0 c\u00e9d\u00e9 alors mon fr\u00e8re il peut se ranger \u00e0 la place des c\u00e9d\u00e9 alors \u00e7a prouve que c\u2019est un meuble \u00e0 chat pas un meuble \u00e0 c\u00e9d\u00e9 m\u00eame que mon fr\u00e8re c\u2019est un gros matou alors c\u2019est dire si c\u2019est bien pour mettre des chats m\u00eame des gros matous. https://t.co/XH0z0VLpFK", "lang": "fr", "author_id": "1042156907740446727", "created_at": "2019-09-06T12:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954942955786240"]}, {"id": "1169954883358863365", "text": "RT @cosotec: @BrunoGEsc @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.3126, "type": "Place", "normalized_text": "ANR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168671737858416640"}], "author_id": "1862330214", "created_at": "2019-09-06T12:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954883358863365"]}, {"id": "1169954767931674625", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "318592775", "created_at": "2019-09-06T12:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954767931674625"]}, {"id": "1169954685597278210", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "821705571741159425", "created_at": "2019-09-06T12:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954685597278210"]}, {"id": "1169954566001045504", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "728991076346937346", "created_at": "2019-09-06T12:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954566001045504"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1169954484438654978", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169944085911822337"}], "author_id": "854366179309359105", "created_at": "2019-09-06T12:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954484438654978"]}, {"id": "1169954405799669760", "text": "Humildemente se liga rapaziada ... Eu te apresento quem matou o che guevara ... \n\nEsse cara e 22 , so fez loucaras ! \nRene Barrientos 100% GALOUCURA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 132, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Rene Barrientos"}]}, "author_id": "106936561", "created_at": "2019-09-06T12:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954405799669760"]}, {"id": "1169954376741339136", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "238196192", "created_at": "2019-09-06T12:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954376741339136"]}, {"id": "1169954375759998981", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "441752888", "created_at": "2019-09-06T12:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954375759998981"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1169954169790353410", "text": "@JorgeDCG Calla gorgojo malparido, arreglate la cara que se te esta chorreando o mejor s\u00edguele los pasos a tu amante el cobarde suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "gorgojo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-09-06T12:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954169790353410"]}, {"id": "1169954073795280896", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "841353332501417984", "created_at": "2019-09-06T12:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954073795280896"]}, {"id": "1169953787169124352", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "140247657", "created_at": "2019-09-06T12:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953787169124352"]}, {"in_reply_to_user_id": "853625346", "id": "1169953778143027200", "text": "\"ai desculpa se eu fui insens\u00edvel e nao incentivei voce a buscar ajuda\" AGORA ELA JA SE MATOU MEU BOM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169953654180319232"}], "author_id": "853625346", "created_at": "2019-09-06T12:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953778143027200"]}, {"in_reply_to_user_id": "448531200", "id": "1169953748392845317", "text": "@miss_xesta @medicinagalega JAJAJAJAJAJAJA que el problema es ese examen suicida no la materia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miss_xesta", "id": "448531200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169953071545405443"}], "author_id": "1379036204", "created_at": "2019-09-06T12:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953748392845317"]}, {"in_reply_to_user_id": "11181722", "id": "1169953248788267011", "text": "@oqueixoingles @ssaneva @andafern sim, amigo.\ninclusive qdo o chester do linkin park se suicidou eu fiquei horrorizada.\no cara \u00e9 bonito, famoso, rico, amado por milhoes f\u00e3s etc.\n\nat\u00e9 eu gorda e pobre no brasil n\u00e3o to infeliz a esse ponto (bem pelo contr\u00e1rio) . \n\ns\u00f3 estaria MENOS PUTA se fosse em outro pa\u00eds", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oqueixoingles", "id": "11181722"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "ssaneva", "id": "13439482"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "andafern", "id": "8205952"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.2926, "type": "Organization", "normalized_text": "park"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169926961323544576"}], "author_id": "20157310", "created_at": "2019-09-06T12:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953248788267011"]}, {"id": "1169953222624272384", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "1361358608", "created_at": "2019-09-06T12:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953222624272384"]}, {"id": "1169953157708955648", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "236821098", "created_at": "2019-09-06T12:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953157708955648"]}, {"id": "1169952864703340545", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "1591211120", "created_at": "2019-09-06T12:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169952864703340545"]}, {"in_reply_to_user_id": "1091069972066066437", "id": "1169952613854601217", "text": "@FNV01 Y quien lo pilota? Tiene gu\u00eda l\u00e1ser teledirigido? Tiene nariz bionica que detecta a chavistas para un objetivo 100% seguro? Se maneja a control remoto? si todo esto es negativo, m\u00e1s que un arma, parece un artefacto suicida/asesino, da\u00f1os colaterales, fallas en el despegue... Asco", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169942761132494848"}], "author_id": "915998921809448961", "created_at": "2019-09-06T12:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169952613854601217"]}, {"id": "1169952514424352768", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "939129296425308165", "created_at": "2019-09-06T12:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169952514424352768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/JvErYAxQPs", "expanded_url": "https://twitter.com/loh_nayara/status/1169796537674805248", "display_url": "twitter.com/loh_nayara/sta\u2026"}]}, "id": "1169952512473993216", "text": "Domingo a mulher que vi a dois dias se suicida , ter\u00e7a a outra se joga do viaduto na hora que estou indo trabalhar . E eu fico pensando ,como assim ? Uma sensa\u00e7\u00e3o estranha de medo ,de n\u00e3o intender como pode https://t.co/JvErYAxQPs", "lang": "pt", "author_id": "1057407553410420736", "created_at": "2019-09-06T12:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169952512473993216"]}, {"in_reply_to_user_id": "872179483515777025", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/twjBUdrVou", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/opinion/20190529/articulo-opinion-jordi-nieva-fenoll-balsamo-tribunal-europeo-derechos-humanos-rechazo-demanda-puigdemont-7479428", "display_url": "elperiodico.com/es/opinion/201\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/co0qaWH3yi", "expanded_url": "https://twitter.com/CabreraDeMar/status/1169952350997491712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/co0qaWH3yi", "media_key": "3_1169952326460825606"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/co0qaWH3yi", "expanded_url": "https://twitter.com/CabreraDeMar/status/1169952350997491712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/co0qaWH3yi", "media_key": "3_1169952333301723137"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AttFinch10", "id": "872179483515777025"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "shtrum_viktor", "id": "1132269405302345728"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "TEDH"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "ski"}]}, "id": "1169952350997491712", "text": "@AttFinch10 @shtrum_viktor Por poder pueden repetirlo aunque ser\u00eda suicida despu\u00e9s de la resoluci\u00f3n del TEDH.\nTenemos 2 meses de ruido en la calle hasta que empiecen las fiestas y la temporada de ski. \nLo mismo que en agosto.\nhttps://t.co/twjBUdrVou https://t.co/co0qaWH3yi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169929640921747456"}], "author_id": "260913349", "created_at": "2019-09-06T12:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169952350997491712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/D7KiFckkFq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1169947160907014145", "display_url": "twitter.com/Ambitocom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "id": "1169952158772539393", "text": "2019, cuando la gente se suicida para una foto de instagram, que cosa fant\u00e1stica. https://t.co/D7KiFckkFq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169947160907014145"}], "author_id": "807717516713820160", "created_at": "2019-09-06T12:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169952158772539393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/W4v18Xv162", "expanded_url": "http://www.qhubochano.com/hombre-tirotea-a-su-exmujer-y-luego-se-suicida-en-la-capital/", "display_url": "qhubochano.com/hombre-tirotea\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/O8dHr2KEnM", "expanded_url": "https://twitter.com/Qhubotvoficial/status/1169951832053112832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8dHr2KEnM", "media_key": "3_1169951826919211009"}]}, "id": "1169951832053112832", "text": "\u00a1Por problemas pasionales! Hombre tirotea a su exmujer y luego se suicida en la capital\n\nhttps://t.co/W4v18Xv162 https://t.co/O8dHr2KEnM", "lang": "es", "author_id": "1158440212185436166", "created_at": "2019-09-06T12:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951832053112832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5UNlxapTZa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1169791730113220608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Castillo"}]}, "id": "1169951824167747585", "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de en Nueva Jersey. Erick Castillo anot\u00f3 el \u00fanico\u2026 https://t.co/5UNlxapTZa", "lang": "es", "author_id": "742198761649213440", "created_at": "2019-09-06T12:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951824167747585"]}, {"id": "1169951793092202496", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "134829829", "created_at": "2019-09-06T12:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951793092202496"]}, {"id": "1169951754835943424", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4854965379", "created_at": "2019-09-06T12:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951754835943424"]}, {"id": "1169951690713370627", "text": "RT @danterodjr: @JorgeDCG @Vponce64 Qu\u00e9 pobre tipo es Del Castillo, no se da cuenta que \u00e9l est\u00e1 igual de muerto que su jefe el cobarde suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "danterodjr", "id": "740734271690674177"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169944289255858180"}], "author_id": "298161687", "created_at": "2019-09-06T12:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951690713370627"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ZkMdrwQIAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169951585436389376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkMdrwQIAi", "media_key": "3_1169951582923960321"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169951585436389376", "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/ZkMdrwQIAi", "lang": "es", "author_id": "97513349", "created_at": "2019-09-06T12:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951585436389376"]}, {"id": "1169951129783930881", "text": "RT @Melimieel: Para m\u00ed no existe acto de amor m\u00e1s grande que \u201cdejar ir\u201d, es un sacrificio enorme, casi un acto suicida, pero cuando le tien\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Melimieel", "id": "184169375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169823454826090496"}], "author_id": "143233189", "created_at": "2019-09-06T12:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951129783930881"]}, {"id": "1169950452374523907", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "195305576", "created_at": "2019-09-06T12:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169950452374523907"]}, {"id": "1169950448683560960", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "587547800", "created_at": "2019-09-06T12:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169950448683560960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SwpVuhbcZC", "expanded_url": "https://twitter.com/_obaruc/status/1169950363190996994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SwpVuhbcZC", "media_key": "3_1169950338876661761"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SwpVuhbcZC", "expanded_url": "https://twitter.com/_obaruc/status/1169950363190996994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SwpVuhbcZC", "media_key": "3_1169950342504747008"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1169950363190996994", "text": "Qual o palpite de voc\u00eas pra o papel do Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida 2?\n\nMe: Senhor Frio (sim, estou sonhando) https://t.co/SwpVuhbcZC", "lang": "pt", "author_id": "1277867737", "created_at": "2019-09-06T12:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169950363190996994"]}, {"in_reply_to_user_id": "289400495", "id": "1169950194210881540", "text": "@Mov5Stelle ..avendo a cuore esclusivamente gli interessi degli italiani...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nSe aveste a cuore gli italiani non avreste fatto il patto suicida col PD e avreste chiesto il parere di TUTTI gli italiani col voto, non con il vostro popolino su Rousseau.\nBUGIARDI", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169616807784787968"}], "author_id": "915989716528500736", "created_at": "2019-09-06T12:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169950194210881540"]}], "includes": {"users": [{"name": "Primera Edici\u00f3n Col", "username": "1raEdicionCol", "id": "130977084", "verified": false, "location": "Cabimas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 32341, "following_count": 1003, "tweet_count": 32938, "listed_count": 235}}, {"name": "rafa escovedo", "username": "cald_escovedo", "id": "3012074488", "verified": false, "location": "Badalona", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 277, "tweet_count": 19605, "listed_count": 1}}, {"name": "Emmet L. Brown \uea00", "username": "regresandovoy", "id": "2863534234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}}, {"name": "dre", "username": "dmndre_", "id": "3406660534", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, AP", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1036, "tweet_count": 17028, "listed_count": 1}}, {"name": "robs \u2728", "username": "robsfreitas_", "id": "980144081161605120", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 211, "tweet_count": 17660, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto Raimundi", "username": "AlbertoRaimundi", "id": "176857160", "verified": false, "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 17078, "following_count": 18577, "tweet_count": 238558, "listed_count": 30}}, {"name": "Cris \ud83d\udc3a", "username": "blueandwhite", "id": "1861864728", "verified": false, "location": "La Plata Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1403, "tweet_count": 60923, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos MS", "username": "Carlos50670336", "id": "1096053332622434309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102795, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Jordy", "username": "carlosjordy", "id": "82271629", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 802443, "following_count": 860, "tweet_count": 11970, "listed_count": 1181}}, {"name": "\ud83c\udf52", "username": "MykaMoreira", "id": "379733692", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 630, "tweet_count": 115643, "listed_count": 4}}, {"name": "dudur", "username": "sherlockpontes", "id": "804721623999844353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 54, "tweet_count": 7882, "listed_count": 0}}, {"name": "La Smorfia Digitale", "username": "SmorfiaDigitale", "id": "2653513627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 1739, "tweet_count": 90388, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud83e\udd8b \ud83c\udf5c", "username": "favmalu", "id": "1169405618286977026", "verified": false, "location": "\u1d50\u1d58\u207f\u1d48\u2071\u207f\u02b0\u1d52 \u02b0\u02b7\u1d43\u207f\u1d4d \u2071\u207f \u02b8\u1d49\u1d52\u1d56 \u1d47\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 2114, "tweet_count": 8484, "listed_count": 11}}, {"name": "nico carusi", "username": "carusi_nico", "id": "1143664159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Justino", "username": "Carla44886931", "id": "1147109567777689600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3181, "tweet_count": 118283, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Bolson\u00e9as", "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249376, "following_count": 417, "tweet_count": 10002, "listed_count": 227}}, {"name": "Numa", "username": "numacontacto", "id": "3095646747", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 469, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}}, {"name": "A.Herrera-Vaillant", "username": "herreravaillant", "id": "40583093", "verified": false, "location": "CARACAS, PAMPATAR", "public_metrics": {"followers_count": 13121, "following_count": 571, "tweet_count": 48436, "listed_count": 92}}, {"name": "Cinebooom", "username": "Cinebooom", "id": "133926577", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 264, "tweet_count": 30612, "listed_count": 28}}, {"name": "Domingo Rodr\u00edguez", "username": "drodrigueza4", "id": "1052952698235080704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 96, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}}, {"name": "LucasMartin", "username": "LucasMartin1973", "id": "1094549439321116674", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 610, "tweet_count": 25486, "listed_count": 61}}, {"name": "\u00c1lvaro Cremades", "username": "al_cremades", "id": "3717480676", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 1580, "tweet_count": 4722, "listed_count": 35}}, {"name": "matando scarlett a grito", "username": "strangerpilotos", "id": "797871652835127300", "verified": false, "location": "Winden", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 326, "tweet_count": 11076, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanca Hern\u00e1ndez", "username": "blanca_mar2004", "id": "35400575", "verified": false, "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "public_metrics": {"followers_count": 6348, "following_count": 6096, "tweet_count": 704484, "listed_count": 0}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}}, {"name": "MAYA\ud83d\udc0d \u20dd\u20d2\u20e4\u2069 jur\u00eddico alicent hightower", "username": "Yourgracemartel", "id": "813264678021304320", "verified": false, "location": "na merda rj ot23", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 730, "tweet_count": 133573, "listed_count": 2}}, {"name": "K\u5f00IEMIM", "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 4367, "tweet_count": 157365, "listed_count": 72}}, {"name": "Sabrina", "username": "SabrinaDiCeles1", "id": "863721551497224192", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 129, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniele Capezzone", "username": "Capezzone", "id": "144210805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161350, "following_count": 3417, "tweet_count": 57208, "listed_count": 570}}, {"name": "Prichaina", "username": "prichuland", "id": "757381527068106752", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 88, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge", "username": "jinxed16", "id": "75665125", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 235, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani Villa", "username": "aqueteintegro", "id": "349106738", "verified": false, "location": "En el Halc\u00f3n Milenario", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 228, "tweet_count": 15311, "listed_count": 3}}, {"name": "Juan Carlos", "username": "JuanCar51518216", "id": "1133578816553652230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 491, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}}, {"name": "BRASIL NORDESTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf%", "username": "AntonioEribert1", "id": "888459102204162050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 4381, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}}, {"name": "Sah Costta \ud83d\udc99", "username": "samonacostta", "id": "1164298340957339658", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 571, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2655 Salmon\u00e9l \u25df\u033d\u25de\u033d \u2655", "username": "SamiaNeri", "id": "185694011", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 15135, "following_count": 387, "tweet_count": 29484, "listed_count": 6}}, {"name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2093425, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}}, {"name": "APENAS MAIS UM ALUNO DO COF", "username": "AntiMinisterio", "id": "1168666320860340225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 4798, "tweet_count": 1986, "listed_count": 0}}, {"name": "Alessandro Meluzzi\u2626\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96871, "following_count": 57125, "tweet_count": 446634, "listed_count": 408}}, {"name": "Jaime Ra\u00fal Padilla \u00c1lvarez", "username": "JaimePadillaSBA", "id": "1113837080080199682", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 407, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}}, {"name": "Grace \u2122", "username": "hommebugg", "id": "826595718139936770", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 150, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}}, {"name": "@OPSOMS_Honduras", "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}}, {"name": "Nutria \ud83e\udda6\ud83d\udc9c", "username": "dranutria", "id": "285116126", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 416, "tweet_count": 88091, "listed_count": 0}}, {"name": "Ra\u00fal jaramillo", "username": "Raljaramillo10", "id": "1022892768182583302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 294, "tweet_count": 116309, "listed_count": 0}}, {"name": "La Otra Cara", "username": "laotracara_co", "id": "2890024156", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 900, "tweet_count": 70930, "listed_count": 45}}, {"name": "JOSE LUIS RAMIREZ B", "username": "joselbaptista", "id": "1862761880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 3246, "tweet_count": 37481, "listed_count": 3}}, {"name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "username": "ibepacheco", "id": "84195118", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}}, {"name": "Irland\u00eas", "username": "irlandesmaluko", "id": "70058592", "verified": false, "location": "Zona Fantasma ", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 836, "tweet_count": 67342, "listed_count": 17}}, {"name": "Morire non basta \ud83d\udc80\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25", "username": "HanekeJr", "id": "2259291457", "verified": false, "location": "DAVA", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 1003, "tweet_count": 80277, "listed_count": 38}}, {"name": "Mar\u00eda de F\u00e1tima", "username": "mafalsa13", "id": "843567628274847746", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 393, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}}, {"name": "JUAN G\u00d3MEZ", "username": "pachogomezb", "id": "768202941425647616", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1253, "tweet_count": 285505, "listed_count": 25}}, {"name": "\u2614\ufe0f #creepytober2022 #m\u00easdohorror2022", "username": "kaboomtsuki", "id": "1103851359475060736", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 502, "tweet_count": 41388, "listed_count": 1}}, {"name": "Charlie le Pew...", "username": "charliebrownlt", "id": "409865954", "verified": false, "location": "Guayaquil -Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 922, "tweet_count": 73351, "listed_count": 0}}, {"name": "jairo", "username": "Pitjamm95", "id": "436659491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 891, "tweet_count": 71581, "listed_count": 2}}, {"name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcea", "username": "Duda_Perees", "id": "1111724826216013824", "verified": false, "location": "\ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 778, "tweet_count": 16454, "listed_count": 0}}, {"name": "bochecha \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\uf8ff", "username": "Bochecha_244", "id": "949042475850747905", "verified": false, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 1600, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}}, {"name": "luis enrique santiag", "username": "leschago", "id": "115527490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 5001, "tweet_count": 20145, "listed_count": 2}}, {"name": "Juliana\ud83d\udda4", "username": "JRomero022", "id": "4156539075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 557, "tweet_count": 16096, "listed_count": 0}}, {"name": "Julieta", "username": "juuli_achaval", "id": "1064742888", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 788, "tweet_count": 9999, "listed_count": 1}}, {"name": "Tana", "username": "Tanavdd", "id": "858913376109547521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1041, "tweet_count": 145361, "listed_count": 0}}, {"name": "claudio", "username": "claudiomilani6", "id": "3949117036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 853, "tweet_count": 72538, "listed_count": 0}}, {"name": "semanthide", "username": "semanthide3", "id": "916246002553835520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 1734, "tweet_count": 55667, "listed_count": 4}}, {"name": "Delf\u00f6ss", "username": "Delfoss_P", "id": "609481059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2392, "tweet_count": 17870, "listed_count": 0}}, {"name": "Vicky G", "username": "Divina_mente", "id": "238159774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 845, "tweet_count": 176674, "listed_count": 40}}, {"name": "Lina Arbelaez", "username": "linasofis", "id": "163232678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 486, "tweet_count": 3750, "listed_count": 1}}, {"name": "YAMILE DUARTE", "username": "YAMILEDUARTE1", "id": "475284058", "verified": false, "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 4849, "tweet_count": 68545, "listed_count": 1}}, {"name": "Brian", "username": "EhChappo", "id": "878192562548461568", "verified": false, "location": "serpa", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 177, "tweet_count": 60819, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Almeida \u2694", "username": "andrealmeidaa04", "id": "2831578637", "verified": false, "location": "Anadia ", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 415, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}}, {"name": "ig: utility_byby", "username": "clarasi44764890", "id": "1163152266184073218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 46, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"name": "Rezende #ADR29M", "username": "rezende_evil", "id": "506738412", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2939866, "following_count": 318, "tweet_count": 3083, "listed_count": 1248}}, {"name": "s\u00ed o qu\u00e9", "username": "buenocarallo", "id": "498203565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 213, "tweet_count": 77625, "listed_count": 5}}, {"name": "Colombia Tierra Querida.", "username": "ColombiaDerech", "id": "230002499", "verified": false, "location": "Cali-fornia Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1174, "tweet_count": 54615, "listed_count": 6}}, {"name": "lilo \ud83c\udf3b\ud83c\udf49", "username": "eleceeme00", "id": "737185009", "verified": false, "location": "en tu cora ", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 309, "tweet_count": 5667, "listed_count": 0}}, {"name": "Retador", "username": "Rettador", "id": "915660768598724608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38052, "following_count": 485, "tweet_count": 1259, "listed_count": 60}}, {"name": "Eleninha", "username": "dobredelenx", "id": "965691129386754048", "verified": false, "location": "\u2022Fan account\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 10340, "following_count": 8975, "tweet_count": 15121, "listed_count": 16}}, {"name": "Illary", "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}}, {"name": "Marisa", "username": "marisamvm", "id": "424403733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 731, "tweet_count": 16263, "listed_count": 3}}, {"name": "dra. danicat\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "daniieord", "id": "284259091", "verified": false, "location": "Merida, Yucatan", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 504, "tweet_count": 29748, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "username": "Divulgameteo", "id": "87376791", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 40018, "following_count": 1360, "tweet_count": 73023, "listed_count": 873}}, {"name": "Itamar Santos", "username": "itamarssantos13", "id": "159188245", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o-RS-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 804, "tweet_count": 63344, "listed_count": 1}}, {"name": "max | jur\u00eddico wilhelm", "username": "wsleylish", "id": "1558959968", "verified": false, "location": "queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2185, "tweet_count": 27336, "listed_count": 2}}, {"name": "Toni", "username": "Toni_jra", "id": "1375650385", "verified": false, "location": " Valencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 2266, "tweet_count": 5651, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9c", "username": "notarlandria", "id": "844933635669217281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 391, "tweet_count": 12741, "listed_count": 0}}, {"name": "gabs \ud83d\udc09", "username": "disnomiaaa", "id": "882063278737903616", "verified": false, "location": "t\u00f4 na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 698, "tweet_count": 16678, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen P\u00e9rez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2615", "username": "carpeval2", "id": "802928198044577793", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 227, "tweet_count": 14475, "listed_count": 1}}, {"name": "The Black King", "username": "MatBrandi", "id": "531679340", "verified": false, "location": "Copenhaga, Dinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 324, "tweet_count": 29327, "listed_count": 3}}, {"name": "zorr4li4", "username": "cosm1co", "id": "1559036952", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18648, "following_count": 963, "tweet_count": 61968, "listed_count": 14}}, {"name": "puta velha na ind\u00fastria\u2122", "username": "askyisborn", "id": "3677741841", "verified": false, "location": "chi-town", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 539, "tweet_count": 102245, "listed_count": 5}}, {"name": "Vit\u00f3ria_\u2217", "username": "carpiedie1", "id": "843989035794292737", "verified": false, "location": "M_X ", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 758, "tweet_count": 23051, "listed_count": 0}}, {"name": "Andreita Vargas", "username": "anvarella_21", "id": "985925242022481922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 173, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Jesus Rodgue", "username": "Maquiavelo61", "id": "91612852", "verified": false, "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 764, "tweet_count": 120308, "listed_count": 16}}, {"name": "MaoValencia", "username": "GeoMaoValencia", "id": "863920461226405888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2333, "tweet_count": 42509, "listed_count": 1}}, {"name": "tapete", "username": "rick19__", "id": "158356870", "verified": false, "location": "macae - rj", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 179, "tweet_count": 13852, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9", "username": "ANDRpontoE99", "id": "759333462", "verified": false, "location": "Parque Tamandar\u00e9 - NM", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 702, "tweet_count": 91049, "listed_count": 5}}, {"name": "Maya\u2661", "username": "Alice_1943", "id": "1884628699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 231, "tweet_count": 16727, "listed_count": 0}}, {"name": "Arena.", "username": "EllaDeArena", "id": "2380835995", "verified": false, "location": "Al norte, en un reloj de arena", "public_metrics": {"followers_count": 32103, "following_count": 76, "tweet_count": 52104, "listed_count": 131}}, {"name": "Eddie", "username": "eddie666X", "id": "972869051214192646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 71, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "y__suastegui", "id": "593258626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 329, "tweet_count": 25642, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Grandez Reng", "username": "engrare", "id": "1975910442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 2933, "tweet_count": 67657, "listed_count": 4}}, {"name": "dissolution", "username": "sfbsqgurl", "id": "88721053", "verified": false, "location": "Jampa", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 140, "tweet_count": 116045, "listed_count": 13}}, {"name": "~thur\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "arthursdol", "id": "916064485911166976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 413, "tweet_count": 12609, "listed_count": 0}}, {"name": "ConfidencialHonduras", "username": "ConfidencialHN", "id": "747552431790137344", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 44386, "following_count": 436, "tweet_count": 45070, "listed_count": 134}}, {"name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289746, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}}, {"name": "Irivan Sousa", "username": "Irivanfer", "id": "509366802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 395, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Sabino", "username": "mariosabinof", "id": "2758948984", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324622, "following_count": 472, "tweet_count": 6921, "listed_count": 499}}, {"name": "So", "username": "Aiaros_antunes", "id": "302263601", "verified": false, "location": "I\u00e7ara,Sc", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1030, "tweet_count": 37845, "listed_count": 3}}, {"name": "Carrerama", "username": "CarreramaCo", "id": "1707741696", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1427, "tweet_count": 5914, "listed_count": 9}}, {"name": "Cidda", "username": "Cidda11", "id": "1083488952009584642", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 2838, "tweet_count": 99931, "listed_count": 0}}, {"name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "id": "408117733", "verified": false, "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Yturbe", "username": "yturbe_", "id": "54095033", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4693, "tweet_count": 69865, "listed_count": 42}}, {"name": "xisto +*~\ud83e\udd8b", "username": "xistoow", "id": "1342717315", "verified": false, "location": "(bad) vibes forever", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 394, "tweet_count": 2423, "listed_count": 3}}, {"name": "Agro Parlamento", "username": "ParlamentoAgro", "id": "1111303081160032261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 381, "tweet_count": 8799, "listed_count": 9}}, {"name": "GUSTAVO ESTIGARRIBIA.", "username": "ROGER37789009", "id": "1019931548647395330", "verified": false, "location": "Foz de Iguaz\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 815, "tweet_count": 29951, "listed_count": 0}}, {"name": "junior", "username": "junioorsx", "id": "966518500272590848", "verified": false, "location": "Torres ", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 343, "tweet_count": 20253, "listed_count": 0}}, {"name": "Superficie Gaussiana", "username": "CampanaGauss1", "id": "1088121530662510592", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}}, {"name": "theux o anime stan; respirando one piece", "username": "usoicondeanime", "id": "973924892289699843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 377, "tweet_count": 9755, "listed_count": 0}}, {"name": "TitanCast", "username": "TitanCast_", "id": "1026982061188546561", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 39, "tweet_count": 5563, "listed_count": 4}}, {"name": "Gorgeous", "username": "Moon_Soulmate", "id": "867066301801521153", "verified": false, "location": "+He is my moon+ \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 266, "tweet_count": 8949, "listed_count": 3}}, {"name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"name": "\ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcbb\u00ed\ud835\udcb6", "username": "StaMachadooo_", "id": "712404705121542146", "verified": false, "location": "Baltasar Brum", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 273, "tweet_count": 34408, "listed_count": 1}}, {"name": "Aline", "username": "alinemontero_", "id": "998848970259615744", "verified": false, "location": "Artigas, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 620, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}}, {"name": "sara", "username": "sara_duarrte", "id": "298688007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 430, "tweet_count": 29200, "listed_count": 1}}, {"name": "p\u00e2mela", "username": "alwaysmarisants", "id": "190401260", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 1130, "tweet_count": 162661, "listed_count": 5}}, {"name": "Sergio Garc\u00eda", "username": "sgarciagmez", "id": "544452219", "verified": false, "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 202, "tweet_count": 16679, "listed_count": 0}}, {"name": "thiago", "username": "thi_dalla", "id": "802107821194153985", "verified": false, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 235, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}}, {"name": "camisas", "username": "camisas11varas", "id": "425213274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 199, "tweet_count": 5664, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd54\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "silva_cris7", "id": "857895477752340484", "verified": false, "location": "casa do crl", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1761, "tweet_count": 44704, "listed_count": 0}}, {"name": "waldina\ud83c\udf19", "username": "waldi5161", "id": "1065064144242651141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 494, "tweet_count": 13872, "listed_count": 0}}, {"name": "Maritza Tinaure", "username": "MaritzaTinaure", "id": "469641281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 235, "tweet_count": 32531, "listed_count": 4}}, {"name": "Yhety Silver", "username": "silveryhety", "id": "1148972063639658497", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182873, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}}, {"name": "G O N Z A", "username": "TurkoArden", "id": "4234569147", "verified": false, "location": "Gral Roca Rio Negro ", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 804, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}}, {"name": "Aunt Jemima", "username": "AuntJemimaBlack", "id": "2363774414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 4738, "tweet_count": 636742, "listed_count": 57}}, {"name": "jor\u2077 \u27ed\u27ec", "username": "shadowforjhs", "id": "1072530819858731008", "verified": false, "location": "vhope utted \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1251, "tweet_count": 17672, "listed_count": 0}}, {"name": "Caraota Digital", "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207917, "listed_count": 3457}}, {"name": "niquinho do pneu", "username": "moodzsun", "id": "3290535675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1000, "tweet_count": 44769, "listed_count": 2}}, {"name": "micaele", "username": "micamllo", "id": "724676149205426176", "verified": false, "location": "21 ", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 226, "tweet_count": 26753, "listed_count": 0}}, {"name": "P\ud83c\udd70L\u264feNi\ud83c\udd7e \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "PalmenioAcosta", "id": "126947071", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 4948, "tweet_count": 19627, "listed_count": 2}}, {"name": "a", "username": "antodsantp", "id": "816117847885836292", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 166, "tweet_count": 36837, "listed_count": 0}}, {"name": "Jotinha \u2720 \ud83d\udd25", "username": "Lucaspess0", "id": "1043706214885089281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 271, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}}, {"name": "B", "username": "brenno_santc", "id": "798372432188936192", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1408, "tweet_count": 10071, "listed_count": 0}}, {"name": "Luca Fantuzzi \ud83c\uddf7\ud83c\uddea", "username": "Luca_Fantuzzi", "id": "532572724", "verified": false, "location": "Sienna, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 11014, "following_count": 399, "tweet_count": 74392, "listed_count": 70}}, {"name": "Roberto Buffagni", "username": "BuffagniRoberto", "id": "1623468770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 908, "tweet_count": 28595, "listed_count": 15}}, {"name": "EDUARDO LEVY MENASSE", "username": "LEVYMENASSE", "id": "567915047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 4791, "tweet_count": 108295, "listed_count": 0}}, {"name": "marina", "username": "maupinance", "id": "1119720954383540225", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 306, "tweet_count": 39284, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc04\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc26\u2649", "username": "elianamrsz", "id": "2464783423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 75, "tweet_count": 55149, "listed_count": 0}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8554036, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"name": "\u1d1b\u029c\u1d07\u1d0d\u1d00\ua730", "username": "fameht", "id": "3026099110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 243, "tweet_count": 31017, "listed_count": 1}}, {"name": "mgd#facciamorete \ud83c\udf08\ud83e\udd84", "username": "mgabrielladavid", "id": "1096455276", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 15601, "following_count": 11660, "tweet_count": 24877, "listed_count": 22}}, {"name": "Bete Bustamante \u270c\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "BeteBustamante", "id": "966794162845732868", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1058, "tweet_count": 8305, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2825314, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}}, {"name": "\u06e9 Gustavo Valcheff \u06e9", "username": "EelGustyyCarp", "id": "1582179601", "verified": false, "location": "Moron - R.Castillo - Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1251, "tweet_count": 2657, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf38 Hanna \ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b", "username": "LannyMisbehave", "id": "51592071", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1718, "tweet_count": 55596, "listed_count": 0}}, {"name": "rock", "username": "unkoover", "id": "938832051117215744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2042, "tweet_count": 9129, "listed_count": 2}}, {"name": "El t\u00edo Pedro", "username": "Pedro41547596", "id": "1140545436907909120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 143, "tweet_count": 1715, "listed_count": 1}}, {"name": "laSexta Noticias", "username": "sextaNoticias", "id": "82084630", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1242361, "following_count": 319, "tweet_count": 324626, "listed_count": 8031}}, {"name": "Milo Nouveau", "username": "milonouveau", "id": "243389142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 4601, "tweet_count": 22196, "listed_count": 3}}, {"name": "Roberto", "username": "Roceto1", "id": "1143379844006330368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 356, "tweet_count": 17821, "listed_count": 0}}, {"name": "RevalorandoM\u00e9xico", "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 431, "tweet_count": 4016, "listed_count": 5}}, {"name": "\uff24\uff29\uff2e\uff2f \uff24\uff25 \uff26\uff25\uff32\uff32\uff2f\ud83e\udd96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Dinodferro", "id": "975851148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 709, "tweet_count": 51193, "listed_count": 4}}, {"name": "Blue", "username": "Silvagunnerr", "id": "1167082301886554112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 195, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"name": "abrahamB", "username": "aebacnap", "id": "802913826412728320", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 512, "tweet_count": 25296, "listed_count": 0}}, {"name": "Borja Arellano", "username": "baroja_99", "id": "288245579", "verified": false, "location": "Navalmoral de la Mata, Extrema", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 444, "tweet_count": 67443, "listed_count": 0}}, {"name": "BCRR", "username": "JAntonioReynold", "id": "344700735", "verified": false, "location": "Extremadura, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 302, "tweet_count": 11896, "listed_count": 2}}, {"name": "Alucino Pepinillos (Peep/Piini/lloos)", "username": "AluPepinillos", "id": "875994382280912896", "verified": false, "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 759, "tweet_count": 5099, "listed_count": 1}}, {"name": "Azahara Palomeque", "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603", "verified": false, "location": "El Sur", "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}}, {"name": "Adamas", "username": "adamas_7", "id": "1411079660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 924, "tweet_count": 14764, "listed_count": 1}}, {"name": "Spooky Nae \ud83d\udc7b", "username": "hunaesuki", "id": "2750287487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2013, "tweet_count": 125202, "listed_count": 13}}, {"name": "\u00e9 o vini", "username": "Zetsu47422057", "id": "1165339439570272257", "verified": false, "location": "mw", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}}, {"name": "Esther Blanco", "username": "EstherBlanco01", "id": "516932638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 542, "tweet_count": 34028, "listed_count": 20}}, {"name": "C2H6O", "username": "E_jacob17", "id": "4109436673", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 88, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}}, {"name": "bizcochito", "username": "MeliBaez25", "id": "3307405922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 222, "tweet_count": 9235, "listed_count": 0}}, {"name": "Pastita de Roemmers - Diego", "username": "Dontswellmyball", "id": "706101706048868352", "verified": false, "location": "Villa Ballester, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2100, "tweet_count": 47263, "listed_count": 0}}, {"name": "Wolfie Everdeen kom Trikru.", "username": "GrouchyWolfie", "id": "975050046407430149", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 353, "tweet_count": 30132, "listed_count": 4}}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"name": "Bollsinmas", "username": "boll0916", "id": "827431872032546816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1057, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}}, {"name": "A d e p t u s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "loeycosmic", "id": "1107798302098186241", "verified": false, "location": "Liyue", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1205, "tweet_count": 47665, "listed_count": 0}}, {"name": "Leticia C\u00e1ceres", "username": "leticiacace1", "id": "936069896", "verified": false, "location": "Peru, IN", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00a1Invest\u00edgame esto!", "username": "JaviDePeru", "id": "11438042", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 2513, "tweet_count": 229012, "listed_count": 133}}, {"name": "ygoor\ud83d\ude0b", "username": "Ygorkkksz", "id": "1082446313785122817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 91, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}}, {"name": "Nine", "username": "owaliny", "id": "1017362022", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 504, "tweet_count": 64809, "listed_count": 0}}, {"name": "Sociologia Pol\u00edtica", "username": "SociopolIUPERJ", "id": "3990050913", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 228, "tweet_count": 837, "listed_count": 7}}, {"name": "Curta!", "username": "CanalCurta", "id": "913495770", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15721, "following_count": 2011, "tweet_count": 7410, "listed_count": 83}}, {"name": "little one", "username": "st_zainin", "id": "1117420687449260038", "verified": false, "location": "thank you technoblade", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}}, {"name": "THAINARA ASSIS \ud83c\udf38", "username": "tainaraassis_", "id": "322197608", "verified": false, "location": "Cariacica - ES", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 267, "tweet_count": 40402, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngel", "username": "acgnul", "id": "193480655", "verified": false, "location": "Frankfurt on the Main, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 505, "tweet_count": 32088, "listed_count": 1}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "Gerardo Aliaga", "username": "GerardoaliagaA", "id": "232328365", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2270, "tweet_count": 144607, "listed_count": 26}}, {"name": "Neo Zavalita", "username": "Eterno_Zavalita", "id": "310440902", "verified": false, "location": "Republica Independiente AQP", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}}, {"name": "l*hanni", "username": "Lhannimr", "id": "3373354919", "verified": false, "location": "Hospital pisqui\u00e1trico ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 376, "tweet_count": 15224, "listed_count": 1}}, {"name": "SIEG \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "paolasiegg", "id": "876892399552876544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 102, "tweet_count": 28535, "listed_count": 0}}, {"name": "kamm", "username": "_camilxbelen", "id": "3392185337", "verified": false, "location": "northside", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 694, "tweet_count": 25839, "listed_count": 3}}, {"name": "FAZ O L", "username": "jusextou", "id": "281690450", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 931, "tweet_count": 136377, "listed_count": 3}}, {"name": "Business Community", "username": "bizcommunityit", "id": "239736419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429642, "listed_count": 626}}, {"name": "Rubengcs", "username": "Rubengcs", "id": "167420459", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1093, "tweet_count": 3846, "listed_count": 4}}, {"name": "@sebaseverino", "username": "sebaseverino1", "id": "1133793228216573952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 90, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"name": "basquetplus", "username": "basquetplus", "id": "30580327", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 60514, "following_count": 1499, "tweet_count": 19949, "listed_count": 440}}, {"name": "HM", "username": "Privudson", "id": "1040469230142017536", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 251, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618tryix \ud83c\udfa0", "username": "tryixdon", "id": "1018886211136614401", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1331, "tweet_count": 37527, "listed_count": 1}}, {"name": "An\u00edssima", "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}}, {"name": "Ignacio Verdi", "username": "pueblo_hnos", "id": "85387319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29445, "following_count": 9024, "tweet_count": 208142, "listed_count": 81}}, {"name": "Arismendy Gonzalez", "username": "ArismendyGonza3", "id": "1157355157639876609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 263, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana Gautreau de Windt \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 85061, "following_count": 21194, "tweet_count": 128434, "listed_count": 81}}, {"name": "we talk it through as a crew", "username": "pau_smith_", "id": "765633188752392193", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 250, "tweet_count": 28361, "listed_count": 0}}, {"name": "Sniper Franjeado \ud83d\udee1\ufe0f", "username": "SniperFranjeado", "id": "1123346506059341826", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1760, "tweet_count": 11428, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udeb7Gabriella\ud83e\udeb7", "username": "gggg45466", "id": "138530001", "verified": false, "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 7393, "following_count": 2404, "tweet_count": 82779, "listed_count": 27}}, {"name": "antonio lacarbonara", "username": "aelledesign", "id": "115634336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 6251, "tweet_count": 33252, "listed_count": 11}}, {"name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "username": "luizmoura123", "id": "100118303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 269, "tweet_count": 30601, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa", "username": "laribryan16", "id": "1063475858848038912", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 266, "tweet_count": 12901, "listed_count": 1}}, {"name": "lari", "username": "txxlari", "id": "1126696104", "verified": false, "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 714, "tweet_count": 17068, "listed_count": 0}}, {"name": "Caralmarco", "username": "CARALMARCO", "id": "348231773", "verified": false, "location": "Donde La Patria me Necesite", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1122, "tweet_count": 83409, "listed_count": 1}}, {"name": "Nuria Prieto Chartis", "username": "nuriachartis", "id": "626397718", "verified": false, "location": "Barcelona - Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1743, "tweet_count": 8227, "listed_count": 12}}, {"name": "Mar\u00eda", "username": "loroc2020", "id": "368112249", "verified": false, "location": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf34Puerto de Veracruz \ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83c\udf3a\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3856, "tweet_count": 66377, "listed_count": 0}}, {"name": "Ralf", "username": "rsotos7", "id": "18901678", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 329, "tweet_count": 53653, "listed_count": 4}}, {"name": "Susana", "username": "susanamsvr", "id": "303845581", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 3009, "tweet_count": 175095, "listed_count": 64}}, {"name": "Nicol\u00e1s Thiago", "username": "ThiagoLopesN17", "id": "2629372421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 74, "tweet_count": 11134, "listed_count": 0}}, {"name": "Caneta | DerrotarLula.com", "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}}, {"name": "Maxt'a", "username": "Imapax", "id": "226781908", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 3627, "tweet_count": 393648, "listed_count": 72}}, {"name": "Taia GinTonic \ud83c\udf78", "username": "TaiaEsc", "id": "172068574", "verified": false, "location": "CABA - Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 1272, "tweet_count": 125252, "listed_count": 10}}, {"name": "Roberto bebeto betinho", "username": "roberto_konishi", "id": "879847667114938369", "verified": false, "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua conta", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 140, "tweet_count": 8353, "listed_count": 1}}, {"name": "frater sam", "username": "jovemsalomao", "id": "843277393389326336", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 3244, "tweet_count": 11593, "listed_count": 1}}, {"name": "Celeste", "username": "celesteondina", "id": "634994885", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 904, "tweet_count": 13797, "listed_count": 3}}, {"name": "Elisabet Gerber", "username": "betgerber", "id": "209193163", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 7420, "following_count": 1431, "tweet_count": 93999, "listed_count": 0}}, {"name": "Abriendo Brecha", "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerardo Aburruzaga", "username": "_Rundrun_", "id": "221855673", "verified": false, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 342, "tweet_count": 4711, "listed_count": 8}}, {"name": "Fandango Latam", "username": "FandangoLatam", "id": "1598730433", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8765, "following_count": 454, "tweet_count": 26516, "listed_count": 118}}, {"name": "Yuseff Yeber", "username": "yuseffy_ec", "id": "162772413", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 452, "tweet_count": 13755, "listed_count": 2}}, {"name": "Boris Vill\u00f3n", "username": "bsvive", "id": "721875948379992064", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 200, "tweet_count": 4683, "listed_count": 0}}, {"name": "CARLO LEONE", "username": "montemilon", "id": "1708309334", "verified": false, "location": "BARLETTA", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 270, "tweet_count": 9493, "listed_count": 3}}, {"name": "Cristian Saavedra.", "username": "goldenboy797", "id": "887009378", "verified": false, "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "Lino Holsen", "username": "Holsenmorais", "id": "1630974230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 18, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}}, {"name": "desgra\u00e7adinha das ideia", "username": "b4d_seed", "id": "1117081486925103104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 192, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}}, {"name": "La Voz de San Luis", "username": "lavozdesl", "id": "849438292399542272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}}, {"name": "Mileninha \u2b50\ufe0f", "username": "mi_lenarc", "id": "1038898812885061634", "verified": false, "location": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 139, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}}, {"name": "@demonia_de_mar", "username": "Lu_zsa", "id": "2637311088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 410, "tweet_count": 5579, "listed_count": 0}}, {"name": "Mavis", "username": "mdannnii", "id": "4835323167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 99, "tweet_count": 5812, "listed_count": 0}}, {"name": "t de titanica", "username": "MDMayra_", "id": "1040428434370043904", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 193, "tweet_count": 8280, "listed_count": 0}}, {"name": "Naiara Borges", "username": "ImnaiBorges", "id": "2383602050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 331, "tweet_count": 48380, "listed_count": 11}}, {"name": "De Bruninho \u26f5\ud83e\udd8a", "username": "r4uthr", "id": "4760488875", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 542, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}}, {"name": "Charles Jonathan #GOFLA", "username": "cjonathanlol", "id": "4911365224", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 458, "tweet_count": 10004, "listed_count": 1}}, {"name": "Hel\u00f4 \u00e9 13", "username": "miauhelo", "id": "200730756", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10645, "following_count": 1119, "tweet_count": 41524, "listed_count": 24}}, {"name": "IRINA", "username": "IDMendieta", "id": "105179366", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Fifidonia #RDF", "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 2414, "tweet_count": 20288, "listed_count": 0}}, {"name": "Micho Mora", "username": "MichoMora", "id": "212075892", "verified": false, "location": " Paraguay - San Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2084, "tweet_count": 401961, "listed_count": 23}}, {"name": "Fer Ben\u00edtez", "username": "ferbemore", "id": "58126291", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 20907, "following_count": 779, "tweet_count": 52146, "listed_count": 91}}, {"name": "barbara", "username": "barbarafuinha", "id": "954399730221580288", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 257, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}}, {"name": "dimi \u292e", "username": "fookinlouieh", "id": "1325079740", "verified": false, "location": "green creek", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 385, "tweet_count": 61846, "listed_count": 6}}, {"name": "R\u00fabia", "username": "rubialtoe1", "id": "1070383572048056328", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 208, "tweet_count": 20702, "listed_count": 0}}, {"name": "Cip\u00f3 da Denga Love", "username": "rogercipo", "id": "852306108572205056", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76268, "following_count": 1367, "tweet_count": 15926, "listed_count": 130}}, {"name": "Tatai", "username": "Tai_deOliveira", "id": "338565515", "verified": false, "location": "Trescocity", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 284, "tweet_count": 20506, "listed_count": 0}}, {"name": "Daiane Passaur", "username": "daianepassaur", "id": "1193261791", "verified": false, "location": "Igrejinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 602, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}}, {"name": "Manu", "username": "Manu__tf", "id": "407355695", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 845, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}}, {"name": "leuqar", "username": "raquelguedes2_", "id": "395543222", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 556, "tweet_count": 17620, "listed_count": 1}}, {"name": "Eu. RV.", "username": "RaphaBVieira", "id": "72158929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 749, "tweet_count": 13662, "listed_count": 2}}, {"name": "O Planeta TV", "username": "portaloptv", "id": "49817153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15204, "following_count": 914, "tweet_count": 72525, "listed_count": 0}}, {"name": "THE WALL \ud83d\udce1Tweets", "username": "_BATXURI_", "id": "770372078", "verified": false, "location": " Basque Country & World", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 486, "tweet_count": 17470, "listed_count": 3}}, {"name": "FERNANDO JESUS TORAL", "username": "merengue1333", "id": "1480167206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 434, "tweet_count": 6111, "listed_count": 0}}, {"name": "Sirenita forever", "username": "hoyu_e", "id": "922097651801382912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 29, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}}, {"name": "$Vaook$", "username": "koav_", "id": "995678241573736454", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 39, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo", "username": "guxtavoo12", "id": "763547579665805312", "verified": false, "location": "Triplice Alian\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1467, "tweet_count": 30944, "listed_count": 0}}, {"name": "E se eu falasse o que sinto?", "username": "AkaRastaOficial", "id": "932358887814070273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175805, "following_count": 94, "tweet_count": 1753, "listed_count": 35}}, {"name": "samara", "username": "samisss__", "id": "1615823454", "verified": false, "location": "Itai\u00f3polis, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 627, "tweet_count": 16184, "listed_count": 0}}, {"name": "gg", "username": "ggmariinho", "id": "78439149", "verified": false, "location": "Teresina, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 330, "tweet_count": 26831, "listed_count": 4}}, {"name": "Paola", "username": "paolarealitys", "id": "859516199343927300", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 15245, "following_count": 635, "tweet_count": 194528, "listed_count": 70}}, {"name": "Flor Romanial", "username": "romanial_flor", "id": "971051818259222529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1738, "tweet_count": 53039, "listed_count": 1}}, {"name": "did I stutter?", "username": "_cn5_", "id": "22540322", "verified": false, "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 357, "tweet_count": 17237, "listed_count": 10}}, {"name": "Metro_PR", "username": "Metro_PR", "id": "859727149", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 164827, "following_count": 466, "tweet_count": 325264, "listed_count": 664}}, {"name": "\ud83d\udc3b", "username": "LaiiAlcaraz", "id": "87592379", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 316, "tweet_count": 65877, "listed_count": 4}}, {"name": "Annto\u2667", "username": "AntooMoor", "id": "1445033696", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 395, "tweet_count": 13419, "listed_count": 0}}, {"name": "AnaVi \ud83d\udd25", "username": "Aninie43", "id": "3436182429", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 796, "tweet_count": 10525, "listed_count": 0}}, {"name": "Jairo Desanti", "username": "jdesanti", "id": "19276673", "verified": false, "location": "Alajuela. Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 206, "tweet_count": 2378, "listed_count": 1}}, {"name": "\u25b6 David108", "username": "XDavid108", "id": "308203716", "verified": false, "location": "Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 23, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}}, {"name": "miguelon", "username": "miguelonelmejor", "id": "125085098", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 831, "tweet_count": 2430, "listed_count": 0}}, {"name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 72143, "following_count": 1768, "tweet_count": 101577, "listed_count": 135}}, {"name": "Ruben Recuero", "username": "Recu_86", "id": "267423206", "verified": false, "location": "Talavera de la reina", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 217, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}}, {"name": "ste", "username": "_stefanym", "id": "857384632215535617", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 299, "tweet_count": 17596, "listed_count": 0}}, {"name": "juniorRocha", "username": "jsant1619", "id": "4871990799", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes ", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 236, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}}, {"name": "anarc\u00f3ticodrogado", "username": "KM808_ANC", "id": "811212532417433600", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 312, "tweet_count": 18459, "listed_count": 2}}, {"name": "Vigilant la Reconquesta Ucra\u00efnesa", "username": "vigilantfar", "id": "10591392", "verified": false, "location": "Rep.Catalonha e era Val d'Aran", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 486, "tweet_count": 41835, "listed_count": 25}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80 Spooky JotaPe \ud83d\udc80\ud83c\udf83", "username": "JusepeMicol", "id": "853230878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 337, "tweet_count": 74579, "listed_count": 10}}, {"name": "Jordi Saludes", "username": "jsaludes", "id": "302837759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 143, "tweet_count": 1685, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro", "username": "VelizPedro", "id": "328686591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 612, "tweet_count": 5298, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonar Ali", "username": "leonar_ali", "id": "1154613305316691968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}}, {"name": "Kevin Carter", "username": "KevinCarter_", "id": "458821441", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar del Universo", "public_metrics": {"followers_count": 26470, "following_count": 2888, "tweet_count": 12316, "listed_count": 54}}, {"name": "guille", "username": "guilleewam_", "id": "1106868961696722944", "verified": false, "location": "Salamanca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 382, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}}, {"name": "laura", "username": "acrossamaia", "id": "2717790699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9734, "following_count": 9133, "tweet_count": 100578, "listed_count": 58}}, {"name": "", "username": "YuriCarreira12", "id": "1042777468288094208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 617, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto d Almeida", "username": "RobertodAlmeid2", "id": "2292359116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 433, "tweet_count": 28128, "listed_count": 8}}, {"name": "", "username": "optimusprimetop", "id": "972720637176438784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"name": "ATV", "username": "atvpe", "id": "153590993", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707718, "following_count": 131, "tweet_count": 314881, "listed_count": 966}}, {"name": "Jo\u00e3o Teixeira 13", "username": "joavitorr13", "id": "1131382252007514113", "verified": false, "location": "Bonfim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 310, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale Montecchia", "username": "alemontecchia", "id": "153441073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39454, "following_count": 579, "tweet_count": 11085, "listed_count": 175}}, {"name": "Fernanda Garza", "username": "Fernanda_gza12", "id": "30012638", "verified": false, "location": "Monterrey N.L", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 277, "tweet_count": 6255, "listed_count": 0}}, {"name": "Su Mar\u00eda Favorita\u2661", "username": "___mulan__", "id": "208908277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 254, "tweet_count": 28056, "listed_count": 0}}, {"name": "SIMBI", "username": "r27mondlane", "id": "2414816617", "verified": false, "location": "Brighton", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1520, "tweet_count": 138753, "listed_count": 3}}, {"name": "DeividCARP3101", "username": "DeividCARP3101", "id": "1004355020", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3145, "tweet_count": 88165, "listed_count": 5}}, {"name": "Ale \ud83d\udd76", "username": "AleFlt", "id": "785453857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2080, "tweet_count": 64751, "listed_count": 8}}, {"name": "Naucho", "username": "naucitoh", "id": "1150212572", "verified": false, "location": "Isla de Wrangel", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2181, "tweet_count": 229632, "listed_count": 92}}, {"name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542173, "following_count": 489, "tweet_count": 149125, "listed_count": 1306}}, {"name": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "0MrHands0", "id": "760457810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 885, "tweet_count": 68638, "listed_count": 27}}, {"name": "Clau.", "username": "Clau_Orion", "id": "2317965218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 239, "tweet_count": 14097, "listed_count": 1}}, {"name": "NachoMacaroni", "username": "NachoMacaroni", "id": "1109668502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 219, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"name": "Lee\ud83d\ude4fSan \ud83d\udc51 \u0131l\u0131ll\u0131l\u0131ll\u0131", "username": "DjLisann", "id": "499045356", "verified": false, "location": "Te sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1077, "tweet_count": 101353, "listed_count": 0}}, {"name": "dD", "username": "bafiooooo", "id": "999940448650235904", "verified": false, "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 197, "tweet_count": 37990, "listed_count": 0}}, {"name": "Karla Gonzalez\u2764\ufe0f", "username": "karla_gonzalop", "id": "1149861532576206849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 44, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"name": "guga", "username": "guzhlines", "id": "1104172604292845568", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 318, "tweet_count": 7732, "listed_count": 0}}, {"name": "Diana Gggg", "username": "Acua07Gggg", "id": "864827843573944320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 427, "tweet_count": 113998, "listed_count": 2}}, {"name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}}, {"name": "Un docente indecente", "username": "VictorPeDa", "id": "364341911", "verified": false, "location": "arrebatosaliricos.blogspot.com", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 5002, "tweet_count": 153549, "listed_count": 39}}, {"name": "Mauro Pendragon\u26a1\ud83c\udf40", "username": "MaurixMystic", "id": "98760431", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1700, "tweet_count": 8533, "listed_count": 0}}, {"name": "DC Unlimited \uea00", "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504", "verified": false, "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 44210, "following_count": 274, "tweet_count": 10678, "listed_count": 108}}, {"name": "agus_XIX", "username": "sugA_XIX", "id": "894455372", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 959, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}}, {"name": "Alphonsine Fid\u00e8le \ud83c\udf77\ud83c\udf41", "username": "Basl87", "id": "45229241", "verified": false, "location": "Somewhere in my mind...\ud83d\udc9c\ud83c\udf19\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4993, "tweet_count": 70948, "listed_count": 16}}, {"name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "username": "NetflixLAT", "id": "231577324", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13046553, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}}, {"name": "Jorge Luis Reus", "username": "jorgeluis_jlb", "id": "1847760122", "verified": false, "location": "Honduras,  Tegucigalpa", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1288, "tweet_count": 15598, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabio D.", "username": "FabioDantuono1", "id": "3051018857", "verified": false, "location": "Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 4625, "tweet_count": 53537, "listed_count": 10}}, {"name": "Maria Luiza", "username": "_marialu9", "id": "1106351943079858176", "verified": false, "location": "Alfredo Vasconcelos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 149, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}}, {"name": "Chichorito \ud83c\udf3e", "username": "AlbertoXixo", "id": "422632326", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 213, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}}, {"name": "minguito", "username": "minguitootf", "id": "2979054165", "verified": false, "location": "Zone 283", "public_metrics": {"followers_count": 13837, "following_count": 551, "tweet_count": 44431, "listed_count": 7}}, {"name": "hellen", "username": "Hellenxttn", "id": "1064287452138012675", "verified": false, "location": "na dele ", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 250, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}}, {"name": "julia\ud83e\udec0", "username": "xxuliaj", "id": "922485719125372928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 260, "tweet_count": 11983, "listed_count": 0}}, {"name": "isa", "username": "jenstrbl", "id": "911772340064866304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 775, "tweet_count": 69904, "listed_count": 7}}, {"name": "Jheypi", "username": "joaop_figueired", "id": "937647581387218945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 270, "tweet_count": 17734, "listed_count": 0}}, {"name": "Leleo, o pamonhao", "username": "leleozao1", "id": "1371100075", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 562, "tweet_count": 19946, "listed_count": 0}}, {"name": "Tekarukite \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Stay__Curious__", "id": "587358994", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 151, "tweet_count": 21450, "listed_count": 2}}, {"name": "marlon\u270a\ud83c\udfff", "username": "vanelli_marlon", "id": "706967557455134721", "verified": false, "location": "G\u00e1vea", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 1223, "tweet_count": 54475, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Federico", "username": "Avantergim", "id": "526382372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 991, "tweet_count": 25275, "listed_count": 12}}, {"name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "username": "New_Delia", "id": "108036617", "verified": false, "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 6832, "tweet_count": 452217, "listed_count": 58}}, {"name": "Carlos Castilho", "username": "castilho1804", "id": "138837066", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 40, "tweet_count": 15774, "listed_count": 1}}, {"name": "Ciudadano Je", "username": "Kid1CarloMagno", "id": "1162068445145513985", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1587, "tweet_count": 9609, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Figueroa", "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}}, {"name": "El Profe", "username": "El_Profe_2018", "id": "959509438943170561", "verified": false, "location": "Cuarenteneando y escribiendo ", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 796, "tweet_count": 17762, "listed_count": 10}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213469, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"name": "PINA", "username": "pina_cr7", "id": "438617067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 95, "tweet_count": 13381, "listed_count": 2}}, {"name": "Age", "username": "agepere", "id": "1621607864", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 451, "tweet_count": 69193, "listed_count": 2}}, {"name": "yuyu \ud83c\udf52", "username": "chuuswanning", "id": "3368343363", "verified": false, "location": "she/her, 21", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1409, "tweet_count": 254354, "listed_count": 70}}, {"name": "Armando Fern\u00e1ndez", "username": "ArmandoFierezas", "id": "896014196353138688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 636, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucidez", "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32064, "listed_count": 72}}, {"name": "\ud83c\udf19", "username": "cassini_p255", "id": "1014550841972416512", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 207, "tweet_count": 20051, "listed_count": 0}}, {"name": "JM", "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 282, "tweet_count": 20951, "listed_count": 2}}, {"name": "Javiorinoco", "username": "javiorinoco", "id": "1142013055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 274, "tweet_count": 17244, "listed_count": 9}}, {"name": "Jack Mcslay", "username": "JackMcslay", "id": "1246408110", "verified": false, "location": "Itajub\u00e1, MG - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1456, "tweet_count": 8328, "listed_count": 3}}, {"name": "Comuna", "username": "comuna_pro", "id": "968887182", "verified": false, "location": "Oceania", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 183, "tweet_count": 11212, "listed_count": 0}}, {"name": "Txemi\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Txemiriwei", "id": "241904259", "verified": false, "location": "Eivissa", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 239, "tweet_count": 46018, "listed_count": 0}}, {"name": "Darthmedebeber", "username": "Darthmedebeber", "id": "770171190514216960", "verified": false, "location": "BaconBridge", "public_metrics": {"followers_count": 8625, "following_count": 487, "tweet_count": 141146, "listed_count": 78}}, {"name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Isleite", "id": "63301681", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3076, "tweet_count": 282082, "listed_count": 7}}, {"name": "SOFI \ud83c\udf08", "username": "saccani_sofia", "id": "3893738038", "verified": false, "location": "Zenon Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 938, "tweet_count": 16487, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Campos", "username": "rodriiguesc", "id": "57026179", "verified": false, "location": "Manaus-AM, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1709, "tweet_count": 15205, "listed_count": 0}}, {"name": "__efe__", "username": "Efemera_art", "id": "4782139698", "verified": false, "location": "RIO DE JANEIRO !", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1575, "tweet_count": 82048, "listed_count": 6}}, {"name": "Carlos Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CarlosNSantos17", "id": "1054734150408826880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 298, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}}, {"name": "Elton Tavares (God\u00e3o)", "username": "eltonvtavares", "id": "134860047", "verified": false, "location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}}, {"name": "Jorge Ferrer Garc\u00eda", "username": "jfsebastian", "id": "16219072", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 682, "tweet_count": 22103, "listed_count": 55}}, {"name": "Ana Cristina \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "crysmendoncaho1", "id": "1123416722017533952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27402, "following_count": 23961, "tweet_count": 57016, "listed_count": 3}}, {"name": "Ra\u00fal Sobr\u00edn", "username": "raul_sobrin44", "id": "2984120608", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 348, "tweet_count": 44927, "listed_count": 5}}, {"name": "Marco Matamoros", "username": "MarcoMatamorosR", "id": "779043878284435460", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1797, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Tiempo, HN", "username": "DiarioTiempo", "id": "43791845", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 304632, "following_count": 913, "tweet_count": 226749, "listed_count": 770}}, {"name": "Odeytxo", "username": "Im_I_Odey", "id": "777211419393683458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 75, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"name": "Romero Su\u00e1rez", "username": "Rominger_3", "id": "351637116", "verified": false, "location": "Verde de montes,negra de...", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 328, "tweet_count": 14874, "listed_count": 0}}, {"name": "ma.theus", "username": "flyn0f", "id": "3546374896", "verified": false, "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 1172, "tweet_count": 24304, "listed_count": 0}}, {"name": "nanax", "username": "namxsj", "id": "1066467078612426752", "verified": false, "location": "Egg Head", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 659, "tweet_count": 67948, "listed_count": 49}}, {"name": "Zarrapatiestos", "username": "ranoeldelbar", "id": "482285145", "verified": false, "location": "Abar\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 933, "tweet_count": 411866, "listed_count": 125}}, {"name": "Enzo \ud83d\udc14", "username": "EnzoTacca", "id": "850792073645223936", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 820, "tweet_count": 2878, "listed_count": 0}}, {"name": "Yamel Valera", "username": "yamelvalera", "id": "153965098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 706, "tweet_count": 6269, "listed_count": 0}}, {"name": "Yraida P\u00e9rez Navarro", "username": "PrezYraida", "id": "2304959256", "verified": false, "location": "Porlar.IsladeMargarita", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1043, "tweet_count": 17155, "listed_count": 1}}, {"name": "Nelson Jord\u00e1n", "username": "NelsonJordn1", "id": "1096122349764689921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 57, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}}, {"name": "libby", "username": "adrianaforero5", "id": "509489678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 39, "tweet_count": 69945, "listed_count": 0}}, {"name": "Juka", "username": "awnnqemel", "id": "1611281622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 385, "tweet_count": 61388, "listed_count": 4}}, {"name": "Zaz\u00fa", "username": "raulupv7", "id": "636082502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 474, "tweet_count": 58400, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83d\udcabValeria\ud83d\udcab", "username": "elival_96", "id": "107732676", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 615, "tweet_count": 15445, "listed_count": 0}}, {"name": "Michelle", "username": "michimargan", "id": "275831021", "verified": false, "location": "Ramos Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1022, "tweet_count": 50026, "listed_count": 1}}, {"name": "milo \ud83e\udda5", "username": "mila_mtz", "id": "553068471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 196, "tweet_count": 57326, "listed_count": 2}}, {"name": "Paul\u00e3o \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "PaulaoCacetada", "id": "1143245976418885633", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 92, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}}, {"name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}}, {"name": "Pancho \ud83d\udc99\u2795", "username": "Pancho_Badajoz", "id": "163801624", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2468, "tweet_count": 34131, "listed_count": 42}}, {"name": "Anita Luz \ud83d\udc8b", "username": "AnitaLuzMiranda", "id": "892410588055429121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 817, "tweet_count": 7225, "listed_count": 0}}, {"name": "PABLO MORILLO", "username": "PabloMorilloVA", "id": "101556392", "verified": false, "location": "Matur\u00edn, Monagas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2075, "tweet_count": 19255, "listed_count": 7}}, {"name": "Dr. Barbara Balanzoni", "username": "barbarab1974", "id": "283416650", "verified": false, "location": "LIGURIA", "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 2501, "tweet_count": 65182, "listed_count": 197}}, {"name": "Faro Pontevedra", "username": "FaroPontevedra", "id": "3607127596", "verified": false, "location": "Pontevedra, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 77, "tweet_count": 29907, "listed_count": 52}}, {"name": "lucpoa", "username": "LucaSMG2002", "id": "3020680745", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 276, "tweet_count": 7373, "listed_count": 1}}, {"name": "Cad\u00fa Maverick", "username": "luluuuuuiza", "id": "706555441547911168", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 514, "tweet_count": 21413, "listed_count": 2}}, {"name": "pai", "username": "mariiiapazzzz", "id": "821918672042291202", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 345, "tweet_count": 12706, "listed_count": 0}}, {"name": "R Morkecho", "username": "RMorkecho", "id": "3834390972", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 290, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}}, {"name": "Quetzal", "username": "slifante", "id": "3070033102", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 47661, "following_count": 1302, "tweet_count": 108166, "listed_count": 133}}, {"name": "Pepo M.", "username": "Pepo_Marquez", "id": "115038253", "verified": false, "location": "Hamburg, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 2357, "tweet_count": 37273, "listed_count": 71}}, {"name": "\u275d@\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud83d\udd2d\ud83d\udc09\ud83d\udcad \u275e", "username": "selfcare_dm", "id": "952302675265245184", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 0, "tweet_count": 1341, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00edlvia Navarro", "username": "silvia_nape", "id": "306123056", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 255, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}}, {"name": "el to\u00f1o", "username": "guerrillero11", "id": "75707461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 261, "tweet_count": 4184, "listed_count": 3}}, {"name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "id": "1327528638", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}}, {"name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "id": "1007628890", "verified": false, "location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193202, "listed_count": 88}}, {"name": "Alberto Cienfuegos", "username": "AlbCienfuegos", "id": "615198607", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 987, "tweet_count": 5122, "listed_count": 1}}, {"name": "Guelo - \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "CapitanStubin", "id": "144573753", "verified": false, "location": "Coslada", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 372, "tweet_count": 72567, "listed_count": 3}}, {"name": "chiara camargo barbosa\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf48| a new era", "username": "claraxgm", "id": "258395080", "verified": false, "location": "gabinete do \u00f3dio napolitano", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 4128, "tweet_count": 357969, "listed_count": 60}}, {"name": "persona humana", "username": "humana_persona", "id": "1460925397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1322, "tweet_count": 48070, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos", "username": "_chaert", "id": "604710323", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 224, "tweet_count": 6854, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis", "username": "Luis98386338", "id": "1128794520982892544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 106, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}}, {"name": "Em breve: ESSE \u00c9 MEU DRIP \ud83e\udd4b", "username": "TasJonatas", "id": "1105553380221554689", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1466, "tweet_count": 40484, "listed_count": 1}}, {"name": "Leonardo De Arrascaeta", "username": "LTotti4", "id": "722606742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 269, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}}, {"name": "megg (:", "username": "megguicc", "id": "1037374799398535170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 96, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}}, {"name": "Zez\u00e3o, o p\u00e3o", "username": "ZefCmarques", "id": "3937164737", "verified": false, "location": "a morrer na Nova", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 207, "tweet_count": 22700, "listed_count": 0}}, {"name": "manolismo", "username": "manolismo55", "id": "1007582402", "verified": false, "location": "Antequera, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 457, "tweet_count": 19458, "listed_count": 21}}, {"name": "Dar\u00edo", "username": "iDari0", "id": "280105087", "verified": false, "location": "Guadalajara, Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6834, "following_count": 1030, "tweet_count": 55698, "listed_count": 31}}, {"name": "Domenico Palumbo", "username": "Domenic89215160", "id": "2485553246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 221314, "listed_count": 13}}, {"name": "Ariel Leandro", "username": "LeandroArielito", "id": "3082032372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 32, "tweet_count": 31673, "listed_count": 3}}, {"name": "Cati Roldan", "username": "catiroldan1", "id": "337446693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 384, "tweet_count": 35570, "listed_count": 0}}, {"name": "R.Paloma \u2605", "username": "Rowbressan", "id": "569329001", "verified": false, "location": "Amar-dise\u00f1ar-crear", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 132, "tweet_count": 2775, "listed_count": 1}}, {"name": "EDNA", "username": "BeorleguiSs", "id": "2726187897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 107, "tweet_count": 76791, "listed_count": 2}}, {"name": "andrea spooky crewmate", "username": "heliaanthus_", "id": "3407756993", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 373, "tweet_count": 127268, "listed_count": 3}}, {"name": "Gastronauta", "username": "2JRJudge", "id": "850681717", "verified": false, "location": "Islas Caim\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1211, "tweet_count": 20314, "listed_count": 18}}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"name": "Senzala Ideol\u00f3gica", "username": "sideologica", "id": "1061585250193674240", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8554, "following_count": 3600, "tweet_count": 7930, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "username": "peguisvidal", "id": "312407023", "verified": false, "location": "per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus", "id": "97446514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498852, "following_count": 404, "tweet_count": 11535, "listed_count": 496}}, {"name": "lari adomaitis", "username": "a_mberheard", "id": "4299951629", "verified": false, "location": "amber follows ", "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 17297, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}}, {"name": "Universidad Adventista de Chile", "username": "unach_cl", "id": "190636107", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 2564, "tweet_count": 6596, "listed_count": 32}}, {"name": "Gines Angel Paredes", "username": "gines_paredes", "id": "2933568393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1791, "tweet_count": 29853, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udd83\ud83c\udd77\ud83c\udd74 \ud83c\udd71\ud83c\udd70\ud83c\udd83", "username": "Bat_lexis", "id": "137283005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 4248, "tweet_count": 22284, "listed_count": 4}}, {"name": "True Computer", "username": "BitcoinsSpain", "id": "2192161758", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 450, "tweet_count": 54028, "listed_count": 61}}, {"name": "Godo Ramos", "username": "godoramos", "id": "157753651", "verified": false, "location": "Acari - Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 772, "tweet_count": 3220, "listed_count": 2}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}}, {"name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb", "username": "flortroiano_", "id": "258647925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 460, "tweet_count": 48955, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciano", "username": "LuciannoTuma", "id": "1764248017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 450, "tweet_count": 14832, "listed_count": 1}}, {"name": "kopper \u26be\ufe0f", "username": "heronkopper", "id": "616537175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 157, "tweet_count": 12097, "listed_count": 2}}, {"name": "Radio HRN", "username": "radiohrn", "id": "55387749", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 263094, "following_count": 618, "tweet_count": 300069, "listed_count": 566}}, {"name": "Proceso Digital", "username": "ProcesoDigital", "id": "58046607", "verified": false, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 48201, "following_count": 600, "tweet_count": 247459, "listed_count": 329}}, {"name": "lvka \ud83d\udc9b", "username": "lvkhuncho", "id": "2182310996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 216, "tweet_count": 13090, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9 Fernandes", "username": "andre_b_fernand", "id": "862981969793224704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 240, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlito", "username": "carlitom_33", "id": "1036654388", "verified": false, "location": "Ecuador - Gye", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 323, "tweet_count": 2111, "listed_count": 1}}, {"name": "Ecuavisa", "username": "ecuavisa", "id": "97513349", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2897228, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}}, {"name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~", "username": "stupidgirrrrrl", "id": "1106151722790121472", "verified": false, "location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Viera G", "username": "laorejapelaa", "id": "51481524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 3718, "tweet_count": 77575, "listed_count": 3}}, {"name": "joey", "username": "joeyjimenezz", "id": "104880328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 767, "tweet_count": 15542, "listed_count": 11}}, {"name": "La Nau \ud83d\udd3b", "username": "ampamahf", "id": "491261046", "verified": false, "location": " Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 3742, "tweet_count": 100714, "listed_count": 40}}, {"name": "Lu \ud83e\udd8b", "username": "pcrl_bro", "id": "2298088424", "verified": false, "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 286, "tweet_count": 82108, "listed_count": 1}}, {"name": "Shekinah Portal", "username": "shekinahportal1", "id": "1004926690022363136", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}}, {"name": "Desmond Kean", "username": "DesmondKean", "id": "1585076700", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 113, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}}, {"name": "li//bondioli_ta", "username": "s_alomina", "id": "983643200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 277, "tweet_count": 26279, "listed_count": 0}}, {"name": "mah", "username": "mahqrzz", "id": "1169798834718986240", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 162, "tweet_count": 3081, "listed_count": 1}}, {"name": "ademir", "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69151, "following_count": 344, "tweet_count": 13180, "listed_count": 74}}, {"name": "DAGE", "username": "petreconn", "id": "1278278580", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 352, "tweet_count": 28172, "listed_count": 4}}, {"name": "Facu Albarello", "username": "FacuAlbarello", "id": "1739282172", "verified": false, "location": "Junin", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 135, "tweet_count": 4100, "listed_count": 0}}, {"name": "Melin\u2b50", "username": "melinwillson", "id": "69726997", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 216, "tweet_count": 3251, "listed_count": 2}}, {"name": "mirella", "username": "jinkigold", "id": "535881981", "verified": false, "location": "magic shop ", "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 3631, "tweet_count": 259936, "listed_count": 21}}, {"name": "ana pereira", "username": "an1nha72", "id": "74156946", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 33, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440286, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"name": "BRISA\ud83c\udf2a", "username": "bri93617929", "id": "1155957646366773248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 32, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon", "username": "Ramon_CRF6", "id": "3404834764", "verified": false, "location": "027, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 512, "tweet_count": 27756, "listed_count": 0}}, {"name": "Gr\u00f8wth", "username": "wth_gr", "id": "951984938743627776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 40, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Silva Godoi", "username": "FelipeGod3", "id": "914235246916272134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 86, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"name": "impacientedecuna", "username": "yyamismoya", "id": "454774601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2065, "tweet_count": 136032, "listed_count": 31}}, {"name": "DANIELA CARDENAS", "username": "DanniCardenas2", "id": "166324335", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 145, "tweet_count": 22750, "listed_count": 0}}, {"name": "Meli", "username": "Melimieel", "id": "184169375", "verified": false, "location": "Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 368, "tweet_count": 23063, "listed_count": 1}}, {"name": "Thata dos 4 Ms", "username": "4msdathata", "id": "211677926", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1747, "tweet_count": 11890, "listed_count": 15}}, {"name": "El Jou", "username": "brouterrier", "id": "235630678", "verified": false, "location": "De muchos lados ", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 639, "tweet_count": 9049, "listed_count": 6}}, {"name": "MELITABABY", "username": "lilygasset", "id": "345614415", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 435, "tweet_count": 29166, "listed_count": 4}}, {"name": "Radio Mitre", "username": "radiomitre", "id": "182923335", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}}, {"name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "id": "317671787", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768904, "listed_count": 165}}, {"name": "Escorpi\u00f4n de Higuita", "username": "paradadehiguita", "id": "235647157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1140, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Belenguer", "username": "cbelenguerc", "id": "836014727331528704", "verified": false, "location": "F\u00fatbol y Videojuegos, Facebook", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 839, "tweet_count": 49998, "listed_count": 10}}, {"name": "Marithdel Sanchez", "username": "MarithdelS", "id": "3383086061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 448, "tweet_count": 13083, "listed_count": 0}}, {"name": "Poeta Agn\u00f3stico", "username": "PAgnostico", "id": "1168882666667696128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"name": "Borgoema", "username": "borgoema", "id": "1154867136776593410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 138, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}}, {"name": "ECarro \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\udde1", "username": "ECarro4", "id": "1163194886352461824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2460, "tweet_count": 49565, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz", "id": "1440263539", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 779, "tweet_count": 117460, "listed_count": 17}}, {"name": "Alfonso Baella", "username": "alfonsobaella", "id": "47856037", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 80265, "following_count": 4137, "tweet_count": 66198, "listed_count": 261}}, {"name": "EdPMB", "username": "EdPMB", "id": "574234530", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 3602, "tweet_count": 33153, "listed_count": 29}}, {"name": "Johnny Quest", "username": "valdesjorgel", "id": "152369649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5877, "following_count": 6468, "tweet_count": 132715, "listed_count": 5}}, {"name": "Ex nihilo", "username": "3x_Nihilo", "id": "1243720338", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 837, "tweet_count": 31329, "listed_count": 7}}, {"name": "marcello mione", "username": "marcellomione1", "id": "4719107362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1382, "tweet_count": 17219, "listed_count": 13}}, {"name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AntonelloAng", "id": "989192558", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10660, "following_count": 1291, "tweet_count": 124317, "listed_count": 101}}, {"name": "Dannyok", "username": "Dannyok64", "id": "1529230046", "verified": false, "location": "BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 57, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}}, {"name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703921, "following_count": 22, "tweet_count": 330863, "listed_count": 9579}}, {"name": "\u029f\u1d00\u0280\u026a", "username": "LaritaGallardoo", "id": "705543607277764612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1414, "tweet_count": 64943, "listed_count": 0}}, {"name": "alberto", "username": "albertosuarez15", "id": "324927575", "verified": false, "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 413, "tweet_count": 62274, "listed_count": 3}}, {"name": "cabensos", "username": "cabensos", "id": "1070007726107971584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1131, "tweet_count": 2837, "listed_count": 1}}, {"name": "Marciano", "username": "sitemarciano", "id": "1118263798685630464", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}}, {"name": "Sus", "username": "SusBadajoz", "id": "1326811525", "verified": false, "location": "Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 443, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Vasques", "username": "AVasquesv", "id": "1367941184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 5298, "tweet_count": 184800, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "zfabrogmailcom", "id": "241421596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48345, "following_count": 18266, "tweet_count": 563661, "listed_count": 25}}, {"name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud835\udd08\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "username": "dudagsci", "id": "896809398345117696", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 560, "tweet_count": 8446, "listed_count": 0}}, {"name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto", "id": "44927867", "verified": false, "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"name": "Jaume Ventura Busquets", "username": "jaumevb", "id": "366822766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 514, "tweet_count": 16531, "listed_count": 11}}, {"name": "Male \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "maleee___", "id": "1063536018", "verified": false, "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 551, "tweet_count": 36500, "listed_count": 2}}, {"name": "karla marques braun", "username": "BraunMarques", "id": "1104870472750125056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 275, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Chinnici", "username": "gchinnici", "id": "120168475", "verified": false, "location": "Argentina / CABA", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 612, "tweet_count": 3197, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Foti", "username": "marcelo_foti", "id": "1115041317762023425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 85, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacksimba Finalista da Liberta e da CDB", "username": "enJuaodo", "id": "2464738769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 647, "tweet_count": 43214, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Reyes G. Aprob\u00e9.", "username": "CAReyesG", "id": "1328113728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 2672, "tweet_count": 187621, "listed_count": 118}}, {"name": "\u262d Camarada Bartok \ud83d\udcd5", "username": "bartok_mlm", "id": "1070459572949827584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 741, "tweet_count": 7492, "listed_count": 8}}, {"name": "Beatriz Ponce", "username": "betsyni", "id": "1181628750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 1870, "tweet_count": 270065, "listed_count": 2}}, {"name": "@giobi3", "username": "giobi32", "id": "961589111206371328", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 46, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}}, {"name": "La Giornata Tipo", "username": "parallelecinico", "id": "500879034", "verified": false, "location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 86521, "following_count": 989, "tweet_count": 80860, "listed_count": 346}}, {"name": "Eduardo", "username": "yamanoteK", "id": "202809746", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4789, "following_count": 3519, "tweet_count": 143001, "listed_count": 51}}, {"name": "b\u00e1rbara", "username": "barbaraabastoss", "id": "915885068371025921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 313, "tweet_count": 59332, "listed_count": 0}}, {"name": "ENTRENADORESDEVIDA", "username": "suicidologiaarg", "id": "362510628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 357, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}, {"name": "Hernandez Dilan", "username": "DilanHe17036917", "id": "1150132715636682752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "Roier", "username": "Roiereal", "id": "278778899", "verified": false, "location": "Roier", "public_metrics": {"followers_count": 753932, "following_count": 371, "tweet_count": 41136, "listed_count": 136}}, {"name": "G\u00d3TICO_CIBERN\u00c9TICO \u274e", "username": "marqhin", "id": "2858728313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 372, "tweet_count": 11050, "listed_count": 7}}, {"name": "Uncrowned King", "username": "yuri_Roque1", "id": "1911230887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 80, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}}, {"name": "ariovaldo joao tesch silveira", "username": "TeschSilveira", "id": "1030619028052692993", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 283, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}}, {"name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99082, "following_count": 54657, "tweet_count": 1457666, "listed_count": 211}}, {"name": "Zur D. Ito", "username": "raulhe90", "id": "311239665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 581, "tweet_count": 87189, "listed_count": 8}}, {"name": "Cami \ud83d\udc7d", "username": "Camiabdal_a", "id": "181704337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 340, "tweet_count": 8374, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "___takeanap", "id": "1549412730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 339, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}}, {"name": "Q'hubo TV Oficial", "username": "Qhubotvoficial", "id": "1158440212185436166", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 42877, "following_count": 521, "tweet_count": 51761, "listed_count": 92}}, {"name": "\ud83d\udc9aLa Lupita", "username": "Lupizzolatoo", "id": "236610713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 364, "tweet_count": 28813, "listed_count": 3}}, {"name": "Offtherecord", "username": "0ff_therecord", "id": "921488348560134144", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 330, "tweet_count": 6833, "listed_count": 0}}, {"name": "Sansa \ud83c\udf0d", "username": "Sansa___", "id": "3306618377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 228, "tweet_count": 11560, "listed_count": 8}}, {"name": "Josemi D\u00edaz", "username": "JosemiDiaz94", "id": "1139297868659998720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 4334, "tweet_count": 41591, "listed_count": 1}}, {"name": "e\u2113ii", "username": "eliiicasasola", "id": "706238066072162304", "verified": false, "location": "Mataderos", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 243, "tweet_count": 22285, "listed_count": 0}}, {"name": "Abel Planelles", "username": "abelplanelles", "id": "337865400", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 988, "tweet_count": 36371, "listed_count": 10}}, {"name": "Alfa", "username": "diogotalfaiate", "id": "1000008742518353921", "verified": false, "location": "Moura, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 262, "tweet_count": 5174, "listed_count": 0}}, {"name": "VECTORBOY79", "username": "vectorboy79", "id": "545602017", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19443, "following_count": 4560, "tweet_count": 139580, "listed_count": 82}}, {"name": "YF \u2763\ufe0f", "username": "ferreirayass", "id": "752283529736753156", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 448, "tweet_count": 10119, "listed_count": 0}}, {"name": "Atrapado \ud83c\udf34\ud83c\udf6b, \ud83c\udfae\ud83d\udd26\ud83d\udd27\u26f4\ufe0f", "username": "oatrapado", "id": "738141153623609348", "verified": false, "location": "La Red (IRC)", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 764, "tweet_count": 211240, "listed_count": 11}}, {"name": "Starfire \u2b50\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "YangSSoares", "id": "1143629423805116416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 117, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}}, {"name": "blue VIU O HARRY", "username": "goldenharryst", "id": "449032695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7725, "following_count": 4520, "tweet_count": 1050, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandra Paz", "username": "Bullaceutica", "id": "303672097", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso de mi amor #Chuncha", "public_metrics": {"followers_count": 4037, "following_count": 1660, "tweet_count": 93078, "listed_count": 9}}, {"name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "id": "200348577", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"name": "Edelweiss", "username": "Edelwei62232963", "id": "1107356304279040000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 54, "tweet_count": 20469, "listed_count": 0}}, {"name": "LM13dec", "username": "LM13dec", "id": "2852162818", "verified": false, "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 426, "tweet_count": 16946, "listed_count": 13}}, {"name": "Looking Forward", "username": "looking4wd", "id": "4373597218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 34, "tweet_count": 12483, "listed_count": 9}}, {"name": "Roberto Perfumo", "username": "roberto_perfumo", "id": "1169749417961951232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 155, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}}, {"name": "Reisinho ruindade pura \ud83d\udcd6 o ladr\u00e3o de raios", "username": "Kingosreis", "id": "4851552689", "verified": false, "location": "antiburaco do ICB 5 ", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 500, "tweet_count": 72567, "listed_count": 12}}, {"name": "Sciltian Gastaldi, Ph.D. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "sciltian", "id": "291763976", "verified": false, "location": "Fra Roma e la Sabina.", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 1416, "tweet_count": 110590, "listed_count": 25}}, {"name": "Azzurra", "username": "l_amicageniale", "id": "824273434473598978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 599, "tweet_count": 5738, "listed_count": 1}}, {"name": "Orlando D\u00edaz", "username": "Orlys28", "id": "2665689192", "verified": false, "location": "Santiago, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 13674, "following_count": 1207, "tweet_count": 195873, "listed_count": 28}}, {"name": "Jorge Negrete Moreno", "username": "verdugonavajas", "id": "4776291934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 439, "tweet_count": 22239, "listed_count": 0}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4417106, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}}, {"name": "Abuela feliz", "username": "chabela_63", "id": "915947758988791808", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 141, "tweet_count": 9825, "listed_count": 0}}, {"name": "pepe ortiva(JORGE)", "username": "filosogogriego", "id": "1345270418", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28696, "following_count": 16413, "tweet_count": 470269, "listed_count": 53}}, {"name": "Cleia Assun\u00e7\u00e3o", "username": "CleiaAssuncao", "id": "735472910882766848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 144, "tweet_count": 61640, "listed_count": 2}}, {"name": "verlany02", "username": "Verlany2", "id": "2816164515", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 933, "tweet_count": 31009, "listed_count": 0}}, {"name": "Grupo BM Radio", "username": "gbmradio", "id": "2355304148", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}}, {"name": "R U B O N I T O", "username": "RubenInsunza", "id": "215363083", "verified": false, "location": "Campamento", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 333, "tweet_count": 13387, "listed_count": 2}}, {"name": "Mauricio", "username": "M4UFER", "id": "332522951", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 310, "tweet_count": 58988, "listed_count": 10}}, {"name": "F", "username": "soy_f_", "id": "1136949861369204736", "verified": false, "location": "abcdario", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 0, "tweet_count": 95460, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude5a \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude6a\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a\u0301", "username": "Miss___N0thing", "id": "2596261179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1024, "tweet_count": 21573, "listed_count": 5}}, {"name": "Mateo", "username": "MateoMussi", "id": "1275255714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 441, "tweet_count": 11159, "listed_count": 0}}, {"name": "Scala-la-vetta \ud83d\uddfb", "username": "IosonoScala", "id": "994863809641766912", "verified": false, "location": "Casa mia...", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1574, "tweet_count": 74075, "listed_count": 6}}, {"name": "Diario La Tribuna", "username": "LaTribunahn", "id": "53519151", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 307106, "following_count": 275, "tweet_count": 444156, "listed_count": 803}}, {"name": "pETERpOTER", "username": "elpeterpoter", "id": "235708831", "verified": false, "location": "In tne air", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1450, "tweet_count": 95834, "listed_count": 7}}, {"name": "Se\u00f1or c", "username": "cristianbott", "id": "310997125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 563, "tweet_count": 5417, "listed_count": 1}}, {"name": "Sergio Reyes Puerta", "username": "ESDZ1P", "id": "2887971766", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 3547, "tweet_count": 21205, "listed_count": 30}}, {"name": "\u2620\ufe0f", "username": "chxxxmpagneboi", "id": "828277956367831040", "verified": false, "location": "he/him/his", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 909, "tweet_count": 146696, "listed_count": 4}}, {"name": "Guillermo", "username": "Guillermo_QB", "id": "3431386600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 51, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc1e\ud83c\udff5 Noe Robotti\ud83d\udc1d\ud83d\udd77", "username": "merlinamdq", "id": "3039953062", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1039, "tweet_count": 24952, "listed_count": 2}}, {"name": "Moumousse & Gros-Doudou\ud83d\udc3e\u2728\ud83c\udf4b\u26c4\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83e\udd9c\ud83e\uddfc\ud83d\udc2f", "username": "Mrrraou", "id": "1042156907740446727", "verified": false, "location": "Dans notre carton.", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 1410, "tweet_count": 20834, "listed_count": 15}}, {"name": "Roal", "username": "roal1977", "id": "1862330214", "verified": false, "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1015, "tweet_count": 29228, "listed_count": 1}}, {"name": "Re\u00edEnelNorte", "username": "PrimunVivere", "id": "318592775", "verified": false, "location": "Invernalia", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 3265, "tweet_count": 141493, "listed_count": 6}}, {"name": "Mada", "username": "d3Mada", "id": "821705571741159425", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 563, "tweet_count": 62629, "listed_count": 8}}, {"name": "Anunnaki Modesto", "username": "AnunnakiModesto", "id": "728991076346937346", "verified": false, "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 495, "tweet_count": 20633, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "username": "toshichek_", "id": "854366179309359105", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}}, {"name": "Cac\u00e1", "username": "CacaCosta13", "id": "106936561", "verified": false, "location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 488, "tweet_count": 19509, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro S. M\u00e9ndez \u2692\ufe0f", "username": "asalmendez", "id": "238196192", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7252, "following_count": 2961, "tweet_count": 21163, "listed_count": 76}}, {"name": "Don Corleone", "username": "DonCorleoneLaws", "id": "441752888", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 26688, "following_count": 694, "tweet_count": 260032, "listed_count": 185}}, {"name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20856, "listed_count": 0}}, {"name": "GEOnopia", "username": "GEOnopia_UAM", "id": "841353332501417984", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1049, "tweet_count": 591, "listed_count": 6}}, {"name": "R \ud83e\udd28", "username": "robertLoarte", "id": "140247657", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1394, "tweet_count": 12573, "listed_count": 12}}, {"name": "laura", "username": "sleepzwalking", "id": "853625346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 225, "tweet_count": 147830, "listed_count": 3}}, {"name": "Luzbel", "username": "BorjaFnc", "id": "1379036204", "verified": false, "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 589, "tweet_count": 19294, "listed_count": 1}}, {"name": "a oniria \ud83c\udf3b", "username": "miss_xesta", "id": "448531200", "verified": false, "location": "Galiza \ud83d\udef0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 823, "tweet_count": 62777, "listed_count": 1}}, {"name": "bel", "username": "lemonndrop", "id": "20157310", "verified": false, "location": "goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 642, "tweet_count": 65397, "listed_count": 147}}, {"name": "A very sufferable coffee drinker.", "username": "oqueixoingles", "id": "11181722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 98, "tweet_count": 29059, "listed_count": 13}}, {"name": "Carles Bay\u00e9s Bru\u00f1ol", "username": "CarlesBayes", "id": "1361358608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1847, "tweet_count": 4856, "listed_count": 9}}, {"name": "\u03c0\u03b1\u03c4\u03c1i \u2728Sra. Whitethorn\ud83d\udc9a", "username": "PatriiTAcosta", "id": "236821098", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 107, "tweet_count": 32735, "listed_count": 11}}, {"name": "Juanjo (sl)", "username": "juanjosl73", "id": "1591211120", "verified": false, "location": "Desierto de los Monegros", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 111, "tweet_count": 4035, "listed_count": 1}}, {"name": "Shuffur", "username": "Juanxus_Shuffur", "id": "915998921809448961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 191, "tweet_count": 799, "listed_count": 1}}, {"name": "Fraternidad Nacionalista de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437", "verified": false, "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 13945, "following_count": 85, "tweet_count": 22981, "listed_count": 0}}, {"name": "Garbanzos Torraos", "username": "GTorraos", "id": "939129296425308165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 259, "tweet_count": 10047, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana \ud83d\udd25", "username": "semestresseana", "id": "1057407553410420736", "verified": false, "location": "Igarap\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 58, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}}, {"name": "Xavi", "username": "CabreraDeMar", "id": "260913349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 2795, "tweet_count": 72250, "listed_count": 34}}, {"name": "AtticusFinch", "username": "AttFinch10", "id": "872179483515777025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 542, "tweet_count": 46172, "listed_count": 32}}, {"name": "LBJ\ud83d\udc10", "username": "LBJCabra", "id": "807717516713820160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 77, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1mbito Financiero", "username": "Ambitocom", "id": "65463088", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}}, {"name": "Prensa Corrupta", "username": "CorruptaPrensa", "id": "742198761649213440", "verified": false, "location": "Pasaje, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 0, "tweet_count": 12965, "listed_count": 4}}, {"name": "Jaime", "username": "feomorfeo", "id": "134829829", "verified": false, "location": "El Retiro al fondo a la drcha", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 270, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}}, {"name": "Lc_Leiva", "username": "leivalaurita", "id": "4854965379", "verified": false, "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 401, "tweet_count": 63811, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel", "username": "MikyLeod", "id": "298161687", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1430, "tweet_count": 3831, "listed_count": 3}}, {"name": "Teo Rodriguez", "username": "danterodjr", "id": "740734271690674177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 224, "tweet_count": 11872, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Cuellar", "username": "_Alejo_Cuellar", "id": "143233189", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9 / Pitalito - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 643, "tweet_count": 3896, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel A. Delgado", "username": "rosenrod", "id": "195305576", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 4202, "tweet_count": 63995, "listed_count": 160}}, {"name": "Jvlianvs", "username": "jvlianvs", "id": "587547800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1415, "tweet_count": 53818, "listed_count": 8}}, {"name": "Baruc Brito | O poder da Doutora", "username": "barucbrito", "id": "1277867737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 2557, "tweet_count": 48664, "listed_count": 8}}, {"name": "Mark Spinner", "username": "MarkSpinner5", "id": "915989716528500736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 740, "tweet_count": 32888, "listed_count": 1}}, {"name": "MoVimento 5 Stelle", "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 744911, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}}], "tweets": [{"id": "1169703488542203904", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "author_id": "2863534234", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"]}, {"id": "1170006324706447361", "text": "a maioria s\u00f3 liga pra depress\u00e3o e etc dps q a pessoa j\u00e1 se matou, essa \u00e9 a real", "lang": "pt", "author_id": "980144081161605120", "created_at": "2019-09-06T16:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006324706447361"]}, {"in_reply_to_user_id": "176857160", "id": "1169352897865441292", "text": "@AlbertoRaimundi algo solo arriesgado ? o suicida ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoRaimundi", "id": "176857160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169322553069965315"}], "author_id": "1861864728", "created_at": "2019-09-04T20:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169352897865441292"]}, {"in_reply_to_user_id": "82271629", "id": "1169976846299095046", "text": "@DouglasGarcia @jairbolsonaro Se fosse o contr\u00e1rio, at\u00e9 hoje o assunto seria falado pela esquerda, com direito a manifesta\u00e7\u00f5es e nunca nos deixariam esquecer. N\u00e3o podemos deix\u00e1-los esquecer tamb\u00e9m. Foi um ex-filiado do PSOL q quase matou o candidato q se tornou o Presidente da Rep\u00fablica.", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169976261114023937"}], "author_id": "82271629", "created_at": "2019-09-06T14:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976846299095046"]}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1170006933966917632", "text": "@CarlaZambelli17 Comunista = Assassino \n\nO comunismo matou mais do que o nazismo. Deveria ser crime se auto intitular comunista.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170005920966946816"}], "author_id": "852571421289177094", "created_at": "2019-09-06T16:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006933966917632"]}, {"id": "1169997188497326082", "text": "Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n. Ninguno de ellos se suicida por esta miasma.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "40583093", "created_at": "2019-09-06T15:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997188497326082"]}, {"in_reply_to_user_id": "3717480676", "id": "1170001698087215104", "text": "@LucasMartin1973 De hecho, todo este hilo de tweets nace tras ver en Linkedin un curso en el que se garantizaba abiertamente la anticipaci\u00f3n en la toma de decisiones. Lo cual me parece totalmente irreal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasMartin1973", "id": "1094549439321116674"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "tweets"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7314, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkedin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170001201175416832"}], "author_id": "3717480676", "created_at": "2019-09-06T15:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001698087215104"]}, {"in_reply_to_user_id": "797871652835127300", "id": "1170006630185857024", "text": "mas mesmo em setembro \nclaro por que setembro \u00e9 o m\u00eas da valoriza\u00e7\u00e3o da vida e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio n\u00e9? \nsetembro \u00e9 o m\u00eas de compartilhar nos stories que a vida das pessoas importam, que vc \u00e9 forte e vai passar por isso e que vai ficar tudo bem, que morrer n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170006047874015232"}], "author_id": "797871652835127300", "created_at": "2019-09-06T16:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006630185857024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ScTviue0EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169694591693594625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScTviue0EQ", "media_key": "13_1169570289837117440"}]}, "id": "1169694591693594625", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/ScTviue0EQ", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-05T19:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1169694591693594625"]}, {"id": "1169992574196736000", "text": "Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente q \"insinua\",  HOMEM N\u00c3O V\u00ca SE \u00c9 CRIAN\u00c7A, IDOSO, BEB\u00ca, ADOLESCENTE, voc\u00ea pode t\u00e1 de burca e pra eles n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a, a culpa n \u00e9 da mulher", "lang": "pt", "author_id": "787479162995011585", "created_at": "2019-09-06T15:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169992574196736000"]}, {"id": "1169869124568141825", "text": "Fare una battuta su un vestito (ripeto: su un vestito) e ricevere minacce, anche di morte, con ampia mobilitazione di troll. Pi\u00f9 il tentativo di qualche furbetto di attribuirmi considerazioni (mai fatte) su donne e corpi. In tanti non ci faremo intimidire da questo squadrismo.", "lang": "it", "author_id": "144210805", "created_at": "2019-09-06T07:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 1763, "like_count": 3737, "quote_count": 157}, "edit_history_tweet_ids": ["1169869124568141825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1170001793511841793", "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"]}, {"id": "1168382300251406338", "text": "Veja como est\u00e1 o amor\nO Romeu foi p carnaval e a Julieta n\u00e3o se matou.\nVagabundo hoje \u00e9 um profissional e Dama o deixou\nA Cinderela n\u00e3o usa mais cristal\nE o Rob\u00f4 j\u00e1 sente dor\nA Chapelzinho fugiu com o Lobo Mau\nE a Bela a Fera devorou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7346, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Cinderela"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Lobo Mau"}]}, "author_id": "185694011", "created_at": "2019-09-02T04:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168382300251406338"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8rZWrMwZOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1170005920966946816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8rZWrMwZOy", "media_key": "3_1170005901773811714"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}]}, "id": "1170005920966946816", "text": "Eu sei que essa palavra \u00e9 proibida na m\u00eddia, mas n\u00e3o custa repetir.\n\nAd\u00e9lio Bispo \u00e9 um militante COMUNISTA.\n\nOuviram? CO-MU-NIS-TA.\n\nPara quem aprova o assassinato de 100 milh\u00f5es de pessoas pela \u201ccausa\u201d, matar um candidato a presidente \u00e9 pouca coisa. https://t.co/8rZWrMwZOy", "lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-09-06T16:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 180, "like_count": 1977, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005920966946816"]}, {"in_reply_to_user_id": "144210805", "id": "1169885795882192896", "text": "@Capezzone Esprimo la mia incondizionata solidariet\u00e0 all\u2019amico Capezzone aggredito dall\u2019intolleranza, dalla brutale stupidit\u00e0 ,dall\u2019arroganza ideologica e fessa. Il politicamente corretto tra Santa Inquisizione Lager e Gulag. Attenzione a cosa ci aspetta...@NicolaPorro @Capezzone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 257, "end": 269, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169869124568141825"}], "author_id": "1032615842", "created_at": "2019-09-06T08:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 124, "like_count": 809, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1169885795882192896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/3lH0cEGr5m", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1169975062889488384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lH0cEGr5m", "media_key": "3_1169975055247380480"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 191, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "Hablemos"}, {"start": 202, "end": 217, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "id": "1169975062889488384", "text": "\ud83e\udd14Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.\n\n\u274cFALSO. El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n#Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n#Hablemos\n#SaludParaTodos https://t.co/3lH0cEGr5m", "lang": "es", "author_id": "208719753", "created_at": "2019-09-06T14:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975062889488384"]}, {"in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1169973008842350592", "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "lang": "es", "author_id": "2890024156", "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"]}, {"in_reply_to_user_id": "84195118", "id": "1169648343812907008", "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "author_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103851359475060736", "id": "1170005861877596161", "text": "Erro quanto \u00e0 pessoa contra a qual o crime \u00e9 praticado n\u00e3o isenta de pena. N\u00e3o se consideram, neste caso, as condi\u00e7\u00f5es ou qualidades da v\u00edtima, sen\u00e3o as da pessoa contra quem o agente queria praticar o crime", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170004997251227648"}], "author_id": "1103851359475060736", "created_at": "2019-09-06T16:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170005861877596161"]}, {"id": "1169685907991146496", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "949042475850747905", "created_at": "2019-09-05T18:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169685907991146496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1421655674", "id": "1170004461999276033", "text": "@vicovazquez18 Seguro que en la facu no vas a querer suicidarte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vicovazquez18", "id": "1421655674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170002592711286786"}], "author_id": "1064742888", "created_at": "2019-09-06T16:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170004461999276033"]}, {"in_reply_to_user_id": "5893702", "id": "1169975964216041472", "text": "@SkyTG24 Se \u00e8 per questo, io ancora mi chiedo come si faccia a passare da ministro dell'Interno all'opposizione, nel giro di due Mojitos.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169961428532572160"}], "author_id": "916246002553835520", "created_at": "2019-09-06T14:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975964216041472"]}, {"id": "1169760989497237505", "text": "I tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas eu tou me a cagar para eles\nPensamento sta na fucking guita", "lang": "pt", "author_id": "2831578637", "created_at": "2019-09-05T23:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760989497237505"]}, {"id": "1170000854683926528", "text": "Galeraaaaaa!! preciso de desafios para um v\u00eddeo onde todos da casa que fizerem o que eu pedir ganham R$50,00!!!!\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "lang": "pt", "author_id": "506738412", "created_at": "2019-09-06T15:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 98, "like_count": 381, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170000854683926528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "id": "1169851486278320128", "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "lang": "es", "author_id": "87376791", "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"]}, {"in_reply_to_user_id": "531679340", "id": "1170002610117578752", "text": "@MatBrandi Pero yo me quiero ir \u2708\ufe0f para siempre", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MatBrandi", "id": "531679340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170002440952983553"}], "author_id": "1559036952", "created_at": "2019-09-06T15:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002610117578752"]}, {"in_reply_to_user_id": "158356870", "id": "1170002271595372544", "text": "@rick19__ @marcos_carva7ho @f_oliveira404 Daqui a pouco t\u00e3o matando por causa de LOL", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rick19__", "id": "158356870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170001987389263872"}], "author_id": "759333462", "created_at": "2019-09-06T15:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170002271595372544"]}, {"id": "1169996110661898241", "text": "No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las cuerdas de una guitarra y bailarina sobre una telara\u00f1a, pero s\u00ed... s\u00ed estaba loca y s\u00ed era rara, s\u00f3lo no sab\u00eda que estaba un poco m\u00e1s feliz del alma.", "lang": "es", "author_id": "2380835995", "created_at": "2019-09-06T15:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996110661898241"]}, {"id": "1169819872064237570", "text": "Ya no puedo con mi cuerpo de se\u00f1ora de 60 a\u00f1os", "lang": "es", "author_id": "593258626", "created_at": "2019-09-06T03:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169819872064237570"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/LJgrfdaZQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJgrfdaZQ4", "media_key": "13_1169972342862286848"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5826, "type": "Place", "normalized_text": "Peruanos"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.6979, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1169984850679488512", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peruanos piden nuevos comicios\n\nManifestaciones multitudinarias en #Per\u00fa para reclamar el adelanto de las elecciones generales y el cierre del Congreso, dominado por el fujimorismo, principal fuerza de la oposici\u00f3n. /sm https://t.co/LJgrfdaZQ4", "lang": "es", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-09-06T14:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2491, "reply_count": 592, "like_count": 4065, "quote_count": 537}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984850679488512"]}, {"id": "1169742036104294405", "text": "Se voc\u00ea vir petistas reclamando da indica\u00e7\u00e3o do novo PGR, \u00e9 teatro, porque ele n\u00e3o constava da lista tr\u00edplice inventada sob o PT. Os petistas adoraram a escolha de Bolsonaro.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6827, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9408, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "2758948984", "created_at": "2019-09-05T22:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 320, "like_count": 4546, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742036104294405"]}, {"id": "1169655536255676416", "text": "Quieren saber qui\u00e9nes ir\u00e1n presos, en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os por corrupci\u00f3n? miren a qui\u00e9nes apoyan esta gente que promociona la marcha #QueSeVayanTodos. Siempre de lado de la corrupci\u00f3n, jam\u00e1s a lado del pueblo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 153, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "lang": "es", "author_id": "54095033", "created_at": "2019-09-05T16:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169655536255676416"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088525800465420290", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zjepvBku6Z", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-ui4Aa3EpKE", "display_url": "youtube.com/watch?v=-ui4Aa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-ui4Aa3EpKE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Anasara66448909", "id": "1088525800465420290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ParlamentoAgro", "id": "1111303081160032261"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "lichi_denis", "id": "770918644217962496"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "Tavarelli1", "id": "283159761"}]}, "id": "1169995054578053126", "text": "@Anasara66448909 @ParlamentoAgro @lichi_denis @Tavarelli1 https://t.co/zjepvBku6Z", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169993286892904448"}], "author_id": "1019931548647395330", "created_at": "2019-09-06T15:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995054578053126"]}, {"id": "1169786210434330626", "text": "Desde o timeskip o Eren:\n-Se aproveitou do Falco\n-Ficou abusando do av\u00f4 dele\n-Matou gente inocente em liberio\n-Fez o mundo todo se unir pra atacar logo a ilha \n-Fez a tropa ir resgatar ele e isso acabou causando da sasha morrer no processo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "timeskip"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Falco"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "sasha"}]}, "author_id": "1026982061188546561", "created_at": "2019-09-06T01:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 55, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1169786210434330626"]}, {"id": "1169833586989518848", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "lang": "es", "author_id": "998848970259615744", "created_at": "2019-09-06T04:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169833586989518848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401808003072"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401816371200"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404676907009"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404613935104"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "nanario"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "id": "1169969410620219395", "text": "\u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei mais quem eu sou AAAAAAAAAAAAAAAAAA nanario me matou logo cedo \n#BomSucesso https://t.co/BsfVQqoJmx", "lang": "pt", "author_id": "190401260", "created_at": "2019-09-06T13:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969410620219395"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/LF9NWOiGf2", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/preso-adelio-cita-missao-divina-e-mantem-obsessao-por-matar-bolsonaro-e-temer.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/preso-adelio-cita-missao-divina-e-mantem-obsessao-por-matar-bolsonaro-e-temer.shtml"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8318, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "id": "1169511500228288514", "text": "Preso, Ad\u00e9lio cita 'miss\u00e3o divina' e mant\u00e9m obsess\u00e3o por matar Bolsonaro e Temer\nPara autor da facada, os dois pol\u00edticos s\u00e3o parte de 'conspira\u00e7\u00e3o global' da ma\u00e7onaria para prejudicar pa\u00eds https://t.co/LF9NWOiGf2", "lang": "pt", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-05T07:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 175, "like_count": 242, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1169511500228288514"]}, {"id": "1169996479685169152", "text": "jakdjd les cuento una aN\u00e9cdOta cuando fui a ver it saqu\u00e9 unas entradas para m\u00e1s tarde, pero como no pod\u00eda ir use esas entradas para un horario m\u00e1s temprano y la mina del cine se di\u00f3 cuenta y mE MANDO A UNA SALA DONDE ESTABAN PASANDO EL FINAL DE IT Y ME SPOILEE TODO XDDD", "lang": "es", "author_id": "816117847885836292", "created_at": "2019-09-06T15:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996479685169152"]}, {"in_reply_to_user_id": "1043706214885089281", "id": "1169996284872339457", "text": "@Lucaspess0 Lucas para de me dar spolier....\nMas ele n\u00e3o ta morto eu confio em Deus.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucaspess0", "id": "1043706214885089281"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7648, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169995146630508545"}], "author_id": "798372432188936192", "created_at": "2019-09-06T15:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996284872339457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/e0Iq3liO0h", "expanded_url": "https://www.seattletimes.com/seattle-news/in-the-face-of-death-the-party-of-a-lifetime/", "display_url": "seattletimes.com/seattle-news/i\u2026"}]}, "id": "1169995316889903104", "text": "Un gesuita benedice un suicida in parrocchia, con tanto di Ave Maria, chierichette, etc.\n\nhttps://t.co/e0Iq3liO0h", "lang": "it", "author_id": "1623468770", "created_at": "2019-09-06T15:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169995316889903104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0UJqY5amkh", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-boghossian/2019/09/bolsonaro-escolheu-procurador-que-se-curvou-a-sua-agenda.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-boghossian/2019/09/bolsonaro-escolheu-procurador-que-se-curvou-a-sua-agenda.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "CamilaAppel", "id": "772162894356107264"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Tabu"}]}, "id": "1169996176298512385", "text": "Como as redes sociais tentam prevenir o suic\u00eddio; leia mais no blog Morte sem Tabu (@CamilaAppel)\n\nhttps://t.co/0UJqY5amkh", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-06T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169996176298512385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/pbwkC3Nzw5", "expanded_url": "https://twitter.com/mgabrielladavid/status/1169864370517491714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbwkC3Nzw5", "media_key": "3_1169864363739504640"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 157, "tag": "Capezzone"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "sei09FR"}, {"start": 213, "end": 226, "tag": "facciamorete"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "TeresaBellanova", "id": "606259626"}]}, "id": "1169864370517491714", "text": "Piena solidariet\u00e0 a @TeresaBellanova: giudicare le donne per il loro aspetto fisico \u00e8 l\u2019arma di uomini  meschini ed arretrati e poi diciamolo..... #Capezzone tu un ministero non lo vedrai mai ... ROSICA! #sei09FR #facciamorete https://t.co/pbwkC3Nzw5", "lang": "it", "author_id": "1096455276", "created_at": "2019-09-06T06:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169864370517491714"]}, {"id": "1169924928654729216", "text": "Hoje faz um ano da facada que quase matou meu pai! No final de semana passar\u00e1 pela quinta cirurgia devido ao ocorrido. A esperan\u00e7a que as coisas dar\u00e3o certo \u00e9 que me mant\u00e9m de p\u00e9! Na vida, nada \u00e9 perfeito, entretanto temos que ter f\u00e9! Bom dia a todos!", "lang": "pt", "author_id": "68712576", "created_at": "2019-09-06T10:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2874, "reply_count": 2746, "like_count": 25099, "quote_count": 411}, "edit_history_tweet_ids": ["1169924928654729216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/29P30QiMWw", "expanded_url": "http://atres.red/rdipn2", "display_url": "atres.red/rdipn2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/nacional/espinosa-monteros-vox-ninos-mueren-mas-manos-mujeres-embargo-hablamos-nunca-violencia-feminista_201909065d721b0d0cf2845c13b5caff.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "Espinosa"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "los"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4533, "type": "Organization", "normalized_text": "Monteros"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8576, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1169894121370079233", "text": "La \u00faltima barbaridad de Espinosa de los Monteros (VOX): \"Los ni\u00f1os mueren m\u00e1s a manos de mujeres y, sin embargo, no hablamos nunca de violencia feminista\" https://t.co/29P30QiMWw", "lang": "es", "author_id": "82084630", "created_at": "2019-09-06T08:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 1522, "like_count": 561, "quote_count": 396}, "edit_history_tweet_ids": ["1169894121370079233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/3nVyVxIvFN", "expanded_url": "https://twitter.com/RevalorandoM/status/1169791115198779392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nVyVxIvFN", "media_key": "3_1169791112891863042"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 230, "tag": "RevalorandoM\u00e9xico"}]}, "id": "1169791115198779392", "text": "El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo saben que es tan intenso, que les puede llevar a auto lesiones o pensamiento suicida. \n1/4\n#RevalorandoM\u00e9xico https://t.co/3nVyVxIvFN", "lang": "es", "author_id": "1145516890254692352", "created_at": "2019-09-06T01:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169791115198779392"]}, {"in_reply_to_user_id": "975851148", "id": "1169994624292839424", "text": "@Dinodferro Tenta ficar em cima da tua casa ou de alguns bloco, da\u00ed fica atacando de cima", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dinodferro", "id": "975851148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169965143469346818"}], "author_id": "1167082301886554112", "created_at": "2019-09-06T15:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169994624292839424"]}, {"id": "1169494201022787584", "text": "Me hab\u00e9is preguntado c\u00f3mo funciona la sanidad en #EEUU, as\u00ed que abro HILO. Voy por partes. Ahora mismo hay unos 28 millones de personas sin seguro m\u00e9dico. Esto es completamente legal (no asegurar tu coche no lo es). Las opciones cuando est\u00e1s sin seguro son la caridad, Ongs... o", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9945, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}]}, "lang": "es", "author_id": "635582603", "created_at": "2019-09-05T06:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9554, "reply_count": 339, "like_count": 10587, "quote_count": 1102}, "edit_history_tweet_ids": ["1169494201022787584"]}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/EqUvCgAuld", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/congreso-aprueba-ley-para-bajar-penas-investigados-por-financiamiento-ilegal-de-partidos-857298/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/congr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "Fujimorismo"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8085, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1169983901026136064", "text": "(#Fujimorismo recargado) Congreso aprueba ley para bajar penas a investigados por financiamiento ilegal de partidos | Foto 1 de 2 https://t.co/EqUvCgAuld", "lang": "es", "author_id": "11438042", "created_at": "2019-09-06T14:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983901026136064"]}, {"id": "1169979592016322561", "text": "Triste ver cidad\u00e3o do \u201cbem\u201d comemorando a morte do guri, ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida de ningu\u00e9m, por \u201cpior\u201d que seja. Quem matou se tornou muito pior que ele que roubava", "lang": "pt", "author_id": "1017362022", "created_at": "2019-09-06T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169979592016322561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/iC93DmLc4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCurta/status/1169739484524662784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iC93DmLc4n", "media_key": "3_1169708975690059779"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 66, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Cristina Cesar"}]}, "id": "1169739484524662784", "text": "\u270d \u00cdcone da poesia marginal dos anos 1970 no Rio, Ana Cristina Cesar se matou em 1983, aos 31 anos, deixando in\u00fameros leitores e adeptos. A partir da apropria\u00e7\u00e3o de sua obra por outros artistas, este document\u00e1rio capta a beleza e a originalidade de sua escrita. \u23f0 05/09 \u00e0s 21:30. https://t.co/iC93DmLc4n", "lang": "pt", "author_id": "913495770", "created_at": "2019-09-05T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739484524662784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1169915322704498688", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-06T10:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169915322704498688"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EDZnz3gzsd", "expanded_url": "https://twitter.com/Eterno_Zavalita/status/1169817406283251712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDZnz3gzsd", "media_key": "3_1169817373001412612"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1169817406283251712", "text": "@JorgeDCG Si, bien vacio. Tan vac\u00edo como los bolsillos del suicida con plata del las aceitadas!!! https://t.co/EDZnz3gzsd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "author_id": "310440902", "created_at": "2019-09-06T03:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169817406283251712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/84NYB2eEf8", "expanded_url": "https://twitter.com/1vebeen/status/1141085244373786624", "display_url": "twitter.com/1vebeen/status\u2026"}]}, "id": "1169980274714861568", "text": "n\u00e3o sei qual o mais t\u00f3xico da rela\u00e7\u00e3o desses dois, uma \u00e9 f\u00fatil e ve as pessoas pelo quanto de dinheiro elas tem, e outro passa por cima de qualquer pessoa pelo pr\u00f3prio ego https://t.co/84NYB2eEf8", "lang": "pt", "author_id": "876892399552876544", "created_at": "2019-09-06T14:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980274714861568"]}, {"in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "id": "1168541666262900741", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"]}, {"in_reply_to_user_id": "142912417", "id": "1169970926911393794", "text": "@jacobocolon1 Era un machista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jacobocolon1", "id": "142912417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169970665614651392"}], "author_id": "473451074", "created_at": "2019-09-06T13:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970926911393794"]}, {"in_reply_to_user_id": "138530001", "id": "1169989547402256390", "text": "@gggg45466 Tanto \u00e8 momentaneo, prima o poi si esce dal ban di ricerca", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gggg45466", "id": "138530001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169989228001923078"}], "author_id": "115634336", "created_at": "2019-09-06T15:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169989547402256390"]}, {"id": "1169987706300055553", "text": "Na quarta o carro literalmente me jogou no ch\u00e3o e eu por pouco n\u00e3o fui atropelada, hoje eu levo uma porrada do \u00f4nibus no bra\u00e7o... Olha, t\u00e1 dif\u00edcil", "lang": "pt", "author_id": "1126696104", "created_at": "2019-09-06T14:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987706300055553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169491815172644866", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "author_id": "635582603", "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xIa4ubZ9yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1169623135651581952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xIa4ubZ9yJ", "media_key": "7_1169622744419450882"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 49, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Erasmo Rodrigues de Lima"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "id": "1169623135651581952", "text": "H\u00e1 quatro anos, Francisco Erasmo Rodrigues de Lima dava a vida para salvar a ref\u00e9m de um criminoso.\nFrancisco n\u00e3o virou nome de rua e n\u00e3o ganhou homenagens. Foi enterrado rapidamente na presen\u00e7a de 11 familiares, sem vel\u00f3rio. E esquecido.\nHoje n\u00f3s lembramos este verdadeiro her\u00f3i. https://t.co/xIa4ubZ9yJ", "lang": "pt", "author_id": "758519817578086400", "created_at": "2019-09-05T14:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9568, "reply_count": 779, "like_count": 30517, "quote_count": 1122}, "edit_history_tweet_ids": ["1169623135651581952"]}, {"in_reply_to_user_id": "634994885", "id": "1169987708707643392", "text": "@celesteondina @janetnoseda @otralechuga @centroGAM @GobiernodeChile @sebastianpinera @costaneracenter El responsable de la salud mental no es un mall. Salud p\u00fablica compete al Gobierno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "celesteondina", "id": "634994885"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "OtraLechuga", "id": "1477760119064698883"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "centroGAM", "id": "186211479"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169214396947677186"}], "author_id": "209193163", "created_at": "2019-09-06T14:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169987708707643392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860348403714"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860319072257"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860314877953"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860327464961"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fracas\u00f3lamarcha"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Matouk"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "id": "1169816879239589893", "text": "#Fracas\u00f3lamarcha Vizcarrista-comunista. \nEn Lima m\u00e1s Bandera que gente, 2,600 personas seg\u00fan Farid Matouk.\nEn Cusco 4 gatos al  igual que en Trujillo y Arequipa.\nTal como lo predije, la gente prefiri\u00f3 el f\u00fatbol.\nVer fotos. https://t.co/EDNJ9Y02DR", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-09-06T03:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 1260, "like_count": 725, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1169816879239589893"]}, {"in_reply_to_user_id": "704966413", "id": "1169986134597951488", "text": "@dalisonpinhei @lolesportsbr @Fitz_lol @brttOficial @micaOlol meu querido esses dados s\u00e3o baseados na quantidade de jogos, ele fez uma quantidade menor que todo mundo \u00e9 claro que o kda vai esta maior, \u00e9 matem\u00e1tica simples", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dalisonpinhei", "id": "704966413"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Fitz_lol", "id": "701497853202579457"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "micaOlol", "id": "142068901"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 183, "probability": 0.3753, "type": "Organization", "normalized_text": "kda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169985852061167616"}], "author_id": "4911365224", "created_at": "2019-09-06T14:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169986134597951488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OlV6UFfDGv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbemore/status/1169817400763543552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlV6UFfDGv", "media_key": "3_1169817397525532674"}]}, "id": "1169817400763543552", "text": "La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/OlV6UFfDGv", "lang": "es", "author_id": "58126291", "created_at": "2019-09-06T03:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169817400763543552"]}, {"id": "1169961345648943105", "text": "\u201cMas os seguran\u00e7as s\u00e3o negros tbm\u201d. \u201cMas os policiais s\u00e3o negros tamb\u00e9m.\u201d Pipipipopopo. \n\nA barbarie do racismo \u00e9 condenar preto a matar preto, na defesa do patrim\u00f4nio/privil\u00e9gio branco, em troca de um sal\u00e1rio quebrado e bicos.\n\n+ Sintam vergonha toda vez que usar essas frases!", "lang": "pt", "author_id": "852306108572205056", "created_at": "2019-09-06T13:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 1, "like_count": 394, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169961345648943105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8rYcQHjtX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Tai_deOliveira/status/1169943346565066753", "display_url": "twitter.com/Tai_deOliveira\u2026"}]}, "id": "1169985778790928390", "text": "Saudade dessas pragas. Isso que to nem uma semana longe. https://t.co/8rYcQHjtX6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169943346565066753"}], "author_id": "1193261791", "created_at": "2019-09-06T14:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985778790928390"]}, {"in_reply_to_user_id": "190318972", "entities": {"urls": [{"start": 429, "end": 452, "url": "https://t.co/b07rwHlj1a", "expanded_url": "https://twitter.com/Manu__tf/status/1169985324572954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b07rwHlj1a", "media_key": "3_1169985318436646912"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mimukas", "id": "190318972"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "moisnavarro", "id": "99402348"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "CoordiONGD", "id": "307891015"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "CONGDRMurcia", "id": "1514278598"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "cnoteprives", "id": "3246181840"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "EduardoFRub", "id": "360612491"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "CarlaAntonelli", "id": "64223584"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "Declaracion", "id": "79982342"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "rubenlodi", "id": "275942156"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "jperezparra", "id": "344250411"}, {"start": 127, "end": 139, "username": "GALACTYCOCT", "id": "511961586"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "Kifkif_iguales", "id": "226468438"}]}, "id": "1169985324572954624", "text": "@mimukas @moisnavarro @CoordiONGD @CONGDRMurcia @cnoteprives @EduardoFRub @CarlaAntonelli @Declaracion @rubenlodi @jperezparra @GALACTYCOCT @Kifkif_iguales Te explico por qu\u00e9 interpretas de forma tendencioso-fascista:\nEl art.27.2 de la constituci\u00f3n declara que para garantizar los DERECHOS FUNDAMENTALES Y LIBERTADES P\u00daBLICAS la educaci\u00f3n abordar\u00e1 el respeto y la convivencia. El art. 27.3 que mencionas no exime de lo anterior. https://t.co/b07rwHlj1a", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169974244970831873"}], "author_id": "407355695", "created_at": "2019-09-06T14:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985324572954624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Ej5qvehQSk", "expanded_url": "http://oplanetatv.clickgratis.com.br/noticias/bastidores/genesis-tera-cenas-gravadas-no-rio-grande-do-sul.html", "display_url": "oplanetatv.clickgratis.com.br/noticias/basti\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00eanesis"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}]}, "id": "1169985228926062602", "text": "\u201cG\u00eanesis\u201d ter\u00e1 cenas gravadas no Rio Grande do Sul https://t.co/Ej5qvehQSk", "lang": "pt", "author_id": "49817153", "created_at": "2019-09-06T14:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169985228926062602"]}, {"in_reply_to_user_id": "770372078", "id": "1169304804860018688", "text": "@_BATXURI_ Giro inesperado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_BATXURI_", "id": "770372078"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Giro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169291834285330433"}], "author_id": "1480167206", "created_at": "2019-09-04T17:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304804860018688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1445033696", "id": "1169907111897120769", "text": "@LaiiAlcaraz Spoileame ya", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaiiAlcaraz", "id": "87592379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169902577812508673"}], "author_id": "1445033696", "created_at": "2019-09-06T09:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169907111897120769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AuwzwnsSD7", "expanded_url": "https://goo.gl/d7oqyw", "display_url": "goo.gl/d7oqyw"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/5xbtNkNWwk", "expanded_url": "https://twitter.com/XDavid108/status/1169888829869703169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xbtNkNWwk", "media_key": "3_1169888803638538240"}]}, "id": "1169888829869703169", "text": "Play FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS now! https://t.co/AuwzwnsSD7\nQue buena gente... No como esos von 5 Liliths/lightnings https://t.co/5xbtNkNWwk", "lang": "en", "author_id": "308203716", "created_at": "2019-09-06T08:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169888829869703169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/fB8UpSlzLY", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1169708320577523713", "display_url": "twitter.com/TRICICLODELPER\u2026"}]}, "id": "1169748620352073729", "text": "Rica contrasueleada... https://t.co/fB8UpSlzLY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169708320577523713"}], "author_id": "55704833", "created_at": "2019-09-05T23:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169748620352073729"]}, {"in_reply_to_user_id": "853230878", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/56oAgv3BED", "expanded_url": "https://twitter.com/jusepe_micol/status/1169983570028503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56oAgv3BED", "media_key": "3_1169983551091220481"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.7907, "type": "Other", "normalized_text": "The Inmortal Hulk"}]}, "id": "1169983570028503040", "text": "202. The Inmortal Hulk #17-LGY #734 (2019, Ewing, Bennett, Jos\u00e9 &amp; Mounts)\n\n\"A mi tambi\u00e9n me gustan esas cosas, me gusta pasarlo bien...y me gusta usar la cabeza. Me gusta descubrir cosas...como maneras de hacerle da\u00f1o a la gente\"\n\n9/10 https://t.co/56oAgv3BED", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164972007332749312"}], "author_id": "853230878", "created_at": "2019-09-06T14:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169983570028503040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/k42F34BopC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173", "display_url": "elcomercio.pe/politica/adela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173-noticia/"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}]}, "id": "1168205469221044224", "text": "S/. 700\u2019 millones costar\u00eda el capricho presidencial de adelantar elecciones.\nEl triple del aumento al Sector Salud. Con raz\u00f3n no existen incubadoras y se mueren los beb\u00e9s, como los 30 de Chiclayo.\nM\u00e1s de todo lo asignado en defensa de la Mujer (572\u2019) https://t.co/k42F34BopC", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-09-01T16:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 1399, "like_count": 864, "quote_count": 150}, "edit_history_tweet_ids": ["1168205469221044224"]}, {"id": "1169730567769903107", "text": "VENIMOS DE LA MISMA LUZ, PARTIMOS DE LA MISMA SITUACI\u00d3N, TE ECH\u00c9 DE MENOS AL DESPERTAR", "lang": "es", "author_id": "2717790699", "created_at": "2019-09-05T21:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730567769903107"]}, {"id": "1169743641436446725", "text": "Algu\u00e9m sabe quem \u00e9 o produtor do beat de comboio? Orraz\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5", "lang": "pt", "author_id": "2292359116", "created_at": "2019-09-05T22:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 89, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743641436446725"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SPvUX501KR", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/abren-procesos-medicos-que-denunciaron-falta-de-incubadoras-391961?ref=menu-sup", "display_url": "atv.pe/actualidad/abr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 117, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8174, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "id": "1169980911968038912", "text": "Maternidad de Lima: Abren procesos a m\u00e9dicos que denunciaron falta de incubadoras #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/SPvUX501KR", "lang": "es", "author_id": "153590993", "created_at": "2019-09-06T14:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169980911968038912"]}, {"id": "1169970095151616000", "text": "Espa\u00f1a o Italia rivales en cuartos?? No es descabellado so\u00f1ar con semis, no? \ud83c\udfc0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "author_id": "153441073", "created_at": "2019-09-06T13:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 41, "like_count": 1167, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970095151616000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WZGBlzVn32", "expanded_url": "https://twitter.com/SANGREXENEIZE/status/1169742603429875712", "display_url": "twitter.com/SANGREXENEIZE/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8221, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Mascherano"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Di Mar\u00eda"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi Rodr\u00edguez"}]}, "id": "1169809355342061569", "text": "Mentiroso el 4-0? Alemania le puso una l\u00ednea de 4 en el mediocampo con volantes mixtos y con llegada al gol. Mientras que Maradona par\u00f3 en la mitad de cancha a Mascherano con Di Mar\u00eda y Maxi Rodr\u00edguez. Un suicida. https://t.co/WZGBlzVn32", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169742603429875712"}], "author_id": "785453857", "created_at": "2019-09-06T03:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169809355342061569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/mtJIWdUwwL", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/alfredo-casero-anuncio-que-se-retira-de-la-vida-publica-2019969110", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/alfredo-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/alfredo-casero-anuncio-que-se-retira-de-la-vida-publica-2019969110"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Casero"}]}, "id": "1169954466851897344", "text": "Alfredo Casero anunci\u00f3 que se retira de la vida p\u00fablica https://t.co/mtJIWdUwwL", "lang": "es", "author_id": "2792557771", "created_at": "2019-09-06T12:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 725, "like_count": 855, "quote_count": 191}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954466851897344"]}, {"id": "1169731298841235457", "text": "Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto y est\u00e1 mal.. no piense que esta solo, yo siempre voy a prestar un o\u00eddo y voy a abrazar fuerte a quien lo necesite, por m\u00e1s que no me conozcas, escribime!!", "lang": "es", "author_id": "499045356", "created_at": "2019-09-05T21:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731298841235457"]}, {"id": "1168216865413505029", "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}]}, "lang": "es", "author_id": "2326473158", "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"]}, {"in_reply_to_user_id": "83537200", "id": "1169457182271836160", "text": "@dragoblack19 No. Es Birds Of Prey", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dragoblack19", "id": "83537200"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169386559168233473"}], "author_id": "826618255158677504", "created_at": "2019-09-05T03:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169457182271836160"]}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257376622546945", "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "author_id": "231577324", "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"]}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257369357996032", "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "author_id": "231577324", "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/WMjJVjSkhn", "expanded_url": "https://twitter.com/leleozao1/status/1169964954885197828/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WMjJVjSkhn", "media_key": "7_1169964818222264321"}]}, "id": "1169964954885197828", "text": "\"O sertanejo ainda vai matar algu\u00e9m\" https://t.co/WMjJVjSkhn", "lang": "pt", "author_id": "1371100075", "created_at": "2019-09-06T13:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964954885197828"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "id": "1169234003217584128", "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "lang": "es", "author_id": "2847438652", "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/IwIgVGdgCI", "expanded_url": "https://cnn.it/2LzAu2i", "display_url": "cnn.it/2LzAu2i", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/brexit-boris-johnson-crisis-reino-unido-parlamento-gabriel-goodlife-intv-romo-dinero/"}]}, "id": "1169938306886459392", "text": "Uno de los parlamentos m\u00e1s antiguos del mundo y referente para muchas democracias se encuentra en medio del caos. \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el desenlace? https://t.co/IwIgVGdgCI", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-06T11:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169938306886459392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Y2rOEQATzI", "expanded_url": "http://bit.ly/2kmfBhO", "display_url": "bit.ly/2kmfBhO"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8dL6DktfA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1169975341051514882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8dL6DktfA8", "media_key": "3_1169975333791109122"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1169975341051514882", "text": "Mulder califica de \u00abfracaso total\u00bb marcha en favor del adelanto de elecciones\nhttps://t.co/Y2rOEQATzI https://t.co/8dL6DktfA8", "lang": "es", "author_id": "2548184223", "created_at": "2019-09-06T14:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975341051514882"]}, {"id": "1169582815836553216", "text": "Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al ba\u00f1o en 5 minutos puedo dormir 30 minutos m\u00e1s\", o soy el \u00fanico suicida?", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "author_id": "2218482385", "created_at": "2019-09-05T12:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169582815836553216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1246408110", "id": "1169975325503217664", "text": "@JackMcslay @car_eduvi kkkkkikkkkkkkkkkk t\u00e1 bom cl\u00e1udia.\nse reuduzir seu salario fosse reduzido em 100 reais vc ia ficar quieto? se o seu emprego demitir voc\u00ea sem justa causa, aposto que vc n\u00e3o ir\u00e1 nem sequer reclamar...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JackMcslay", "id": "1246408110"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "car_eduvi", "id": "2803303935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169970316036182023"}], "author_id": "968887182", "created_at": "2019-09-06T14:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169975325503217664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168207500820267011", "id": "1169962668549136384", "text": "@KFernandesz_ @issoesquerda @rodriiguesc Bolsonaro foi eleito atrav\u00e9s da popularidade na internet( memes etc)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rodriiguesc", "id": "57026179"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169840897954988035"}], "author_id": "4782139698", "created_at": "2019-09-06T13:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169962668549136384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eIlqfCFlxz", "expanded_url": "http://bit.ly/2lZ0bQM", "display_url": "bit.ly/2lZ0bQM"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yVTo1so0Ay", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1169976617776664577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVTo1so0Ay", "media_key": "3_1169976612135284737"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "EsTiempo"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "UNAH"}]}, "id": "1169976617776664577", "text": "https://t.co/eIlqfCFlxz \u25ba Estudiante de Medicina de UNAH se suicida tras discutir con su exnovia. #EsTiempo https://t.co/yVTo1so0Ay", "lang": "es", "author_id": "43791845", "created_at": "2019-09-06T14:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976617776664577"]}, {"in_reply_to_user_id": "1040704983358955526", "id": "1169976261114023937", "text": "@DouglasGarcia @jairbolsonaro Muito bom, irm\u00e3o. Fui elogiado por alguns e criticado por outros. Vivemos uma guerra cultural. Esse dia deve ser rememorado para que todos lembrem q foi o candidato da direita q quase foi assassinado por intoler\u00e2ncia ideol\u00f3gica e pol\u00edtica.", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169941668705046529"}], "author_id": "82271629", "created_at": "2019-09-06T14:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169976261114023937"]}, {"in_reply_to_user_id": "3546374896", "id": "1169974991791804417", "text": "@flyn0f @levinotrivaille @ideitachi e uma verdade \u00e9 que o gai s\u00f3 conseguiu encostar o dedo no madara pq ele deixou hehe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "flyn0f", "id": "3546374896"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "gai"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169912255850385408"}], "author_id": "1066467078612426752", "created_at": "2019-09-06T14:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169974991791804417"]}, {"id": "890558005992988672", "text": "Nadie quiere de verdad morirse, ni siquiera un suicida", "lang": "es", "author_id": "482285145", "created_at": "2017-07-27T13:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["890558005992988672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115440213", "id": "1169831764191150080", "text": "@CeDemocratico @AlvaroUribeVel Que corte tan sucia \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CeDemocratico", "id": "1115440213"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169756094077575168"}], "author_id": "509489678", "created_at": "2019-09-06T04:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169831764191150080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/APtj0Cf6hD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1169945208554950656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APtj0Cf6hD", "media_key": "3_1169945200728453121"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "A Alta Trai\u00e7\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 69, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}]}, "id": "1169945208554950656", "text": "Fotografia conhecida como \"A Alta Trai\u00e7\u00e3o\".\n\n\u00c0 frente Salvador Allende, no dia de sua posse como Presidente do Chile, atr\u00e1s do pol\u00edtico est\u00e1 o General Augusto Pinochet, principal articulador do golpe militar que matou o presidente Chileno dentro da Sede do Governo do Pa\u00eds. \u00a9BNC https://t.co/APtj0Cf6hD", "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-06T12:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 29, "like_count": 2900, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1169945208554950656"]}, {"in_reply_to_user_id": "3020680745", "id": "1169970215825944576", "text": "@LucaSMG2002 ela que quis se matar aquela sonsa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaSMG2002", "id": "3020680745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169966841986502664"}], "author_id": "706555441547911168", "created_at": "2019-09-06T13:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970215825944576"]}, {"id": "1169886350855700480", "text": "Cual es la mejor peli de superh\u00e9roes de la historia? Es decir, cual ha estado m\u00e1s cerca de terminar con este PUTO G\u00c9NERO, ESTA PLAGA.", "geo": {"place_id": "3cbdfee6e9009106"}, "lang": "es", "author_id": "3070033102", "created_at": "2019-09-06T08:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 34, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169886350855700480"]}, {"id": "1169776657047142402", "text": "A periodistas como Ver\u00f3nica Linares,le espanta que el Presidente Vizcarra, convoque a la ciudadan\u00eda a marchar en defensa de la democracia.\nQu\u00e9 hubiera dicho, cuando el suicida, Garc\u00eda, pidi\u00f3 desde el balc\u00f3n del Ejecutivo,votar por Jorge del Castillo, bajo amenaza de decisiones??", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica Linares"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 231, "end": 248, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-09-06T00:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169776657047142402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/yL90cQCoOf", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 153, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1169970477848289286", "text": "#Lamentable Pareja se suicida comiendo chiles envenenados en Tlalancaleca, Puebla; dejan tres ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://t.co/yL90cQCoOf v\u00eda @mundovelazquez", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-09-06T13:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169970477848289286"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105553380221554689", "id": "1169965160678735872", "text": "@TasJonatas @Tio_do_Kekel @Esp_Interativo \"3 chances que tem faz 2 gols\" kkkkkkk vc n via os gols q ele perdia no flamengo. Guerrero \u00e9 centro avante e tem 174 gols na carreira com 35 anos, Gabigol msm n sendo com 23 anos ja tem 114, tem nem compara\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TasJonatas", "id": "1105553380221554689"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Tio_do_Kekel", "id": "747853525439418368"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169960092323778560"}], "author_id": "722606742", "created_at": "2019-09-06T13:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169965160678735872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/QfUfKxSxKA", "expanded_url": "https://twitter.com/Unexplained/status/1165456340782915584", "display_url": "twitter.com/Unexplained/st\u2026"}]}, "id": "1169390054847975425", "text": "YES YES YES YES YES YES\nQUERO QUERO QUERO QUERO\nO MEU LADO SUICIDA ESTA A VIR https://t.co/QfUfKxSxKA", "lang": "es", "author_id": "3937164737", "created_at": "2019-09-04T23:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169390054847975425"]}, {"in_reply_to_user_id": "337446693", "id": "1169954288698896384", "text": "@catiroldan1 No te sientas mal, yo me lo compre 3 d\u00edas antes \ud83d\ude0c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "catiroldan1", "id": "337446693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169950079542865922"}], "author_id": "569329001", "created_at": "2019-09-06T12:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954288698896384"]}, {"in_reply_to_user_id": "1061585250193674240", "id": "1169969131942305792", "text": "3/5\n\nB) O PGR \u00e9 indicado pelo senado para um cargo de dois anos, portanto \u00e9 pouco prov\u00e1vel que o Aras bata de  com o Senado, afinal ele depende da casa para ser reconduzido ao posto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.7609, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8006, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169969129119473665"}], "author_id": "1061585250193674240", "created_at": "2019-09-06T13:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969131942305792"]}, {"id": "1169788993363423232", "text": "La marcha por el adelanto de elecciones ha sido un fracaso. Poqu\u00edsima gente", "lang": "es", "author_id": "97446514", "created_at": "2019-09-06T01:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 1250, "like_count": 2232, "quote_count": 225}, "edit_history_tweet_ids": ["1169788993363423232"]}, {"in_reply_to_user_id": "258647925", "id": "1169801684819861504", "text": "@flortroiano_ Hab\u00eda le\u00eddo matarme, me ilusion\u00e9 al pedo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flortroiano_", "id": "258647925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169792792887013376"}], "author_id": "1764248017", "created_at": "2019-09-06T02:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169801684819861504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ZkMdrwQIAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169951585436389376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkMdrwQIAi", "media_key": "3_1169951582923960321"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169951585436389376", "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/ZkMdrwQIAi", "lang": "es", "author_id": "97513349", "created_at": "2019-09-06T12:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951585436389376"]}, {"in_reply_to_user_id": "1585076700", "id": "1169895789948100609", "text": "@DesmondKean Omg quiero morir de diabetes con eso. Re va a esta hora.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DesmondKean", "id": "1585076700"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "diabetes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169825676217577479"}], "author_id": "983643200", "created_at": "2019-09-06T08:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169895789948100609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wOLHdLyBCO", "expanded_url": "https://twitter.com/BadVibesMemes/status/1169712197590761474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOLHdLyBCO", "media_key": "3_1169712191429365760"}]}, "id": "1169712197590761474", "text": "N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA, ELES ENTENDEM DAS SOFR\u00caNCIAS. N\u00c3O \u00c9 A TOA QUE NAMORO UMA PSIC\u00d3LOGA KKK\n\n*IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA S\u00c3O OS PENSAMENTOS, SENTIMENTOS E A VONTADE DE MORRER RECORRENTE. https://t.co/wOLHdLyBCO", "lang": "pt", "author_id": "717025111279316992", "created_at": "2019-09-05T20:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169712197590761474"]}, {"in_reply_to_user_id": "1278828343", "id": "1169964428995039232", "text": "@LolePetrecca Dale Lole que hoy tenemos joda hermano!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LolePetrecca", "id": "1278828343"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Lole"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169964236816171010"}], "author_id": "1739282172", "created_at": "2019-09-06T13:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964428995039232"]}, {"id": "1169663136552706050", "text": "o personagem q mais me identificava do livro se matou kkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "535881981", "created_at": "2019-09-05T17:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169663136552706050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JdN5BqW3wy", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1169955360565858304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdN5BqW3wy", "media_key": "7_1169954774982283266"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "id": "1169955360565858304", "text": "- Obrigado Santa Casa de Juiz de Fora.\n\n- 06/setembro/2018: ex-filiado do PSOL tentou assassinar Jair Bolsonaro. https://t.co/JdN5BqW3wy", "lang": "pt", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-09-06T12:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5068, "reply_count": 4129, "like_count": 36439, "quote_count": 731}, "edit_history_tweet_ids": ["1169955360565858304"]}, {"id": "1169823454826090496", "text": "Para m\u00ed no existe acto de amor m\u00e1s grande que \u201cdejar ir\u201d, es un sacrificio enorme, casi un acto suicida, pero cuando le tienes tanto tanto amor a alguien solo le deseas el bien, donde sea y de la forma que sea.", "lang": "es", "author_id": "184169375", "created_at": "2019-09-06T04:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169823454826090496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/0xkjg6LJUb", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/juan-jose-campanella-apunto-contra-ricardo-alfonsin-le-pido-a-ricardito-que-deje-de-usar-los-trajes-de-su-padre/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/juan-jose-camp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/juan-jose-campanella-apunto-contra-ricardo-alfonsin-le-pido-a-ricardito-que-deje-de-usar-los-trajes-de-su-padre/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Brandoni"}]}, "id": "1169961421167300608", "text": "El director de cine lanz\u00f3 un fulminante tuit contra el pol\u00edtico, tras el cruce que tuvo con Luis Brandoni al citar a su padre durante la marcha en favor del Gobierno.\nhttps://t.co/0xkjg6LJUb", "lang": "es", "author_id": "182923335", "created_at": "2019-09-06T13:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169961421167300608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/m1BwmkPwUb", "expanded_url": "https://twitter.com/Info__Valencia/status/1169691058260910085", "display_url": "twitter.com/Info__Valencia\u2026"}]}, "id": "1169963907391328256", "text": "Todav\u00eda hay valencianistas a los que no les importar\u00eda que esto volviera a pasar https://t.co/m1BwmkPwUb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169691058260910085"}], "author_id": "836014727331528704", "created_at": "2019-09-06T13:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169963907391328256"]}, {"in_reply_to_user_id": "33989170", "id": "1169952188858294272", "text": "@LANACION Coincido. El Gobierno de Cambiemos mostr\u00f3 una tremenda tozudez ideol\u00f3gica en sus enfoques econ\u00f3micos. Adem\u00e1s, ya sea por necedad o por ignorancia, no supieron leer politicamente a la sociedad argentina en su conjunto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5959, "type": "Organization", "normalized_text": "de Cambiemos"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169948686287327233"}], "author_id": "1163194886352461824", "created_at": "2019-09-06T12:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169952188858294272"]}, {"id": "1169837522207170560", "text": "A esta hora el hashtag #fracaso resume la jornada de agitaci\u00f3n callejera en la que particip\u00f3 el presidente @MartinVizcarraC. El recorte de mandato anunciado el 28 de Julio pierde seguidores minuto a minuto. \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el siguiente manotazo contra la Constituci\u00f3n?", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "fracaso"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "author_id": "47856037", "created_at": "2019-09-06T04:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 154, "like_count": 862, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1169837522207170560"]}, {"in_reply_to_user_id": "343958606", "id": "1169921386615365632", "text": "@kwanjin54 Si desde el vamos AF comparte las ideas de Grabois solo un suicida puede votarlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kwanjin54", "id": "343958606"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.7556, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169919279116050433"}], "author_id": "152369649", "created_at": "2019-09-06T10:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169921386615365632"]}, {"in_reply_to_user_id": "273400701", "id": "1169863408218279937", "text": "@federicofubini L'euro non \u00e8 mai stato in dubbio razza di bugiardi. Il punto \u00e8 che con chi si prostra l'Unione Europea elargisce qualche mancia", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "federicofubini", "id": "273400701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169837713970720768"}], "author_id": "989192558", "created_at": "2019-09-06T06:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169863408218279937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dCvWzT67Rc", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/una-estudio-revelo-que-la-argentina-es-el-pais-mas-infeliz-del-mundo_992142", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/una-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1169870597347823616", "text": "Una estudio revel\u00f3 que la Argentina es el pa\u00eds m\u00e1s infeliz del mundo\n\nhttps://t.co/dCvWzT67Rc", "lang": "es", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-09-06T07:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 222, "like_count": 563, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1169870597347823616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wmphVwHT1F", "expanded_url": "http://nojentos.Se", "display_url": "nojentos.Se"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 196, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Bloch"}]}, "id": "1169743207166615552", "text": "Tenho pena do Presidente ,sinceramente ver ele sendo atacado desta maneira depois de tudo que ele sofreu .Vcs s\u00e3o uns ingratos e https://t.co/wmphVwHT1F aparecer um ataque na minha TL vou dar Bloch.\u00d1 vou permitir que vcs fa\u00e7am isso .Quem est\u00e1 fazendo isso \u00e9 gente q/\u00f1 tem car\u00e1ter", "lang": "pt", "author_id": "241421596", "created_at": "2019-09-05T22:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 326, "like_count": 1836, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743207166615552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FhyhKLQOb0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCWrwk", "display_url": "dlvr.it/RCWrwk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/VomqASLfgC", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1169599594755289088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VomqASLfgC", "media_key": "3_1169599592427483136"}]}, "id": "1169599594755289088", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/FhyhKLQOb0 https://t.co/VomqASLfgC", "lang": "es", "author_id": "1114707324", "created_at": "2019-09-05T13:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169599594755289088"]}, {"id": "1168263774421311490", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"]}, {"in_reply_to_user_id": "1070459572949827584", "id": "1169834324671123456", "text": "@chavo_comunista @srdarvo No te digo, en este caso, por supuesto muy lacerante, de la se\u00f1ora Sol hay muchos factores, el econ\u00f3mico lo deton\u00f3, despu\u00e9s de m\u00faltiples desatenciones, tanto de su pareja, como de las autoridades, s\u00ed supe de lo sucedido y fu\u00e9 muy, muy triste.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "srdarvo", "id": "109435505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169803888322478080"}], "author_id": "1181628750", "created_at": "2019-09-06T04:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169834324671123456"]}, {"id": "1169960803316813825", "text": "Quello che ci ha permesso di stare in partita con la Serbia \u00e8 stata la voglia di giocare insieme, passandosi la palla. Nel secondo quarto di oggi abbiamo smesso di farlo.\n#MondialiTipo", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 184, "tag": "MondialiTipo"}]}, "lang": "it", "author_id": "500879034", "created_at": "2019-09-06T13:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960803316813825"]}, {"id": "1169779318068797445", "text": "Voy a intentar responder todos los tweets que me pongan en este tweet xd", "lang": "es", "author_id": "278778899", "created_at": "2019-09-06T01:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 544, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169779318068797445"]}, {"id": "1169960275983962112", "text": "Diz a lenda que aquele famoso fil\u00f3sofo se matou com cicuta.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-09-06T13:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169960275983962112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/t7FQlFXl0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/r_manzetti/status/1169081967108902912", "display_url": "twitter.com/r_manzetti/sta\u2026"}]}, "id": "1169264788054171648", "text": "Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques de ira, o al que tiene trastornos de ansiedad por sus ataques de p\u00e1nico. El suicida no piensa en los dem\u00e1s no porque no quiera sino porque no puede https://t.co/t7FQlFXl0Q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169081967108902912"}], "author_id": "1549412730", "created_at": "2019-09-04T15:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169264788054171648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/e03heUT5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sansa___/status/1169635657674895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e03heUT5zL", "media_key": "3_1169635589181902850"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/e03heUT5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sansa___/status/1169635657674895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e03heUT5zL", "media_key": "3_1169635610254073856"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/e03heUT5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sansa___/status/1169635657674895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e03heUT5zL", "media_key": "3_1169635636120363008"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 204, "tag": "TantoEsfuerzo"}]}, "id": "1169635657674895360", "text": "Impotencia;\n\"Es llevar 2 a\u00f1os intentando reforestar en mi barrio.Y en una semana alguien arranca de cuajo los nuevos esquejes o los rompe a patadas\" \n\u00bfComo puedo catalogar a esta sociedad? \n#TantoEsfuerzo para n\u00e1 https://t.co/e03heUT5zL", "lang": "es", "author_id": "3306618377", "created_at": "2019-09-05T15:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169635657674895360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1143629423805116416", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4i5GvP2qmd", "expanded_url": "https://twitter.com/fentyaction/status/1169953477432369153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4i5GvP2qmd", "media_key": "3_1169953432448507904"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4i5GvP2qmd", "expanded_url": "https://twitter.com/fentyaction/status/1169953477432369153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4i5GvP2qmd", "media_key": "3_1169953432452706306"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "merafeellings", "id": "3707617761"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "azarathcomics", "id": "1376317370856304642"}]}, "id": "1169953477432369153", "text": "@Yang07530595 @merafeellings @azarathcomics e esse aqui: https://t.co/4i5GvP2qmd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169839235391557632"}], "author_id": "449032695", "created_at": "2019-09-06T12:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953477432369153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "id": "1166384747637088257", "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "author_id": "200348577", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"]}, {"in_reply_to_user_id": "1024591024096727041", "id": "1169541902145937408", "text": "@svalvolatovalvo @borghi_claudio @Roberto92426855 Le sfugge il dato, ormai molto evidente, che la troika ce l'avevamo anche prima.\n\nCon l'aggravante che la Lega sarebbe stata messa in condizioni di diventarne complice, costretta ad approvare una manovra recessiva e una pessima riforma del MES, e perdendo cos\u00ec faccia e consenso.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Roberto92426855", "id": "963885601291456512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169538649731600384"}], "author_id": "4373597218", "created_at": "2019-09-05T09:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169541902145937408"]}, {"id": "1169957353086738432", "text": "caralho n sei como minha m\u00e3e \u00e9 psic\u00f3loga", "lang": "pt", "author_id": "4851552689", "created_at": "2019-09-06T12:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169957353086738432"]}, {"in_reply_to_user_id": "291763976", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ta3MwlLGjA", "expanded_url": "https://www.rassegna.it/mobile/articoli/dramma-della-crisi-esodato-suicida-insieme-alla-moglie", "display_url": "rassegna.it/mobile/articol\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sciltian", "id": "291763976"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "id": "1169943332690243584", "text": "@sciltian @InOndaLa7 https://t.co/ta3MwlLGjA", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169883900618784768"}], "author_id": "824273434473598978", "created_at": "2019-09-06T12:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169943332690243584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/y3OsieCg2P", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZCHndk", "display_url": "bit.ly/2ZCHndk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2019/09/06/5d7237f821efa0ba548b45eb.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Lola"}, {"start": 17, "end": 38, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}]}, "id": "1169954907220316160", "text": "Lola, hermana de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa: \"Nos extra\u00f1a todo mucho, ella estaba fenomenal\" https://t.co/y3OsieCg2P", "lang": "es", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-09-06T12:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954907220316160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PU7rQzBM0h", "expanded_url": "https://twitter.com/filosogogriego/status/1169708604733231104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PU7rQzBM0h", "media_key": "3_1169708569794678784"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PU7rQzBM0h", "expanded_url": "https://twitter.com/filosogogriego/status/1169708604733231104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PU7rQzBM0h", "media_key": "3_1169708569790418944"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PU7rQzBM0h", "expanded_url": "https://twitter.com/filosogogriego/status/1169708604733231104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PU7rQzBM0h", "media_key": "3_1169708569836630019"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PU7rQzBM0h", "expanded_url": "https://twitter.com/filosogogriego/status/1169708604733231104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PU7rQzBM0h", "media_key": "3_1169708569803010048"}]}, "id": "1169708604733231104", "text": "Con ver simplemente estas im\u00e1genes uno podr\u00eda  obviar cualquier tipo de comentarios,pero diganme la verdad,no se merece este par\u00e1sito portador de apellido,algunas dedicatorias? Gracias https://t.co/PU7rQzBM0h", "lang": "es", "author_id": "1345270418", "created_at": "2019-09-05T20:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 366, "like_count": 1048, "quote_count": 104}, "edit_history_tweet_ids": ["1169708604733231104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3FokedE7dS", "expanded_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "display_url": "pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3FokedE7dS", "expanded_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "display_url": "pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/x1WlHiS0kL", "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1169591857774505985", "display_url": "twitter.com/camaradeputado\u2026"}]}, "id": "1169606552250138624", "text": "O suicida est\u00e1 doente e tem q ser tratado, assim como outras doensa tem q tratar a causa .ler \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3FokedE7dS\nhttps://t.co/3FokedE7dS https://t.co/x1WlHiS0kL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169591857774505985"}], "author_id": "2816164515", "created_at": "2019-09-05T13:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169606552250138624"]}, {"id": "1169953200679596033", "text": "Te deseo\nUn deseo\nMi deseo\nDeseando t\u00e9\nT\u00e9 en la ma\u00f1ana\nT\u00e9 al mediod\u00eda\nT\u00e9 en la noche\n\n#VistoPorAh\u00ed", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "VistoPorAh\u00ed"}]}, "lang": "es", "author_id": "1136949861369204736", "created_at": "2019-09-06T12:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953200679596033"]}, {"in_reply_to_user_id": "26258791", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "id": "1168671737858416640", "text": "@BrunoGEsc @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168597805226610688"}], "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-09-02T23:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168671737858416640"]}, {"in_reply_to_user_id": "853625346", "id": "1169953654180319232", "text": "o brother praticamente MATA a esposa pq nao acreditava no tratamento farmacologico pra depressao e depois fica cantando musiquinha pra ela depois da morte", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169953503915257856"}], "author_id": "853625346", "created_at": "2019-09-06T12:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169953654180319232"]}, {"in_reply_to_user_id": "20157310", "id": "1169926961323544576", "text": "@lemonndrop @ssaneva @andafern ent\u00e3o gente: depende. \n\n- tem muita gente feia feliz\n- muita gente pobre feliz\n- muita gente brasileira feliz\n- muita gente solteira feliz\n\nmuita gente que tem tudo pra ser feliz que t\u00e1 triste pra caralho (n\u00e3o \u00e9 meu caso gra\u00e7as a deus, n\u00e3o estou triste nem feliz mas absorto).", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lemonndrop", "id": "20157310"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "ssaneva", "id": "13439482"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "andafern", "id": "8205952"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169741193611272192"}], "author_id": "11181722", "created_at": "2019-09-06T10:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169926961323544576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/xNP3HVavjb", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1037805253830352897", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "id": "1169929640921747456", "text": "Y volver\u00e1n a hacerlo, segur\u00edsimo. https://t.co/xNP3HVavjb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1037805253830352897"}], "author_id": "872179483515777025", "created_at": "2019-09-06T11:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169929640921747456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TyoTmBjIMW", "expanded_url": "http://www.ambito.com/c5052764", "display_url": "ambito.com/c5052764"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vHtAJVI17z", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1169947160907014145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vHtAJVI17z", "media_key": "7_1169947119723196418"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Chernobyl"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "serie"}, {"start": 70, "end": 73, "tag": "TV"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "Turismo"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo"}]}, "id": "1169947160907014145", "text": "Pol\u00e9mica por boom tur\u00edstico en #Chernobyl tras el \u00e9xito de la #serie\n\n#TV #Turismo  \n\nhttps://t.co/TyoTmBjIMW https://t.co/vHtAJVI17z", "lang": "es", "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-06T12:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169947160907014145"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1169944289255858180", "text": "@JorgeDCG @Vponce64 Qu\u00e9 pobre tipo es Del Castillo, no se da cuenta que \u00e9l est\u00e1 igual de muerto que su jefe el cobarde suicida, ERES UN ZOMBIE un cadaver politico y Nadie te va a extra\u00f1ar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "author_id": "740734271690674177", "created_at": "2019-09-06T12:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169944289255858180"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TSCrnvP3KW", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1169616807784787968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSCrnvP3KW", "media_key": "3_1169616799148716035"}]}, "id": "1169616807784787968", "text": "Un immenso Grazie ai Ministri uscenti del MoVimento 5 Stelle che in questi mesi hanno lavorato duramente, giorno e notte, avendo a cuore esclusivamente gli interessi degli italiani. Siete un esempio di quello che significa fare della politica un servizio per la collettivit\u00e0. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/TSCrnvP3KW", "lang": "it", "author_id": "289400495", "created_at": "2019-09-05T14:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 904, "like_count": 1076, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1169616807784787968"]}], "places": [{"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "id": "517ccd7b1f788f01"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Torrent, Espa\u00f1a", "id": "81b394f2fd369fbd"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santiago, Dominican Republic", "id": "0093a5dd1242be45"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}]}, "errors": [{"resource_id": "1170008420835123201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170008420835123201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170008420835123201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826653252586438656", "value": "826653252586438656", "detail": "User has been suspended: [826653252586438656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170004652974383105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170004652974383105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170004652974383105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169772404689821696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169772404689821696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169772404689821696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935476873546657792", "value": "935476873546657792", "detail": "User has been suspended: [935476873546657792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167424835699580929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167424835699580929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167424835699580929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "743549810725228545", "value": "743549810725228545", "detail": "User has been suspended: [743549810725228545].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169991976097329155", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169991976097329155", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169991976097329155].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169993003714457605", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169993003714457605].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169993003714457605", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2788905609", "value": "2788905609", "detail": "User has been suspended: [2788905609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169971245426909185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169971245426909185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169971245426909185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169969860727775234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169969860727775234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169969860727775234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169983891530289152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169983891530289152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169983891530289152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "129284078", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [129284078].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "129284078", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169961464821686272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169961464821686272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169961464821686272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "230834797", "value": "230834797", "detail": "User has been suspended: [230834797].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169989248172331008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169989248172331008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169989248172331008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169988151231832065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169988151231832065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169988151231832065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "332896752", "value": "332896752", "detail": "User has been suspended: [332896752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169984657938616321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169984657938616321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169984657938616321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2356289815", "value": "2356289815", "detail": "User has been suspended: [2356289815].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169985209732911105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169985209732911105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169985209732911105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169984587797336064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169984587797336064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169984587797336064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153506078035984391", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153506078035984391].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153506078035984391", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169810087130611717", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169810087130611717].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169810087130611717", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2356289815", "value": "2356289815", "detail": "User has been suspended: [2356289815].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169980305085739008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169980305085739008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169980305085739008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169968571205791745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169968571205791745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169968571205791745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "85821527", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [85821527].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "85821527", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169909188635631616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169909188635631616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169909188635631616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169813956984111104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169813956984111104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169813956984111104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169968975989661698", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169968975989661698].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169968975989661698", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "813201560499011584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [813201560499011584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "813201560499011584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169690923061694469", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169690923061694469].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169690923061694469", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169965593740611584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169965593740611584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169965593740611584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169966176937631744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169966176937631744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169966176937631744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169832797122359296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169832797122359296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169832797122359296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "375277981", "value": "375277981", "detail": "User has been suspended: [375277981].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169954327814914048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169954327814914048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169954327814914048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169960626531254273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169960626531254273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169960626531254273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169959923536551940", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169959923536551940", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169959923536551940].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788490888616050696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788490888616050696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788490888616050696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169958722938068992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169958722938068992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169958722938068992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1044342396090294280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044342396090294280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044342396090294280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169810419109810176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169810419109810176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169810419109810176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169944085911822337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169944085911822337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169944085911822337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169953071545405443", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169953071545405443", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169953071545405443].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169942761132494848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169942761132494848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169942761132494848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1170009157375860736", "oldest_id": "1169950194210881540", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32dq4ex055hvo2x93u1po2onywt"}}