{"data": [{"created_at": "2019-08-14T15:12:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161656826590629888"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1161656826590629888", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765667064333869060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:12:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@conexaopolitica Macri n\u00e3o fez Reformas nem ajustes, Enforcou ao povo. Bolsonaro \u00e9 povo, Macri n\u00e3o: \u00e9 Burgues, mega empresario que se aproveitou do Neo-Liberalismo da era Menem. Zero sensibilidade das necesidades da popula\u00e7\u00e3o. Como n\u00e3o ia perder ?. Argen-zuela  vem a\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1161656811881160709"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Burgues"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Argen-zuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523748277", "id": "1161656811881160709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445130480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161632578899546112"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:12:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161656773574615042"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161656773574615042", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108198345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:12:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161656769053188096"], "id": "1161656769053188096", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347477229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:12:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161656736962547713"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161656736962547713", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037656551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:12:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida de novo kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161656730704580613"], "id": "1161656730704580613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955912808637652993"}, {"created_at": "2019-08-14T15:11:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161656622453841921"], "id": "1161656622453841921", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758580984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T15:10:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161656225362300929"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161656225362300929", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902154782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:09:32.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o https://t.co/NaHQ1r698j", "edit_history_tweet_ids": ["1161656106533306368"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NaHQ1r698j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBDLdr", "display_url": "dlvr.it/RBDLdr"}]}, "id": "1161656106533306368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471968246"}, {"created_at": "2019-08-14T15:09:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161656073687896064"], "id": "1161656073687896064", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049843387510247425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T15:09:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fuerzadeley: @JaimeChincha @RPPNoticias @peru21noticias Alumnos del COBARDE SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ, est\u00e1n tan desesperados que cada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161655968628903937"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3667, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "id": "1161655968628903937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161655368990306304"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:08:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @raymundotenorio: Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161655790190514177"], "id": "1161655790190514177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063570161649766401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161625950737580038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T15:07:44.000Z", "lang": "pt", "text": "JIHADISTAS CHADE \u2013 Atentado suicida do Boko Haram deixa seis mortos no\u00a0Chade https://t.co/w1gUAAAR72", "edit_history_tweet_ids": ["1161655649761148931"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w1gUAAAR72", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/brasil/portada/atentado-suicida-do-boko-haram-deixa-seis-mortos-no-chade/50000237-4043249?utm_source=wwwefecom&utm_medium=rss&utm_campaign=rss", "display_url": "efe.com/efe/brasil/por\u2026"}]}, "id": "1161655649761148931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050413802519482368"}, {"created_at": "2019-08-14T15:07:22.000Z", "lang": "es", "text": "@meiermq Ya se hac\u00edan extra\u00f1ar las estupideces que publica...\nHa pasado tiempo desde que se autoelimin\u00f3 el delincuente suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1161655557708746752"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1161655557708746752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891401336369143808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161594250376679424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T15:07:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@mGTS85 O \u00f3bvio \u00e9 o Galactus, mas n\u00e3o sei se aquele filme n\u00e3o o matou nos tempos pr\u00f3ximos.\nPessoalmente, adorava uma Age of Apocalypse, mas acho que \u00e9 imposs\u00edvel. Mas o Onslaught, esse acho que \u00e9 uma quest\u00e3o de tempo.\nSeja como for, adorei esta parte: +", "edit_history_tweet_ids": ["1161655549395701761"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "Galactus"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Age of Apocalypse"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Onslaught"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mGTS85", "id": "720352675"}]}, "in_reply_to_user_id": "78690098", "id": "1161655549395701761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78690098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161655503056965632"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:06:37.000Z", "lang": "es", "text": "@JaimeChincha @RPPNoticias @peru21noticias Alumnos del COBARDE SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ, est\u00e1n tan desesperados que cada uno se dispara por donde pueda, ahora  son pollo sin cabeza! Pero igualmente hay que tener cuidado con @LUCIANA_LEON_R \"Lucianita\", su visita a @KeikoFujimori deja mucho que pensar..\n@APRA_CNdeAccion", "edit_history_tweet_ids": ["1161655368990306304"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 305, "end": 321, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "in_reply_to_user_id": "36477202", "id": "1161655368990306304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161522888987631622"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:06:35.000Z", "lang": "pt", "text": "O Twitter da Yalena \u00e9 um post de um cachorro fofinho e um suicida em seguida. Como eu amo esse contraste.", "edit_history_tweet_ids": ["1161655362849792001"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5237, "type": "Other", "normalized_text": "Yalena"}]}, "id": "1161655362849792001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3352083773"}, {"created_at": "2019-08-14T15:05:40.000Z", "lang": "es", "text": "Se \u300asuicida\u300b uno de los testigos claves en uno de los m\u00e1s grandes esc\u00e1ndalos sexuales de la pol\u00edtica Norte americana y Europea... en las circunstancias m\u00e1s \u300ainusuales\u300b https://t.co/JjV456esCN", "edit_history_tweet_ids": ["1161655132552978433"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6508, "type": "Place", "normalized_text": "americana"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8327, "type": "Place", "normalized_text": "Europea"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/JjV456esCN", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterMcCormack/status/1161482579041800192", "display_url": "twitter.com/PeterMcCormack\u2026"}]}, "id": "1161655132552978433", "geo": {"place_id": "39cfa5509250734f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577160735", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161482579041800192"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Outro curso sobre comportamento suicida e diagn\u00f3stico diferencial. JOGA PRO PAI", "edit_history_tweet_ids": ["1161654955381575680"], "id": "1161654955381575680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53725478"}, {"created_at": "2019-08-14T15:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "@juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo poco que queda en pie, y si los entonces sobrevivientes no superan eso, es que no merecian ser alemanes.\n\nGobierno suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161654682286272512"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "id": "1161654682286272512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "4275617080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161652944162512896"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:03:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161654588656820224"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161654588656820224", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270487581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:03:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161654501088124930"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161654501088124930", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091837837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:03:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Vcs tbm tem instinto suicida que tem rinite al\u00e9rgica e usam meio litro de \u00e1gua sanit\u00e1ria + veja limpeza pesada pra lavar o banheiro?", "edit_history_tweet_ids": ["1161654485049118720"], "id": "1161654485049118720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607529898"}, {"created_at": "2019-08-14T15:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP @MecheAF Me parece que le quieres lavar la cara a tu \"tia\" @MecheAF, recordemos que fue compa\u00f1eros de trabajo en el gobierno del delincuente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161654470897307648"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1161654470897307648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952241666815016960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161467835828318208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T15:03:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: James Gunn n\u00e3o esclarece se Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 reboot ou sequ\u00eancia https://t.co/EAAVFJ0IBs https://t.co/QVs6AvUVue", "edit_history_tweet_ids": ["1161654466850037761"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EAAVFJ0IBs", "expanded_url": "https://bit.ly/2OSIm40", "display_url": "bit.ly/2OSIm40"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QVs6AvUVue", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161219541843742720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVs6AvUVue", "media_key": "3_1161219522231177216"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1161654466850037761", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098324292570353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161219541843742720"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:02:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sosita_1: Habla un \"suicida\" ... cuya conducci\u00f3n econ\u00f3mica llev\u00f3 al pa\u00eds a la ruina\n\n https://t.co/EwBBKukz2s", "edit_history_tweet_ids": ["1161654423371825152"], "id": "1161654423371825152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076823796315811840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161624514452688898"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EwBBKukz2s", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/8/danilo-astori-programa-del-partido-nacional-implica-reduccion-del-gasto-muy-peligrosa-para-uruguay/?utm_source=newsletter&utm_medium=email&utm_campaign=6am", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sosita_1", "id": "265722544"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T15:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "minha foto de perfil parece at\u00e9 aqueles v\u00eddeos deixado por suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161653881669070848"], "id": "1161653881669070848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3654294202"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "aguanteargentina"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "aguanteargentina"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "Sudamerica"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/b7fuWCCgmW", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedrote42680211/status/1160921665594957827", "display_url": "twitter.com/Pedrote4268021\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:59:59.000Z", "lang": "es", "text": "#aguanteargentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 este episodio solo me recuerda a nuestro pa\u00eds eligiendo por segunda vez al suicida Alan Garc\u00eda. Sudamerica tiene un problema serio. Muy serio https://t.co/b7fuWCCgmW", "edit_history_tweet_ids": ["1161653701779476482"], "id": "1161653701779476482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "758323188", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160921665594957827"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 86, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/8BUbWoOdDF", "expanded_url": "https://eldia.com.do/se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8-este-ano/", "display_url": "eldia.com.do/se-suicida-otr\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ql2xDj3EJe", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1161653671345688576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ql2xDj3EJe", "media_key": "3_1161653666786545666"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:59:52.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o\nhttps://t.co/8BUbWoOdDF #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/ql2xDj3EJe", "edit_history_tweet_ids": ["1161653671345688576"], "id": "1161653671345688576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143173757"}, {"created_at": "2019-08-14T14:59:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @julianaayres: @LeilaneNeubarth Pena que vc n\u00e3o se impressiona com o n\u00famero de pessoas que ainda seguem a ideologia socialista, que j\u00e1 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161653649971527682"], "id": "1161653649971527682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99578687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161617644040179713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "LeilaneNeubarth", "id": "831760092"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:59:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@alexandregarcia Se seu diploma n\u00e3o ficou ruborizado por voc\u00ea apoiar a ditadura que censurou a imprensa e torturou e matou jornalistas, n\u00e3o vai ser um errinho destes que vai incomodar. Relaxe.", "edit_history_tweet_ids": ["1161653522124943360"], "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "id": "1161653522124943360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205491692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161426051517444097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:59:04.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o - https://t.co/dEOr8iwsXY https://t.co/Bf5go39cd3", "edit_history_tweet_ids": ["1161653471818461185"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dEOr8iwsXY", "expanded_url": "http://www.teleradioamerica.com/2019/08/se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8-este-ano/", "display_url": "teleradioamerica.com/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Bf5go39cd3", "expanded_url": "https://twitter.com/TRANoticias/status/1161653471818461185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bf5go39cd3", "media_key": "3_1161653470430146560"}]}, "id": "1161653471818461185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986642066"}, {"created_at": "2019-08-14T14:57:43.000Z", "lang": "es", "text": "@_CarlitaRocha Exacto!!\nTiene una ostra gigantesca comparable a la que ten\u00eda su ex patr\u00f3n, el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161653131089973249"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1161653131089973249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372248606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161357034706690048"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:56:29.000Z", "lang": "es", "text": "@ElBolsoDeLazaro Suicida pelotudo? As\u00ed los queres convencer... saca pasaje", "edit_history_tweet_ids": ["1161652819566505984"], "in_reply_to_user_id": "16187388", "id": "1161652819566505984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "486231042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:56:11.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3  queria algu\u00e9m hoje pra v\u00ea esquadr\u00e3o suicida cmg pela 13 vez", "edit_history_tweet_ids": ["1161652744081612800"], "id": "1161652744081612800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945744177807142914"}, {"created_at": "2019-08-14T14:56:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Como ontem, uma gr\u00e1vida se matou e o povo com \"provavelmente teve raiva do marido e se matou.\" N\u00c3O!  Ningu\u00e9m se mata por uma raiva. Tem um quadro depressivo a\u00ed,  um que ningu\u00e9m viu, porque ainda tem essa cultura de tratar depress\u00e3o como \"falta do que fazer\".", "edit_history_tweet_ids": ["1161652741485322241"], "id": "1161652741485322241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39869139"}, {"created_at": "2019-08-14T14:56:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161652721897934848"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161652721897934848", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341187560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:55:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EsquerdaDiario: SA\u00daDE | Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161652608873967621"], "id": "1161652608873967621", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053389481380888578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161640999816507393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:54:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161652196158709760"], "id": "1161652196158709760", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279778692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "@iwobi32 Es que yo siempre pens\u00e9 que el que se suicida, si es buen tipo, debe llevarse dos o tres. Pol\u00edticos, de ser posible.", "edit_history_tweet_ids": ["1161652124557684736"], "in_reply_to_user_id": "3016905255", "id": "1161652124557684736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "277501244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161651871624433664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iwobi32", "id": "3016905255"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:53:39.000Z", "lang": "pt", "text": "comecei esquadr\u00e3o suicida ontem", "edit_history_tweet_ids": ["1161652106069233664"], "id": "1161652106069233664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723316544877502465"}, {"created_at": "2019-08-14T14:53:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161652080731394048"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1161652080731394048", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985989635548393472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:52:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161651881304887297"], "id": "1161651881304887297", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194967127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161651807883542530"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161651807883542530", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359149679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:52:02.000Z", "lang": "pt", "text": "O animal foi assassinado com tr\u00eas tiros. https://t.co/zWQ1Z3eThG", "edit_history_tweet_ids": ["1161651702350696448"], "id": "1161651702350696448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53170567", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/zWQ1Z3eThG", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ndd7yj", "display_url": "bit.ly/2Ndd7yj"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/GeEpIeQXLl", "expanded_url": "https://bit.ly/2Pbyz9x", "display_url": "bit.ly/2Pbyz9x"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/4BXXGyOv0C", "expanded_url": "https://twitter.com/period_victoria/status/1161651677838974977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4BXXGyOv0C", "media_key": "3_1161651673460142080"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:51:57.000Z", "lang": "es", "text": "#Opini\u00f3n Este lunes 12, los medios locales dieron a conocer la actualizaci\u00f3n de la tendencia suicida de la sociedad duranguense: llegamos al suicidio 95 del a\u00f1o.\n\nOpini\u00f3n completa: \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/GeEpIeQXLl https://t.co/4BXXGyOv0C", "edit_history_tweet_ids": ["1161651677838974977"], "id": "1161651677838974977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117571961"}, {"created_at": "2019-08-14T14:51:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161651628891607041"], "id": "1161651628891607041", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433859087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:51:38.000Z", "lang": "es", "text": "@opsoms Para abordar de manera responsable esta problem\u00e1tica, \u00bfqu\u00e9 hizo @petta08 desde el @MECpy  para reducir los riesgos de ideaci\u00f3n suicida en este grupo etario? \u00bfEn qu\u00e9 datos cient\u00edficos se bas\u00f3 esta ong para brindar este tipo de charlas a docentes?", "edit_history_tweet_ids": ["1161651600865267712"], "in_reply_to_user_id": "746330845", "id": "1161651600865267712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746330845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161645828454408193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "petta08", "id": "215530947"}, {"start": 90, "end": 96, "username": "MECpy", "id": "216334777"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:51:18.000Z", "lang": "qme", "text": "RT @ArturoP66023286: https://t.co/FTxUxiJs5n @giornali_it", "edit_history_tweet_ids": ["1161651517700681730"], "id": "1161651517700681730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821671876749619202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651254470369282"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/FTxUxiJs5n", "expanded_url": "https://giornali.it/quotidiani-nazionali/il-fatto-quotidiano/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/?type=social", "display_url": "giornali.it/quotidiani-naz\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArturoP66023286", "id": "1620487452"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "giornali_it", "id": "2164907394"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "lang": "es", "text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "id": "1161651342194216960", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "author_id": "16187388"}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@____W00dst0ck__ Ele j\u00e1 se enforcou, Cris. Ele virou o representante da \"FlaTT\", uma esp\u00e9cie de Neto de franja, com linguagem rebuscada.", "edit_history_tweet_ids": ["1161651289136291840"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "FlaTT"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}]}, "in_reply_to_user_id": "99687443", "id": "1161651289136291840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894730081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650135287382016"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:16.000Z", "lang": "qme", "text": "https://t.co/FTxUxiJs5n @giornali_it", "edit_history_tweet_ids": ["1161651254470369282"], "id": "1161651254470369282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1620487452", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FTxUxiJs5n", "expanded_url": "https://giornali.it/quotidiani-nazionali/il-fatto-quotidiano/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/?type=social", "display_url": "giornali.it/quotidiani-naz\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "giornali_it", "id": "2164907394"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:06.000Z", "lang": "es", "text": "Te vas por 20 dias de Argentina y al regresar y todo ha cambiado, y si te vas por 20 a\u00f1os al regresar te das cuenta que NADA ha cambiado...que pais raro tenemos! Suicida digamos.", "edit_history_tweet_ids": ["1161651212804132865"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1161651212804132865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "580901415"}, {"created_at": "2019-08-14T14:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161651170584289280"], "id": "1161651170584289280", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189451505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:49:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @avelino_bego: @ObsNaturalistas N\u00e3o \u00e9 uma estrat\u00e9gia suicida? Isto \u00e9, o verme n\u00e3o morre na ingest\u00e3o do caracol?", "edit_history_tweet_ids": ["1161651003969683456"], "id": "1161651003969683456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083150778888527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161106390053789697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:49:03.000Z", "lang": "es", "text": "Las tropas republicanas no tardaron en huir por todas partes y el mismo Casio, impotente para contenerlos, se refugia en una colina cercana donde, crey\u00e9ndolo todo perdido, se suicida para no caer en manos del enemigo", "edit_history_tweet_ids": ["1161650950689501184"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4263, "type": "Person", "normalized_text": "Casio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1339266030", "id": "1161650950689501184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1339266030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650875338805250"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:48:46.000Z", "lang": "it", "text": "@CarloCalenda Mi spiace. Rischia di fondare un partito al 2 per cento. Una scelta suicida. Assolutamente inutile. Almeno si adegui a quello che decider\u00e0 Mattarella. Ma osteggiando continuamente il Pd aiuta solo gli avversari. E pensare che parlava di unit\u00e0...", "edit_history_tweet_ids": ["1161650877993836545"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "id": "1161650877993836545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "353341253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161540016021168128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:47:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161650643049824256"], "id": "1161650643049824256", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125152633302519808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:47:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@claraexcura sdd dos grupinhos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161650590201589760"], "in_reply_to_user_id": "893968184805666816", "id": "1161650590201589760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813130664140742656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650477467131906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "claraexcura", "id": "3196069625"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@BernardoPCarter Que isso, tem que se atualizar meu caro. \u00c9 a m\u00fasica da Rihanna, Man down que diz que ela matou um cara e tal. Kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161650544085209088"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Man down"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104067120776839168", "id": "1161650544085209088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886249730581438464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650173656936448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:47:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161650475357364225"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161650475357364225", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686516794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:47:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161650464011816960"], "id": "1161650464011816960", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628115225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:45:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@IvannescaA @felipeneto Bruno assumiu a paternidade desde que soube da crian\u00e7a, sempre pagou a pensao corretamente.Ela ficou o extorquindo mais e mais dinheiro...ate que o macarrao se cansou e matou a mulher.Resumo, bruno e macarrao mataram uma criminosa, bolsonaro aprovaria isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1161650024234795009"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvannescaA", "id": "363395910"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "363395910", "id": "1161650024234795009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157396061016788994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161506895842160640"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:44:32.000Z", "lang": "es", "text": "@nelsonbocaranda @fuenteseliz Mientras tanto los ni\u00f1os caen muertos al pavimento mientras caminan hambrientos por las calles.O ni\u00f1os promesas del deporte son tiroteado cuando regresan con sus padres de un encuentro de victoria. \nOtro muere de mengua en un hospital nauseabundo.\nPero antes su padre se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161649811814305792"], "in_reply_to_user_id": "23719107", "id": "1161649811814305792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85196342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161477571797798912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nelsonbocaranda", "id": "23719107"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "fuenteseliz", "id": "43175091"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161649524349243394"], "id": "1161649524349243394", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38064007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161649425921531904"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161649425921531904", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710928761231958021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:42:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161649348062699526"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161649348062699526", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726245194643955713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:42:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161649181238464512"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161649181238464512", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115155389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "@K_osVenezuela Ni\u00f1a que se suicida porque su padre y t\u00edo abusan sexualmente de ella? Esas vainas pasan y nadie absolutamente nadie las comenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1161649129208111104"], "in_reply_to_user_id": "104636199", "id": "1161649129208111104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3254114458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161591331275362304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "K_osVenezuela", "id": "104636199"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:40:34.000Z", "lang": "pt", "text": "3\u00ba dia seguido tomando caf\u00e9 e j\u00e1 come\u00e7ou a idea\u00e7\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161648813779628043"], "id": "1161648813779628043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679685002"}, {"created_at": "2019-08-14T14:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161648772453154816"], "id": "1161648772453154816", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153909047772569602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:40:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161648703670771712"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161648703670771712", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113557433849454593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:39:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161648421192814593"], "id": "1161648421192814593", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733719192516464641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:39:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161648419930329088"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161648419930329088", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767522539782467584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "@elmundoes Nunca en su vida ha visto un hurac\u00e1n, de lo contrario o es suicida o no hay tanto riezgo", "edit_history_tweet_ids": ["1161648395553034240"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1161648395553034240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147975262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161613889320226818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161648375734968320"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161648375734968320", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345215691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:37:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161648021769195520"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161648021769195520", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275683010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:36:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmontonero_pe: @desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGtfbu\nYoutube: ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161647891670343680"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8BN6IGtfbu", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}]}, "id": "1161647891670343680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711204942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161631055796985856"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:36:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161647879464861696"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161647879464861696", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:36:05.000Z", "lang": "es", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "edit_history_tweet_ids": ["1161647685335769088"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "id": "1161647685335769088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616311698"}, {"created_at": "2019-08-14T14:36:03.000Z", "lang": "en", "text": "RT @papelpop: \"13 Reasons Why\": novo trailer mostra personagens se perguntando quem matou Bryce Walker\nhttps://t.co/HZ1Y4kFLgW https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161647678255706113"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/HZ1Y4kFLgW", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/13-reasons-why-novo-trailer-mostra-personagens-se-perguntando-quem-matou-bryce-walker/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/13-rea\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}]}, "id": "1161647678255706113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57493666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161647050687156224"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:35:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161647652876034048"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161647652876034048", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81948392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:35:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@britothamiriss agora tu matou tudo, se botar no papel, fica bem mais claro", "edit_history_tweet_ids": ["1161647646890778624"], "in_reply_to_user_id": "4697189622", "id": "1161647646890778624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3347359871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161624555036844032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "britothamiriss", "id": "4697189622"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "@etupito @yamilsantoro Es la carta de un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161647528535842816"], "in_reply_to_user_id": "2429071284", "id": "1161647528535842816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "236033203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161646391137067008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:35:20.000Z", "lang": "pt", "text": "estava d boa ontem e descobri que ontem mesmo o pai da minha vizinha se suicidou e mano, ta maluco, eu via o coroa direto, praticamente todo dia e do nada rola esse lance, essa quest\u00e3o ta mais pr\u00f3xima do que imaginamos, boda abrir o olho pq essa parada destruiu meu dia ontem", "edit_history_tweet_ids": ["1161647496457859073"], "id": "1161647496457859073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3025027529"}, {"created_at": "2019-08-14T14:34:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Profuga_VLC Hola, soy hijo de padre suicida y confirmo que se puede hacer chistes de todo, otra cosa es que no a todo el mundo le guste. Hakuna matata.\n\nP. D. Un saludo a la madre de Raquel", "edit_history_tweet_ids": ["1161647249656635392"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "Hakuna"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Profuga_VLC", "id": "362663384"}]}, "in_reply_to_user_id": "362663384", "id": "1161647249656635392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076545117736091649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161229461653774337"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:34:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@MHNAREAL @Marcelo16458369 @mauriciomacri Demissao em massa de funcionarios publicos ( td bem em reduzir gasto publico, MAS esse povo ficou na Rua !, N\u00e3o houve gera\u00e7\u00e3o de empregos ) Ele n\u00e3o Fez Ajustes se n\u00e3o ENFORCOU ao povo. Como n\u00e3o ia perder ?", "edit_history_tweet_ids": ["1161647205071097856"], "in_reply_to_user_id": "1445130480", "id": "1161647205071097856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1445130480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161645614507147264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MHNAREAL", "id": "56242300"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Marcelo16458369", "id": "1034977554942320641"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:34:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Tentaculoficial: Sean Gunn leu o roteiro do novo Esquadr\u00e3o Suicida e disse que ele t\u00e1 MUITO BOM!\n\nSer\u00e1 que James Gunn vai salvar #TheSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161647187052441600"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "TheSu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tentaculoficial", "id": "2560122552"}]}, "id": "1161647187052441600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62902401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161646897016246273"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@diasperezz Se n\u00e3o me engano ele estudou cmg, esse mlk \u00e9 aben\u00e7oado mesmo sabe o caminho de casa sem erro \u00e9 extremamente inteligente e simp\u00e1tico, mas as pessoas nunca deram o devido valor pra ele e isso o tornou depressivo msm, gra\u00e7as a Deus que ele n\u00e3o se matou e grato a vc por ajuda-lo dps", "edit_history_tweet_ids": ["1161647117024280576"], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 239, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diasperezz", "id": "962769409751347202"}]}, "in_reply_to_user_id": "962769409751347202", "id": "1161647117024280576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "764991350416769028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161415581440065536"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161647065795088391"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161647065795088391", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946263993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:33.000Z", "lang": "en", "text": "\"13 Reasons Why\": novo trailer mostra personagens se perguntando quem matou Bryce Walker\nhttps://t.co/HZ1Y4kFLgW https://t.co/CjKPtYLEvH", "edit_history_tweet_ids": ["1161647050687156224"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/HZ1Y4kFLgW", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/13-reasons-why-novo-trailer-mostra-personagens-se-perguntando-quem-matou-bryce-walker/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/13-rea\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CjKPtYLEvH", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1161647050687156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjKPtYLEvH", "media_key": "3_1161647044089524224"}]}, "id": "1161647050687156224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 7}, "author_id": "7751462"}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Ator de \"Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\" fala sobre o roteiro do filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/qy8v11crVc https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161647046136348672"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 71, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qy8v11crVc", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-ator-de-guardioes-da-galaxia-diz-que-o-roteiro-do-filme-e-muito-bom.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1161647046136348672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161623506242740225"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:31.000Z", "lang": "it", "text": "@Checcogarage @guffanti_marco Purtroppo non \u00e8 una solo parte politica. Mezza Italia \u00e8 allo sbando, in preda a un delirio suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161647039266136069"], "in_reply_to_user_id": "1067878247113924619", "id": "1161647039266136069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336248313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161558012403879936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Checcogarage", "id": "1067878247113924619"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:12.000Z", "lang": "es", "text": "Un joven se ahorc\u00f3 colg\u00e1ndose de una mata de mango, en el sector Placer Bonito, del municipio El Cercado, San Juan de la Maguana inform\u00f3 la Polic\u00eda.\nhttps://t.co/96FJ86DfkG https://t.co/EGV5lkZYet", "edit_history_tweet_ids": ["1161646962443243520"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "Placer Bonito"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.461, "type": "Place", "normalized_text": "Cercado"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5479, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Maguana"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/96FJ86DfkG", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kxb0TT", "display_url": "bit.ly/2Kxb0TT"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/EGV5lkZYet", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticentro13rd/status/1161646962443243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGV5lkZYet", "media_key": "3_1161646958056001538"}]}, "id": "1161646962443243520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763026335438692352"}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@gagapecado a primeira temporada \u00e9 sobre uma menina que se suicida, ai ela deixa uma fita com os 13 motivos pelo qual ela se suicidou, cada fita \u00e9 um personagem, a segunda \u00e9 o julgamento da escola e todos os envolvidos no bullying com ela e a terceira um dos principais morre e continua...", "edit_history_tweet_ids": ["1161646910459011072"], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gagapecado", "id": "86204896"}]}, "in_reply_to_user_id": "86204896", "id": "1161646910459011072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436304038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161646432354480128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/s1hqL8hEmK", "expanded_url": "https://twitter.com/Tentaculoficial/status/1161646897016246273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1hqL8hEmK", "media_key": "3_1161646888782897154"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:32:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Sean Gunn leu o roteiro do novo Esquadr\u00e3o Suicida e disse que ele t\u00e1 MUITO BOM!\n\nSer\u00e1 que James Gunn vai salvar #TheSuicideSquad??? https://t.co/s1hqL8hEmK", "edit_history_tweet_ids": ["1161646897016246273"], "id": "1161646897016246273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2560122552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "libia"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "Lega"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "libia"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 130, "end": 135, "tag": "Lega"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "libia"}, {"start": 188, "end": 197, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 198, "end": 203, "tag": "Lega"}, {"start": 249, "end": 255, "tag": "libia"}, {"start": 256, "end": 262, "tag": "SeaWa"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3125, "type": "Place", "normalized_text": "libia"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "SeaWatch"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6801, "type": "Organization", "normalized_text": "Lega"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.3235, "type": "Place", "normalized_text": "libia"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6365, "type": "Organization", "normalized_text": "SeaWatch"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7444, "type": "Organization", "normalized_text": "Lega"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "SeaWatch"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "Lega"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.4928, "type": "Organization", "normalized_text": "SeaWa"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rQXdXzcKeF", "expanded_url": "https://ift.tt/2TtRV80", "display_url": "ift.tt/2TtRV80"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:32:31.000Z", "lang": "en", "text": "BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWa\u2026 https://t.co/rQXdXzcKeF", "edit_history_tweet_ids": ["1161646790627790849"], "id": "1161646790627790849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944937369756725249"}, {"created_at": "2019-08-14T14:32:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maxwellreyes1: Un polic\u00eda hispano de puesto en el cuartel 50, ubicado en el 3450 de la avenida Kingsbridge con la calle 236, en El Bron\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161646735804051457"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Kingsbridge"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "El Bron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maxwellreyes1", "id": "16688641"}]}, "id": "1161646735804051457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370328917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643956859523073"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161646694783754241"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161646694783754241", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183522587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu pai ficou chocado quando eu falei que n\u00e3o sentia pena da pessoa que se suicidou no trabalho dele, mas sim sentia empatia por ela", "edit_history_tweet_ids": ["1161646615255552001"], "id": "1161646615255552001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990060777821351936"}, {"created_at": "2019-08-14T14:31:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161646509215162368"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161646509215162368", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072184992254562305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:29:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161646128854687745"], "id": "1161646128854687745", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006323500678819840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:29:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161646119442665472"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1161646119442665472", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979889654722899969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:29:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161645920913625088"], "id": "1161645920913625088", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517269887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161645716009304068"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161645716009304068", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202893114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "AyusoARV"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Bat_amanta: #AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "edit_history_tweet_ids": ["1161645527022342151"], "id": "1161645527022342151", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430579114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161596582497624067"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:27:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161645452212801537"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}]}, "id": "1161645452212801537", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185497604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:26:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Tudo passa menos a vontade que eu tenho de me suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1161645324819148800"], "id": "1161645324819148800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160294938933964801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:26:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161645202286792704"], "id": "1161645202286792704", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370550051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:26:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161645183932489728"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161645183932489728", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061947238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:26:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161645179239063552"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161645179239063552", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573173775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:26:00.000Z", "lang": "pt", "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida e mano kkkkkkkkkk \u00e9 muito ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1161645147928571905"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161645147928571905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4330121537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 96, "end": 100, "tag": "NYC"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/paVNy9gAYS", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=529137", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=529137"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MziuBz7e81", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1161645120745291776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MziuBz7e81", "media_key": "3_1161645111723380741"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:25:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o\n\nhttps://t.co/paVNy9gAYS\n\n#ElNuevoDiarioRD       #NYC https://t.co/MziuBz7e81", "edit_history_tweet_ids": ["1161645120745291776"], "id": "1161645120745291776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87690452"}, {"created_at": "2019-08-14T14:25:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644980525522946"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161644980525522946", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595674059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "libia"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "Lega"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "libia"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 130, "end": 135, "tag": "Lega"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "libia"}, {"start": 188, "end": 197, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 198, "end": 203, "tag": "Lega"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3128, "type": "Other", "normalized_text": "libia"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4812, "type": "Organization", "normalized_text": "SeaWatch"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7576, "type": "Organization", "normalized_text": "Lega"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.275, "type": "Place", "normalized_text": "libia"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6081, "type": "Organization", "normalized_text": "SeaWatch"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7792, "type": "Organization", "normalized_text": "Lega"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "SeaWatch"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5563, "type": "Organization", "normalized_text": "Lega"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/rQXdXzcKeF", "expanded_url": "https://ift.tt/2TtRV80", "display_url": "ift.tt/2TtRV80"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:25:18.000Z", "lang": "en", "text": "BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega Ciad, donna kamikazee si fa esplodere nell\u2019ovest del pae\u2026 https://t.co/rQXdXzcKeF", "edit_history_tweet_ids": ["1161644973634273280"], "id": "1161644973634273280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944937369756725249"}, {"created_at": "2019-08-14T14:24:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644851269701632"], "id": "1161644851269701632", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914266077626077185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:24:47.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en Nueva York | https://t.co/rpmUgHVtAN https://t.co/4avKsZIgJs", "edit_history_tweet_ids": ["1161644843074052096"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/rpmUgHVtAN", "expanded_url": "http://Noticia.do", "display_url": "Noticia.do"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4avKsZIgJs", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5pLBF", "display_url": "bit.ly/2Z5pLBF"}]}, "id": "1161644843074052096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62365000"}, {"created_at": "2019-08-14T14:24:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644789009440768"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161644789009440768", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104981181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:24:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644778427166720"], "id": "1161644778427166720", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575335395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:24:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@andrezadelgado Esquadr\u00e3o Suicida?  Sim, come\u00e7am a a filmar em Setembro.", "edit_history_tweet_ids": ["1161644718704529408"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "in_reply_to_user_id": "109325390", "id": "1161644718704529408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161644184790556672"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:23:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Gostar de se torturar \u00e9 vc assistir unsolved e saber que vc vai continuar sem saber qm matou o pac e o b.i.g. \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1161644622239719424"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "unsolved"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "pac"}]}, "id": "1161644622239719424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220061233"}, {"created_at": "2019-08-14T14:23:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644482904940544"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}]}, "id": "1161644482904940544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34825846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "Chapines: Seres Mentalmente deficientes con instinto suicida que prefieren armar caos, poner en riesgo su vida, poner en riesgo la vida de todos al rededor que esperar 1 segundo al paso del veh\u00edculo que viene pr\u00f3ximo a ellos.", "edit_history_tweet_ids": ["1161644453062500354"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4155, "type": "Place", "normalized_text": "Chapines"}]}, "id": "1161644453062500354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148860624"}, {"created_at": "2019-08-14T14:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644436092280833"], "id": "1161644436092280833", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143982328303300609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:22:42.000Z", "lang": "qam", "text": "@tango_suicida https://t.co/xDIpqTq1b9", "edit_history_tweet_ids": ["1161644318190424065"], "in_reply_to_user_id": "2573184062", "id": "1161644318190424065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739238774228520960", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/xDIpqTq1b9", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyBordeVale/status/1161390334594756610", "display_url": "twitter.com/SoyBordeVale/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tango_suicida", "id": "1477955413412921344"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:22:41.000Z", "lang": "es", "text": "Gracias Netflix por poner el Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\udc86", "edit_history_tweet_ids": ["1161644312968478720"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1161644312968478720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "897815269"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:22:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644202041729024"], "id": "1161644202041729024", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161644073087905792"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:22:01.000Z", "lang": "ro", "text": "@Maurici0_72 @jutsubra Iahiko se matou teoricamente", "edit_history_tweet_ids": ["1161644147352231937"], "in_reply_to_user_id": "721438819132813313", "id": "1161644147352231937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909860470915518464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161636782968119297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "jutsubra", "id": "778597423153287168"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:56.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o https://t.co/nItYX22iWZ", "edit_history_tweet_ids": ["1161644124707131392"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nItYX22iWZ", "expanded_url": "https://eljaya.com/index.php/noticias/mundo/31698-se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8-este-ano", "display_url": "eljaya.com/index.php/noti\u2026"}]}, "id": "1161644124707131392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102575889"}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cabrejosc1: @Vponce64 @MartinVizcarraC Ya sali\u00f3 la viuda del dis que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161644099327451136"], "id": "1161644099327451136", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033823169558327296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156322867807772672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4XHEt8ViZf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1161644073087905792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XHEt8ViZf", "media_key": "3_1161644064476946434"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:21:43.000Z", "lang": "pt", "text": "James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/4XHEt8ViZf", "edit_history_tweet_ids": ["1161644073087905792"], "id": "1161644073087905792", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161644070625845248"], "id": "1161644070625845248", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348239597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "@AntonioMaestre @MarcosdeQuinto Ah, porque lanzarse en una patera al mar en una misi\u00f3n suicida para entrar en un pa\u00eds por tus Santos cojones, es un callej\u00f3n con salida, \u00bfno?", "edit_history_tweet_ids": ["1161644066217562112"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5947, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}]}, "in_reply_to_user_id": "94208950", "id": "1161644066217562112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938513269005996037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160680906807488512"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: @vladynz EXPRESO no es m\u00e1s q un pasqu\u00edn de los Fujialanistas derrotados sus l\u00edderes:\nKeiko la rea lacra, y;\nEl suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161644062882951169"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "vladynz", "id": "170830041"}]}, "id": "1161644062882951169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985989635548393472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161511237290733568"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:29.000Z", "lang": "it", "text": "Dipendente si allontana dalla cassa per inseguire un ladro nel supermercato e viene licenziato: dopo un mese si suicida https://t.co/8Z23XPsXrB", "edit_history_tweet_ids": ["1161644011653869569"], "id": "1161644011653869569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/8Z23XPsXrB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/14/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/5388759/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/14/dip\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643966909075457"], "id": "1161643966909075457", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866368532912766977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "Un polic\u00eda hispano de puesto en el cuartel 50, ubicado en el 3450 de la avenida Kingsbridge con la calle 236, en El Bronx, se suicid\u00f3 la madrugada de este martes de un tiro en la cabeza en su residencia en Yonkers-Westchester. https://t.co/e0CJ7lOUYc", "edit_history_tweet_ids": ["1161643956859523073"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.7969, "type": "Place", "normalized_text": "Kingsbridge"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6453, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.7239, "type": "Place", "normalized_text": "Yonkers"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8503, "type": "Place", "normalized_text": "Westchester"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/e0CJ7lOUYc", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5pLBF", "display_url": "bit.ly/2Z5pLBF"}]}, "id": "1161643956859523073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16688641"}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161643952564580355"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161643952564580355", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275275299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EsquerdaDiario: SA\u00daDE | Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643928296333313"], "id": "1161643928296333313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882895125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161640999816507393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "libia"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "Lega"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "libia"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 130, "end": 135, "tag": "Lega"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/rQXdXzcKeF", "expanded_url": "https://ift.tt/2TtRV80", "display_url": "ift.tt/2TtRV80"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:21:06.000Z", "lang": "it", "text": "BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega Ciad, donna kamikazee si fa esplodere nell\u2019ovest del paese: sei morti https://t.co/rQXdXzcKeF", "edit_history_tweet_ids": ["1161643916309012480"], "id": "1161643916309012480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944937369756725249"}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643915440775168"], "id": "1161643915440775168", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415810868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643905944866816"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161643905944866816", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94385431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:20:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643844682825728"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161643844682825728", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436742752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:20:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643823153524736"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161643823153524736", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859984396929159169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:20:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643799879344128"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161643799879344128", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144998499680997376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Todo dia \u00e9 um degrau. \n\nDeixa te chamarem de sonhador e segue \no que Deus colocou no seu cora\u00e7\u00e3o.\n\nSe voc\u00ea se perdeu, levante-se e recomece.\nNunca foi f\u00e1cil, se n\u00e3o matou, fortaleceu.", "edit_history_tweet_ids": ["1161643714730766336"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1161643714730766336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1205140328"}, {"created_at": "2019-08-14T14:20:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@httpcod sim mano????????????((( se matou pq a gente n queria assistir aula dela", "edit_history_tweet_ids": ["1161643651392516096"], "in_reply_to_user_id": "110003186", "id": "1161643651392516096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173630104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161628916999696386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "httpcod", "id": "110003186"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:19:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643599819345926"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161643599819345926", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291722071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:19:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643599781662720"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161643599781662720", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73499343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:18:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161643344470192128"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161643344470192128", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967437384135692288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:54.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 - Cinco civiles y un soldado mueren en un atentado suicida de Boko Haram en el oeste de Chad.", "edit_history_tweet_ids": ["1161643110822268931"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3389, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}]}, "id": "1161643110822268931", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923610065835380737"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito e avisando que ia se matar, mas que deixava instru\u00e7\u00f5es para a pol\u00edcia tomar as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Motivo: ele e a esposa doente n\u00e3o conseguiam", "edit_history_tweet_ids": ["1161643092564463616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "id": "1161643092564463616", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "204842728"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:34.000Z", "lang": "es", "text": "cis y hetero que se ha contaminado por el agua del grifo,contaminada con residuos de productos farmaceuticos, y hasta las carpas del embalse presentan cambios hormonales, que influyen en sus genitales, el joven se suicida porqu\u00e8 su cuerpo cambia en una direccion incorrecta a su+", "edit_history_tweet_ids": ["1161643028228038656"], "in_reply_to_user_id": "1024433252038262786", "id": "1161643028228038656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024433252038262786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161640169801494529"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "lang": "pt", "text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "id": "1161643013078245376", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}, "author_id": "1076608878"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:00.000Z", "lang": "it", "text": "(Dipendente si allontana dalla cassa per inseguire un ladro nel supermercato e viene licenziato: dopo un mese si suicida)  Playhitmusic - https://t.co/GN5vOZS5Oh", "edit_history_tweet_ids": ["1161642884187217921"], "id": "1161642884187217921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991312050", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN5vOZS5Oh", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/08/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/08/dipend\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "libia"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SeaWatch"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "Lega"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/z2VccR5G9u", "expanded_url": "https://ift.tt/2J6LQtr", "display_url": "ift.tt/2J6LQtr", "unwound_url": "https://ift.tt/2J6LQtr"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rQXdXzcKeF", "expanded_url": "https://ift.tt/2TtRV80", "display_url": "ift.tt/2TtRV80"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:16:44.000Z", "lang": "it", "text": "BREAKING NEWS --&gt; https://t.co/z2VccR5G9u #libia #SeaWatch #Lega Ciad, donna kamikazee si fa esplodere nell\u2019ovest del paese: sei morti https://t.co/rQXdXzcKeF", "edit_history_tweet_ids": ["1161642818835755011"], "id": "1161642818835755011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944937369756725249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:16:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161642640112267264"], "id": "1161642640112267264", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789419320984166401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161642543236419588"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161642543236419588", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62980479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:15:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161642475670462464"], "id": "1161642475670462464", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052382282223370241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "LDanieri: RT ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/Ky0SXmE0v7", "edit_history_tweet_ids": ["1161642165728088064"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "LDanieri"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "ChiguireBipolar"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5618, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Ky0SXmE0v7", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L"}]}, "id": "1161642165728088064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318472031"}, {"created_at": "2019-08-14T14:14:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@HellJuniorST @Porpetamilgrau @lneveslima @globoesportecom Ex-presidi\u00e1rio n\u00e3o. Presidi\u00e1rio, se n\u00e3o estiver cumprindo a pena, sim. O cara matou a mulher e n\u00e3o fica nem 10 anos preso com regime fechado?!", "edit_history_tweet_ids": ["1161642150301523973"], "in_reply_to_user_id": "792123722001940480", "id": "1161642150301523973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4711033876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161641660092166144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HellJuniorST", "id": "792123722001940480"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Porpetamilgrau", "id": "1078646207105429505"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:13:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161642125852905473"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161642125852905473", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109900160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:13:11.000Z", "lang": "it", "text": "Ciad, donna kamikazee si fa esplodere nell\u2019ovest del paese: sei morti https://t.co/rQXdXzcKeF", "edit_history_tweet_ids": ["1161641922378817537"], "id": "1161641922378817537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944937369756725249", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rQXdXzcKeF", "expanded_url": "https://ift.tt/2TtRV80", "display_url": "ift.tt/2TtRV80"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:12:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161641784419717120"], "id": "1161641784419717120", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138227695836434432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:12:32.000Z", "lang": "es", "text": "@LicTraviata Se suicida en la sien con su mano no habil.", "edit_history_tweet_ids": ["1161641758234750977"], "in_reply_to_user_id": "1109259089098534912", "id": "1161641758234750977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864319519124271104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161405960998576128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LicTraviata", "id": "1109259089098534912"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "BokoHaram"}, {"start": 139, "end": 144, "tag": "Chad"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.5443, "type": "Place", "normalized_text": "BokoHaram"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.8017, "type": "Place", "normalized_text": "Tatafiromou"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Efe"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:12:17.000Z", "lang": "es", "text": "Cinco civiles y un militar fallecidos en un atentado suicida del grupo yihadista #BokoHaram en la localidad de Tatafiromou, en el oeste de #Chad, donde la banda insurgente ha multiplicado sus ataques desde comienzos de a\u00f1o, informan a Efe fuentes militares", "edit_history_tweet_ids": ["1161641696872062976"], "id": "1161641696872062976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3094997289"}, {"created_at": "2019-08-14T14:12:05.000Z", "lang": "es", "text": "El 14 de agosto de 1988 se suicida Roy Buchanan, a los 49 a\u00f1os. Gran guitarrista de blues rock especialista en tocar la Fender Telecaster. Lo admiraban Eric Clapton, John Lennon y Merle Haggard, Se dice que los Rolling Stones le ofrecieron unirse al grupo y no quiso. https://t.co/6cmFeqS3vH", "edit_history_tweet_ids": ["1161641647819636737"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Roy Buchanan"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Fender Telecaster"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Clapton"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Merle Haggard"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "Rolling Stones"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/6cmFeqS3vH", "expanded_url": "https://twitter.com/_Asimismo/status/1161641647819636737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cmFeqS3vH", "media_key": "3_1161641643117858816"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/6cmFeqS3vH", "expanded_url": "https://twitter.com/_Asimismo/status/1161641647819636737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cmFeqS3vH", "media_key": "3_1161641643264663552"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/6cmFeqS3vH", "expanded_url": "https://twitter.com/_Asimismo/status/1161641647819636737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cmFeqS3vH", "media_key": "3_1161641643503706112"}]}, "id": "1161641647819636737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4855216781"}, {"created_at": "2019-08-14T14:12:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@ysanikalapalo O bom mesmo s\u00e3o os grileiros brancos se dizendo donos de terras, bom \u00e9 o Bolsonaro dizer que n\u00e3o vai demarcar mais um peda\u00e7o de terra, esse governo j\u00e1 matou e vai matar muito mais. Melhor um travestido nas ruas a defender interesse de todos que mil atr\u00e1s do twitter.", "edit_history_tweet_ids": ["1161641626546167809"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ysanikalapalo", "id": "1082452277812711426"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082452277812711426", "id": "1161641626546167809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3435896139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161415747828178944"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:11:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161641460090978307"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161641460090978307", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580696841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:11:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@_ricards_ @pdinisferreira Ficou em choque? Coitadinho... \ud83d\ude44\nSe as condi\u00e7\u00f5es de visibilidade \"n\u00e3o eram as melhores\", s\u00f3 tinha de adaptar a condu\u00e7\u00e3o a essas condi\u00e7\u00f5es. Estava nevoeiro? Se o ciclista tinha luzes e reflectores como manda a lei, n\u00e3o h\u00e1 que come\u00e7ar a desculpar quem o matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1161641382278307841"], "in_reply_to_user_id": "22761616", "id": "1161641382278307841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827261278133497858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161582289698140160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_ricards_", "id": "22761616"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "pdinisferreira", "id": "1059464629699649538"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:11:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161641374053216256"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161641374053216256", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452336142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:10:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@lobaoeletrico VC \u00c9 INTELIGENTE O SUFICIENTE PARA N\u00c3O SUBSTIMAR A CAPACIDADE DAS PESSOAS, Lob\u00e3o. \n\nPare de torcer contra o brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Essa sua atitude n\u00e3o \u00e9 somente burra - ela \u00e9 SUICIDA\u203c\ufe0f https://t.co/I1at6TUF4v", "edit_history_tweet_ids": ["1161641294550188032"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7934, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/I1at6TUF4v", "expanded_url": "https://twitter.com/Gilvan144545/status/1161641294550188032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1at6TUF4v", "media_key": "3_1161641286262317057"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "id": "1161641294550188032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "887146981809954818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161406077868609536"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Gun esta muy emocionado por su proyecto Escuadron Suicida y su producci\u00f3n empieza ya este oto\u00f1o por el mes de s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161641229924405248"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8597, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1161641229924405248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565783161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143544587123867648"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "@_venusandmars La 3 vez que nos vimos con m\u00ed novio cuando le dije chau me dijo TE QUIERO. Casi se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161641168347832320"], "in_reply_to_user_id": "85905485", "id": "1161641168347832320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "278763599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161640243684093952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_venusandmars", "id": "85905485"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "@yamilsantoro Medidas \"populistas \" para que no vuelvan los \"populistas \" . Le sacas el libreto y se suicida Mauricio ...", "edit_history_tweet_ids": ["1161641162811346949"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}]}, "in_reply_to_user_id": "170431111", "id": "1161641162811346949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159168439308750848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161620140355674113"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:10:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Ator de \"Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\" fala sobre o roteiro do filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/qy8v11crVc https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161641154808561664"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 71, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qy8v11crVc", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-ator-de-guardioes-da-galaxia-diz-que-o-roteiro-do-filme-e-muito-bom.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1161641154808561664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973955641177006082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161623506242740225"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:10:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161641144654147585"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161641144654147585", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65533151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "@JAntiuribista Ya lo est\u00e1n  haciendo con el.prontuario descubierto al se\u00f1or  Andr\u00e9s Pastrana Arango  y sus reuniones que involucran org\u00edas con menores  en una isla caribe\u00f1a y al eslab\u00f3n  suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161641120633413639"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 98, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Pastrana Arango"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JAntiuribista", "id": "482542889"}]}, "in_reply_to_user_id": "482542889", "id": "1161641120633413639", "geo": {"place_id": "012d9a8d4001c284"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4634049627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161297935742771200"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:09:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161641050387226625"], "id": "1161641050387226625", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460558218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:09:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161641044158668801"], "id": "1161641044158668801", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934191399825588224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "SA\u00daDE | Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d mostra que a mis\u00e9ria no capitalismo \u00e9 infind\u00e1vel e com a crise se tornar\u00e3o cada vez mais frequente esses casos cru\u00e9is.\n\nhttps://t.co/dpwPOYKwOO", "edit_history_tweet_ids": ["1161640999816507393"], "id": "1161640999816507393", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3029126512", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dpwPOYKwOO", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-se-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:09:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Pensardiferente Fascismo, socialismo y comunismo, las ideolog\u00edas totalitarias de siglos XIX y XX que siguen causando estragos en el siglo XXI. En Bolivia hay un mix de las tres, mientras Argentina va rumbo al quinto infierno. https://t.co/F6g2jEgz5t", "edit_history_tweet_ids": ["1161640970317963264"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/F6g2jEgz5t", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/los-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pensardiferente", "id": "57349485"}]}, "in_reply_to_user_id": "57349485", "id": "1161640970317963264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343181677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161639616295919616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161640944401309696"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161640944401309696", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140524954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:09:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@dxvicrf @debrinhacrf_ @Torcedorflanatc @ofutebolnews se fosse por falta de prova, ele era absolvido, j\u00e1 que na lei, n\u00e3o se declara assassino at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio, e sim inocente at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio. E advogado bom ele tinha. Mas foi declarado culpado. Mas se o exame do cachorro declarou que ele n\u00e3o matou, tranquilo", "edit_history_tweet_ids": ["1161640904496730112"], "in_reply_to_user_id": "545396329", "id": "1161640904496730112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906323900375687168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161507909513207809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "Torcedorflanatc", "id": "948746052450045952"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:08:42.000Z", "lang": "pt", "text": "saiu trailer novo de 13rw e se tiver sido o Clay que matou o Bryce msm vai ser mt sem no\u00e7\u00e3o pq o Clay \u00e9 bund\u00e3o dms pra dar um tiro no Bryce e nd mais importa a n\u00e3o ser a minha opini\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1161640794488541184"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "id": "1161640794488541184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "380986016"}, {"created_at": "2019-08-14T14:08:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161640745054478337"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161640745054478337", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155819148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:08:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@andre_rnp @Porpetamilgrau @lneveslima @globoesportecom Primeiro: vasca\u00edno (ou carioca, no geral) ja ta errado por ter nascido.\nSegundo: regra q vale pra um tem q valer pra outro. Se edmundo, q matou 3 e fugiu sem prestar socorro, ta livre e praticamente nem ficou preso, ta trampando, pq o bruno n pode?", "edit_history_tweet_ids": ["1161640706177478656"], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "edmundo"}, {"start": 291, "end": 295, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Porpetamilgrau", "id": "1078646207105429505"}]}, "in_reply_to_user_id": "4711033876", "id": "1161640706177478656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792123722001940480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161639884580409346"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:08:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Torcendo muito para que seja mesmo https://t.co/zumjlrbabY https://t.co/eaJg4qHqJ6", "edit_history_tweet_ids": ["1161640640482033664"], "id": "1161640640482033664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/zumjlrbabY", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/esquadrao-suicida-ator-afirma-que-roteiro-do-novo-filme-e-muito-bom/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/eaJg4qHqJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1161640640482033664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eaJg4qHqJ6", "media_key": "3_1161640639022452738"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:07:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161640510999748608"], "id": "1161640510999748608", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995474708761141249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:07:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161640473502633984"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161640473502633984", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141783981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:07:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161640447401496576"], "id": "1161640447401496576", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160643322710507520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:07:02.000Z", "lang": "it", "text": "Dipendente si allontana dalla cassa per inseguire un ladro nel supermercato e viene licenziato: dopo un mese si suicida https://t.co/dpfgp9mhui", "edit_history_tweet_ids": ["1161640375766933510"], "id": "1161640375766933510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021734741", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/dpfgp9mhui", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/14/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/5388759/?utm_campaign=world-news&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/14/dip\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:07:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taldamaneschyg1: netflix tirando simplesmente acontece pra por esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nrfzY9HP5U", "edit_history_tweet_ids": ["1161640368858947584"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685869469696"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685882052609"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932032"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932040"}]}, "id": "1161640368858947584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402052167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161315697596731394"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:06:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161640345324662785"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161640345324662785", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48620549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:06:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161640115720151041"], "id": "1161640115720151041", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782298854255452165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:05:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeonardoBoff @deltanmd Se combate a corrup\u00e7\u00e3o combatendo as incongru\u00eancias do capitalismo selvagem q fere a dignidade humana, as estruturas patronais q n\u00e3o cumprem os direitos sociais e n\u00e3o forjando provas para perseguir e condenar sabidamente inocentes. @deltanmd  cad\u00ea o Queiroz, quem matou Mariele???", "edit_history_tweet_ids": ["1161640039887122433"], "entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 280, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 294, "end": 300, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "in_reply_to_user_id": "74626513", "id": "1161640039887122433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "264898677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161632873386074119"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:04:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161639852439416832"], "id": "1161639852439416832", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94248668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:04:49.000Z", "lang": "pt", "text": "bom dia, acordei bolad\u00e3o ao ver fotos com textos falando que o Gustavo se matou mano, cara n\u00e3o era pr\u00f3ximo, mas isso \u00e9 triste demais...", "edit_history_tweet_ids": ["1161639819455467521"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "id": "1161639819455467521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1049469034574561285"}, {"created_at": "2019-08-14T14:04:44.000Z", "lang": "pt", "text": "tava assistindo esquadr\u00e3o suicida, t\u00e3o ruim que me deu sono", "edit_history_tweet_ids": ["1161639797133316096"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161639797133316096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806154053528985601"}, {"created_at": "2019-08-14T14:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161639793987641344"], "id": "1161639793987641344", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005911007741530120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:04:10.000Z", "lang": "es", "text": "@YelmoCines La Encantadora, del Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161639655676268545"], "in_reply_to_user_id": "118510173", "id": "1161639655676268545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098299019254730755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160883992515743744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YelmoCines", "id": "1239378684215255040"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:04:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161639648504045569"], "id": "1161639648504045569", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325875767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:03:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: Cita a su expareja para conversar pero luego la balea y se suicida\nhttps://t.co/YFatW7jKmF", "edit_history_tweet_ids": ["1161639432006582272"], "id": "1161639432006582272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893836850380627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161630075118379008"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YFatW7jKmF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/14/cita-a-su-expareja-para-conversar-pero-luego-la-balea-y-se-suicida/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:03:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161639384711684096"], "id": "1161639384711684096", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203982952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:02:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161639343825522688"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}]}, "id": "1161639343825522688", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54910850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "assis chateaubriand quando get\u00falio vargas se suicidou https://t.co/K93dvNVYqw", "edit_history_tweet_ids": ["1161639241480376320"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "assis chateaubriand"}, {"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K93dvNVYqw", "expanded_url": "https://twitter.com/poedomeron/status/1161639241480376320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K93dvNVYqw", "media_key": "3_1161639211969196033"}]}, "in_reply_to_user_id": "3002200499", "id": "1161639241480376320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3002200499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161613352218574848"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:02:18.000Z", "lang": "it", "text": "Dipendente si allontana dalla cassa per inseguire un ladro nel supermercato e viene\u2026 https://t.co/KAGpi0BG3t", "edit_history_tweet_ids": ["1161639183695405056"], "id": "1161639183695405056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633643837", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KAGpi0BG3t", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/CQDf5y", "display_url": "goo.gl/fb/CQDf5y"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:01:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@_patriotism_ \u00c9 uma \"pena\" que ele se matou! N\u00e3o teve maturidade de pagar pelo que fez com a mulher e ex amante!", "edit_history_tweet_ids": ["1161639096772640769"], "in_reply_to_user_id": "1106173279449042944", "id": "1161639096772640769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030849080895971328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161410646212259840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_patriotism_", "id": "1106173279449042944"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:01:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161639016091070465"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161639016091070465", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038066066256277505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:01:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638979873189890"], "id": "1161638979873189890", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017533919170912257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:00:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638612728832001"], "id": "1161638612728832001", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61877999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:59:56.000Z", "lang": "und", "text": "@suicida_roots Malebra", "edit_history_tweet_ids": ["1161638589199015937"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1161638589199015937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161637333730549761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638538665975808"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}]}, "id": "1161638538665975808", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815982198172123137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "Olymparty"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "Olymparty"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/BmlhDvaHhK", "expanded_url": "https://twitter.com/JulyFromm_/status/1161638502309736454/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmlhDvaHhK", "media_key": "3_1161638493724061696"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:59:35.000Z", "lang": "es", "text": "Tras cenar dos tostadas, porque todav\u00eda no era una suicida pero casi se fue a esa fiesta que promet\u00eda drogas que ella quer\u00eda.\n\n#Olymparty https://t.co/BmlhDvaHhK", "edit_history_tweet_ids": ["1161638502309736454"], "id": "1161638502309736454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090985790371446785"}, {"created_at": "2019-08-14T13:59:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @palabracaribe: Sujeto apu\u00f1ala a su esposa y posteriormente se suicida en la regi\u00f3n 249 de Canc\u00fan https://t.co/fzKdPI14In https://t.co/a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638492037767168"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fzKdPI14In", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD6rp", "display_url": "dlvr.it/RBD6rp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "id": "1161638492037767168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3494743584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161637987521667072"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:59:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @URGabrielR: Explota transformador de energ\u00eda el\u00e9ctrica en la calle de Carolina esquina con Boston, llegan los Bomberos de la CDMX y pid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638445141364738"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina esquina"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "URGabrielR", "id": "1636983776"}]}, "id": "1161638445141364738", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133030856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161454331985457152"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:58:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638182796091392"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}]}, "id": "1161638182796091392", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218618223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:58:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638118853959680"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161638118853959680", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304095621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:58:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @palabracaribe: Sujeto apu\u00f1ala a su esposa y posteriormente se suicida en la regi\u00f3n 249 de Canc\u00fan https://t.co/fzKdPI14In https://t.co/a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638111538896898"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fzKdPI14In", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD6rp", "display_url": "dlvr.it/RBD6rp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "id": "1161638111538896898", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131650053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161637987521667072"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:58:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @palabracaribe: Sujeto apu\u00f1ala a su esposa y posteriormente se suicida en la regi\u00f3n 249 de Canc\u00fan https://t.co/fzKdPI14In https://t.co/a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638109240418304"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fzKdPI14In", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD6rp", "display_url": "dlvr.it/RBD6rp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "id": "1161638109240418304", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381105424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161637987521667072"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @palabracaribe: Sujeto apu\u00f1ala a su esposa y posteriormente se suicida en la regi\u00f3n 249 de Canc\u00fan https://t.co/fzKdPI14In https://t.co/a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161638108221173760"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fzKdPI14In", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD6rp", "display_url": "dlvr.it/RBD6rp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "id": "1161638108221173760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392305582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161637987521667072"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:57:56.000Z", "lang": "es", "text": "@cantonalismemes Cada vez que escucho una palabra terminada en S se me suicida una neurona", "edit_history_tweet_ids": ["1161638087157530626"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 63, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantonalismemes", "id": "981580258150420482"}]}, "in_reply_to_user_id": "981580258150420482", "id": "1161638087157530626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107764346887782401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161619891272785920"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "@josebenegas Ni loca! Ser\u00eda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161638000503197698"], "in_reply_to_user_id": "7008842", "id": "1161638000503197698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444117746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161491658929836033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josebenegas", "id": "7008842"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:57:33.000Z", "lang": "es", "text": "Sujeto apu\u00f1ala a su esposa y posteriormente se suicida en la regi\u00f3n 249 de Canc\u00fan https://t.co/fzKdPI14In https://t.co/aehjeKFlXE", "edit_history_tweet_ids": ["1161637987521667072"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fzKdPI14In", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD6rp", "display_url": "dlvr.it/RBD6rp"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aehjeKFlXE", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1161637987521667072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aehjeKFlXE", "media_key": "3_1161637985655250947"}]}, "id": "1161637987521667072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966735302"}, {"created_at": "2019-08-14T13:57:32.000Z", "lang": "es", "text": "@AdrianLuisMR Gracias igualmente, saludos al gato suicida Jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1161637984162189312"], "in_reply_to_user_id": "304244578", "id": "1161637984162189312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67215732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161637332769890304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianLuisMR", "id": "304244578"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:57:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @micayoooo: A escada do Pereira e suicida slc", "edit_history_tweet_ids": ["1161637979582058496"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "micayoooo", "id": "1062683637899018241"}]}, "id": "1161637979582058496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027270092038565889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282067637985283"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:56:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161637730838896642"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1161637730838896642", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "Cita a su expareja para conversar pero luego la balea y se suicida el feminicidio en aumento y los CEM BRILLAN POR SU AUSENCIA POR EL NEPOTISMO ACTUALhttps://larepublica.pe/sociedad/2019/08/14/cita-a-su-expareja-para-conversar-pero-luego-la-balea-y-se-suicida/ v\u00eda @LaRepublica", "edit_history_tweet_ids": ["1161637463481298945"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.3494, "type": "Organization", "normalized_text": "CEM"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 277, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}]}, "id": "1161637463481298945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892790024449687552"}, {"created_at": "2019-08-14T13:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "@VickyVC787199 @PacitaGuerra @Caretas @MartinVizcarraC @Mauriciomulder Cual muerto???\nEl delincuente suicida de @AlanGarciaPeru???\nEl cobarde que prefiri\u00f3 autoeliminarse antes de enfrentar la justicia???\nEse muerto???", "edit_history_tweet_ids": ["1161637376231391237"], "in_reply_to_user_id": "951303265425207296", "id": "1161637376231391237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891401336369143808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161481382104829952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:54:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161637167053135872"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}]}, "id": "1161637167053135872", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10216462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:54:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161637157569802241"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161637157569802241", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517228874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:54:08.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bb Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/NJcK93qC2Q https://t.co/IPLfrah4wy", "edit_history_tweet_ids": ["1161637129811894272"], "id": "1161637129811894272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NJcK93qC2Q", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/IPLfrah4wy", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161637129811894272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPLfrah4wy", "media_key": "3_1161637125902786560"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161637061084045312"], "id": "1161637061084045312", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132173810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@elidamelo3 Sabe de algo sobre uma advogada de abaete que se suicidou ontem ?", "edit_history_tweet_ids": ["1161637060861669377"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "abaete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elidamelo3", "id": "261560308"}]}, "in_reply_to_user_id": "261560308", "id": "1161637060861669377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505129229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161594469365555200"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:53:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161637019799478272"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}]}, "id": "1161637019799478272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36608122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:53:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DelAtlantida: Nuestro ranking personal del DCEU:\n1- Aquaman\n2- Batman V Superman Extended Edition\n3- Wonder Woman\n4- Shazam!\n5- El Homb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161636989516562434"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam!"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "El Homb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1161636989516562434", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565783161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151867502261088257"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:52:57.000Z", "lang": "pt", "text": "a riot simplesmente MATOU minha sejuani\ne como se n\u00e3o bastasse deu um nerd porco no sylas jg quando eu tava come\u00e7ando a me engra\u00e7ar com o boneco \nNA Rito", "edit_history_tweet_ids": ["1161636829893996544"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.2814, "type": "Person", "normalized_text": "riot"}]}, "id": "1161636829893996544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711054673"}, {"created_at": "2019-08-14T13:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161636808586870787"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161636808586870787", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563265535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "@nicolasmirelman imaginate que no jugo bokita y estuvo sin dormir, ayer casi se suicida. Deben ser los peores meses de su vida y cuando se entere que el 9/12 deja el mandato jajajajaajaj como amo verlo triste", "edit_history_tweet_ids": ["1161636711044210689"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "bokita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nicolasmirelman", "id": "125751228"}]}, "in_reply_to_user_id": "125751228", "id": "1161636711044210689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047648678364819456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161621552015826944"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:51:19.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida cuando va a mear! Pobre Albert https://t.co/DY8LReCQQm", "edit_history_tweet_ids": ["1161636421951807488"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "Albert"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DY8LReCQQm", "expanded_url": "https://twitter.com/LicTraviata/status/1161405960998576128", "display_url": "twitter.com/LicTraviata/st\u2026"}]}, "id": "1161636421951807488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603845100"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 154, "tag": "MarchaDasMargaridas2019"}, {"start": 155, "end": 175, "tag": "MarchaDasMargaridas"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "Resist\u00eanciaFeminista"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hfaC80MRQN", "expanded_url": "https://twitter.com/marchamulheres/status/1161636395825422336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hfaC80MRQN", "media_key": "3_1161636385176150017"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os cantos do pa\u00eds. #MarchaDasMargaridas2019 #MarchaDasMargaridas #Resist\u00eanciaFeminista https://t.co/hfaC80MRQN", "edit_history_tweet_ids": ["1161636395825422336"], "id": "1161636395825422336", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "96758134"}, {"created_at": "2019-08-14T13:50:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161636265135104000"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1161636265135104000", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565783161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158510746738864129"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:50:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cinemascomics: El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161636245765787648"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "id": "1161636245765787648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216331678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161605885443084288"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:50:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Referente a trag\u00e9dia ocorrida nessa noite na cidade de Ibirama.\n\nPor n\u00e3o aceitar a separa\u00e7\u00e3o, homem mata mulher e filha, ap\u00f3s se suicida em Ibirama.\n\nVitor Paulo Deucher de 39 anos n\u00e3o aceitava o fim do\u2026 https://t.co/IWozP8SrEB", "edit_history_tweet_ids": ["1161636233103237120"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Ibirama"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Ibirama"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Paulo Deucher"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IWozP8SrEB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1JY3AtJw7Y/?igshid=md8mt84fcfpr", "display_url": "instagram.com/p/B1JY3AtJw7Y/\u2026"}]}, "id": "1161636233103237120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36343964"}, {"created_at": "2019-08-14T13:49:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Os dejamos la evidencia de la sonada incorporacion del Rey Tiburon al Escuadro Suicida de Gun.\nRecordad que Esc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161636022020653056"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro Suicida"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "Gun"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3044, "type": "Organization", "normalized_text": "Esc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1161636022020653056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565783161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158511533388967943"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "@izroka Todo lo dem\u00e1s es una misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161635970086662144"], "in_reply_to_user_id": "304520899", "id": "1161635970086662144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117566929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611189010554880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "izroka", "id": "304520899"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:49:15.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o via @elnuevodiariord https://t.co/BPOwAo1OnH", "edit_history_tweet_ids": ["1161635898716577792"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BPOwAo1OnH", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8-este-ano", "display_url": "elnuevodiario.com.do/se-suicida-otr\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}]}, "id": "1161635898716577792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553673999"}, {"created_at": "2019-08-14T13:49:06.000Z", "lang": "pt", "text": "E o Gustavo, 7 da manh\u00e3 indignado pq eu disse que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim.", "edit_history_tweet_ids": ["1161635863136280589"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "id": "1161635863136280589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087501276223549440"}, {"created_at": "2019-08-14T13:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161635778633424896"], "id": "1161635778633424896", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212680020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:47:48.000Z", "lang": "es", "text": "@porras_armando @gibranrr En Cuba la gente tambi\u00e9n se suicida. El r\u00e9gimen lo oculta y lo niega. Alguna explicaci\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1161635534319624192"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "porras_armando", "id": "556549230"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "in_reply_to_user_id": "556549230", "id": "1161635534319624192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1058723933011222529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161389426280468480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:46:20.000Z", "lang": "es", "text": "Mi art\u00edculo de mi\u00e9rcoles en EL MONTONERO. Los falsos derechos anuncian a un pa\u00eds suicida\nArgentina rumbo al quinto infierno \u00bfY nuestro Per\u00fa? Lea, comente, difunda. https://t.co/F6g2jEgz5t https://t.co/tSn50SkZ6k", "edit_history_tweet_ids": ["1161635165413810181"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/F6g2jEgz5t", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/los-f\u2026"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tSn50SkZ6k", "expanded_url": "https://twitter.com/elmontonero_pe/status/1161631055796985856", "display_url": "twitter.com/elmontonero_pe\u2026"}]}, "id": "1161635165413810181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343181677", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161631055796985856"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:46:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161635135751630849"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161635135751630849", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318139744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:45:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161635044345155584"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161635044345155584", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247279914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:45:05.000Z", "lang": "pt", "text": "essa gente MATOU pessoas e o povo ta agindo como se fossem idolos", "edit_history_tweet_ids": ["1161634853328183296"], "in_reply_to_user_id": "888058829669380096", "id": "1161634853328183296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888058829669380096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161634711351058432"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161634743978549250"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1161634743978549250", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565783161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:44:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161634725741694976"], "id": "1161634725741694976", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891671353954152448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:44:25.000Z", "lang": "es", "text": "Hasta gente q se SUICIDA x no poder pagar los tratamientos! La sanidad en EEUU es tan cara que las empresas ya prefieren pagar tratamientos en el extranjero https://t.co/0QfgjhCnBE", "edit_history_tweet_ids": ["1161634685279264768"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/0QfgjhCnBE", "expanded_url": "https://m.magnet.xataka.com/p/22001", "display_url": "m.magnet.xataka.com/p/22001"}]}, "id": "1161634685279264768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2875370079"}, {"created_at": "2019-08-14T13:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VLMElEmilio1: La situaci\u00f3n es muy delicada y muy pr\u00f3xima a la de diciembre del 2001. El parlamento nacional, \u00bfQu\u00e9 espera para tomar el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161634657080872960"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.5572, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VLMElEmilio1", "id": "1126650208325181442"}]}, "id": "1161634657080872960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4297558222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161407620823101440"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:44:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse maluco q matou o meno de 2 anos aqui em Maca\u00e9, tem q se fuder muito pqp.. toda maldade p esse cabrunco e pouco", "edit_history_tweet_ids": ["1161634586541076480"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Maca\u00e9,"}]}, "in_reply_to_user_id": "2435740145", "id": "1161634586541076480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2435740145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161634333083541505"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "@heduardo50 Los restos del aprismo, al igual que su amo el suicida cobarde se liquidan solos.", "edit_history_tweet_ids": ["1161634509193916418"], "in_reply_to_user_id": "119454564", "id": "1161634509193916418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161377578525036545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161634291924840448"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161634291924840448", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250168484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:42:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Cecilia29042097: Um suicida n\u00e3o que se matar que matar sua dor", "edit_history_tweet_ids": ["1161634250686455808"], "id": "1161634250686455808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033792618910703616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633848595230721"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "@emiperez_ C\u00e1ncer con c\u00e1ncer termina en pacto suicida no tengo pruebas pero a\u00fan menos dudas", "edit_history_tweet_ids": ["1161634167131639808"], "in_reply_to_user_id": "418865655", "id": "1161634167131639808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1289647086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161485257922830336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiperez_", "id": "418865655"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161634077033816071"], "id": "1161634077033816071", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470924104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:41:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161634047212380160"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161634047212380160", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188560775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161634008595337219"], "id": "1161634008595337219", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075512014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:41:35.000Z", "lang": "cs", "text": "@PREZIDENTmluvci Mint Julep je m\u00edchan\u00fd alkoholick\u00fd n\u00e1poj ve kter\u00e9m se spojuje chu\u0165 whisky s m\u00e1tou, cukrem a vody z rouzpou\u0161t\u011bj\u00edc\u00edho se ledu. jedn\u00e1 se o nejstar\u0161\u00ed koktejl, vznik se datuje k roku 1903, a\u010dkoliv prvn\u00ed zm\u00ednky se na\u0161ly v roce 1784.", "edit_history_tweet_ids": ["1161633972838981632"], "in_reply_to_user_id": "3055366126", "id": "1161633972838981632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "863722449988460544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161584562947969024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PREZIDENTmluvci", "id": "3055366126"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:41:13.000Z", "lang": "es", "text": "Sue\u00f1o , q pasar\u00eda si keiko se suicida , el 90 % de los problemas pol\u00edticos se solucionar\u00edan , las bartras , tubinos y otros sinverguenzas regresar\u00edan a sus cavernas , ayudar\u00eda a q tome esa decisi\u00f3n no salir de la c\u00e1rcel , p f alguien le alcance el arma de agp https://t.co/QYe5OEN888", "edit_history_tweet_ids": ["1161633880119697409"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/QYe5OEN888", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1161473212149948416", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1161633880119697409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083636036998176768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161473212149948416"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:41:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Um suicida n\u00e3o que se matar que matar sua dor", "edit_history_tweet_ids": ["1161633848595230721"], "id": "1161633848595230721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1106515798472953858"}, {"created_at": "2019-08-14T13:40:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161633718102110209"], "id": "1161633718102110209", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245863229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:39:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161633547632988160"], "id": "1161633547632988160", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182081069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161633485024583681"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161633485024583681", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770990652641386497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:39:29.000Z", "lang": "es", "text": "@AlvaroAlvaradoC @YouTube Pero no es suicida, que los jubilados trabajen despu\u00e9s de jubilarse, y le paguen doble salario??? Y que los j\u00f3venes no encuentren trabajo???", "edit_history_tweet_ids": ["1161633444243353600"], "in_reply_to_user_id": "221066268", "id": "1161633444243353600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1287914077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161633096711704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:39:20.000Z", "lang": "pt", "text": "meu vizinho se matou e eu vi ele morto, n\u00e3o quero nem sair de casa depois disso", "edit_history_tweet_ids": ["1161633402916868096"], "id": "1161633402916868096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349657618"}, {"created_at": "2019-08-14T13:38:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161633293713989633"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161633293713989633", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987349180103512064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1161633284423639041"], "id": "1161633284423639041", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95094897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633096711704576"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1161633096711704576"], "id": "1161633096711704576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "author_id": "221066268", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:38:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161633069608185857"], "id": "1161633069608185857", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511415512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:37:53.000Z", "lang": "it", "text": "Lutto nell'Arma: il Maresciallo si \u00e8 tolto la vita a 54 anni https://t.co/8HWWiqtv2k", "edit_history_tweet_ids": ["1161633040948453377"], "id": "1161633040948453377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1313831556", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8HWWiqtv2k", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/riotorto-muore-suicida-il-maresciallo-fabio-beci-aveva-54-anni/331069", "display_url": "sostenitori.info/riotorto-muore\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:37:52.000Z", "lang": "es", "text": "@JavierSalasCABA @wwwbalbo @mauriciomacri @JMilei No creo sea un suicida. Ni Houdini arregla esta situacion.", "edit_history_tweet_ids": ["1161633037337149441"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Houdini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JavierSalasCABA", "id": "107752483"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}]}, "in_reply_to_user_id": "107752483", "id": "1161633037337149441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1067215264733904896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161632648755863553"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:37:47.000Z", "lang": "es", "text": "@22dejunio_ Pero como sabes de la gente que se suicida??", "edit_history_tweet_ids": ["1161633015090618368"], "in_reply_to_user_id": "41846837", "id": "1161633015090618368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43205762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161617841608691715"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica . Danilo cerrado el camino de su permanencia en el poder , tom\u00f3 una l\u00ednea suicida pol\u00edticamente. Atacar a sus seguidores m\u00e1s leales por d\u00e9cadas . https://t.co/yZtkipzDr1", "edit_history_tweet_ids": ["1161632635820679170"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yZtkipzDr1", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1161487374595104768", "display_url": "twitter.com/Manuelrojasrod\u2026"}]}, "id": "1161632635820679170", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161487374595104768"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQue es el escuadron suicida?... \u00bfY porque pap\u00e1 tiene un tema sobre eso?", "edit_history_tweet_ids": ["1161632610113740800"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "id": "1161632610113740800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147001617943814144"}, {"created_at": "2019-08-14T13:35:47.000Z", "lang": "es", "text": "@riellodecba Como que nadie le crey\u00f3 una palabra. Puro electoralismo barato. Para el mercado ni una palabra. Es un psic\u00f3pata, si, pero tambi\u00e9n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161632513103728640"], "in_reply_to_user_id": "154087465", "id": "1161632513103728640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141417121697734660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161630220614606849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "riellodecba", "id": "154087465"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:35:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanmanuelbara8: @Trolmalpagado @lopezobrador_ Es un traidor igual que Judas y a Poncio pilato, esperar\u00e9 a ver cuando se suicida este t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161632439426404355"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Poncio pilato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanmanuelbara8", "id": "3411364923"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Trolmalpagado", "id": "376606285"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161632439426404355", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376606285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161631927377510400"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:34:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: Cita a su expareja para conversar pero luego la balea y se suicida\nhttps://t.co/YFatW7jKmF", "edit_history_tweet_ids": ["1161632081652387840"], "id": "1161632081652387840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161630075118379008"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YFatW7jKmF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/14/cita-a-su-expareja-para-conversar-pero-luego-la-balea-y-se-suicida/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:33:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161632040015585281"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161632040015585281", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130587961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:33:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Pela 15\u00b0 vez eu assistindo esquadr\u00e3o  suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161631928233201666"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 44, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o  suicida"}]}, "id": "1161631928233201666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981716611689263105"}, {"created_at": "2019-08-14T13:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "@Trolmalpagado @lopezobrador_ Es un traidor igual que Judas y a Poncio pilato, esperar\u00e9 a ver cuando se suicida este tambi\u00e9n.\ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1161631927377510400"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Poncio pilato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Trolmalpagado", "id": "376606285"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "376606285", "id": "1161631927377510400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3411364923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283786073657346"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:33:24.000Z", "lang": "pt", "text": "ser\u00e1 q esse guri se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1161631911493677058"], "in_reply_to_user_id": "17864730", "id": "1161631911493677058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17864730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161631437977804800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:33:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161631819944665089"], "id": "1161631819944665089", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454502163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:33:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161631811929350145"], "id": "1161631811929350145", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275754256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:32:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmontonero_pe: @desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGtfbu\nYoutube: ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161631695856111616"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8BN6IGtfbu", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}]}, "id": "1161631695856111616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137490314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161631055796985856"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:31:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161631543137382401"], "id": "1161631543137382401", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332541406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:31:34.000Z", "lang": "es", "text": "Sean Gunn dice que el gui\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida es muy bueno y que se rodar\u00e1 pronto https://t.co/2vOtQdxbzf https://t.co/Xza8ZNCz2g", "edit_history_tweet_ids": ["1161631451562967041"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2vOtQdxbzf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD3Cg", "display_url": "dlvr.it/RBD3Cg"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Xza8ZNCz2g", "expanded_url": "https://twitter.com/toritoletal/status/1161631451562967041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xza8ZNCz2g", "media_key": "3_1161631449394470912"}]}, "id": "1161631451562967041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217167277"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 206, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RoccoTodero", "id": "1056094116"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "DossiCarla", "id": "986714714"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:30:12.000Z", "lang": "it", "text": "@RoccoTodero @DossiCarla E allora prima bisognava specificare che, viste le condizioni date, l'accordo con i 5 stelle sarebbe stato suicida. Invece abbiamo legato il no all'accordo solo alla natura del #M5S e quella non \u00e8 cambiata.", "edit_history_tweet_ids": ["1161631106204131339"], "in_reply_to_user_id": "1056094116", "id": "1161631106204131339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421953606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161582940024950784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "DarioEnriquez"}, {"start": 195, "end": 210, "tag": "FalsosDerechos"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "DarioEnriquez"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8BN6IGtfbu", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/x2WH9Dyq6f", "expanded_url": "http://bit.ly/2R1CNRo", "display_url": "bit.ly/2R1CNRo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa", "unwound_url": "https://www.youtube.com/user/ElMontoneroPE/videos"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4sbQL43f0Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2TkXynO", "display_url": "bit.ly/2TkXynO", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 446}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL MONTONERO | Primer Portal de opini\u00f3n del pa\u00eds", "description": "Una de las cosas m \u00e1 s impresionantes de la estrategia del presidente Pedro Castillo y del Gabinete, ante la denunc... En todas sus m \u00e1 s recientes declaracione s p \u00fa blicas, el ministro de Econom \u00ed a, Kurt Burneo, est & aacute... En medio de la polarizaci \u00f3 n nacional que se desata entre el Gobierno y la oposici \u00f3 n alrededor de las inves... Los estimados de producci \u00f3 n de Las Bambas, una de las diez minas de cobre m \u00e1 s grandes del mundo, se han re... El actual gobernador de Moquegua, Zen \u00f3 n Cuevas,", "unwound_url": "https://elmontonero.pe/"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hMQuCbD09S", "expanded_url": "http://bit.ly/2TvFxnY", "display_url": "bit.ly/2TvFxnY", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "@desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGtfbu\nYoutube: https://t.co/x2WH9Dyq6f\nM\u00e1s Art\u00edculos: https://t.co/4sbQL43f0Q\n#DarioEnriquez #FalsosDerechos #Argentina \nhttps://t.co/hMQuCbD09S", "edit_history_tweet_ids": ["1161631055796985856"], "in_reply_to_user_id": "343181677", "id": "1161631055796985856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2398535522"}, {"created_at": "2019-08-14T13:29:44.000Z", "lang": "pt", "text": "ser\u00e1 se a a***** matou a d***? acho que isso nunca iremos saber mas olha eu acho que sim viu", "edit_history_tweet_ids": ["1161630987463331845"], "id": "1161630987463331845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046793197022789632"}, {"created_at": "2019-08-14T13:28:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade e eles? Vivem pra vida!", "edit_history_tweet_ids": ["1161630786447130624"], "id": "1161630786447130624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839777630987616256"}, {"created_at": "2019-08-14T13:28:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@VirtudesSanchez Por mim o Bruno apodreceria na cadeia. Mas voc\u00ea est\u00e1 desconectada da realidade da nossa justi\u00e7a, independente se \u00e9 famoso ou n\u00e3o, aqui \u00e9 assim, matou hoje no m\u00e1ximo 1 ano est\u00e1 solto. Em muitos casos !", "edit_history_tweet_ids": ["1161630707837542400"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VirtudesSanchez", "id": "207709088"}]}, "in_reply_to_user_id": "207709088", "id": "1161630707837542400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633972011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161594962795999232"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 183, "tag": "assassinato"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "casokenya"}, {"start": 195, "end": 203, "tag": "policia"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "homicidio"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "feminicidio"}, {"start": 228, "end": 239, "tag": "araraquara"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "jornaldamorada"}, {"start": 256, "end": 269, "tag": "portalmorada"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00eanya"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 71, "end": 97, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Almir Jos\u00e9 Gomes Nascimento"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Araraquara"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.7789, "type": "Place", "normalized_text": "araraquara"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DFCmG9ctQN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z1WnAm", "display_url": "bit.ly/2Z1WnAm"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/4I2n62v2nF", "expanded_url": "https://twitter.com/portalmorada/status/1161630463397679104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4I2n62v2nF", "media_key": "3_1161630460889501696"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:27:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Caso K\u00eanya: autor se apresenta \u00e0 Pol\u00edcia Civil https://t.co/DFCmG9ctQN Almir Jos\u00e9 Gomes Nascimento matou a jovem de 21 anos na \u00faltima sexta-feira, no centro de Araraquara #assassinato #casokenya #policia #homicidio #feminicidio #araraquara #jornaldamorada #portalmorada https://t.co/4I2n62v2nF", "edit_history_tweet_ids": ["1161630463397679104"], "id": "1161630463397679104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862688810391437313"}, {"created_at": "2019-08-14T13:27:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161630435916570626"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161630435916570626", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378460090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NataOggi"}, {"start": 39, "end": 51, "tag": "AndreaLeeds"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "Palcoscenico"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ZiS8H08AM0", "expanded_url": "https://pst.cr/3fqsv", "display_url": "pst.cr/3fqsv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522743157116522499/QsKPU7XC?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 854}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522743157116522499/QsKPU7XC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Palcoscenico", "description": "Stage door USA 1937 RKO con Katharine Hepburn, Ginger Rogers, Adolphe Menjou, Lucille Ball, Eve Arden regia di Gregory La Cava Una ricca ereditiera decide di fare l'attrice e si trasferisce a vivere a New York in un pensionato per...", "unwound_url": "https://www.desordre.it/desordre/2015/04/palcoscenico.html"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:27:05.000Z", "lang": "it", "text": "#NataOggi nel 1914 l'attrice americana #AndreaLeeds (\u2020 1984) in #Palcoscenico \u00e8 Kay l'attrice suicida perch\u00e9 Terry le ha soffiato la parte https://t.co/ZiS8H08AM0", "edit_history_tweet_ids": ["1161630321009483778"], "id": "1161630321009483778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383302183"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "moda"}, {"start": 38, "end": 44, "tag": "style"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "estilo"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "fashion"}, {"start": 62, "end": 69, "tag": "outfit"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "beauty"}, {"start": 78, "end": 81, "tag": "rt"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "outfitoftheday"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "fashionista"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "art"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "arte"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "aesthetics"}, {"start": 134, "end": 145, "tag": "aestethics"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "grunge"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "like"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "tumbr"}, {"start": 167, "end": 174, "tag": "follow"}, {"start": 175, "end": 180, "tag": "love"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "happy"}, {"start": 189, "end": 200, "tag": "vestimenta"}, {"start": 201, "end": 206, "tag": "ropa"}, {"start": 207, "end": 213, "tag": "nuevo"}, {"start": 214, "end": 218, "tag": "new"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/w3C14vcRTi", "expanded_url": "https://shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/galata+suicida-A5d4ed15822250962a21fefca?productType=1007&sellable=R43Qq8Y0zBtn9DnmRj9k-1007-22&appearance=738", "display_url": "shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/\u2026"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/3x4cCsR3BT", "expanded_url": "https://twitter.com/Gaitano_LaRosa/status/1161630244098498566/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3x4cCsR3BT", "media_key": "3_1161630236682985472"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:26:46.000Z", "lang": "und", "text": "New!!\n\nhttps://t.co/w3C14vcRTi\n\n#moda #style #estilo #fashion #outfit #beauty #rt #outfitoftheday #fashionista #art #arte #aesthetics #aestethics #grunge #like #tumbr #follow #love #happy  #vestimenta #ropa #nuevo #new https://t.co/3x4cCsR3BT", "edit_history_tweet_ids": ["1161630244098498566"], "id": "1161630244098498566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098652001855000578"}, {"created_at": "2019-08-14T13:26:45.000Z", "lang": "es", "text": "@elcoya1977 @mauriciomacri No lo vas a lograr mientras timbear sea m\u00e1s redituable que producir. Si tenes para timbear, te aplaudo. Sino, hacete ver la tendencia suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161630236263538688"], "in_reply_to_user_id": "4595778255", "id": "1161630236263538688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186280689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161613044339957762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Mauro_Corsar: El ped\u00f3filo de Jeffrey Epstein se suicida por esc\u00e1ndalo a Pastrana los medios de comunicaci\u00f3n Colombianos le chuparan el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161630105329963008"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5981, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}]}, "id": "1161630105329963008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887225738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161621726708600832"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida enfermero del IMSS en\u00a0Matamoros https://t.co/Qh0xAembx2 https://t.co/ngLdA0q32J", "edit_history_tweet_ids": ["1161630104386265088"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Qh0xAembx2", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/se-suicida-enfermero-del-imss-en-matamoros/", "display_url": "noticiasreynosa.com/se-suicida-enf\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ngLdA0q32J", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1161630104386265088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngLdA0q32J", "media_key": "3_1161630102784008193"}]}, "id": "1161630104386265088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776434306411397120"}, {"created_at": "2019-08-14T13:26:06.000Z", "lang": "es", "text": "Cita a su expareja para conversar pero luego la balea y se suicida\nhttps://t.co/YFatW7jKmF", "edit_history_tweet_ids": ["1161630075118379008"], "id": "1161630075118379008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YFatW7jKmF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/14/cita-a-su-expareja-para-conversar-pero-luego-la-balea-y-se-suicida/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:26:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarcosD88012934: A\u00ed muito ruim se sentir suicida uma vontade imensa que dar \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161630065622507520"], "id": "1161630065622507520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132460072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161629563677552640"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:25:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @raymundotenorio: Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161629802576666625"], "id": "1161629802576666625", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109592194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161625950737580038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:24:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161629724029927424"], "id": "1161629724029927424", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887237907064422402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:24:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161629596321755136"], "id": "1161629596321755136", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3586095435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161629564566736899"], "id": "1161629564566736899", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802686172589936641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed muito ruim se sentir suicida uma vontade imensa que dar \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161629563677552640"], "id": "1161629563677552640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088014716134453254"}, {"created_at": "2019-08-14T13:23:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161629485353046016"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161629485353046016", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979247347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:23:20.000Z", "lang": "es", "text": "@BTS_twt *Se suicida*\nEste es tu 3er live y tambi\u00e9n es el 3ro que me pierdo disculpame por dormir jimin precioso \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161629378033287168"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "335141638", "id": "1161629378033287168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432583830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161571845121855488"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:23:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @raymundotenorio: Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161629347645665280"], "id": "1161629347645665280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142018519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161625950737580038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:21:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161628971122999298"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161628971122999298", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997873819451904001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@arrrowp Fidel Castro \u00e9 o ditador bonzinho.\n\nEle n\u00e3o matou ningu\u00e9m, foram os traidores da p\u00e1tria que procuraram a morte.\n\nOnde j\u00e1 se viu querer falar o que pensa quando se \u00e9 livre pra s\u00f3 pensar e falar se for pra elogiar o regime cubano.", "edit_history_tweet_ids": ["1161628847705665536"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}]}, "in_reply_to_user_id": "4845318829", "id": "1161628847705665536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "830204248860262404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161627853852725249"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:21:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161628799399632897"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1161628799399632897", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:21:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161628794475745281"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161628794475745281", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571433091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:20:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161628787576049666"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161628787576049666", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36722540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:20:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161628734815952896"], "id": "1161628734815952896", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1694938446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:20:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161628693808201729"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161628693808201729", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182649197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:19:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161628458818166784"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161628458818166784", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135886240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:19:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161628391990333440"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161628391990333440", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161671859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:19:12.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00ed soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa volver a matarme otra vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1161628338160619520"], "id": "1161628338160619520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446211299"}, {"created_at": "2019-08-14T13:18:41.000Z", "lang": "es", "text": "@LicTraviata En caso que ganen yo calculaba que Alberto renuncia/se enferma grave/se suicida antes de a\u00f1o nuevo... que dicen las encuestas licenciada?", "edit_history_tweet_ids": ["1161628207344476160"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LicTraviata", "id": "1109259089098534912"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109259089098534912", "id": "1161628207344476160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931863512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161405960998576128"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:17:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161627862383960065"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161627862383960065", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946961377951961089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:17:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161627840229629953"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161627840229629953", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135665265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:17:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @weblaindustria: Lo \u00faltimo \ud83d\udd34 | Hombre dispar\u00f3 a su expareja y luego se suicid\u00f3 en el Complejo Mansiche de Trujillo. M\u00e1s informaci\u00f3n &gt;&gt;&gt;\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161627820558364672"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}]}, "id": "1161627820558364672", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161456286241886209"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:16:43.000Z", "lang": "pt", "text": "E sem falar sobre o fato do cara ser um completo irrespons\u00e1vel, os meninos fazendo aquele treco l\u00e1 na \u00e1gua sem capacete, o mesmo que quase matou o filho do Huck, se fosse meu filho eu ia fazer mil vezes pior que a piovani", "edit_history_tweet_ids": ["1161627712827678726"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "Huck"}]}, "id": "1161627712827678726", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3034621529"}, {"created_at": "2019-08-14T13:15:42.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Ratapell_: Muntar\u00e9 una aerol\u00ednea su\u00efcida i n\u2019hi dir\u00e9 Papair i en tot el llomarro de l\u2019avi\u00f3 hi escriur\u00e9 NI UN PAPAIR ATERRA.", "edit_history_tweet_ids": ["1161627459286179845"], "id": "1161627459286179845", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911113397386842114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161626185044058114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ratapell_", "id": "916733493715054592"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:15:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161627348082614272"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161627348082614272", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095888871248797696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161627280994648065"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161627280994648065", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046866947789467648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:14:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161627255854063621"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161627255854063621", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415913490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:14:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Foram in\u00fameras as discuss\u00f5es que diversos amigos de profissionais da Globo, e eu fui um deles, tivemos com jornalistas da corpora\u00e7\u00e3o sobre a t\u00e1tica suicida de igualar a todos na cobertura eleitoral.", "edit_history_tweet_ids": ["1161627216125530119"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "52511001", "id": "1161627216125530119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52511001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161627214464606211"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:14:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m sabe dizer se o Bruno confessou que matou a Elisa Samudio? E se o corpo foi encontrado? Quero discutir com o cara aqui e estou perdido no caso por favor ajudem", "edit_history_tweet_ids": ["1161627048185667584"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Samudio"}]}, "id": "1161627048185667584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "295492696"}, {"created_at": "2019-08-14T13:13:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Roogurri: pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "edit_history_tweet_ids": ["1161626892652486657"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Roogurri", "id": "779430997175705600"}]}, "id": "1161626892652486657", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478428575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161582379611373569"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161626879297806337"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161626879297806337", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183521444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161626875531268096"], "id": "1161626875531268096", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651816554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "Saya \u00bfvas a hacer la gran suicida de anotarte al curso de ingreso de la uni EN PLENO VERANO DONDE CURSAS TODOS LOS D\u00cdAS Y RENDIS EN MARZO LOS TRES EX\u00c1MENES EN LA MISMA SEMANA EN PLENO 2x1?\n\nSi ... \u00bf? ... ayuda", "edit_history_tweet_ids": ["1161626799043989506"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "PLENO"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5712, "type": "Place", "normalized_text": "MARZO"}]}, "id": "1161626799043989506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43919420"}, {"created_at": "2019-08-14T13:12:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @raymundotenorio: Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161626735298789377"], "id": "1161626735298789377", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322668754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161625950737580038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:12:21.000Z", "lang": "es", "text": "Ni Eriksen, ni ahora Van de Beek... qu\u00e9 va, mejor buscar a un jugador que s\u00f3lo da m\u00e1s problemas como Pogba. Sois unos aut\u00e9nticos hijos de puta, encabezados por un presidente mediocre y un \"entrenador\" suicida @realmadrid", "edit_history_tweet_ids": ["1161626613953585154"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Eriksen"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Beek"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Pogba"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "realmadrid", "id": "14872237"}]}, "id": "1161626613953585154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485980017"}, {"created_at": "2019-08-14T13:12:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sosita_1: Habla un \"suicida\" ... cuya conducci\u00f3n econ\u00f3mica llev\u00f3 al pa\u00eds a la ruina\n\n https://t.co/EwBBKukz2s", "edit_history_tweet_ids": ["1161626581292523521"], "id": "1161626581292523521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955796343947251713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161624514452688898"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EwBBKukz2s", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/8/danilo-astori-programa-del-partido-nacional-implica-reduccion-del-gasto-muy-peligrosa-para-uruguay/?utm_source=newsletter&utm_medium=email&utm_campaign=6am", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sosita_1", "id": "265722544"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "@josebenegas Otro fan\u00e1tico libertario que no entiende que el voto castigo en esta instancia es un voto suicida.\nLos chorros y los narcos que van a volver a gobernar TU pa\u00eds te lo agradecen infinitamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1161626477034692608"], "in_reply_to_user_id": "7008842", "id": "1161626477034692608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126537837657100289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161491658929836033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josebenegas", "id": "7008842"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161626435347517441"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161626435347517441", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127673315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:11:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161626376686002178"], "id": "1161626376686002178", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313496867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:10:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161626262059855872"], "id": "1161626262059855872", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335249541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:10:39.000Z", "lang": "ca", "text": "Muntar\u00e9 una aerol\u00ednea su\u00efcida i n\u2019hi dir\u00e9 Papair i en tot el llomarro de l\u2019avi\u00f3 hi escriur\u00e9 NI UN PAPAIR ATERRA.", "edit_history_tweet_ids": ["1161626185044058114"], "id": "1161626185044058114", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "916733493715054592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "FEIP"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.793, "type": "Organization", "normalized_text": "Moody's"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6gxazlb4IO", "expanded_url": "https://twitter.com/raymundotenorio/status/1161625950737580038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6gxazlb4IO", "media_key": "3_1161625939119431686"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:09:43.000Z", "lang": "es", "text": "Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obligan a tomar los ahorros del FEIP en ausencia de crisis.\nLo que advierte Moody's llevar\u00e1 a la inminente baja de calificaci\u00f3n soberana. Al tiempo y #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/6gxazlb4IO", "edit_history_tweet_ids": ["1161625950737580038"], "id": "1161625950737580038", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "152758143"}, {"created_at": "2019-08-14T13:08:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161625723645440000"], "id": "1161625723645440000", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144655881788973061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:07:48.000Z", "lang": "es", "text": "El Legan\u00e9s mantuvo su plantilla, lleva 1 a\u00f1o de trabajo serio y va a por todas c MPellegrino y su 5-3-2 KickAndRush. Voy c ellos. Si quer\u00e9is Futbol d verdad y no Bal\u00f3n-Suicida-En-Tu-\u00c1rea este es tu equipo. Lo digo antes d q comience la liga. https://t.co/HIQpO7nYtv", "edit_history_tweet_ids": ["1161625469835456512"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Legan\u00e9s"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4039, "type": "Other", "normalized_text": "MPellegrino"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "KickAndRush"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HIQpO7nYtv", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioAlvarezV2/status/1161625469835456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HIQpO7nYtv", "media_key": "3_1161625462508064768"}]}, "id": "1161625469835456512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561384974"}, {"created_at": "2019-08-14T13:07:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161625345533124608"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1161625345533124608", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895840243991097344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:07:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Ba que viaje esse guri que se matou, a vida \u00e9 um sopro mesmo, pra pessoa ter coragem de se matar tem que t\u00e1 muito mal mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161625310137409536"], "id": "1161625310137409536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093297510444085249"}, {"created_at": "2019-08-14T13:07:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Mauro_Corsar: El ped\u00f3filo de Jeffrey Epstein se suicida por esc\u00e1ndalo a Pastrana los medios de comunicaci\u00f3n Colombianos le chuparan el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161625285319692289"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5981, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}]}, "id": "1161625285319692289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1417221530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161621726708600832"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:06:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161625172165693443"], "id": "1161625172165693443", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039856104241553408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:06:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@PaolaCarosella Quem matou em nome de Deus? Quem estuprou em nome de Deus? Est\u00e1 se referindo aos mu\u00e7ulmanos? Histri\u00f4nica!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161625153102655488"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaolaCarosella", "id": "135743827"}]}, "in_reply_to_user_id": "135743827", "id": "1161625153102655488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924604057452535810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161607974592421889"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MARIO_18_28: Ojal\u00e1 el partido de tu Alan Garc\u00eda el cobarde suicida.\n\nSon partidos q sirven para formar y criar a los corruptos y MAFIOS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161624952728145921"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1161624952728145921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161252378512961536"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este\u00a0a\u00f1o https://t.co/f8kPo5v4bg https://t.co/Pn0N7eqACC", "edit_history_tweet_ids": ["1161624905563168768"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/f8kPo5v4bg", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8-este-ano", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/se-suicida-otr\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Pn0N7eqACC", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1161624905563168768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pn0N7eqACC", "media_key": "3_1161624904128761862"}]}, "id": "1161624905563168768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102666136"}, {"created_at": "2019-08-14T13:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161624793403265035"], "id": "1161624793403265035", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033837121658871813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:04:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161624646795616258"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1161624646795616258", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Habla un \"suicida\" ... cuya conducci\u00f3n econ\u00f3mica llev\u00f3 al pa\u00eds a la ruina\n\n https://t.co/EwBBKukz2s", "edit_history_tweet_ids": ["1161624514452688898"], "id": "1161624514452688898", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "265722544", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EwBBKukz2s", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/8/danilo-astori-programa-del-partido-nacional-implica-reduccion-del-gasto-muy-peligrosa-para-uruguay/?utm_source=newsletter&utm_medium=email&utm_campaign=6am", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Jajaja el chico suicida https://t.co/4sNpza0OR9", "edit_history_tweet_ids": ["1161624514402369536"], "id": "1161624514402369536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154565969093812224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161594448960204800"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/4sNpza0OR9", "expanded_url": "https://twitter.com/nachobarraco6/status/1161594448960204800", "display_url": "twitter.com/nachobarraco6/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:03:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161624488200589313"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161624488200589313", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772187779942023168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:03:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161624421498544128"], "id": "1161624421498544128", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425247077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:03:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa not\u00edcia sobre o policial que matou o cachorro a tiros por ter se irritado com os latidos dele \u00e9 MUITO REVOLTANTE, que nojo \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1161624313075814400"], "id": "1161624313075814400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1107273789568704512"}, {"created_at": "2019-08-14T13:02:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@DylaanAlexis suicida que sos lcdsm", "edit_history_tweet_ids": ["1161624225884573698"], "in_reply_to_user_id": "896846906042839040", "id": "1161624225884573698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102324025165008896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161616331592089600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DylaanAlexis", "id": "896846906042839040"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "FujiZombies"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "FujiTrolls"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "BartraTrolls"}, {"start": 217, "end": 231, "tag": "FujiApraMafia"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "FujiZombies"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "FujiTrolls"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "BartraTrolls"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "FujiApraMafia"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 201, "end": 216, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:02:51.000Z", "lang": "es", "text": "@SalitaSin Gracias @KeikoFujimori por tu filtro de idiotas selectivo, por tus #FujiZombies #FujiTrolls #BartraTrolls todo ese desprecio que dejaste es mucho mayor casi semejante al del suicida cobarde @AlanGarciaPeru #FujiApraMafia", "edit_history_tweet_ids": ["1161624223812661254"], "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "id": "1161624223812661254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161475723108003840"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:02:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161624193689161729"], "id": "1161624193689161729", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007553462240993280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:01:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@febarusso @claudio633 Tend\u00eancia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161623899374792706"], "in_reply_to_user_id": "890556340699103233", "id": "1161623899374792706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2948516008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161616104604626946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "febarusso", "id": "890556340699103233"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "claudio633", "id": "1248579086118764545"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:01:23.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida tras acuchillar a su pareja en la Regi\u00f3n 249 de Canc\u00fan   https://t.co/Iyz30Yuafo https://t.co/jSjV84ARHE", "edit_history_tweet_ids": ["1161623853447225345"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6718, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 249"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Iyz30Yuafo", "expanded_url": "http://www.marcrixnoticias.com/hombre-se-suicida-tras-acuchillar-a-su-pareja-en-la-region-249-de-cancun/", "display_url": "marcrixnoticias.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jSjV84ARHE", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcrixNoticias/status/1161623853447225345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSjV84ARHE", "media_key": "3_1161623851891138562"}]}, "id": "1161623853447225345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653727837"}, {"created_at": "2019-08-14T13:01:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161623848263049217"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161623848263049217", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744458623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:00:57.000Z", "lang": "it", "text": "La bambina morente e l'avvoltoio. Fotografia eseguita in Sudan dal giovane fotografo Kevin Carter a testimonianza della povert\u00e0 del luogo.\nSuscit\u00f2 polemica per il mancato soccorso. In realt\u00e0 la bambina fu trovata viva e Carter morto suicida pochi mesi dopo https://t.co/7t4tD07bCZ", "edit_history_tweet_ids": ["1161623744210771969"], "id": "1161623744210771969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1046087263325769728", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/7t4tD07bCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GioGeneSharp/status/1161623744210771969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7t4tD07bCZ", "media_key": "3_1161623742851756032"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T13:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Ator de \"Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\" fala sobre o roteiro do filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/qy8v11crVc https://t.co/MoFC0eLA87", "edit_history_tweet_ids": ["1161623506242740225"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qy8v11crVc", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-ator-de-guardioes-da-galaxia-diz-que-o-roteiro-do-filme-e-muito-bom.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/MoFC0eLA87", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1161623506242740225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoFC0eLA87", "media_key": "3_1161622244533198849"}]}, "id": "1161623506242740225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "835045170"}, {"created_at": "2019-08-14T12:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161623439746224128"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161623439746224128", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125770360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:59:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161623335576494082"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161623335576494082", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115441171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:58:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Manya09270302 @mister__lemon Alguien que le avise que hoy emigra mas gente y tambien se suicida mas gente....", "edit_history_tweet_ids": ["1161623128222642182"], "in_reply_to_user_id": "1112524675681263617", "id": "1161623128222642182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482484279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161313757756383232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Manya09270302", "id": "1112524675681263617"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mister__lemon", "id": "370835040"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:58:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161623112116580353"], "id": "1161623112116580353", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492521501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:58:03.000Z", "lang": "es", "text": "@AbgUribe @mariannedh Claro, pero cuando el acusado se \"auto suicida\" as\u00ed no ayuda nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1161623016293437440"], "in_reply_to_user_id": "33308201", "id": "1161623016293437440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47685636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161618186225225728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AbgUribe", "id": "33308201"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "mariannedh", "id": "16714303"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:56:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yiyis_stuff: Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622704958652416"], "id": "1161622704958652416", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221227535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161274051806941184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yiyis_stuff", "id": "110661088"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:56:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622690739957760"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161622690739957760", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396919221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:55:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622434698674180"], "id": "1161622434698674180", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:55:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jodamo86: @atvmasnoticias Ese viejo huevon se meaba en los pa\u00f1ales ,al momento de acusar a chavarry se ausent\u00f3, tambi\u00e9n blind\u00f3 al suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622432203051008"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jodamo86", "id": "57068069"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "id": "1161622432203051008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208230089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161388584898891777"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622376595042304"], "id": "1161622376595042304", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014245787067351043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:55:24.000Z", "lang": "pt", "text": "mano o cara matou todo mundo o corpo at\u00e9 hoje n\u00e3o foi achado e ele pode simplesmente voltar a jogar??? vai se foder que \u00f3dio do caralho espero que esse timinho de merda v\u00e1 pro inferno e leve esse arrombado junto", "edit_history_tweet_ids": ["1161622347306217472"], "id": "1161622347306217472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2592183691"}, {"created_at": "2019-08-14T12:55:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622318268989445"], "id": "1161622318268989445", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027110732880650246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 150, "tag": "Mariellevive"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Mariellevive"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/yjtyG9xwTo", "expanded_url": "https://twitter.com/martinha_sol/status/1161622139340038149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yjtyG9xwTo", "media_key": "3_1161622130888466432"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "1 ano e 5 meses se passaram e nenhuma resposta at\u00e9 agora. Quem matou Marielle? N\u00e3o podemos e N\u00c3O vamos nos calar, vamos lutar at\u00e9 o fim. #Mariellevive https://t.co/yjtyG9xwTo", "edit_history_tweet_ids": ["1161622139340038149"], "id": "1161622139340038149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1148900715844251648"}, {"created_at": "2019-08-14T12:54:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622112504823808"], "id": "1161622112504823808", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033587368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "@kalipolis Tarde che, tarde, el poder no es darle de todo al negro de mierda que te odia y mearle la cara al que te voto, nuestra clase media y media baja es suicida, pero Macri le mostro que el precipicio por ahi esta copado...", "edit_history_tweet_ids": ["1161622073099345920"], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kalipolis", "id": "80082883"}]}, "in_reply_to_user_id": "80082883", "id": "1161622073099345920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1399942598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161619176114544641"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161622011392774144"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161622011392774144", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558867435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:53:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161621972465389569"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161621972465389569", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003134686175137792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:53:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Krloncha1: @ereynaabogado @MartinVizcarraC Mejor es matar como lo hacia el poco hombre del suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1161621956933967872"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.3274, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1161621956933967872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338794779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161450511024951296"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "QUEDA CLARO QUE ESTE GOBIERNO SE SUICIDA SOLO IGUAL YO LO VOTO", "edit_history_tweet_ids": ["1161621773701570562"], "id": "1161621773701570562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733733934"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 211, "tag": "pastranapedofilo"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.531, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:52:56.000Z", "lang": "es", "text": "El ped\u00f3filo de Jeffrey Epstein se suicida por esc\u00e1ndalo a Pastrana los medios de comunicaci\u00f3n Colombianos le chuparan el pipi hasta mas no poder, ni medio minuto le han dedicado al esc\u00e1ndalo. \n\n#pastranapedofilo #PastranaLasNi\u00f1asyYo", "edit_history_tweet_ids": ["1161621726708600832"], "id": "1161621726708600832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154543463"}, {"created_at": "2019-08-14T12:52:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Bombista suicida mata seis pessoas no Chade https://t.co/U9Um06er2L", "edit_history_tweet_ids": ["1161621637101342720"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "Chade"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/U9Um06er2L", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBCws8", "display_url": "dlvr.it/RBCws8"}]}, "id": "1161621637101342720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"created_at": "2019-08-14T12:52:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161621548203171840"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161621548203171840", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396205359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:51:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161621484416061443"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161621484416061443", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159118509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161621337963712513"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161621337963712513", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160725637352624129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:51:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161621273564340224"], "id": "1161621273564340224", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862372628530692099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161620719765262336"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161620719765262336", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154970897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:48:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marc_Tricolor Sim, mas antes vai terminar Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161620673942491137"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marc_Tricolor", "id": "24923937"}]}, "in_reply_to_user_id": "24923937", "id": "1161620673942491137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71302305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161620121477103616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:48:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161620578752761856"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161620578752761856", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737530968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:47:56.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura @KarlaCalle Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja m\u00e1s que seguro que pedir\u00edan la canonizaci\u00f3n de un LADR\u00d3N Suicida!!! \"si juan\" \u00e1dale\ud83d\ude06ja, ja", "edit_history_tweet_ids": ["1161620470808174592"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1161620470808174592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270468412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161391648179281920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:47:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161620402168324097"], "id": "1161620402168324097", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215043841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:47:34.000Z", "lang": "it", "text": "Usa: Epstein, Brunel, perno francese giri finanziere suicida - https://t.co/itDnuVJpjc https://t.co/FR1A8EoTAz", "edit_history_tweet_ids": ["1161620376721473536"], "id": "1161620376721473536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106995435", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/itDnuVJpjc", "expanded_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/14/usa-epstein-brunel-perno/", "display_url": "giampierogramaglia.eu/2019/08/14/usa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/14/usa-epstein-brunel-perno/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FR1A8EoTAz", "expanded_url": "https://twitter.com/ggramaglia/status/1161620376721473536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FR1A8EoTAz", "media_key": "3_1161620374632771584"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:45:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161619771756036096"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161619771756036096", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154907330250780672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161619760070762497"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161619760070762497", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4141188382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:44:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@Glauber_Braga Igualit\u00e1rio ? O dono do fazend\u00e3o cubano viveu nababescamente, enquanto os s\u00faditos viveram em pocilgas e casas destru\u00eddas, matou os inimigos no pared\u00e3o, execu\u00e7\u00f5es sum\u00e1rias, higienistas, liquidando gays e outras que n\u00e3o interessavam a \u201crevolu\u00e7\u00e3o\u201d, v\u00e1 se catar.", "edit_history_tweet_ids": ["1161619719381798913"], "in_reply_to_user_id": "65720380", "id": "1161619719381798913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54971517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161400677446365185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:44:40.000Z", "lang": "es", "text": "@MilagrosLeivaG @LeylaChihuan Porque no se suicida tambi\u00e9n Mauricio Mulder que bien nos haria a los peruanos, es un veneno.", "edit_history_tweet_ids": ["1161619646736474112"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LeylaChihuan", "id": "190099760"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1161619646736474112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120150983319916544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161244604550787072"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161619530386497536"], "id": "1161619530386497536", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859571047154274304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:43:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161619359384649728"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161619359384649728", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344248691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161619246054543363"], "id": "1161619246054543363", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969806825351720960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:43:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu for outra vez ao m\u00e9dico, ele vai mandar me enterrar, pq essa gripe j\u00e1 me matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1161619231974264833"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}]}, "id": "1161619231974264833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "483028868"}, {"created_at": "2019-08-14T12:42:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Kid capotou o carro 3x. Gabicha quase matou um velho indo no mercado. Pedrin reprovou 100x na habilita\u00e7\u00e3o. Junin s\u00f3 sabe dirigir carreta. Andrey e kibe s\u00e3o pesados e o kart n\u00e3o anda. SE EU NAO GANHAR DESSES CHAPINHAS A\u00cd EU NAO GANHO DE NINGU\u00c9M FI", "edit_history_tweet_ids": ["1161619148113399810"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Kid"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4472, "type": "Person", "normalized_text": "Gabicha"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrin"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Junin"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Andrey"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "kibe"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "kart"}]}, "id": "1161619148113399810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2222295914"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:42:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161619118241566726"], "id": "1161619118241566726", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:42:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161619033298493440"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161619033298493440", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529833912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:41:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161618937043398657"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161618937043398657", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89288859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@PaolaCarosella Cuba \u00e9 um para\u00edso nunca matou ningu\u00e9m e nunca fez ningu\u00e9m passar fome e discrimina\u00e7\u00e3o porque vc n\u00e3o se muda para l\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1161618571862192128"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaolaCarosella", "id": "135743827"}]}, "in_reply_to_user_id": "135743827", "id": "1161618571862192128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821514229203292160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161607974592421889"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:40:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cinemascomics: El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161618542069989376"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "id": "1161618542069989376", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161605885443084288"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "Ya no se conforman con justificar la corrupci\u00f3n; ahora tambi\u00e9n quieren justificar las aberraciones. Isla utilizada por ped\u00f3filos, due\u00f1o de la isla se suicida en la c\u00e1rcel despu\u00e9s de ser condenado por PED\u00d3FILO: mas claro que el agua: Pastrana fue a exportar aguacates... https://t.co/mJNDvQqgiN", "edit_history_tweet_ids": ["1161618522872668160"], "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 240, "probability": 0.7069, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/mJNDvQqgiN", "expanded_url": "https://twitter.com/chavelach/status/1161301034918207490", "display_url": "twitter.com/chavelach/stat\u2026"}]}, "id": "1161618522872668160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987754628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161301034918207490"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:39:22.000Z", "lang": "es", "text": "@benjaminMadera @armaderac @MilagrosGermanO Su comentario es el m\u00e1s honesto y el m\u00e1s coherente. En nuestro pa\u00eds la clase pol\u00edtica NO SE SUICIDA! Esas malas ma\u00f1as son viejas y d tod@s los politic@s. La misma autora del twit disfruto de eso que ella hoy critica cuando estuvo atada a las mieles del poder...hay q tener memoria", "edit_history_tweet_ids": ["1161618312113078272"], "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 221, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "benjaminMadera", "id": "25274932"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "armaderac", "id": "926429851"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MilagrosGermanO", "id": "67789407"}]}, "in_reply_to_user_id": "25274932", "id": "1161618312113078272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108196494279094277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161609979591299072"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161618215421825024"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161618215421825024", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144821679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161618185696604160"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161618185696604160", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387142048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161618184417550336"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161618184417550336", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993912895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Me jurou de morte me matou de rir a gente ainda se v\u00ea nas voltas que o mundo da", "edit_history_tweet_ids": ["1161618159193006081"], "id": "1161618159193006081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2696644631"}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@ayychordie aos anosssss \ne o ator que faz de Puck tamb\u00e9m morreu mas foi mais recente suicidou se acho ele \nele estava envolvido em esc\u00e2ndalos de pornografia infantil", "edit_history_tweet_ids": ["1161618136065593348"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Puck"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2658179658", "id": "1161618136065593348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4330455411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161617251264540672"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161618036387979264"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161618036387979264", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158410346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:09.000Z", "lang": "pt", "text": "sipa q 1 mlk q estudou cmg no senai se matou pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1161618007669559297"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6516, "type": "Place", "normalized_text": "senai"}]}, "id": "1161618007669559297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2705370320"}, {"created_at": "2019-08-14T12:37:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161617927264776198"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161617927264776198", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113426382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:37:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161617750537711616"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161617750537711616", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683767287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:37:06.000Z", "lang": "es", "text": "El hermano del director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' dice que el gui\u00f3n de la pel\u00edcula de su hermano es muy bueno https://t.co/1SYQ9Edue3", "edit_history_tweet_ids": ["1161617744929988608"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1SYQ9Edue3", "expanded_url": "https://twitter.com/Diegonzalez86/status/1161617744929988608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SYQ9Edue3", "media_key": "16_1161617736050577409"}]}, "id": "1161617744929988608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236268908"}, {"created_at": "2019-08-14T12:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeilaneNeubarth Pena que vc n\u00e3o se impressiona com o n\u00famero de pessoas que ainda seguem a ideologia socialista, que j\u00e1 matou mais do que o nazismo... Principalmente jornalistas, que deveriam prezar pela verdade.", "edit_history_tweet_ids": ["1161617644040179713"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeilaneNeubarth", "id": "831760092"}]}, "in_reply_to_user_id": "831760092", "id": "1161617644040179713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14706055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374830903607301"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:36:36.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Calla payasoooooo.\nYa superalo eras el abogado del suicida AG, eres de la misma cala\u00f1a lo que digas o pienses no tiene trascendencia.", "edit_history_tweet_ids": ["1161617618303881217"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1161617618303881217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709454616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:36:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Sean Gunn revela que leu o roteiro do filme - https://t.co/V85Y2DemRS https://t.co/d3AuAClPOH", "edit_history_tweet_ids": ["1161617501492580352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/V85Y2DemRS", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-sean-gunn-leu-roteiro/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/d3AuAClPOH", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1161617501492580352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3AuAClPOH", "media_key": "3_1161617499357626368"}]}, "id": "1161617501492580352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71302305"}, {"created_at": "2019-08-14T12:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @montse_esquerda: 7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "edit_history_tweet_ids": ["1161617357661331457"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 105, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "montse_esquerda", "id": "912350773480214533"}]}, "id": "1161617357661331457", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858131486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161259001767714816"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "[EspacioDC] Sean Gunn dice que el gui\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida es muy bueno - https://t.co/WcSroCZNUM", "edit_history_tweet_ids": ["1161617357363646464"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 43, "end": 62, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/WcSroCZNUM", "expanded_url": "https://anime.cl/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-el-escuadron-suicida-es-muy-bueno/", "display_url": "anime.cl/sean-gunn-dice\u2026"}]}, "id": "1161617357363646464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108743186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:35:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161617284403748864"], "id": "1161617284403748864", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989192558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:34:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161617098658996224"], "id": "1161617098658996224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803361468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:34:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161617053473751040"], "id": "1161617053473751040", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768659847374004225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:33:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161616906199162880"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161616906199162880", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943214703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:33:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161616869515833344"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161616869515833344", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136428836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:32:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LatAmLitToday: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able, por Diego Z\u00fa\u00f1iga / \"El amigo, la novela por la que Si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161616551558225925"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Z\u00fa\u00f1iga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LatAmLitToday", "id": "796825989842145280"}]}, "id": "1161616551558225925", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796825989842145280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161478001516785665"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:32:15.000Z", "lang": "es", "text": "@SinEmbargoMX Que nos muestre como se suicida uno.", "edit_history_tweet_ids": ["1161616524953735168"], "in_reply_to_user_id": "244218738", "id": "1161616524953735168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156045823890862081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161501450901610496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161616504342888454"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161616504342888454", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134597815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:32:03.000Z", "lang": "und", "text": "https://t.co/QPfU7DBM2r v\u00eda @elmontonero_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1161616472143269890"], "id": "1161616472143269890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734168038015012864", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QPfU7DBM2r", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/los-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:31:44.000Z", "lang": "es", "text": "@Fefegaona @elsurti @MECpy Recurrir a la violencia f\u00edsica para tratar un posible caso de tendencias suicida no solo es acient\u00edfico, inmoral y peligroso para la salud, tambi\u00e9n va contra la CN y las leyes de Paraguay https://t.co/tlNgdEVxKf", "edit_history_tweet_ids": ["1161616394456317952"], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 189, "probability": 0.5159, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/tlNgdEVxKf", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrovaldez/status/1161616394456317952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlNgdEVxKf", "media_key": "3_1161616384083800066"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "elsurti", "id": "1647832190"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "MECpy", "id": "216334777"}]}, "in_reply_to_user_id": "951776179123519488", "id": "1161616394456317952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "13353002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161613294660182016"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:30:54.000Z", "lang": "es", "text": "El pobre Crespi se lo lleva todo a lo personal y lo hace literal, sE SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1161616182430097409"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Crespi"}]}, "in_reply_to_user_id": "743800753", "id": "1161616182430097409", "geo": {"place_id": "c4896928e999c93d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743800753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161616088335036416"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:30:43.000Z", "lang": "es", "text": "@GabySosaJCP Pobre Alberdi, si hoy se despertara, se suicida. Fina la  Sra trabaja de puntera?", "edit_history_tweet_ids": ["1161616137966280708"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GabySosaJCP", "id": "1610565949"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610565949", "id": "1161616137966280708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4023980895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727650102648838"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:30:36.000Z", "lang": "es", "text": "Macri renuncia o se suicida en vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1161616106601287682"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161616106601287682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284646187"}, {"created_at": "2019-08-14T12:29:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161615852686516225"], "id": "1161615852686516225", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052965364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:29:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161615843136028673"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161615843136028673", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48381532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:29:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161615710671507458"], "id": "1161615710671507458", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2329411256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:28:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161615666132258817"], "id": "1161615666132258817", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765631291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:28:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161615626961674245"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161615626961674245", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904912272698613764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:27:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161615296819544064"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161615296819544064", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824772814880305154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:26:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem eu tive uma crise de ansiedade e uma crise suicida horr\u00edvel por horas porque a menina come\u00e7ou a ser grossa e a falar merda pra mim do nada\n\nS\u00d3 PQ VC T\u00c1 COM PROBLEMA N QUER DIZER QUE VC POSSA CAUSAR O MESMO PROBLEMA NOS OUTROS PORRA", "edit_history_tweet_ids": ["1161614981181386752"], "in_reply_to_user_id": "2415578992", "id": "1161614981181386752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2415578992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611796387643392"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:25:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161614943415951361"], "id": "1161614943415951361", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141156537722970112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:25:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161614930631626753"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161614930631626753", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836828222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:25:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161614841523658753"], "id": "1161614841523658753", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208318300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:25:34.000Z", "lang": "es", "text": "@_CarlitaRocha Claro nadie m\u00e1s puede tener el cinismo de este indeseable, fiel heredero del supuesto SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1161614840126947333"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1161614840126947333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231409390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161357034706690048"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:24:25.000Z", "lang": "es", "text": "Todo funcionando? \nCada d\u00eda se suicida gente.\nLos j\u00f3venes estamos endeudados hasta las cachas por nuestra carrera universitaria.\nNo tenemos acceso a una vivienda por la misma deuda.\nEl nivel de empleabilidad m\u00e1s bajo en a\u00f1os.\nTenemos miedo a enfermarnos y jubilar... https://t.co/TUBrXH65PQ", "edit_history_tweet_ids": ["1161614552586493954"], "id": "1161614552586493954", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1194952262", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161347364801658881"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TUBrXH65PQ", "expanded_url": "https://twitter.com/subterfugia/status/1161347364801658881", "display_url": "twitter.com/subterfugia/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:24:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161614533762387968"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161614533762387968", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115140078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:23:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161614264249069569"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161614264249069569", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303551195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:22:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161614009302421504"], "id": "1161614009302421504", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762381487136268288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:21:45.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Que quieres que se mate como tu l\u00edder suicida Alan .", "edit_history_tweet_ids": ["1161613882219216897"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1161613882219216897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2348635770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:21:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Sean Gunn revela que leu o roteiro do filme - https://t.co/V85Y2DemRS https://t.co/wNgM4MG06w", "edit_history_tweet_ids": ["1161613839550615553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/V85Y2DemRS", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-sean-gunn-leu-roteiro/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wNgM4MG06w", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1161613839550615553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNgM4MG06w", "media_key": "3_1161613837612793856"}]}, "id": "1161613839550615553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71302305"}, {"created_at": "2019-08-14T12:20:33.000Z", "lang": "es", "text": "@guillotina755 El pueblo Argentino no se da cuenta que escondieron a La C\u00e1mpora a Cristina y a  Baradel por algo ? El pueblo se olvida que porota iba por la rerere y cambiar la constituci\u00f3n ? El pueblo Argentino as\u00ed como va es suicida lo peor de todo es que nos arrastran a su muerte .", "edit_history_tweet_ids": ["1161613578874630144"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5505, "type": "Place", "normalized_text": "La C\u00e1mpora"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}]}, "in_reply_to_user_id": "2985933628", "id": "1161613578874630144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224063808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611955695734790"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que no suicidaron a todos.\nMe convenc\u00ed que el argento medio s\u00f3lo quiere que le regalen, ni en pedo se esfuerza, aunque cague en una lata, solo le importa rascarse.\nEl otro 50% nos convertiremos pronto en lo mismo...", "edit_history_tweet_ids": ["1161613285734658051"], "in_reply_to_user_id": "2803361468", "id": "1161613285734658051", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "787591939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611855581908992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:18:56.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 que o tal @SF_Moro \u00e9 t\u00e3o fod\u00e3o, que \u00e9 o her\u00f3i da turma, por que esse infeliz AINDA n\u00e3o resolveu o caso da vereadora Marielle? Bom, talvez j\u00e1 se saiba que matou e quem mandou matar... talvez ele n\u00e3o queira constranger apoiadores! E a\u00ed @o_antagonista e a\u00ed @GloboNews algu\u00e9m sabe?", "edit_history_tweet_ids": ["1161613171024642048"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 237, "end": 251, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 257, "end": 267, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "id": "1161613171024642048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134518311"}, {"created_at": "2019-08-14T12:18:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@caio4raujo moralistas me chamam de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161613142906085376"], "in_reply_to_user_id": "979933395135467520", "id": "1161613142906085376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153857957819535366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161604252466384898"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:18:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@bbcbrasil Se matou ou foi matado?", "edit_history_tweet_ids": ["1161613088141074432"], "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1161613088141074432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174903953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161610565166489600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:18:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161613033413795841"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161613033413795841", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109046884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:17:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161612909039906816"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161612909039906816", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191176284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}], "includes": {"users": [{"username": "TiconaNorma", "verified": false, "name": "Norma Ticona", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1293, "tweet_count": 92105, "listed_count": 1}, "id": "765667064333869060"}, {"location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968"}, {"username": "marcelo05060019", "verified": false, "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 68, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "id": "1445130480"}, {"location": "Brasil", "username": "conexaopolitica", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 698806, "following_count": 222, "tweet_count": 32262, "listed_count": 1185}, "id": "1523748277"}, {"username": "rnayara96", "verified": false, "name": "TITTONELI \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 797, "tweet_count": 39128, "listed_count": 1}, "id": "3108198345"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "RonyeliCarvalho", "verified": false, "name": "Ronyeli", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "id": "817153735344488449"}, {"username": "MLunaTevez", "verified": false, "name": "Moni.", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1043, "tweet_count": 71251, "listed_count": 0}, "id": "347477229"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"username": "pgtorremorell1", "verified": false, "name": "Pilar Gil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 419, "tweet_count": 142958, "listed_count": 3}, "id": "3037656551"}, {"location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "joanmiro10", "verified": false, "name": "Joan Mir\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "id": "2931034247"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lotus__30", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 661, "tweet_count": 40725, "listed_count": 0}, "id": "955912808637652993"}, {"location": "Pergamino", "username": "jdeninotti", "verified": false, "name": "Jose Deninotti", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 181, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "758580984"}, {"location": "Argentina", "username": "ElBolsoDeLazaro", "verified": false, "name": "CoronaVirus", "public_metrics": {"followers_count": 332902, "following_count": 533, "tweet_count": 4156, "listed_count": 2070}, "id": "16187388"}, {"username": "Sefcag", "verified": false, "name": "Sebastian Ca\u00f1abate", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 671, "tweet_count": 5458, "listed_count": 4}, "id": "902154782"}, {"location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar", "verified": true, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "id": "28588050"}, {"location": "ccs", "username": "MANROD27", "verified": false, "name": "MS PROGRESO", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 832, "tweet_count": 219847, "listed_count": 11}, "id": "471968246"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "Aquilin84000846", "verified": false, "name": "Aquilina Medina", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 346, "tweet_count": 9870, "listed_count": 3}, "id": "1049843387510247425"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "VinicioSenador", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "id": "2525837216"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184"}, {"username": "SinuheTassadar", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 963, "tweet_count": 27028, "listed_count": 0}, "id": "1063570161649766401"}, {"location": "Santa Fe Mexico", "username": "raymundotenorio", "verified": false, "name": "Raymundo Tenorio Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 27954, "following_count": 3435, "tweet_count": 50225, "listed_count": 130}, "id": "152758143"}, {"username": "epopeiaorg", "verified": false, "name": "EPoPEia", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 524, "tweet_count": 130754, "listed_count": 1}, "id": "1050413802519482368"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "AlexPeKeaton", "verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58575, "listed_count": 0}, "id": "891401336369143808"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300"}, {"location": "Casa das Modalidades", "username": "Rui_ALF_Chaves", "verified": false, "name": "Alf Coates Amorim Palhinha Campe\u00e3o Kerensky\ud83e\udd81\ud83d\udc9a\u26bd\ud83c\udfd0", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 540, "tweet_count": 102948, "listed_count": 16}, "id": "78690098"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JaimeChincha", "verified": false, "name": "Jaime Chincha", "public_metrics": {"followers_count": 563864, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}, "id": "36477202"}, {"location": "Limbo", "username": "Marllonely", "verified": false, "name": "The Nightwalker", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 276, "tweet_count": 81224, "listed_count": 0}, "id": "3352083773"}, {"location": "Salt Lake City, UT", "username": "callejp", "verified": false, "name": "KYJP", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 718, "tweet_count": 34259, "listed_count": 20}, "id": "577160735"}, {"location": "Bedford, England", "username": "PeterMcCormack", "verified": true, "name": "Peter McCormack \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf70", "public_metrics": {"followers_count": 501756, "following_count": 2998, "tweet_count": 51785, "listed_count": 4927}, "id": "893818632089763840"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "FallenMisery00", "verified": false, "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 8512, "following_count": 685, "tweet_count": 324646, "listed_count": 26}, "id": "53725478"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "carlosdebolson", "verified": false, "name": "Barbijo\u00b4s Man + (Plus)", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 807, "tweet_count": 83968, "listed_count": 13}, "id": "4275617080"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "juan_amorin", "verified": true, "name": "Juan Amor\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 330758, "following_count": 1291, "tweet_count": 61203, "listed_count": 607}, "id": "117660336"}, {"username": "Fernando082074", "verified": false, "name": "FERNANDO", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 3853, "tweet_count": 148813, "listed_count": 4}, "id": "1270487581"}, {"location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "username": "cardenasjorgee", "verified": false, "name": "JorgeCardenas", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "id": "260267255"}, {"username": "yurnany7", "verified": false, "name": "Nany M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 120, "tweet_count": 18302, "listed_count": 0}, "id": "3091837837"}, {"location": "Manaus - Am", "username": "pamelaasilvaa_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 293, "tweet_count": 25396, "listed_count": 0}, "id": "607529898"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "Jmauricio_19", "verified": false, "name": "Jorge Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 403, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}, "id": "952241666815016960"}, {"username": "LSzernek", "verified": false, "name": "Joker News", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "id": "1098324292570353664"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768339, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "id": "9612112"}, {"location": "R 6.Florida ", "username": "WMontecoral", "verified": false, "name": "Wilman Luzardo.", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 968, "tweet_count": 16252, "listed_count": 1}, "id": "1076823796315811840"}, {"username": "sosita_1", "verified": false, "name": "JR - por un Uruguay con futuro para todos", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1380, "tweet_count": 222998, "listed_count": 0}, "id": "265722544"}, {"username": "TalyBlinder", "verified": false, "name": "Taly", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 423, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "id": "3654294202"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "juanpablo_paz", "verified": false, "name": "Pablo Paz", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2143, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "id": "758323188"}, {"location": "Chile", "username": "Pedrote42680211", "verified": false, "name": "Pedrote", "public_metrics": {"followers_count": 13625, "following_count": 14519, "tweet_count": 94621, "listed_count": 11}, "id": "874443567363743746"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "ElDia_do", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 397910, "following_count": 3078, "tweet_count": 287622, "listed_count": 831}, "id": "143173757"}, {"username": "fatimaslopes", "verified": false, "name": "fahatm\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf77\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2393, "tweet_count": 238313, "listed_count": 26}, "id": "99578687"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, SP", "username": "julianaayres", "verified": false, "name": "Juliana Georgia Ayres \u0646 \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 3622, "tweet_count": 69774, "listed_count": 38}, "id": "14706055"}, {"username": "rluciomoro", "verified": false, "name": "renato moro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 670, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "205491692"}, {"username": "alexandregarcia", "verified": true, "name": "Alexandre Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3675777, "following_count": 503, "tweet_count": 6755, "listed_count": 2603}, "id": "727130698021261313"}, {"location": "C/ Leonor Feltz, # 33, Mirador", "username": "CanalTRArd", "verified": false, "name": "Teleradio Am\u00e9rica | Canales 12 y 45", "public_metrics": {"followers_count": 22823, "following_count": 9368, "tweet_count": 117803, "listed_count": 59}, "id": "2986642066"}, {"username": "jbcix", "verified": false, "name": "Jorge Barrueto", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 928, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "id": "1372248606"}, {"location": "Argentina", "username": "gbrameri", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 472, "tweet_count": 3045, "listed_count": 1}, "id": "486231042"}, {"username": "mariiLcrvg", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 214, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "id": "945744177807142914"}, {"location": "Algum lugar no mundo ", "username": "Nerak_Mi", "verified": false, "name": "Mylles", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 412, "tweet_count": 6018, "listed_count": 4}, "id": "39869139"}, {"location": "Colombia", "username": "CarlosRojas111", "verified": false, "name": "Carlos Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 179, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "id": "341187560"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "HerlonVeiga", "verified": false, "name": "Herlon \ud83c\udff3\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 32, "tweet_count": 13154, "listed_count": 1}, "id": "1053389481380888578"}, {"location": "Rede \"La Izquierda Diario\"", "username": "EsquerdaDiario", "verified": true, "name": "Esquerda Di\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 13766, "following_count": 65, "tweet_count": 39375, "listed_count": 178}, "id": "3029126512"}, {"location": "Argentina", "username": "achtung_baby77", "verified": false, "name": "Jess", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 281, "tweet_count": 11221, "listed_count": 0}, "id": "279778692"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "racandmorty", "verified": false, "name": "RAC", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1414, "tweet_count": 107313, "listed_count": 35}, "id": "277501244"}, {"username": "joaumgabrieu", "verified": false, "name": "jg", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 714, "tweet_count": 45042, "listed_count": 0}, "id": "723316544877502465"}, {"username": "Arturo79502670", "verified": false, "name": "Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "id": "985989635548393472"}, {"location": "Bs As Argentina", "username": "AdriCostas", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Hugo Costas", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 695, "tweet_count": 6689, "listed_count": 2}, "id": "194967127"}, {"location": "maracaibo-venezuela", "username": "Iluvenca", "verified": false, "name": "iluvenca", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1794, "tweet_count": 218948, "listed_count": 11}, "id": "359149679"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "oliberal", "verified": false, "name": "oliberal.com", "public_metrics": {"followers_count": 183849, "following_count": 208, "tweet_count": 254871, "listed_count": 436}, "id": "53170567"}, {"location": "Durango, Mexico", "username": "period_victoria", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico Victoria de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 14473, "following_count": 124, "tweet_count": 129830, "listed_count": 114}, "id": "117571961"}, {"location": "Castelar, Bs. As. ", "username": "sam_a_e", "verified": false, "name": "SaMa", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 331, "tweet_count": 9445, "listed_count": 8}, "id": "433859087"}, {"username": "quintana_juli", "verified": false, "name": "Juliana Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1488, "tweet_count": 4189, "listed_count": 5}, "id": "746330845"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "Frances25551623", "verified": false, "name": "Francesca", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1813, "tweet_count": 116976, "listed_count": 1}, "id": "821671876749619202"}, {"username": "ArturoP66023286", "verified": false, "name": "Orso Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 5992, "tweet_count": 78967, "listed_count": 10}, "id": "1620487452"}, {"username": "hhmonteiro", "verified": false, "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 412, "tweet_count": 24518, "listed_count": 7}, "id": "2894730081"}, {"username": "_Woodst0ck_", "verified": false, "name": "Folguedo Impopular\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1165, "tweet_count": 462714, "listed_count": 18}, "id": "99687443"}, {"location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "username": "claudiopman", "verified": false, "name": "claudiopmansi", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 611, "tweet_count": 8060, "listed_count": 6}, "id": "580901415"}, {"username": "BetterCallPabro", "verified": false, "name": "PABLO", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 136, "tweet_count": 16994, "listed_count": 6}, "id": "189451505"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "EInseguros", "verified": false, "name": "Espacios Inseguros", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 39, "tweet_count": 388, "listed_count": 20}, "id": "1021829222564876290"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "337_biel", "verified": false, "name": "Bi\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 122, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}, "id": "1083150778888527872"}, {"location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "username": "avelino_bego", "verified": false, "name": "Bego, Avelino.", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2647, "tweet_count": 195507, "listed_count": 62}, "id": "736919312431210498"}, {"location": "Templo de Vesta, por supuesto", "username": "FuegosdeVesta", "verified": false, "name": "Los Fuegos de Vesta", "public_metrics": {"followers_count": 10501, "following_count": 512, "tweet_count": 20382, "listed_count": 141}, "id": "1339266030"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "m_vinciguerra", "verified": false, "name": "marilena vinciguerra\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 639, "tweet_count": 16608, "listed_count": 2}, "id": "353341253"}, {"location": "Roma", "username": "CarloCalenda", "verified": true, "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440451, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "id": "2416067982"}, {"location": "jimin", "username": "jimeuamor", "verified": false, "name": "victoria \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 2907, "tweet_count": 72617, "listed_count": 7}, "id": "1125152633302519808"}, {"location": "Westeros, 221b", "username": "alascahiddles", "verified": false, "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "id": "3314182311"}, {"location": "011", "username": "_mattarazo", "verified": false, "name": "thays", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 165, "tweet_count": 14465, "listed_count": 1}, "id": "813130664140742656"}, {"username": "CamiOconneII", "verified": false, "name": "Cami \u2661 \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1947, "tweet_count": 50341, "listed_count": 6}, "id": "886249730581438464"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "username": "RitaRitaplaneta", "verified": false, "name": "Rita Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2297, "tweet_count": 120569, "listed_count": 0}, "id": "1686516794"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser", "verified": false, "name": "marcia denser", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}, "id": "204842728"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "NorisbelUM", "verified": false, "name": "Norisbel Uceta M.", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1400, "tweet_count": 9762, "listed_count": 3}, "id": "628115225"}, {"username": "jacksparrowfro1", "verified": false, "name": "jacksparrowfromrio", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 39, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1157396061016788994"}, {"location": "Natal, RN", "username": "IvannescaA", "verified": false, "name": "Bondade tamb\u00e9m se aprende. Cora Coralina", "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3373, "tweet_count": 42057, "listed_count": 10}, "id": "363395910"}, {"username": "karanone2", "verified": false, "name": "Cipriana Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 367, "tweet_count": 14114, "listed_count": 0}, "id": "85196342"}, {"location": "Caracas,Venezuela", "username": "nelsonbocaranda", "verified": true, "name": "Nelson Bocaranda Sardi.", "public_metrics": {"followers_count": 3374673, "following_count": 1350, "tweet_count": 251928, "listed_count": 0}, "id": "23719107"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PowerPollito", "verified": false, "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "id": "38064007"}, {"location": "Brasil", "username": "barbaradincker1", "verified": false, "name": "Barbara Lula Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2691, "tweet_count": 31053, "listed_count": 2}, "id": "710928761231958021"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "lucaasinacio", "verified": false, "name": "Luquinhas", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "id": "726245194643955713"}, {"location": "Venezuela", "username": "DJ_TIBURON_MIX", "verified": false, "name": "Dj Tiburon", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 317, "tweet_count": 17282, "listed_count": 9}, "id": "115155389"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "CDelventura", "verified": false, "name": "Carmelina Del Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1093, "tweet_count": 11148, "listed_count": 2}, "id": "3254114458"}, {"location": "Frente a t\u00ed... ", "username": "K_osVenezuela", "verified": false, "name": "Vzla en K-os \u00ae \u2620\ufe0f+18 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 58527, "following_count": 8004, "tweet_count": 49163, "listed_count": 98}, "id": "104636199"}, {"location": "Soviet Republic Of Texas", "username": "petitechosesx", "verified": false, "name": "\u041c\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430 \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 66159, "listed_count": 2}, "id": "1679685002"}, {"location": "eu i childe pescando", "username": "xxironghostxz", "verified": false, "name": "\u238a Ghost \u235f (117/300) fatui stan/saving for scara", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 430, "tweet_count": 146955, "listed_count": 3}, "id": "1153909047772569602"}, {"username": "Nilvamachadoco5", "verified": false, "name": "Nilvamachadocosta", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1618, "tweet_count": 46951, "listed_count": 1}, "id": "1113557433849454593"}, {"location": "Santo Domingo Norte, Dominican", "username": "FranciscoGFrias", "verified": false, "name": "Francisco J. Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 8063, "following_count": 2306, "tweet_count": 85053, "listed_count": 7}, "id": "733719192516464641"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RamiroAparecida", "verified": false, "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3810, "tweet_count": 260867, "listed_count": 2}, "id": "767522539782467584"}, {"username": "maikelmanuel", "verified": false, "name": "RMMF", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 361, "tweet_count": 5438, "listed_count": 0}, "id": "147975262"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416265, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "id": "14436030"}, {"location": "Forquilhinha, Brasil", "username": "_pinccc", "verified": false, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140888, "listed_count": 2}, "id": "345215691"}, {"username": "speed_x123", "verified": false, "name": "Cabra da Peste!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1303, "tweet_count": 104367, "listed_count": 18}, "id": "2275683010"}, {"location": "Lima, y otras partes del Per\u00fa", "username": "Jcvasquez81", "verified": false, "name": "Juan Carlos V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 939, "tweet_count": 87271, "listed_count": 16}, "id": "711204942"}, {"location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "elmontonero_pe", "verified": false, "name": "El Montonero", "public_metrics": {"followers_count": 34542, "following_count": 1588, "tweet_count": 59405, "listed_count": 130}, "id": "2398535522"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joclau53", "verified": false, "name": "Jose Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10661, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664"}, {"username": "Drfuentess", "verified": false, "name": "Little peep", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 169, "tweet_count": 2568, "listed_count": 0}, "id": "1616311698"}, {"location": "Guarulhos, SP", "username": "elto_n", "verified": false, "name": "elton novaes", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 969, "tweet_count": 84053, "listed_count": 14}, "id": "57493666"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "username": "papelpop", "verified": true, "name": "PAPELPOP", "public_metrics": {"followers_count": 440009, "following_count": 1603, "tweet_count": 90708, "listed_count": 1384}, "id": "7751462"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "username": "agesantana", "verified": false, "name": "Agenilson (Age) Santana", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "id": "81948392"}, {"username": "venturagabr", "verified": false, "name": "ventura", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 757, "tweet_count": 34546, "listed_count": 1}, "id": "3347359871"}, {"location": "021, 40 graus", "username": "britothamiriss", "verified": false, "name": "princesa consuela banana Hammcock", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 684, "tweet_count": 32566, "listed_count": 1}, "id": "4697189622"}, {"location": "Z\u00e1rate, PBA", "username": "al1632", "verified": false, "name": "Luis Casta\u00f1o Yaguaret\u00e9 nacido en 1ra presidencia", "public_metrics": {"followers_count": 4995, "following_count": 4365, "tweet_count": 197187, "listed_count": 17}, "id": "236033203"}, {"username": "etupito", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 79179, "following_count": 5881, "tweet_count": 25725, "listed_count": 58}, "id": "2429071284"}, {"location": "rj", "username": "rbd011", "verified": false, "name": "rebelde", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 354, "tweet_count": 170798, "listed_count": 0}, "id": "3025027529"}, {"username": "Anibal69204488", "verified": false, "name": "Anibal", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "id": "1076545117736091649"}, {"username": "Profuga_VLC", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 6792, "tweet_count": 213353, "listed_count": 46}, "id": "362663384"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "zbolt2", "verified": false, "name": "Vini Miranda - Z Games", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 463, "tweet_count": 3161, "listed_count": 3}, "id": "62902401"}, {"username": "Tentaculoficial", "verified": false, "name": "Tent\u00e1culo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 349, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "id": "2560122552"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RamonGooes", "verified": false, "name": "O Poderoso Chefinho \ud83d\udd25\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1605, "tweet_count": 29716, "listed_count": 0}, "id": "764991350416769028"}, {"username": "diasperezz", "verified": false, "name": "helloyza", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 189, "tweet_count": 6888, "listed_count": 0}, "id": "962769409751347202"}, {"username": "dr7go_", "verified": false, "name": "didigo. 7\ufe0f\u20e3\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 540, "tweet_count": 209043, "listed_count": 4}, "id": "2946263993"}, {"username": "JooPedr94248453", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321"}, {"location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois", "verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "id": "835045170"}, {"location": "Bari, Apulia", "username": "ppe60", "verified": false, "name": "Giuseppe Pagliarulo", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 36, "tweet_count": 21038, "listed_count": 0}, "id": "2336248313"}, {"location": "Toscana, Italia", "username": "Checcogarage", "verified": false, "name": "Francesco Falciani#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1153, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "id": "1067878247113924619"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "Noticentro13rd", "verified": false, "name": "Noticentro13RD", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 173, "tweet_count": 30783, "listed_count": 13}, "id": "763026335438692352"}, {"location": "osasquense", "username": "romerzin", "verified": false, "name": "rome", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 487, "tweet_count": 114176, "listed_count": 16}, "id": "3436304038"}, {"location": "bel\u00e9m, par\u00e1", "username": "gagapecado", "verified": false, "name": "patrick", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 487, "tweet_count": 218140, "listed_count": 41}, "id": "86204896"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "MediorienteOggi", "verified": false, "name": "MediorienteOggi", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 1, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "id": "944937369756725249"}, {"username": "hugogomezguzman", "verified": false, "name": "Hugo G\u00f3mez Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1023, "tweet_count": 27038, "listed_count": 11}, "id": "370328917"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "maxwellreyes1", "verified": false, "name": "Maxwell Reyes \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 162, "tweet_count": 46000, "listed_count": 24}, "id": "16688641"}, {"location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "tedoyverga", "verified": false, "name": "Santo Tonita, el santo de las totonas Frutales!", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 2614, "tweet_count": 81903, "listed_count": 5}, "id": "183522587"}, {"location": "SOPENATION - King Namjoon", "username": "worldwidepretta", "verified": false, "name": "estagi\u00e1ria jur\u00eddica do BTS", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 469, "tweet_count": 11163, "listed_count": 6}, "id": "990060777821351936"}, {"location": "Parauapebas, Brasil", "username": "GiumarPantaleao", "verified": false, "name": "GIUMAR PANTALE\u00c3O \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 17592, "following_count": 17719, "tweet_count": 13169, "listed_count": 3}, "id": "1072184992254562305"}, {"location": "Puerto Ayacucho. Amazonas", "username": "ejehomicidioam1", "verified": false, "name": "ejehomicidioamazonas", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2411, "tweet_count": 5493, "listed_count": 0}, "id": "1006323500678819840"}, {"location": "Venezuela", "username": "DouglasRicoVzla", "verified": true, "name": "Douglas Rico", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "id": "1448018905"}, {"username": "Oscar60239990", "verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "id": "979889654722899969"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "jhoelguzman", "verified": false, "name": "Jhoel Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 708, "tweet_count": 21275, "listed_count": 4}, "id": "517269887"}, {"location": "brasil", "username": "silvabatsta", "verified": false, "name": "paulo silva", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 515, "tweet_count": 90523, "listed_count": 0}, "id": "202893114"}, {"location": "Madrid, Colombia", "username": "1denmadrid", "verified": false, "name": "denmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 400, "tweet_count": 1415701, "listed_count": 412}, "id": "430579114"}, {"location": "Gotham City", "username": "Bat_wittero", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 4964, "tweet_count": 243167, "listed_count": 17}, "id": "902896538061561857"}, {"location": "Brazil", "username": "Wallace_527", "verified": false, "name": "Wallace Rodrigues \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 363, "tweet_count": 15351, "listed_count": 0}, "id": "185497604"}, {"location": "Brasil", "username": "marchamulheres", "verified": false, "name": "Marcha Mundial das Mulheres", "public_metrics": {"followers_count": 21828, "following_count": 496, "tweet_count": 9238, "listed_count": 259}, "id": "96758134"}, {"username": "UmaSuic29843303", "verified": false, "name": "Uma Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1160294938933964801"}, {"username": "silvalisa53", "verified": false, "name": "Annalisa Silvestri \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 61, "tweet_count": 8133, "listed_count": 1}, "id": "2370550051"}, {"location": "Tortorici, Roma, Milano", "username": "pietroraffa", "verified": true, "name": "Pietro Raffa", "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 996, "tweet_count": 67264, "listed_count": 326}, "id": "61877999"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "juliano_streit", "verified": false, "name": "Juliano Streit #vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95223, "listed_count": 2}, "id": "3061947238"}, {"username": "johnpulidojhs", "verified": false, "name": "John Carlos Pulido O", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 236, "tweet_count": 59278, "listed_count": 3}, "id": "573173775"}, {"location": "Num bar", "username": "wolnemcomentar", "verified": false, "name": "o \u00faltimo rom\u00e2ntico de aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 935, "tweet_count": 26294, "listed_count": 0}, "id": "4330121537"}, {"location": "Av. Francia No. 41", "username": "elnuevodiariord", "verified": true, "name": "El Nuevo Diario", "public_metrics": {"followers_count": 432669, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}, "id": "87690452"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "Cabral1957Paulo", "verified": false, "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167499, "listed_count": 2}, "id": "2595674059"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "laurambrozio", "verified": false, "name": "Laura \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1363, "tweet_count": 48507, "listed_count": 1}, "id": "914266077626077185"}, {"username": "juan_jose1989", "verified": false, "name": "juan jose martinez", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "id": "62365000"}, {"location": "Bogota, Colombia", "username": "PalasAtenea28", "verified": false, "name": "PalasAtenea28", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 252, "tweet_count": 8043, "listed_count": 0}, "id": "104981181"}, {"location": "La Vega, Dominican Republic", "username": "JohancyLopez", "verified": false, "name": "Johancy Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 513, "tweet_count": 9406, "listed_count": 1}, "id": "1575335395"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"username": "andrezadelgado", "verified": true, "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109201, "following_count": 1781, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}, "id": "109325390"}, {"location": "Engenho de Dentro, Rio de Jane", "username": "limak4rine", "verified": false, "name": "Karine Lima", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 226, "tweet_count": 29489, "listed_count": 5}, "id": "220061233"}, {"location": "Barbelith", "username": "Leosias", "verified": false, "name": "Leosias \u306d\u3053\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 2962, "tweet_count": 140930, "listed_count": 68}, "id": "34825846"}, {"location": "Guatemala. Quetzaltenango", "username": "123uli456", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21\ud83d\ude0e\ud83e\udd21\ud83d\ude0e\ud83e\udd21\ud83d\ude0e\ud83e\udd21\ud83d\ude0e\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 428, "tweet_count": 52182, "listed_count": 10}, "id": "148860624"}, {"username": "orlando09624060", "verified": false, "name": "orlando", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}, "id": "1143982328303300609"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "celia__pavia", "verified": false, "name": "Cel \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 466, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "id": "739238774228520960"}, {"username": "nurvolet", "verified": false, "name": "\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 339, "tweet_count": 25485, "listed_count": 0}, "id": "2573184062"}, {"username": "jemfranchu", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 765, "tweet_count": 54367, "listed_count": 1}, "id": "897815269"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2", "verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "id": "868173419006894082"}, {"username": "mateux_a", "verified": false, "name": "Mateus \u26bd\u26a1\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1826, "tweet_count": 27964, "listed_count": 3}, "id": "909860470915518464"}, {"location": "SFM, Republica Dominicana", "username": "periodicoeljaya", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico EL JAYA", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 136, "tweet_count": 36185, "listed_count": 20}, "id": "102575889"}, {"username": "LuisFlo27340995", "verified": false, "name": "Luis Flores", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 42, "tweet_count": 23274, "listed_count": 0}, "id": "1033823169558327296"}, {"username": "cabrejosc1", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "id": "4080323818"}, {"location": "7 palmos abaixo da terra", "username": "artikyung", "verified": false, "name": "\u03c1\u03b1\u03c5\u2113\u03b1, Empathy \ud83c\udf39\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 898, "tweet_count": 12010, "listed_count": 1}, "id": "3348239597"}, {"location": "Espanha", "username": "bartmiguez", "verified": false, "name": "No soy un puritano", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 249, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}, "id": "938513269005996037"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "username": "AntonioMaestre", "verified": true, "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498581, "following_count": 2848, "tweet_count": 175930, "listed_count": 2996}, "id": "94208950"}, {"username": "Salomes32455", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730"}, {"location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "username": "Italia_Notizie", "verified": false, "name": "Notizie Italiane", "public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "id": "136920216"}, {"username": "hiddleslenna", "verified": false, "name": "muniz", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1417, "tweet_count": 112096, "listed_count": 2}, "id": "866368532912766977"}, {"username": "anakarinagcm", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 2395, "tweet_count": 311723, "listed_count": 56}, "id": "275275299"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DianaAssuncaoED", "verified": false, "name": "Diana Assun\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 1909, "tweet_count": 16159, "listed_count": 19}, "id": "2882895125"}, {"location": "ela/dela", "username": "mulbarrystreet", "verified": false, "name": "juridico giuliano \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 369, "tweet_count": 262261, "listed_count": 8}, "id": "415810868"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "collaresvictor", "verified": false, "name": "Victor Colares", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 125, "tweet_count": 195632, "listed_count": 60}, "id": "94385431"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "LulaParaSempre", "verified": false, "name": "Luwiel", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4722, "tweet_count": 354401, "listed_count": 32}, "id": "1436742752"}, {"location": "Ursal", "username": "bellaciaubella", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452839, "listed_count": 0}, "id": "859984396929159169"}, {"location": "INFJ-Ni. 5w6", "username": "catuwu_", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbe \ud835\udcb9\ud835\udcca \ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc54 \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 324, "tweet_count": 71611, "listed_count": 3}, "id": "1144998499680997376"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "username": "EcoParcero", "verified": false, "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "id": "46954627"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "username": "sonicpazes", "verified": false, "name": "Sonic", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 3110, "tweet_count": 8941, "listed_count": 3}, "id": "1205140328"}, {"username": "bemeteaga", "verified": false, "name": "raussa", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 151, "tweet_count": 65116, "listed_count": 3}, "id": "3173630104"}, {"location": "upper east side ", "username": "httpcod", "verified": false, "name": "isadora 13", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 336, "tweet_count": 101269, "listed_count": 0}, "id": "110003186"}, {"location": "Bogota D.C", "username": "SoraidaDuarte", "verified": false, "name": "Soraida Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 123, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "id": "291722071"}, {"location": "Brasil", "username": "Peter_Lyra", "verified": false, "name": "Peter_ Lyra", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2079, "tweet_count": 256229, "listed_count": 66}, "id": "73499343"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Simonefilo", "verified": false, "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4999, "tweet_count": 234257, "listed_count": 4}, "id": "967437384135692288"}, {"location": "Argentina", "username": "Eldruso", "verified": false, "name": "El Druso", "public_metrics": {"followers_count": 17951, "following_count": 406, "tweet_count": 28960, "listed_count": 193}, "id": "923610065835380737"}, {"location": "Barcelona,maybe too late in \ud83c\uddeb", "username": "DjAliciabcn", "verified": false, "name": "AliciaMP\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\u26a2\ud83c\udf08\ud83c\uddeb\ud83c\uddeekuka vittu on Alice?\ud83c\udf29TORMENTA", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 417, "tweet_count": 14067, "listed_count": 0}, "id": "1024433252038262786"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "username": "Valente_lanna", "verified": false, "name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}, "id": "1076608878"}, {"location": "Italia", "username": "Noovyis", "verified": false, "name": "Playhitmusic", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}, "id": "991312050"}, {"username": "Peonia249", "verified": false, "name": "Peonia40\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 294, "tweet_count": 99103, "listed_count": 0}, "id": "789419320984166401"}, {"location": "Perugia, Umbria", "username": "lupecchioli", "verified": false, "name": "Luigi Pecchioli", "public_metrics": {"followers_count": 10844, "following_count": 500, "tweet_count": 63565, "listed_count": 54}, "id": "1231603440"}, {"username": "dionelys", "verified": false, "name": "dionelys gomez", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 308, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "id": "62980479"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "SECTORLF", "verified": false, "name": "Mov. Progresista Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4969, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "id": "1052382282223370241"}, {"username": "marco14zu", "verified": false, "name": "Marco Aurelio \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 831, "tweet_count": 13354, "listed_count": 2}, "id": "318472031"}, {"location": "Volta Redonda - Rio de Janeiro", "username": "andrepandelot", "verified": false, "name": "4ndre PandeloTETRA", "public_metrics": {"followers_count": 5802, "following_count": 929, "tweet_count": 111956, "listed_count": 21}, "id": "4711033876"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HellJuniorST", "verified": false, "name": "Hell #VoltaPauloNobre", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 875, "tweet_count": 14447, "listed_count": 0}, "id": "792123722001940480"}, {"location": "Venezuela", "username": "corismarlugo", "verified": false, "name": "Corismarlugo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2176, "tweet_count": 60739, "listed_count": 6}, "id": "109900160"}, {"location": "Brasil", "username": "BooBm18", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 479, "tweet_count": 38831, "listed_count": 0}, "id": "1138227695836434432"}, {"username": "soyednaclavados", "verified": false, "name": "Edna K", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 255, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "id": "864319519124271104"}, {"username": "LicTraviata", "verified": false, "name": "Lic.Traviata", "public_metrics": {"followers_count": 42441, "following_count": 2400, "tweet_count": 585, "listed_count": 35}, "id": "1109259089098534912"}, {"location": "Nairobi, Kenia", "username": "EFEafrica", "verified": false, "name": "EFE \u00c1frica", "public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 130, "tweet_count": 18419, "listed_count": 282}, "id": "3094997289"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "_Asimismo", "verified": false, "name": "Asimismo", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1525, "tweet_count": 28198, "listed_count": 0}, "id": "4855216781"}, {"username": "BetoPereira19", "verified": false, "name": "Beto Pereira\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283642, "listed_count": 3}, "id": "3435896139"}, {"location": "Maracaibo, estado Zulia", "username": "froilanbustaman", "verified": false, "name": "Froil\u00e1n Bustamante Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1279, "tweet_count": 22694, "listed_count": 4}, "id": "2580696841"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "username": "CapitaoBina", "verified": false, "name": "Capit\u00e3o Bina", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 166, "tweet_count": 35046, "listed_count": 11}, "id": "827261278133497858"}, {"location": "Portugal", "username": "_ricards_", "verified": false, "name": "Ricardo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 484, "tweet_count": 152551, "listed_count": 23}, "id": "22761616"}, {"location": "Cathalvnya", "username": "DarthVaderBcn", "verified": false, "name": "Darth Vader ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 3731, "tweet_count": 245413, "listed_count": 32}, "id": "452336142"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil", "username": "Gilvan144545", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3ENDIREITA ESP\u00cd. SANTO. SIGO TODOS DE VOLTA.", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2225, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "id": "887146981809954818"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "lobaoeletrico", "verified": true, "name": "Lob\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 533149, "following_count": 8387, "tweet_count": 641574, "listed_count": 2102}, "id": "20372050"}, {"location": "Gotham City", "username": "Kyle_Beyond", "verified": false, "name": "#TheBatman", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2232, "tweet_count": 53538, "listed_count": 12}, "id": "565783161"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293"}, {"location": "Villa del parque -  CABA", "username": "LoreleyZuanon", "verified": false, "name": "Lore\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 346, "tweet_count": 91247, "listed_count": 0}, "id": "278763599"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_venusandmars", "verified": false, "name": "Aye", "public_metrics": {"followers_count": 101685, "following_count": 1777, "tweet_count": 60038, "listed_count": 126}, "id": "85905485"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "username": "EnriqueZaccone", "verified": false, "name": "Quiquezacco", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 627, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "id": "1159168439308750848"}, {"location": "Capital Federal, Argentina", "username": "yamilsantoro", "verified": true, "name": "Yamil Santoro", "public_metrics": {"followers_count": 74203, "following_count": 959, "tweet_count": 95812, "listed_count": 214}, "id": "170431111"}, {"username": "IhaksiOne", "verified": false, "name": "Ihaksi-one", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}, "id": "973955641177006082"}, {"location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "username": "LDanieri", "verified": false, "name": "Lenin Danieri D", "public_metrics": {"followers_count": 90796, "following_count": 3629, "tweet_count": 92234, "listed_count": 383}, "id": "65533151"}, {"location": "Valledupar, Colombia", "username": "teresajesus57", "verified": false, "name": "Alejandro Orozco C.", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1865, "tweet_count": 122340, "listed_count": 11}, "id": "4634049627"}, {"location": "Colombia", "username": "JAntiuribista", "verified": false, "name": "Jurista Antiuribista \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 52775, "following_count": 2351, "tweet_count": 22385, "listed_count": 59}, "id": "482542889"}, {"location": "RELACIONES PUBLICA EST MERIDA", "username": "meridadeleg", "verified": false, "name": "DELEGACI\u00d3N ESTADAL M\u00c9RIDA", "public_metrics": {"followers_count": 9444, "following_count": 659, "tweet_count": 58705, "listed_count": 26}, "id": "460558218"}, {"location": "Puerto plata", "username": "jJoaquinney", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn N\u00fa\u00f1ez Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 880, "tweet_count": 33684, "listed_count": 1}, "id": "934191399825588224"}, {"location": "Aucune", "username": "desdeurbania", "verified": false, "name": "Dario Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 1221, "tweet_count": 99278, "listed_count": 20}, "id": "343181677"}, {"username": "LNRDL", "verified": false, "name": "Lrys", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 848, "tweet_count": 27541, "listed_count": 5}, "id": "140524954"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "gnjboy", "verified": false, "name": "vtrem \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 650, "tweet_count": 18796, "listed_count": 2}, "id": "906323900375687168"}, {"location": "037", "username": "guiduttra_", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 677, "tweet_count": 42385, "listed_count": 1}, "id": "380986016"}, {"location": "bxd, rj", "username": "akalxcs", "verified": false, "name": "\ud835\udfda\ud835\udd5c", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 953, "tweet_count": 29392, "listed_count": 2}, "id": "2155819148"}, {"username": "TrabalhoGeek", "verified": false, "name": "Trabalho Geek", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "757180600591802368"}, {"username": "alixe_loyola", "verified": false, "name": "lice \ud83d\udc38 \ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 818, "tweet_count": 12256, "listed_count": 3}, "id": "995474708761141249"}, {"location": "NAGUANAGUA", "username": "TITIRRR", "verified": false, "name": "MielDeAricas", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1478, "tweet_count": 58872, "listed_count": 18}, "id": "141783981"}, {"username": "LMarcosLopez1", "verified": false, "name": "LMarcosLopez", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1037, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}, "id": "1160643322710507520"}, {"username": "FQMagazineit", "verified": false, "name": "FQMagazine", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 69, "tweet_count": 30709, "listed_count": 0}, "id": "3021734741"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "sofiacavalgante", "verified": false, "name": "fof\u00ed atelier", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 460, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}, "id": "3402052167"}, {"location": "frio de janeiro", "username": "maneschyg", "verified": false, "name": "narizinho || MEET ME AT MIDNIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1437, "tweet_count": 65490, "listed_count": 3}, "id": "1087819910598836225"}, {"location": "Valencia Venezuela", "username": "asdromero", "verified": false, "name": "Asdrubal Romero", "public_metrics": {"followers_count": 5148, "following_count": 2465, "tweet_count": 38527, "listed_count": 22}, "id": "48620549"}, {"location": "London, England", "username": "samyfmed", "verified": false, "name": "Sammy \u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 224, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "id": "782298854255452165"}, {"username": "gildalmeida", "verified": false, "name": "gilmar de almeida", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1705, "tweet_count": 3994, "listed_count": 1}, "id": "264898677"}, {"location": "Petr\u00f3polis, RJ, Brazil", "username": "LeonardoBoff", "verified": false, "name": "Leonardo Boff", "public_metrics": {"followers_count": 354541, "following_count": 1055, "tweet_count": 24841, "listed_count": 1658}, "id": "74626513"}, {"location": "Cualquier lugar del mundo", "username": "kiriku19", "verified": false, "name": "LA HECHICERA", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1417, "tweet_count": 78891, "listed_count": 1}, "id": "94248668"}, {"location": "Tierras Tapat\u00edas ", "username": "EIyihadista", "verified": false, "name": "elyijadista", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1929, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}, "id": "346074949"}, {"location": "Torres, Rio Grande do Sul", "username": "Diasvitinho_", "verified": false, "name": "V\u00edtor \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 539, "tweet_count": 18652, "listed_count": 0}, "id": "1049469034574561285"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "bhsasso", "verified": false, "name": "bru no \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 538, "tweet_count": 14891, "listed_count": 1}, "id": "806154053528985601"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "pilimartinez_06", "verified": false, "name": "P I L A R", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 260, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "id": "1005911007741530120"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "guille_natel", "verified": false, "name": "g\u03c5\u03b9\u2113\u2113\u0454\u044f\u043c\u03b9\u0438\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 279, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "id": "707650239969292288"}, {"location": "Malaga, Spain", "username": "GfChiky", "verified": false, "name": "ChikyGF", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "id": "1098299019254730755"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "CineYelmo", "verified": false, "name": "Cine Yelmo", "public_metrics": {"followers_count": 43307, "following_count": 747, "tweet_count": 27222, "listed_count": 369}, "id": "118510173"}, {"location": "\u2605\u2605\u00bd", "username": "bruhlfilms", "verified": false, "name": "rey", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 549, "tweet_count": 13849, "listed_count": 1}, "id": "2325875767"}, {"username": "Alejand69077249", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 874, "tweet_count": 11259, "listed_count": 2}, "id": "893836850380627969"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "id": "66746614"}, {"username": "yolhdez1208", "verified": false, "name": "yolanda hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 338, "tweet_count": 63395, "listed_count": 0}, "id": "203982952"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GuilhermeJrg", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127768, "listed_count": 24}, "id": "54910850"}, {"username": "poedomeron", "verified": false, "name": "juli", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 542, "tweet_count": 84373, "listed_count": 9}, "id": "3002200499"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "TutteLeNotizie", "verified": false, "name": "LE NOTIZIE", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}, "id": "4633643837"}, {"username": "Fernandasjc17", "verified": false, "name": "Fernanda \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 125, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "id": "1030849080895971328"}, {"location": " Brasil", "username": "_patriotism_", "verified": false, "name": "patriotismo", "public_metrics": {"followers_count": 39541, "following_count": 38382, "tweet_count": 75278, "listed_count": 12}, "id": "1106173279449042944"}, {"username": "Gbcoelho22", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 494, "tweet_count": 18640, "listed_count": 0}, "id": "1038066066256277505"}, {"location": "delaford.", "username": "coloneIbrandon", "verified": false, "name": "claras", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2433, "tweet_count": 36268, "listed_count": 12}, "id": "1017533919170912257"}, {"username": "Rafael_alvsan", "verified": false, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304"}, {"location": "brasil", "username": "suicida_roots", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174"}, {"location": "Monguerlandia", "username": "percebarmarrano", "verified": false, "name": "Percebar\ud83d\udc1aMarrano \ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 3028, "tweet_count": 100168, "listed_count": 0}, "id": "815982198172123137"}, {"location": "Mirando al mar", "username": "Pau_Vega13", "verified": false, "name": "Pau (la) \ud83d\udd3b Equipo Pimpin&Co", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 378, "tweet_count": 135165, "listed_count": 20}, "id": "722808296948703232"}, {"location": "antea.", "username": "xJimmyBeck_", "verified": false, "name": "Jimmy Beck.", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 149, "tweet_count": 3819, "listed_count": 3}, "id": "1090985790371446785"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "VivaCozumel", "verified": false, "name": "Cozumel", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 242, "tweet_count": 12141, "listed_count": 6}, "id": "3494743584"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "palabracaribe", "verified": false, "name": "La Palabra del Caribe - Noticias de Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 4912, "following_count": 5183, "tweet_count": 60584, "listed_count": 48}, "id": "1966735302"}, {"location": "#NoSoyBot ", "username": "juancarlosharo", "verified": false, "name": "Juan Carlos Haro", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 270, "tweet_count": 39602, "listed_count": 1}, "id": "133030856"}, {"location": "CDMX ", "username": "URGabrielR", "verified": false, "name": "Gabriel Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3158, "tweet_count": 58534, "listed_count": 5}, "id": "1636983776"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF - Brasil", "username": "PCdoBnaCamara", "verified": true, "name": "PCdoB na C\u00e2mara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11076, "following_count": 2364, "tweet_count": 66094, "listed_count": 145}, "id": "218618223"}, {"location": "Belo Horizonte / MG", "username": "DenivaldoBHMG", "verified": false, "name": "Denivaldo Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2076, "tweet_count": 77386, "listed_count": 1}, "id": "304095621"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cdantas5", "verified": false, "name": "Carlos Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "id": "1049689799467122688"}, {"location": "Cancun Qroo", "username": "JRamirezCancun", "verified": false, "name": "Jose Ramirez:.", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 3512, "tweet_count": 56009, "listed_count": 9}, "id": "131650053"}, {"username": "VivaIslaMujeres", "verified": false, "name": "Isla Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 204, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "id": "3381105424"}, {"location": "Playa del Carmen", "username": "Quevivaplaya", "verified": false, "name": "Playa del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 118, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}, "id": "3392305582"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "IsaDisobey", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0d UniversalDisobey \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 6144, "following_count": 103, "tweet_count": 15019, "listed_count": 6}, "id": "1107764346887782401"}, {"location": "La Federal", "username": "cantonalismemes", "verified": false, "name": "Murcian Canton Memes", "public_metrics": {"followers_count": 33848, "following_count": 659, "tweet_count": 22219, "listed_count": 45}, "id": "981580258150420482"}, {"username": "m_marile", "verified": false, "name": "MM", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 262, "tweet_count": 9325, "listed_count": 0}, "id": "444117746"}, {"location": "EEUU", "username": "josebenegas", "verified": true, "name": "Jose X", "public_metrics": {"followers_count": 26868, "following_count": 877, "tweet_count": 119981, "listed_count": 190}, "id": "7008842"}, {"username": "iEsSk", "verified": false, "name": "Jess G", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 686, "tweet_count": 25024, "listed_count": 3}, "id": "67215732"}, {"location": "Mexico D.F", "username": "AdrianLuisMR", "verified": false, "name": "Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 513, "tweet_count": 21405, "listed_count": 2}, "id": "304244578"}, {"location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "Larissamnteiro", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 193, "tweet_count": 10298, "listed_count": 0}, "id": "1027270092038565889"}, {"location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "micayoooo", "verified": false, "name": "\ud835\udd10\u00ef\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd36\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 267, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "id": "1062683637899018241"}, {"username": "Riki88Reyes", "verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}, "id": "386181593"}, {"location": "huanuco", "username": "YudyJulia", "verified": false, "name": "VAQUEN AL CORRUPTO PCASTILLO", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1286, "tweet_count": 27862, "listed_count": 2}, "id": "892790024449687552"}, {"username": "VickyV787199", "verified": false, "name": "Vicky V", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1238, "tweet_count": 44939, "listed_count": 0}, "id": "951303265425207296"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "hereisgone", "verified": false, "name": "Ana Rita 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3084, "tweet_count": 32171, "listed_count": 4}, "id": "10216462"}, {"location": "USA", "username": "IamWuil", "verified": false, "name": "WUIL\ud83e\udef0\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1027, "tweet_count": 18830, "listed_count": 0}, "id": "517228874"}, {"username": "EP_Mundo", "verified": false, "name": "EP | Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 476229, "following_count": 282035, "tweet_count": 3263357, "listed_count": 0}, "id": "108192135"}, {"location": "bts, rdj", "username": "sickcurly", "verified": false, "name": "kryptolet\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 2113, "tweet_count": 231031, "listed_count": 9}, "id": "1132173810"}, {"username": "_loeraguzman", "verified": false, "name": "chapito", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1107, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "id": "505129229"}, {"location": " Braga, Portugal", "username": "elidamelo3", "verified": false, "name": "\u00c9lida Melo", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 624, "tweet_count": 20267, "listed_count": 1}, "id": "261560308"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "spbancarios", "verified": true, "name": "Banc\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, Osasco e Regi\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 25865, "following_count": 419, "tweet_count": 65138, "listed_count": 189}, "id": "36608122"}, {"username": "vinitheboy", "verified": false, "name": "vinicius 13", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 554, "tweet_count": 14788, "listed_count": 0}, "id": "711054673"}, {"location": "\u00a1Mi bella COLOMBIA!  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "BeTa_Colombia", "verified": false, "name": "BeTa-koala", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 3282, "tweet_count": 49216, "listed_count": 11}, "id": "563265535"}, {"location": "Av Figueroa Alcorta 7597", "username": "carpmelos", "verified": false, "name": "J Maidana", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 244, "tweet_count": 9986, "listed_count": 1}, "id": "1047648678364819456"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nicolasmirelman", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s \ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 13236, "following_count": 985, "tweet_count": 125151, "listed_count": 70}, "id": "125751228"}, {"location": "Tandil, Argentina", "username": "juanmamarino1", "verified": false, "name": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 798, "tweet_count": 8764, "listed_count": 1}, "id": "603845100"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "CanalOcio", "verified": false, "name": "Canal Ocio", "public_metrics": {"followers_count": 23207, "following_count": 13080, "tweet_count": 22022, "listed_count": 59}, "id": "216331678"}, {"location": "Madrid (Spain)", "username": "Cinemascomics", "verified": false, "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27770, "following_count": 2275, "tweet_count": 97984, "listed_count": 507}, "id": "36660545"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "PlantaoDeButuca", "verified": false, "name": "Plant\u00e3o De Butuca", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 20, "tweet_count": 19257, "listed_count": 8}, "id": "36343964"}, {"username": "Elviruri", "verified": false, "name": "Elbisturi", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 359, "tweet_count": 37772, "listed_count": 0}, "id": "117566929"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "izroka", "verified": false, "name": "Izza", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 763, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}, "id": "304520899"}, {"location": "\u00dcT: 18.5050449,-69.8274965", "username": "y2k_felix", "verified": false, "name": "Felix_Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 4531, "tweet_count": 48522, "listed_count": 31}, "id": "553673999"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "tastressada", "verified": false, "name": "thais", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 247, "tweet_count": 20079, "listed_count": 0}, "id": "1087501276223549440"}, {"location": "Argentina", "username": "monimandy", "verified": false, "name": "monica campi Raies", "public_metrics": {"followers_count": 8632, "following_count": 8309, "tweet_count": 56274, "listed_count": 9}, "id": "212680020"}, {"location": "San Miguel, Argentina", "username": "gtuxenbang", "verified": false, "name": "#MM23 Gustavo Tuxen Bang \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 6785, "tweet_count": 299849, "listed_count": 2}, "id": "787591939"}, {"location": "Mexico", "username": "KariVettel65", "verified": false, "name": "kari.", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1664, "tweet_count": 79420, "listed_count": 1}, "id": "1058723933011222529"}, {"username": "porras_armando", "verified": false, "name": "armando porras", "public_metrics": {"followers_count": 6471, "following_count": 6145, "tweet_count": 35202, "listed_count": 7}, "id": "556549230"}, {"username": "TomasRequena65", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s Requena", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3475, "tweet_count": 81373, "listed_count": 10}, "id": "318139744"}, {"location": "jamaicarepagua", "username": "aindalc", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 62, "tweet_count": 47698, "listed_count": 0}, "id": "2247279914"}, {"username": "sinartyl", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 868, "tweet_count": 50454, "listed_count": 5}, "id": "888058829669380096"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hans_huaman", "verified": false, "name": "Hans Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51077, "listed_count": 2}, "id": "891671353954152448"}, {"location": "intergal\u00e1ctica", "username": "mor_pili", "verified": false, "name": "pili mor", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2967, "tweet_count": 100004, "listed_count": 5}, "id": "2875370079"}, {"username": "57Victoriana", "verified": false, "name": "victoriana'57", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 5000, "tweet_count": 297499, "listed_count": 5}, "id": "4297558222"}, {"username": "VLMElEmilio1", "verified": false, "name": "@V.L.M.El-Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "id": "1126650208325181442"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "GuiDeutscher", "verified": false, "name": "DEUT \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 480, "tweet_count": 8249, "listed_count": 0}, "id": "2435740145"}, {"location": "Lima Peru", "username": "Ospepc", "verified": false, "name": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "heduardo50", "verified": false, "name": "Heduardo", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "id": "119454564"}, {"location": "Instagram: josepaulsanchez", "username": "jpsanchez96", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Paul Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 490, "tweet_count": 14663, "listed_count": 4}, "id": "1250168484"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "alvesbrunara", "verified": false, "name": "dossa", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1202, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "id": "1033792618910703616"}, {"location": "Jardim Carapina, Serra", "username": "Cecilia06102004", "verified": false, "name": "\u20ac\u00a3\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1108, "tweet_count": 3171, "listed_count": 2}, "id": "1106515798472953858"}, {"username": "deproenquita", "verified": false, "name": "mooncake", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 655, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "id": "1289647086"}, {"location": "Buenos Aires.", "username": "emiperez_", "verified": false, "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 168, "tweet_count": 80196, "listed_count": 7}, "id": "418865655"}, {"location": "Peru", "username": "natvouze", "verified": false, "name": "zaynab zaynab zaynab", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "id": "1470924104"}, {"location": "Caracas/Venezuela", "username": "jorgelcardenas", "verified": false, "name": "jorge Luis Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 9312, "following_count": 9509, "tweet_count": 695336, "listed_count": 50}, "id": "188560775"}, {"username": "procastinador77", "verified": false, "name": "Procastinador", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4954, "tweet_count": 48859, "listed_count": 1}, "id": "3075512014"}, {"location": "Praha, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "matyasmarkl", "verified": false, "name": "Maty", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 148, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "863722449988460544"}, {"username": "PREZIDENTmluvci", "verified": false, "name": "Ji\u0159\u00ed Ov\u010d\u00e1\u010dek", "public_metrics": {"followers_count": 103807, "following_count": 169, "tweet_count": 24300, "listed_count": 365}, "id": "3055366126"}, {"username": "aldave_leon", "verified": false, "name": "Jaime Le\u00f3n aldave", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 17, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "id": "1083636036998176768"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130598, "following_count": 1089, "tweet_count": 45010, "listed_count": 214}, "id": "3309347867"}, {"location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4VIVA REP\u00daBLICA DOMINICANA!", "username": "jvcs57", "verified": false, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Ju\u00e1rez V. Castillo Sem\u00e1n\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 46723, "following_count": 1575, "tweet_count": 143228, "listed_count": 48}, "id": "245863229"}, {"username": "Luigiantonio80", "verified": false, "name": "Luigi Bassi", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1141, "tweet_count": 70039, "listed_count": 14}, "id": "3182081069"}, {"username": "richardev32", "verified": false, "name": "Richard Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 748, "tweet_count": 14011, "listed_count": 5}, "id": "770990652641386497"}, {"location": "@Veraguas09", "username": "JMGB_28", "verified": false, "name": "Julissa M. Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 643, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "id": "1287914077"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "AlvaroAlvaradoC", "verified": true, "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos", "public_metrics": {"followers_count": 799293, "following_count": 1703, "tweet_count": 181574, "listed_count": 1633}, "id": "221066268"}, {"location": "Brasil", "username": "chanelnumb3", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 193, "tweet_count": 7045, "listed_count": 1}, "id": "349657618"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Juba_Rodrigss", "verified": false, "name": "Fernandinha", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 201, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "id": "987349180103512064"}, {"location": "Web NutricionTotal.com y PTY", "username": "NutricionTotal", "verified": false, "name": "Laura Baha Al Deen Krog Nutri prof. & Marketing :)", "public_metrics": {"followers_count": 58694, "following_count": 55250, "tweet_count": 338412, "listed_count": 513}, "id": "95094897"}, {"username": "antonio_ansp", "verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4988, "tweet_count": 63010, "listed_count": 19}, "id": "2511415512"}, {"username": "FullImmersionT", "verified": false, "name": "FullImmersionT", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 33, "tweet_count": 23549, "listed_count": 0}, "id": "1313831556"}, {"username": "lESdcapitalismo", "verified": false, "name": "La Estruendosa Superioridad del Capitalismo", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 695, "tweet_count": 5352, "listed_count": 5}, "id": "1067215264733904896"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "CrisFJR", "verified": false, "name": "Cris \ud83c\udd70\ufe0fwesome \ud83c\udf33\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1262, "tweet_count": 55159, "listed_count": 3}, "id": "43205762"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "Manuelrojasrod", "verified": false, "name": "Manuel Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 31176, "following_count": 433, "tweet_count": 24294, "listed_count": 24}, "id": "148183705"}, {"location": "In One Party", "username": "BrigNeedLove", "verified": false, "name": "Brigitte Todd Zatara", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 287, "tweet_count": 2970, "listed_count": 1}, "id": "1147001617943814144"}, {"username": "dragon6153", "verified": false, "name": "Daniel lopez", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 262, "tweet_count": 17316, "listed_count": 0}, "id": "1141417121697734660"}, {"username": "riellodecba", "verified": false, "name": "Carlos Riello", "public_metrics": {"followers_count": 23066, "following_count": 2194, "tweet_count": 80261, "listed_count": 89}, "id": "154087465"}, {"location": "En tu conciencia \u00a9", "username": "Trolmalpagado", "verified": false, "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6e \ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude6c\ud835\ude68\ud835\ude60\ud835\ude6e\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 20193, "following_count": 13238, "tweet_count": 231270, "listed_count": 38}, "id": "376606285"}, {"location": "Ciudad De Mexico", "username": "juanmanuelbara8", "verified": false, "name": "Barajas", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 111, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "id": "3411364923"}, {"location": "CARACAS", "username": "JAPBELNEGRO", "verified": false, "name": "JAPB", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2006, "tweet_count": 762485, "listed_count": 50}, "id": "130587961"}, {"location": "Itanhang\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "Andreza00485495", "verified": false, "name": "dezinha \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 152, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "id": "981716611689263105"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "glavber", "verified": false, "name": "Mr. Mojo Risin'", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 879, "tweet_count": 113612, "listed_count": 28}, "id": "17864730"}, {"location": "Bari, Puglia", "username": "IacobellisT", "verified": false, "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950313, "listed_count": 20}, "id": "1454502163"}, {"username": "TommyBrain", "verified": false, "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041192, "listed_count": 117}, "id": "275754256"}, {"location": "Somewhere in the World", "username": "GeographerDC", "verified": false, "name": "PetroDC", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 4948, "tweet_count": 266676, "listed_count": 57}, "id": "137490314"}, {"location": "Patria boba, que toc\u00f3 fondo.! ", "username": "RAFAEL2696", "verified": false, "name": "VIEJO RAFA", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 4989, "tweet_count": 86514, "listed_count": 1}, "id": "332541406"}, {"username": "toritoletal", "verified": false, "name": "Toritoletal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u200f", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 60, "tweet_count": 17808, "listed_count": 11}, "id": "217167277"}, {"username": "75Galata", "verified": false, "name": "Cristina Galat\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 656, "tweet_count": 7526, "listed_count": 1}, "id": "421953606"}, {"username": "RoccoTodero", "verified": false, "name": "Rocco Todero", "public_metrics": {"followers_count": 9923, "following_count": 2269, "tweet_count": 86141, "listed_count": 73}, "id": "1056094116"}, {"username": "mulholladrive", "verified": false, "name": "\ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 5425, "following_count": 3503, "tweet_count": 35925, "listed_count": 8}, "id": "1046793197022789632"}, {"location": "cehab", "username": "cauabsilva7", "verified": false, "name": "ST.", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 392, "tweet_count": 33251, "listed_count": 0}, "id": "839777630987616256"}, {"username": "DRafasilva", "verified": false, "name": "Douglas Raphael \u26a1\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 79, "tweet_count": 12178, "listed_count": 0}, "id": "633972011"}, {"location": "Madrid-Rio de Janeiro", "username": "VirtudesSanchez", "verified": false, "name": "Virtudes S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 12955, "following_count": 993, "tweet_count": 9955, "listed_count": 105}, "id": "207709088"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "username": "portalmorada", "verified": false, "name": "Portal Morada", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 33, "tweet_count": 2909, "listed_count": 5}, "id": "862688810391437313"}, {"location": "Colombia", "username": "rbyheimi", "verified": false, "name": "YHEIMI RIVERA B", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 79, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "id": "3378460090"}, {"username": "avadesordre", "verified": false, "name": "avadesordre", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92202, "listed_count": 91}, "id": "383302183"}, {"location": "Espanha", "username": "Gaitano_LaRosa", "verified": false, "name": "Gaitano_LaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "id": "1098652001855000578"}, {"location": "Tolosa, Argentina", "username": "NoMillenial", "verified": false, "name": "Esperatriz Ale", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1734, "tweet_count": 26158, "listed_count": 3}, "id": "186280689"}, {"username": "elcoya1977", "verified": false, "name": "coya", "public_metrics": {"followers_count": 87786, "following_count": 9118, "tweet_count": 32816, "listed_count": 156}, "id": "4595778255"}, {"location": "La Calera, Colombia", "username": "jo_gir", "verified": false, "name": "Daanaya jose\ud83d\udd4a\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 9778, "following_count": 9680, "tweet_count": 255563, "listed_count": 2}, "id": "1887225738"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "mcorrsar", "verified": false, "name": "Mauro.", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 283, "tweet_count": 18517, "listed_count": 1}, "id": "154543463"}, {"location": "Reynosa, Tamaulipas", "username": "NoticiasReynosa", "verified": false, "name": "Noticias Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "id": "776434306411397120"}, {"location": "Araruama, Brasil", "username": "rchris___", "verified": false, "name": "\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 1134, "tweet_count": 111973, "listed_count": 5}, "id": "1132460072"}, {"location": "Nova Cidade, Nil\u00f3polis", "username": "marcosdavizinho", "verified": false, "name": "davizinhoo \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 4989, "tweet_count": 47417, "listed_count": 0}, "id": "1088014716134453254"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "greg_som", "verified": false, "name": "GregSom\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1701, "tweet_count": 39765, "listed_count": 68}, "id": "109592194"}, {"location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "username": "Ornella14184731", "verified": false, "name": "Ornella", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 308, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}, "id": "887237907064422402"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "LexieLexotan", "verified": false, "name": "Lexie \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 823, "tweet_count": 29870, "listed_count": 13}, "id": "823211721078767616"}, {"username": "comAdeAbacate", "verified": false, "name": "Abacate", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2218, "tweet_count": 36410, "listed_count": 29}, "id": "3586095435"}, {"location": "\u2665\ufe0e \ua4b0 MXMT00N \ua4b1 \u1bc7 \u305f\u3063\u305f\u4e00\u4eba\u306e\u79c1\u306e", "username": "G0THKACCHAN", "verified": false, "name": "stuart little carioca \ud83e\udd41", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 218, "tweet_count": 60604, "listed_count": 0}, "id": "802686172589936641"}, {"location": "Taquara, Brasil", "username": "giugerth", "verified": false, "name": "Giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1417, "tweet_count": 22868, "listed_count": 1}, "id": "2979247347"}, {"location": "Orizaba, Veracruz", "username": "kim_hari96", "verified": false, "name": "\ud83d\udc19\ud83d\udc0b\uae40\ud558\ub9acK\u2661H\ud83d\udc9c\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 382, "tweet_count": 40513, "listed_count": 1}, "id": "2432583830"}, {"username": "BTS_twt", "verified": true, "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 47689884, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}, "id": "335141638"}, {"location": "San Pedro Garza G. N.L. Mexico", "username": "ricardomeibarra", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 4029, "tweet_count": 97967, "listed_count": 13}, "id": "142018519"}, {"username": "JoseDom69322968", "verified": false, "name": "Jose Antonio Dom\u00ednguez F.-", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1506, "tweet_count": 50350, "listed_count": 0}, "id": "997873819451904001"}, {"location": "Limoeiro, Brasil", "username": "ClimaoTahiti", "verified": false, "name": "Lim\u00e3o Tahiti", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70007, "listed_count": 1}, "id": "830204248860262404"}, {"location": "California, USA", "username": "julmareky", "verified": false, "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760"}, {"username": "higuera2866", "verified": false, "name": "Carlos Julio Higuera", "public_metrics": {"followers_count": 6514, "following_count": 6747, "tweet_count": 490233, "listed_count": 49}, "id": "2571433091"}, {"location": "Venezuela", "username": "narlys", "verified": false, "name": "Narlys Larez", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 872, "tweet_count": 11597, "listed_count": 3}, "id": "36722540"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "bsmcastro", "verified": false, "name": "bu", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 549, "tweet_count": 26941, "listed_count": 2}, "id": "1694938446"}, {"location": "Valencia, Venezuela ", "username": "cartellao", "verified": false, "name": "Francisco Sirit", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 933, "tweet_count": 7519, "listed_count": 0}, "id": "2182649197"}, {"location": "Canada - Montreal", "username": "enrique_vivas24", "verified": false, "name": "DaniOwen_Gamer", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 310, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}, "id": "135886240"}, {"username": "JorgeEliasgueva", "verified": false, "name": "Jorge Elias guevara", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 430, "tweet_count": 2627, "listed_count": 0}, "id": "2161671859"}, {"location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "username": "pandiita95", "verified": false, "name": "\u24c5\u24de\u24da\u24d4\u24d6\u24de\u24d8\u24d8 \u272e \ud83c\udf80 \ud835\udc35\ud83c\udf38\ud835\udcaf\ud835\udcb2\ud835\udfe4 \ud83c\udf80 \u272e", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 3525, "tweet_count": 115863, "listed_count": 16}, "id": "2446211299"}, {"location": " conurbalandia sur ", "username": "cristianr_rivas", "verified": false, "name": "Almost a drummer \ud83c\uddeb\ud83c\uddee \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 716, "tweet_count": 15738, "listed_count": 0}, "id": "931863512"}, {"location": "Brasil", "username": "thaiisantossp", "verified": false, "name": "patroa\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 322, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "id": "946961377951961089"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "JseJsusMedrano", "verified": false, "name": "Jose Jesus Medrano", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 553, "tweet_count": 35035, "listed_count": 2}, "id": "135665265"}, {"location": "San Isidro, Lima-Peru", "username": "DVCSTARSONIA", "verified": false, "name": "Sonia Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 5003, "tweet_count": 424160, "listed_count": 76}, "id": "329019840"}, {"location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "username": "weblaindustria", "verified": false, "name": "Diario La Industria", "public_metrics": {"followers_count": 22445, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}, "id": "190017511"}, {"username": "KiittCat", "verified": false, "name": "KitCat do puxadinho", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 460, "tweet_count": 38936, "listed_count": 2}, "id": "3034621529"}, {"location": "Latituds temperades de Pangea.", "username": "_crlslp_", "verified": false, "name": "Olee\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 805, "tweet_count": 25861, "listed_count": 4}, "id": "911113397386842114"}, {"username": "Ratapell_", "verified": false, "name": "rtpllll", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2163, "tweet_count": 5918, "listed_count": 1}, "id": "916733493715054592"}, {"location": "Coelho da Rocha, S\u00e3o Jo\u00e3o de M", "username": "Leandro34943517", "verified": false, "name": "(((LEANDRO LOPES)))", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 940, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}, "id": "1095888871248797696"}, {"username": "NidiaAl76453052", "verified": false, "name": "Nidia Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 3062, "tweet_count": 82807, "listed_count": 0}, "id": "1046866947789467648"}, {"username": "Ale_Tesone", "verified": false, "name": "Alessandro Tesone", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 140, "tweet_count": 5787, "listed_count": 2}, "id": "415913490"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "LulaCostaPinto", "verified": false, "name": "Luis Costa Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 7443, "following_count": 780, "tweet_count": 8385, "listed_count": 76}, "id": "52511001"}, {"location": "Del Castilho, Rio de Janeiro", "username": "mauzadas", "verified": false, "name": "mau", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 870, "tweet_count": 128475, "listed_count": 0}, "id": "295492696"}, {"location": "Rosario", "username": "YAMILA1801", "verified": false, "name": "\uaa97\uaa96\uaa91\u2148", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 219, "tweet_count": 24643, "listed_count": 1}, "id": "2478428575"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "Roogurri", "verified": false, "name": "rochi", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 503, "tweet_count": 47947, "listed_count": 0}, "id": "779430997175705600"}, {"username": "OscarGonzaalezz", "verified": false, "name": "The OG", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 556, "tweet_count": 36255, "listed_count": 0}, "id": "183521444"}, {"username": "jgzapatah", "verified": false, "name": "Juan Guillermo Zapat", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 255, "tweet_count": 102858, "listed_count": 0}, "id": "2651816554"}, {"location": "\u22c8 monwenee II\u0337I\u0337I\u0337 ", "username": "aareumdawo__", "verified": false, "name": "Saya\u2077 \ud83d\udc33 BitterSweet\u2728\ufe0f YOUTH\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 904, "tweet_count": 103312, "listed_count": 33}, "id": "43919420"}, {"username": "EduardoRF2", "verified": false, "name": "Edga2", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2666, "tweet_count": 177905, "listed_count": 6}, "id": "322668754"}, {"location": "Cartagena", "username": "edu_ct94", "verified": false, "name": "\u25b6 Rutiger \u25c0", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 334, "tweet_count": 14610, "listed_count": 5}, "id": "485980017"}, {"location": "El pais so\u00f1ado ", "username": "GabyPdelD", "verified": false, "name": "Gabriela Punta del Diablo\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2046, "tweet_count": 59200, "listed_count": 0}, "id": "955796343947251713"}, {"username": "melapisotravez", "verified": false, "name": "Melapiso", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 2815, "tweet_count": 8648, "listed_count": 0}, "id": "1126537837657100289"}, {"username": "LuzSanta8", "verified": false, "name": "Luz Santa", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 975, "tweet_count": 11199, "listed_count": 5}, "id": "127673315"}, {"username": "arladarroyo", "verified": false, "name": "arlad arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 4522, "tweet_count": 303608, "listed_count": 29}, "id": "313496867"}, {"location": "K-12", "username": "GodIsZOuis_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 715, "tweet_count": 86261, "listed_count": 7}, "id": "3335249541"}, {"location": "Par\u00e1", "username": "Milla_Adrielli", "verified": false, "name": "Milla Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 792, "tweet_count": 23874, "listed_count": 0}, "id": "1144655881788973061"}, {"location": "Baiona", "username": "SergioAlvarezV2", "verified": false, "name": "SergioAlvarezVazquez", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 59, "tweet_count": 9829, "listed_count": 1}, "id": "1561384974"}, {"username": "viera_olaya", "verified": false, "name": "Hernan Olaya Viera", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}, "id": "895840243991097344"}, {"location": "Torres, Brasil", "username": "JulyaAlannis", "verified": false, "name": "Alannis", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 271, "tweet_count": 9971, "listed_count": 0}, "id": "1093297510444085249"}, {"location": "Jun\u00edn ", "username": "ElyzabethC1", "verified": false, "name": "Elyzabeth \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 634, "tweet_count": 10752, "listed_count": 0}, "id": "1417221530"}, {"username": "SabreOliv", "verified": false, "name": "Bubbles", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1039, "tweet_count": 6568, "listed_count": 0}, "id": "1039856104241553408"}, {"location": "Putrajaya, Wilayah Persekutuan", "username": "Leandro90016749", "verified": false, "name": "vacina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 456, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "id": "924604057452535810"}, {"username": "PaolaCarosella", "verified": true, "name": "Paola Carosella", "public_metrics": {"followers_count": 1672276, "following_count": 381, "tweet_count": 13526, "listed_count": 585}, "id": "135743827"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"location": "Lima Metropolitana. ", "username": "Atuspariano_18", "verified": false, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "id": "3908249595"}, {"location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D.", "username": "NotiVillaRiva", "verified": false, "name": "Noticias Villa Riva", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36310, "listed_count": 5}, "id": "102666136"}, {"location": "Asgard", "username": "ILokiburn", "verified": false, "name": "Luthor", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 641, "tweet_count": 3443, "listed_count": 2}, "id": "1033837121658871813"}, {"username": "EzardMartinez", "verified": false, "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}, "id": "741802827111075840"}, {"location": "Jun\u00edn, Argentina", "username": "Moli138", "verified": false, "name": "$Moli_13$", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 125, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "id": "1154565969093812224"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "nachobarraco6", "verified": false, "name": "nacho", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 495, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "id": "1001074297799106560"}, {"username": "pachomesag", "verified": false, "name": "Francisco Mesa", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 107, "tweet_count": 137478, "listed_count": 2}, "id": "772187779942023168"}, {"username": "TheOutlander91", "verified": false, "name": "Samy \ud83d\udcad\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 285, "tweet_count": 27978, "listed_count": 19}, "id": "425247077"}, {"location": "Porto Alegre, Zona Sul", "username": "ana_crescente", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 224, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}, "id": "1107273789568704512"}, {"location": "Caseros, Argentina", "username": "ludcivetta", "verified": false, "name": "\u029f\u1d1c\u1d05\u1d0d\u026a\u029f\u1d00\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 526, "tweet_count": 46849, "listed_count": 1}, "id": "1102324025165008896"}, {"username": "DylaanAlexis", "verified": false, "name": "\uc5ec\u3163\ubb34", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 313, "tweet_count": 14852, "listed_count": 0}, "id": "896846906042839040"}, {"username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "id": "939294554"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"location": ": \u266c", "username": "spideyrobdamian", "verified": false, "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcf \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddcd \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1724, "tweet_count": 29532, "listed_count": 4}, "id": "1007553462240993280"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "FelipeS2909", "verified": false, "name": "FeOliveira", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 103, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}, "id": "2948516008"}, {"username": "febarusso", "verified": false, "name": "Felipe Alves", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 183, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "id": "890556340699103233"}, {"location": "Canc\u00fan", "username": "MarcrixNoticias", "verified": false, "name": "Marcrix Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9589, "following_count": 1967, "tweet_count": 176583, "listed_count": 97}, "id": "1653727837"}, {"username": "alucopa", "verified": false, "name": "ANA LUCIA CORREA P.", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 247, "tweet_count": 58013, "listed_count": 4}, "id": "2744458623"}, {"username": "GioGeneSharp", "verified": false, "name": "\uff27\uff29\uff2f 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9969, "following_count": 6026, "tweet_count": 35703, "listed_count": 8}, "id": "1046087263325769728"}, {"username": "CPineda03", "verified": false, "name": "Carlos Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 748, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}, "id": "125770360"}, {"location": "Venezuela", "username": "Rafass_3", "verified": false, "name": "Rafael S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 861, "tweet_count": 26227, "listed_count": 1}, "id": "115441171"}, {"username": "GastonPigato", "verified": false, "name": "Gaston #85914", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 514, "tweet_count": 44655, "listed_count": 1}, "id": "482484279"}, {"username": "Manya09270302", "verified": false, "name": "Manya y celeste", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1331, "tweet_count": 8432, "listed_count": 0}, "id": "1112524675681263617"}, {"location": "Mystic Falls,Beacon Hills", "username": "Thay5HCCLJ", "verified": false, "name": "PRELUDE & CC3", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 2407, "tweet_count": 63037, "listed_count": 4}, "id": "492521501"}, {"location": "Miami, FL", "username": "esjmedina", "verified": false, "name": "Jose Medina", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 357, "tweet_count": 39764, "listed_count": 24}, "id": "47685636"}, {"location": "Barcelona", "username": "AbgUribe", "verified": false, "name": "Pedro M \u2696\ufe0f\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 2229, "tweet_count": 127964, "listed_count": 33}, "id": "33308201"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "Jhnicolini", "verified": false, "name": "Humberto Nicolini", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1509, "tweet_count": 2928, "listed_count": 15}, "id": "221227535"}, {"username": "yiyis_stuff", "verified": false, "name": "Yiyi Spooky \ud83c\udf83\ud83d\udc80| CONFUROR \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 919, "tweet_count": 18048, "listed_count": 8}, "id": "110661088"}, {"location": "Bogota (colombia)", "username": "brayan_pal1996", "verified": false, "name": "Brayan Palacios \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 787, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "id": "396919221"}, {"username": "Curita30128718", "verified": false, "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91988, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "AMConsultingPe", "verified": false, "name": "Anita Merino Coach Life", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 445, "tweet_count": 19342, "listed_count": 9}, "id": "208230089"}, {"username": "jodamo86", "verified": false, "name": "jodamo", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "id": "57068069"}, {"username": "prince_graciela", "verified": false, "name": "Prince Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 971, "tweet_count": 64784, "listed_count": 0}, "id": "1014245787067351043"}, {"location": "sim, eu sigo de volta.", "username": "wishespjm", "verified": false, "name": "\ud83d\udd05", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 618, "tweet_count": 94270, "listed_count": 17}, "id": "2592183691"}, {"location": "she/her", "username": "blackvnat", "verified": false, "name": "g!u (talia\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1215, "tweet_count": 58237, "listed_count": 7}, "id": "1027110732880650246"}, {"location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "martinha_sol", "verified": false, "name": "Martinha Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 195, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1148900715844251648"}, {"location": "Living in the material world", "username": "caradepizzaaa", "verified": false, "name": "globeatle", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 330, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}, "id": "3033587368"}, {"location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "username": "presademi", "verified": false, "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "id": "961115066"}, {"location": "San Justo, Argentina", "username": "iluvapocalypse", "verified": false, "name": "El siscador", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 500, "tweet_count": 8557, "listed_count": 3}, "id": "1399942598"}, {"location": "Chacras de Coria, Mendoza", "username": "kalipolis", "verified": true, "name": "Luciana Sabina", "public_metrics": {"followers_count": 65355, "following_count": 2040, "tweet_count": 352486, "listed_count": 651}, "id": "80082883"}, {"username": "WilsonGCorrea", "verified": false, "name": "will", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 2181, "tweet_count": 21341, "listed_count": 0}, "id": "1558867435"}, {"username": "Gabiamaconheira", "verified": false, "name": "Gabi\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 911, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "id": "1003134686175137792"}, {"location": "Lima - Peru", "username": "HenrryVillar", "verified": false, "name": "Henrry Carlos Villarroel", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102437, "listed_count": 3}, "id": "2338794779"}, {"username": "N3veu", "verified": false, "name": "Krla \u2604\ufe0f\ud83e\udd95\ud83e\udd96\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 750, "tweet_count": 76984, "listed_count": 1}, "id": "488085910"}, {"location": "Capital federal", "username": "victorh1970", "verified": false, "name": "victor  garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 3393, "tweet_count": 66113, "listed_count": 6}, "id": "733733934"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786640, "listed_count": 668}, "id": "82350646"}, {"location": "Venezuela", "username": "mgabrielaordazz", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Gabriela Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 959, "tweet_count": 4321, "listed_count": 1}, "id": "396205359"}, {"username": "wilvalpi", "verified": false, "name": "Wilmar Valenzuela Pi", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 173, "tweet_count": 36326, "listed_count": 0}, "id": "159118509"}, {"location": "Palacio de Justicia 1985.", "username": "Juan_CK_Galindo", "verified": false, "name": "Juan_C_k_Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 336, "tweet_count": 19150, "listed_count": 0}, "id": "1160725637352624129"}, {"username": "_dishine", "verified": false, "name": "(Miss) M\u00e5ngata", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 531, "tweet_count": 5488, "listed_count": 5}, "id": "862372628530692099"}, {"location": "Venezuela", "username": "shelychaffardet", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bShelly\ud83d\udc44\u267b", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 3235, "tweet_count": 42594, "listed_count": 1}, "id": "154970897"}, {"location": "Brazil", "username": "jornadageekbr", "verified": false, "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57326, "listed_count": 385}, "id": "71302305"}, {"username": "DrCesarC", "verified": false, "name": "Cesar Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 996, "tweet_count": 26288, "listed_count": 1}, "id": "737530968"}, {"location": "AQP", "username": "luzcita1", "verified": false, "name": "luz", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "id": "270468412"}, {"location": "Quer\u00e9taro", "username": "IrisAdrianaQM", "verified": false, "name": "Iris Adriana Q.M.", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 258, "tweet_count": 5626, "listed_count": 1}, "id": "215043841"}, {"location": "Miami,  Florida", "username": "LeonKrauze", "verified": true, "name": "Le\u00f3n Krauze", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}, "id": "4265721"}, {"location": "Roma, Italia", "username": "ggramaglia", "verified": false, "name": "Giampiero Gramaglia", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5806, "tweet_count": 18764, "listed_count": 112}, "id": "106995435"}, {"username": "100Indignado", "verified": false, "name": "El Indignado 100%", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 4002, "tweet_count": 6906, "listed_count": 0}, "id": "1154907330250780672"}, {"username": "CarmenPaytubi", "verified": false, "name": "Paytu\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 259, "tweet_count": 131901, "listed_count": 1}, "id": "4141188382"}, {"location": "Alphaville, Barueri (SP)", "username": "LaerteSoares", "verified": false, "name": "Laerte Soares", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8580, "tweet_count": 8570, "listed_count": 68}, "id": "54971517"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Glauber_Braga", "verified": true, "name": "Glauber Braga", "public_metrics": {"followers_count": 323087, "following_count": 1216, "tweet_count": 10883, "listed_count": 823}, "id": "65720380"}, {"username": "CortijoChela", "verified": false, "name": "Chela Cortijo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "1120150983319916544"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "id": "224916991"}, {"username": "Sandra_mistery", "verified": false, "name": "Sandra Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 6907, "following_count": 7589, "tweet_count": 192549, "listed_count": 0}, "id": "859571047154274304"}, {"username": "jaol1968", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Octavio", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2506, "tweet_count": 246046, "listed_count": 12}, "id": "2344248691"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "Valepasini6", "verified": false, "name": "Vale Pasini", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 287, "tweet_count": 15577, "listed_count": 0}, "id": "969806825351720960"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "AhhMineirinha", "verified": false, "name": "Mineirinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 41724, "following_count": 31947, "tweet_count": 24849, "listed_count": 12}, "id": "483028868"}, {"username": "EngenhoNovista", "verified": false, "name": "B9", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 121, "tweet_count": 10262, "listed_count": 0}, "id": "2222295914"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "caaiuuu", "verified": false, "name": "CaioAlbuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 605, "tweet_count": 9116, "listed_count": 0}, "id": "529833912"}, {"location": "PC con Internet o el Piondroid", "username": "Christianjav", "verified": false, "name": "Christian Javier", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 535, "tweet_count": 42752, "listed_count": 2}, "id": "89288859"}, {"location": "Brasil", "username": "AirtonJrjiu", "verified": false, "name": "Airton J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1646, "tweet_count": 44265, "listed_count": 0}, "id": "821514229203292160"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "andresgarciatal", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900626, "listed_count": 45}, "id": "487715198"}, {"username": "galileo2022", "verified": false, "name": "Pekin", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3151, "tweet_count": 45043, "listed_count": 0}, "id": "987754628"}, {"location": "Colombia", "username": "chavelach", "verified": false, "name": "Isabel Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 632, "tweet_count": 58199, "listed_count": 5}, "id": "80424263"}, {"username": "DJValdezM1", "verified": false, "name": "DjMu\u00d1equito", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 301, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "id": "1108196494279094277"}, {"username": "benjaminMadera", "verified": false, "name": "benjamin madera", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 480, "tweet_count": 4391, "listed_count": 0}, "id": "25274932"}, {"location": "Venezuela", "username": "alexcool21", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 320, "tweet_count": 195146, "listed_count": 15}, "id": "144821679"}, {"username": "omargc_91", "verified": false, "name": "Omar Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 665, "tweet_count": 85390, "listed_count": 7}, "id": "387142048"}, {"username": "nravehenao", "verified": false, "name": "NATALIA RAVE", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 431, "tweet_count": 13547, "listed_count": 0}, "id": "2993912895"}, {"location": "Humaita, Rio de Janeiro", "username": "amadorPZS", "verified": false, "name": "Amador\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 332, "tweet_count": 8366, "listed_count": 0}, "id": "2696644631"}, {"location": "Portugal", "username": "fhjxregui", "verified": false, "name": "rocha", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 1388, "tweet_count": 126255, "listed_count": 15}, "id": "4330455411"}, {"username": "jfervargascr", "verified": false, "name": "JFV", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1282, "tweet_count": 207461, "listed_count": 6}, "id": "158410346"}, {"username": "sh0ckzdahora", "verified": false, "name": "Keep", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 159, "tweet_count": 16604, "listed_count": 1}, "id": "2705370320"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "username": "SanelQuevedo", "verified": false, "name": "Sanel Quevedo. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 2503, "tweet_count": 16245, "listed_count": 0}, "id": "113426382"}, {"location": "Comodoro Rivadavia", "username": "FabbriZarate", "verified": false, "name": "\u025f\u0250q\u0279\u0131z\u0131o", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 507, "tweet_count": 68438, "listed_count": 4}, "id": "1683767287"}, {"location": "Madrid", "username": "Diegonzalez86", "verified": false, "name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 286, "tweet_count": 5361, "listed_count": 19}, "id": "3236268908"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "LeilaneNeubarth", "verified": true, "name": "Leilane Neubarth", "public_metrics": {"followers_count": 329094, "following_count": 796, "tweet_count": 25550, "listed_count": 668}, "id": "831760092"}, {"username": "Marco_Diaz80", "verified": false, "name": "Marco Diaz Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 370, "tweet_count": 15674, "listed_count": 0}, "id": "709454616"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"username": "cgabarrell", "verified": false, "name": "L'art de viure", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 119, "tweet_count": 1879, "listed_count": 5}, "id": "858131486"}, {"location": "Lleida - Barcelona", "username": "montse_esquerda", "verified": false, "name": "Montse Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 1110, "tweet_count": 14312, "listed_count": 45}, "id": "912350773480214533"}, {"username": "AnimeCL", "verified": false, "name": "Anime.cl", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46336, "listed_count": 3}, "id": "108743186"}, {"location": "Roma", "username": "AntonelloAng", "verified": false, "name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 10661, "following_count": 1292, "tweet_count": 124291, "listed_count": 0}, "id": "989192558"}, {"location": "Puerto Madryn,Chubut", "username": "Mypaatsy", "verified": false, "name": "Patricia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6220, "following_count": 6336, "tweet_count": 105933, "listed_count": 4}, "id": "2803361468"}, {"location": "No se, soy muy distra\u00eddo. ", "username": "UnTipoGenerico", "verified": false, "name": "Un Tipo Chido UwU", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 6295, "listed_count": 0}, "id": "768659847374004225"}, {"location": "ni en pedo que no me secustren", "username": "ArmandoXXI", "verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 63, "tweet_count": 26205, "listed_count": 28}, "id": "2943214703"}, {"location": "Venezuela", "username": "juseramon", "verified": false, "name": "JR\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 4541, "tweet_count": 118538, "listed_count": 29}, "id": "136428836"}, {"location": "Norman, OK", "username": "LatAmLitToday", "verified": false, "name": "LatAmLitToday", "public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 950, "tweet_count": 31866, "listed_count": 96}, "id": "796825989842145280"}, {"username": "CamarilloLuvin", "verified": false, "name": "Luv", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 390, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "id": "1156045823890862081"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "verified": true, "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675172, "following_count": 400, "tweet_count": 1199010, "listed_count": 6562}, "id": "244218738"}, {"location": "\u00dcT: 10.212157,-67.999122", "username": "nunezalcantara", "verified": false, "name": "Edgar N\u00fa\u00f1ez A.", "public_metrics": {"followers_count": 6243, "following_count": 2791, "tweet_count": 262274, "listed_count": 40}, "id": "134597815"}, {"location": "Port St Lucie, FL", "username": "cesaralva58", "verified": false, "name": "CESAR N ALVA B", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2069, "tweet_count": 279281, "listed_count": 5}, "id": "734168038015012864"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "alejandrovaldez", "verified": false, "name": "Alejandro Valdez Sanabria", "public_metrics": {"followers_count": 10003, "following_count": 3942, "tweet_count": 46139, "listed_count": 131}, "id": "13353002"}, {"location": "Into the unknown.", "username": "airthquake", "verified": false, "name": "Spooky August.\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 696, "tweet_count": 160253, "listed_count": 16}, "id": "743800753"}, {"username": "MartaBianchi17", "verified": false, "name": "Marta Bianchi", "public_metrics": {"followers_count": 5663, "following_count": 5138, "tweet_count": 153408, "listed_count": 1}, "id": "4023980895"}, {"location": "Jos\u00e9 C Paz, Buenos Aires", "username": "GabySosaJCP", "verified": false, "name": "Gaby Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 707, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1610565949"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rociodone", "verified": false, "name": "Ro (CEO)", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 1024, "tweet_count": 109481, "listed_count": 21}, "id": "284646187"}, {"location": "brasil", "username": "heylittleone24", "verified": false, "name": "gizinha\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 365, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "id": "1052965364"}, {"location": "\u00dcT: 10.455904,-66.820337", "username": "loreser", "verified": false, "name": "rambita", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1210, "tweet_count": 77235, "listed_count": 7}, "id": "48381532"}, {"location": "Italia", "username": "rvnsmu", "verified": false, "name": "raven \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1515, "tweet_count": 14314, "listed_count": 2}, "id": "2329411256"}, {"location": "Hogwarts", "username": "MrsPadfoot_", "verified": false, "name": "Mrs Padfoot \ud83c\udf19\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 583, "tweet_count": 38709, "listed_count": 13}, "id": "765631291"}, {"location": "S\u00e1balos, Puerto Rico", "username": "RiosoPepe", "verified": false, "name": "Pepe Rioso", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1174, "tweet_count": 20691, "listed_count": 0}, "id": "904912272698613764"}, {"location": "Germany", "username": "Ospcol", "verified": false, "name": "MetaVerso", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 5001, "tweet_count": 172609, "listed_count": 1}, "id": "824772814880305154"}, {"location": "tumblr: colombinna", "username": "tealisa_", "verified": false, "name": "Carol(ina) \u2022 justice for Jonas, Jocasta and Xavin", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 4999, "tweet_count": 227668, "listed_count": 10}, "id": "2415578992"}, {"username": "explicitcevans", "verified": false, "name": "lovely", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 570, "tweet_count": 5158, "listed_count": 2}, "id": "1141156537722970112"}, {"location": "Pehuajo", "username": "EnzooHernandez2", "verified": false, "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 1674, "tweet_count": 128935, "listed_count": 2}, "id": "836828222"}, {"username": "Kelinito", "verified": false, "name": "Kelinito\ud83c\udf40\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1143, "tweet_count": 25398, "listed_count": 1}, "id": "208318300"}, {"username": "eipanaquen", "verified": false, "name": "Eduardo Ipanaque", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "3231409390"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "matiesau", "verified": false, "name": "Trash Boat \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2124, "tweet_count": 138271, "listed_count": 8}, "id": "1194952262"}, {"location": "Cualquier lugar del mundo.", "username": "subterfugia", "verified": false, "name": "Alex \u2650\ufe0f\u2622\ufe0f\u2744\ufe0f\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9505, "following_count": 2028, "tweet_count": 247724, "listed_count": 198}, "id": "74515661"}, {"username": "MarcoHubner", "verified": false, "name": "Jay Rot", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2452, "tweet_count": 88713, "listed_count": 12}, "id": "115140078"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "resualucio", "verified": false, "name": "THE_LUCITHOO", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 855, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "id": "3303551195"}, {"location": "fan account", "username": "rmkim09", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f\u096a\u2388\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 368, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}, "id": "762381487136268288"}, {"username": "anbendezu", "verified": false, "name": "luis angel ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "id": "2348635770"}, {"username": "Clau_sias", "verified": false, "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "id": "224063808"}, {"username": "wasp750", "verified": false, "name": "guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4396, "tweet_count": 41714, "listed_count": 6}, "id": "2985933628"}, {"username": "Ka_Ra_K", "verified": false, "name": "Sr Wilson", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 361, "tweet_count": 24584, "listed_count": 2}, "id": "134518311"}, {"username": "gab1v1ana", "verified": false, "name": "Gabriela \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 155, "tweet_count": 7529, "listed_count": 0}, "id": "1153857957819535366"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pedrogavea", "verified": false, "name": "\u03c1.\u043d.", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 279, "tweet_count": 1130, "listed_count": 2}, "id": "174903953"}, {"location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "username": "bbcbrasil", "verified": true, "name": "BBC News Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3311844, "following_count": 785, "tweet_count": 269911, "listed_count": 9706}, "id": "790680"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "username": "DaniRo35", "verified": false, "name": "Daniel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 928, "tweet_count": 7780, "listed_count": 1}, "id": "109046884"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "joseantonioh6", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 903, "tweet_count": 99107, "listed_count": 12}, "id": "191176284"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-14T11:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del suicida de su jefe\n Quien no lo conozca que le crea sus barbaridades. https://t.co/UXvM3Wx9u9", "edit_history_tweet_ids": ["1161602808963092480"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.2849, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/UXvM3Wx9u9", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1161602808963092480", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:36:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Ap\u00f3s derrota em pr\u00e9vias, Macri aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo e congela pre\u00e7o da gasolina https://t.co/b4VK8fnrLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1161632578899546112"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/b4VK8fnrLJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD3w3", "display_url": "dlvr.it/RBD3w3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/macri-aumenta-salario-minimo-e-congela-preco-da-gasolina-na-argentina/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=macri-aumenta-salario-minimo-e-congela-preco-da-gasolina-na-argentina"}]}, "id": "1161632578899546112", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 286, "like_count": 1521, "quote_count": 116}, "author_id": "1523748277"}, {"created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161255507665010688", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "author_id": "817153735344488449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "id": "1161282029545279489", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "lang": "es", "text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "id": "1161350127078039555", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "2931034247"}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "lang": "es", "text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "id": "1161651342194216960", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "author_id": "16187388"}, {"created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "id": "1161593460178280448", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "28588050"}, {"created_at": "2019-08-14T13:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica . Danilo cerrado el camino de su permanencia en el poder , tom\u00f3 una l\u00ednea suicida pol\u00edticamente. Atacar a sus seguidores m\u00e1s leales por d\u00e9cadas . https://t.co/yZtkipzDr1", "edit_history_tweet_ids": ["1161632635820679170"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yZtkipzDr1", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1161487374595104768", "display_url": "twitter.com/Manuelrojasrod\u2026"}]}, "id": "1161632635820679170", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161487374595104768"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:06:37.000Z", "lang": "es", "text": "@JaimeChincha @RPPNoticias @peru21noticias Alumnos del COBARDE SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ, est\u00e1n tan desesperados que cada uno se dispara por donde pueda, ahora  son pollo sin cabeza! Pero igualmente hay que tener cuidado con @LUCIANA_LEON_R \"Lucianita\", su visita a @KeikoFujimori deja mucho que pensar..\n@APRA_CNdeAccion", "edit_history_tweet_ids": ["1161655368990306304"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 305, "end": 321, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "in_reply_to_user_id": "36477202", "id": "1161655368990306304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161522888987631622"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "FEIP"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.793, "type": "Organization", "normalized_text": "Moody's"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6gxazlb4IO", "expanded_url": "https://twitter.com/raymundotenorio/status/1161625950737580038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6gxazlb4IO", "media_key": "3_1161625939119431686"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:09:43.000Z", "lang": "es", "text": "Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obligan a tomar los ahorros del FEIP en ausencia de crisis.\nLo que advierte Moody's llevar\u00e1 a la inminente baja de calificaci\u00f3n soberana. Al tiempo y #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/6gxazlb4IO", "edit_history_tweet_ids": ["1161625950737580038"], "id": "1161625950737580038", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "152758143"}, {"created_at": "2019-08-14T11:03:45.000Z", "lang": "es", "text": "El sexo tiene fines reproductivos \u00bfO no? Lo del placer lo dice ella que es evang\u00e9lica y lo mismo el Papa Francisco, progre y jesuita. El budismo promueve la abstinencia y as\u00ed.\nC\u00e1ncer anal y genital, hepatitis C, as\u00ed como contagio de VIH est\u00e1n vinculados a la promiscuidad. https://t.co/oPMHDlCCqm", "edit_history_tweet_ids": ["1161594250376679424"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.43, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 233, "end": 235, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/oPMHDlCCqm", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaxbright/status/1161447368325156864", "display_url": "twitter.com/amandaxbright/\u2026"}]}, "id": "1161594250376679424", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 384, "like_count": 583, "quote_count": 69}, "author_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-08-14T15:07:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@mGTS85 Duvido q ele tamb\u00e9m o tenha sozinho, se bem q a correr mal, quem se lixa \u00e9 ele.\nA minha duvida \u00e9 se far\u00e3o algo semelhante, em q tiveste 3 fases a fazer o setup para o Infinity War, ou se ser\u00e3o arcos mais curtos.\n\u00c9 q para aumentar a parada, n\u00e3o h\u00e1 muita coisa q possam fazer. +", "edit_history_tweet_ids": ["1161655503056965632"], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mGTS85", "id": "720352675"}]}, "in_reply_to_user_id": "720352675", "id": "1161655503056965632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78690098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161651558142140416"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "NEDenRPP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6251, "type": "Organization", "normalized_text": "NEDenRPP"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/z2oq0oWuq5", "expanded_url": "http://peru21.pe/peru21/politica/luciana-leon-hablar-vacancia-presidencial-irresponsabilidad-nndc-496172", "display_url": "peru21.pe/peru21/politic\u2026"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "Luciana Le\u00f3n afirma en #NEDenRPP v\u00eda @RPPNoticias \ud83d\udcfa que \"hablar de vacancia presidencial es una irresponsabilidad\" https://t.co/z2oq0oWuq5 v\u00eda @peru21noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1161522888987631622"], "id": "1161522888987631622", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "author_id": "36477202"}, {"created_at": "2019-08-14T03:40:00.000Z", "lang": "en", "text": "- Taken off suicide watch\n- Cameras not working\n- Guards asleep\n- Records falsified\n\nAnything else?\n\nHow about a chin-up bar and rope installed on the day for Jeffrey to exercise? https://t.co/h3SInNDl7S", "edit_history_tweet_ids": ["1161482579041800192"], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "Jeffrey"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/h3SInNDl7S", "expanded_url": "https://twitter.com/RealSaavedra/status/1161481000716660736", "display_url": "twitter.com/RealSaavedra/s\u2026"}]}, "id": "1161482579041800192", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 16, "like_count": 206, "quote_count": 3}, "author_id": "893818632089763840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161481000716660736"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "Parece joda, pero la \"autocr\u00edtica\" de Macri es habernos exigido mucho. Es decir, nosotros no estuvimos a la altura de su exigencia.\n\nUna autocr\u00edtica b\u00e1rbara..\ud83d\ude44 https://t.co/p8EGmAPPIH", "edit_history_tweet_ids": ["1161652944162512896"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/p8EGmAPPIH", "expanded_url": "https://twitter.com/learaduazzo/status/1161652300210954244/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8EGmAPPIH", "media_key": "7_1161652213825048577"}]}, "id": "1161652944162512896", "public_metrics": {"retweet_count": 2086, "reply_count": 261, "like_count": 6145, "quote_count": 214}, "author_id": "117660336"}, {"created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "lang": "es", "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161332232750940160", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "author_id": "260267255"}, {"created_at": "2019-08-13T10:14:47.000Z", "lang": "pt", "text": "James Gunn n\u00e3o esclarece se Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 reboot ou sequ\u00eancia https://t.co/EAAVFJ0IBs https://t.co/QVs6AvUVue", "edit_history_tweet_ids": ["1161219541843742720"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EAAVFJ0IBs", "expanded_url": "https://bit.ly/2OSIm40", "display_url": "bit.ly/2OSIm40"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QVs6AvUVue", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161219541843742720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVs6AvUVue", "media_key": "3_1161219522231177216"}]}, "id": "1161219541843742720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 219, "quote_count": 9}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-08-14T13:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Habla un \"suicida\" ... cuya conducci\u00f3n econ\u00f3mica llev\u00f3 al pa\u00eds a la ruina\n\n https://t.co/EwBBKukz2s", "edit_history_tweet_ids": ["1161624514452688898"], "id": "1161624514452688898", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "265722544", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EwBBKukz2s", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/8/danilo-astori-programa-del-partido-nacional-implica-reduccion-del-gasto-muy-peligrosa-para-uruguay/?utm_source=newsletter&utm_medium=email&utm_campaign=6am", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T14:31:08.000Z", "lang": "es", "text": "Esto es lo que se les espera a los argentinos. \nEs lamentable. https://t.co/XP3EtCSl0N", "edit_history_tweet_ids": ["1160921665594957827"], "id": "1160921665594957827", "public_metrics": {"retweet_count": 2799, "reply_count": 383, "like_count": 4598, "quote_count": 421}, "author_id": "874443567363743746", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XP3EtCSl0N", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedrote42680211/status/1160921665594957827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XP3EtCSl0N", "media_key": "7_1160921354247516160"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeilaneNeubarth Pena que vc n\u00e3o se impressiona com o n\u00famero de pessoas que ainda seguem a ideologia socialista, que j\u00e1 matou mais do que o nazismo... Principalmente jornalistas, que deveriam prezar pela verdade.", "edit_history_tweet_ids": ["1161617644040179713"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeilaneNeubarth", "id": "831760092"}]}, "in_reply_to_user_id": "831760092", "id": "1161617644040179713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14706055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374830903607301"}]}, {"created_at": "2019-08-13T23:55:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje foi dia de meu diploma de jornalista ficar ruborizado. Na falta de n\u00famero oficial, ouvi no r\u00e1dio que havia \u201cmuita gente\u201d nas manifesta\u00e7\u00f5es. Agora \u00e9 preciso saber quanto \u00e9 muita gente para a rep\u00f3rter: 300 pessoas, 3 mil, 30 mil, 300 mil?", "edit_history_tweet_ids": ["1161426051517444097"], "id": "1161426051517444097", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5822, "reply_count": 3237, "like_count": 45531, "quote_count": 469}, "author_id": "727130698021261313"}, {"created_at": "2019-08-14T14:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "SA\u00daDE | Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d mostra que a mis\u00e9ria no capitalismo \u00e9 infind\u00e1vel e com a crise se tornar\u00e3o cada vez mais frequente esses casos cru\u00e9is.\n\nhttps://t.co/dpwPOYKwOO", "edit_history_tweet_ids": ["1161640999816507393"], "id": "1161640999816507393", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3029126512", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dpwPOYKwOO", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-se-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:28:42.000Z", "lang": "es", "text": "Y, sobre todo, d\u00e1ndole apoyo y seguimiento a la sociedad. Debe haber un enfoque multisectorial integral por parte de los medios, las administraciones p\u00fablicas y la sociedad civil. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, visiten esta infograf\u00eda elaborada por la @opsoms.\n\nhttps://t.co/EwEOmqFmEP", "edit_history_tweet_ids": ["1161645828454408193"], "in_reply_to_user_id": "746330845", "id": "1161645828454408193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746330845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161645826864832515"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EwEOmqFmEP", "expanded_url": "https://www.who.int/mental_health/suicide-prevention/suicide-infographic-es.pdf?ua=1", "display_url": "who.int/mental_health/\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 250, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:16.000Z", "lang": "qme", "text": "https://t.co/FTxUxiJs5n @giornali_it", "edit_history_tweet_ids": ["1161651254470369282"], "id": "1161651254470369282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1620487452", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FTxUxiJs5n", "expanded_url": "https://giornali.it/quotidiani-nazionali/il-fatto-quotidiano/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/?type=social", "display_url": "giornali.it/quotidiani-naz\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "giornali_it", "id": "2164907394"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z", "lang": "es", "text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"], "id": "1161265020065501184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "1021829222564876290", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T02:45:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@ObsNaturalistas N\u00e3o \u00e9 uma estrat\u00e9gia suicida? Isto \u00e9, o verme n\u00e3o morre na ingest\u00e3o do caracol?", "edit_history_tweet_ids": ["1161106390053789697"], "in_reply_to_user_id": "77903908", "id": "1161106390053789697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "author_id": "736919312431210498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161106029364387841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:48:45.000Z", "lang": "es", "text": "Mientras Antonio se hizo fuerte en sus trincheras para impedir el avance del enemigo, corre al asalto bajo una lluvia de flechas y llegando a la altura del enemigo, logra hacerse con el campo", "edit_history_tweet_ids": ["1161650875338805250"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1339266030", "id": "1161650875338805250", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1339266030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650749090213888"}]}, {"created_at": "2019-08-14T07:28:14.000Z", "lang": "it", "text": "Ho detto con chiarezza e da molto tempo cosa farei in caso di alleanza PD - 5S e intendo comportarmi coerentemente. La politica delle giravolte ha distrutto la credibilit\u00e0 della politica. Per quello che vale non intendo accodarmi. https://t.co/MxBQED4CqI", "edit_history_tweet_ids": ["1161540016021168128"], "id": "1161540016021168128", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 304, "like_count": 1085, "quote_count": 41}, "author_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161335649921843201"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/MxBQED4CqI", "expanded_url": "https://twitter.com/VeronelliD/status/1161335649921843201", "display_url": "twitter.com/VeronelliD/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "id": "1161404439414083584", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "author_id": "3314182311", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito e avisando que ia se matar, mas que deixava instru\u00e7\u00f5es para a pol\u00edcia tomar as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Motivo: ele e a esposa doente n\u00e3o conseguiam", "edit_history_tweet_ids": ["1161643092564463616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "id": "1161643092564463616", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "204842728"}, {"created_at": "2019-08-14T03:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "RUNR\u00daN= Funcionarios del gobierno de Noruega encargados del di\u00e1logo entre oposici\u00f3n democr\u00e1tica&amp;gobierno represivo de Maduro est\u00e1n en Caracas para reuniones con las dos partes Ma\u00f1ana le toca a los dem\u00f3cratas. Se esfuerzan en  restablecer las\n avanzadas negociaciones de Barbados.", "edit_history_tweet_ids": ["1161477571797798912"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 274, "end": 281, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "id": "1161477571797798912", "public_metrics": {"retweet_count": 1661, "reply_count": 270, "like_count": 1330, "quote_count": 127}, "author_id": "23719107"}, {"created_at": "2019-08-14T12:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "Pese al riesgo de huracanes, la 'ecohero\u00edna' Greta Thunberg: cruzar\u00e1 el Atl\u00e1ntico en un velero. Es una traves\u00eda sin emisiones para evitar viajar en avi\u00f3n https://t.co/nWVHTnOFxy https://t.co/iOmP0USHmz", "edit_history_tweet_ids": ["1161613889320226818"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7611, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1ntico"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nWVHTnOFxy", "expanded_url": "https://buff.ly/305t654", "display_url": "buff.ly/305t654"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iOmP0USHmz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1161613889320226818/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOmP0USHmz", "media_key": "13_1161613752036470784"}]}, "id": "1161613889320226818", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 320, "like_count": 148, "quote_count": 202}, "author_id": "14436030"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "DarioEnriquez"}, {"start": 195, "end": 210, "tag": "FalsosDerechos"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "DarioEnriquez"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8BN6IGtfbu", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/x2WH9Dyq6f", "expanded_url": "http://bit.ly/2R1CNRo", "display_url": "bit.ly/2R1CNRo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa", "unwound_url": "https://www.youtube.com/user/ElMontoneroPE/videos"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4sbQL43f0Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2TkXynO", "display_url": "bit.ly/2TkXynO", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 446}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL MONTONERO | Primer Portal de opini\u00f3n del pa\u00eds", "description": "Una de las cosas m \u00e1 s impresionantes de la estrategia del presidente Pedro Castillo y del Gabinete, ante la denunc... En todas sus m \u00e1 s recientes declaracione s p \u00fa blicas, el ministro de Econom \u00ed a, Kurt Burneo, est & aacute... En medio de la polarizaci \u00f3 n nacional que se desata entre el Gobierno y la oposici \u00f3 n alrededor de las inves... Los estimados de producci \u00f3 n de Las Bambas, una de las diez minas de cobre m \u00e1 s grandes del mundo, se han re... El actual gobernador de Moquegua, Zen \u00f3 n Cuevas,", "unwound_url": "https://elmontonero.pe/"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hMQuCbD09S", "expanded_url": "http://bit.ly/2TvFxnY", "display_url": "bit.ly/2TvFxnY", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "@desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGtfbu\nYoutube: https://t.co/x2WH9Dyq6f\nM\u00e1s Art\u00edculos: https://t.co/4sbQL43f0Q\n#DarioEnriquez #FalsosDerechos #Argentina \nhttps://t.co/hMQuCbD09S", "edit_history_tweet_ids": ["1161631055796985856"], "in_reply_to_user_id": "343181677", "id": "1161631055796985856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2398535522"}, {"created_at": "2019-08-14T14:33:33.000Z", "lang": "en", "text": "\"13 Reasons Why\": novo trailer mostra personagens se perguntando quem matou Bryce Walker\nhttps://t.co/HZ1Y4kFLgW https://t.co/CjKPtYLEvH", "edit_history_tweet_ids": ["1161647050687156224"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/HZ1Y4kFLgW", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/13-reasons-why-novo-trailer-mostra-personagens-se-perguntando-quem-matou-bryce-walker/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/13-rea\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CjKPtYLEvH", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1161647050687156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjKPtYLEvH", "media_key": "3_1161647044089524224"}]}, "id": "1161647050687156224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 7}, "author_id": "7751462"}, {"created_at": "2019-08-14T13:04:10.000Z", "lang": "pt", "text": "eu trabalho s\u00f3 p pagar as festas que eu vou\nfiz toda uma contabilidade aqui dos meus gastos e se eu parasse de sair fim de semana eu j\u00e1 teria dinheiro suficiente p sair de casa", "edit_history_tweet_ids": ["1161624555036844032"], "id": "1161624555036844032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "4697189622"}, {"created_at": "2019-08-14T14:30:56.000Z", "lang": "es", "text": "@yamilsantoro Le\u00ed \"paquete\" y pens\u00e9 que era una auto biograf\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1161646391137067008"], "in_reply_to_user_id": "170431111", "id": "1161646391137067008", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 25, "like_count": 568, "quote_count": 0}, "author_id": "2429071284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161620140355674113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T10:54:12.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n podemos hacer chistes de tu puta madre?\nFdo.: hija de un enfermo de c\u00e1ncer y madre de un ni\u00f1o autista https://t.co/BTHqVQPnwH", "edit_history_tweet_ids": ["1161229461653774337"], "id": "1161229461653774337", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 105, "like_count": 81, "quote_count": 30}, "author_id": "362663384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161223225378004992"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BTHqVQPnwH", "expanded_url": "https://twitter.com/raquelsastrecom/status/1161223225378004992", "display_url": "twitter.com/raquelsastreco\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:27:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@MHNAREAL @Marcelo16458369 @mauriciomacri N\u00e3o tem urna eletronica l\u00e1. Perdeu mesmo. Macri n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro. Bolsonaro saiu do povo, Macri N\u00c2O: da\u00ed que ele n\u00e3o tem sensibilidade para entender o que vive o povo. Aumentou a luz 400%. Transporte p\u00fablico 100%, Tirou medicamentos dos aposentados (pobres)", "edit_history_tweet_ids": ["1161645614507147264"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MHNAREAL", "id": "56242300"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Marcelo16458369", "id": "1034977554942320641"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "in_reply_to_user_id": "56242300", "id": "1161645614507147264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1445130480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161037153616519169"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/s1hqL8hEmK", "expanded_url": "https://twitter.com/Tentaculoficial/status/1161646897016246273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1hqL8hEmK", "media_key": "3_1161646888782897154"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:32:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Sean Gunn leu o roteiro do novo Esquadr\u00e3o Suicida e disse que ele t\u00e1 MUITO BOM!\n\nSer\u00e1 que James Gunn vai salvar #TheSuicideSquad??? https://t.co/s1hqL8hEmK", "edit_history_tweet_ids": ["1161646897016246273"], "id": "1161646897016246273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2560122552"}, {"created_at": "2019-08-13T23:13:47.000Z", "lang": "pt", "text": "voltando da feira sozinha, encontrei o samuel, um deficiente visual o acompanhei at\u00e9 o terminal de \u00f4nibus, ele tem 23 anos, est\u00e1 no 6\u00ba semestre de jornalismo na faculdade, gosta de guitarra e viol\u00e3o, totalmente independente, e h\u00e1 3 semanas ele tentou", "edit_history_tweet_ids": ["1161415581440065536"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}]}, "id": "1161415581440065536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "962769409751347202"}, {"created_at": "2019-08-14T13:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Ator de \"Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\" fala sobre o roteiro do filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/qy8v11crVc https://t.co/MoFC0eLA87", "edit_history_tweet_ids": ["1161623506242740225"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qy8v11crVc", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-ator-de-guardioes-da-galaxia-diz-que-o-roteiro-do-filme-e-muito-bom.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/MoFC0eLA87", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1161623506242740225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoFC0eLA87", "media_key": "3_1161622244533198849"}]}, "id": "1161623506242740225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "835045170"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "FrancescaTotolo"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:39:45.000Z", "lang": "it", "text": "#FrancescaTotolo rappresenta bene la parte politica a cui appartiene: razzista, cazzara, vile e profondamente ignorante", "edit_history_tweet_ids": ["1161558012403879936"], "id": "1161558012403879936", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 104, "like_count": 121, "quote_count": 12}, "author_id": "1067878247113924619"}, {"created_at": "2019-08-14T14:31:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@cakewinr essa s\u00e9rie \u00e9 sobre o que rominho?", "edit_history_tweet_ids": ["1161646432354480128"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "rominho"}]}, "in_reply_to_user_id": "3436304038", "id": "1161646432354480128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86204896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161645876634357761"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "Un polic\u00eda hispano de puesto en el cuartel 50, ubicado en el 3450 de la avenida Kingsbridge con la calle 236, en El Bronx, se suicid\u00f3 la madrugada de este martes de un tiro en la cabeza en su residencia en Yonkers-Westchester. https://t.co/e0CJ7lOUYc", "edit_history_tweet_ids": ["1161643956859523073"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.7969, "type": "Place", "normalized_text": "Kingsbridge"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6453, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.7239, "type": "Place", "normalized_text": "Yonkers"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8503, "type": "Place", "normalized_text": "Westchester"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/e0CJ7lOUYc", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5pLBF", "display_url": "bit.ly/2Z5pLBF"}]}, "id": "1161643956859523073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16688641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "id": "1161040052283162624", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1448018905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AyusoARV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:13:01.000Z", "lang": "es", "text": "#AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "edit_history_tweet_ids": ["1161596582497624067"], "id": "1161596582497624067", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "902896538061561857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 154, "tag": "MarchaDasMargaridas2019"}, {"start": 155, "end": 175, "tag": "MarchaDasMargaridas"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "Resist\u00eanciaFeminista"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hfaC80MRQN", "expanded_url": "https://twitter.com/marchamulheres/status/1161636395825422336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hfaC80MRQN", "media_key": "3_1161636385176150017"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os cantos do pa\u00eds. #MarchaDasMargaridas2019 #MarchaDasMargaridas #Resist\u00eanciaFeminista https://t.co/hfaC80MRQN", "edit_history_tweet_ids": ["1161636395825422336"], "id": "1161636395825422336", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "96758134"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "lang": "it", "text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"], "id": "1161325279421313024", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "author_id": "61877999"}, {"created_at": "2019-08-14T14:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@DCBrasil3 Vai ter mesmo?", "edit_history_tweet_ids": ["1161644184790556672"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "id": "1161644184790556672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109325390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161644073087905792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4XHEt8ViZf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1161644073087905792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XHEt8ViZf", "media_key": "3_1161644064476946434"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:21:43.000Z", "lang": "pt", "text": "James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/4XHEt8ViZf", "edit_history_tweet_ids": ["1161644073087905792"], "id": "1161644073087905792", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-07-30T21:57:09.000Z", "lang": "es", "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC Ya sali\u00f3 la viuda del dis que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1156322867807772672"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1156322867807772672", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156177569223454721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T22:34:27.000Z", "lang": "es", "text": "@MarcosdeQuinto Si se informara m\u00ednimamente en fuentes adecuadas y no en hilos de xen\u00f3fobos de VOX sabr\u00eda que en T\u00fanez no hay ley de asilo. Desembarcar all\u00ed sin otra opci\u00f3n es dejar a los posibles solicitantes de asilo en un callej\u00f3n sin salida . Usted al vino, diputado https://t.co/Dn9jTRRbxL", "edit_history_tweet_ids": ["1160680906807488512"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5613, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fanez"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Dn9jTRRbxL", "expanded_url": "https://www.acnur.org/noticias/noticia/2014/12/5b7e70e81f/refugiados-y-solicitantes-de-asilo-en-tunez-enfrentan-un-futuro-incierto.html", "display_url": "acnur.org/noticias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.acnur.org/noticias/noticia/2014/12/5b7e70e81f/refugiados-y-solicitantes-de-asilo-en-tunez-enfrentan-un-futuro-incierto.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}]}, "in_reply_to_user_id": "183178222", "id": "1160680906807488512", "public_metrics": {"retweet_count": 1249, "reply_count": 148, "like_count": 4178, "quote_count": 38}, "author_id": "94208950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160663261752320000"}]}, {"created_at": "2019-08-14T05:33:53.000Z", "lang": "es", "text": "@vladynz EXPRESO no es m\u00e1s q un pasqu\u00edn de los Fujialanistas derrotados sus l\u00edderes:\nKeiko la rea lacra, y;\nEl suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161511237290733568"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}]}, "in_reply_to_user_id": "170830041", "id": "1161511237290733568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161307233482919936"}]}, {"created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "in_reply_to_user_id": "46954627", "id": "1161030390330662912", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "author_id": "46954627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:21:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@bemeteaga a marileia?", "edit_history_tweet_ids": ["1161628916999696386"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "marileia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bemeteaga", "id": "3173630104"}]}, "in_reply_to_user_id": "3173630104", "id": "1161628916999696386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110003186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161615603486121991"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "C.S.I.: Las Vegas - El caso de la carpa travestida, \u00a0un joven colgado de un \u00e1rbol. Los forenses creen que se trata de un crimen de odio puesto que el chico ten\u00eda pechos de mujer y podr\u00eda estar prepar\u00e1ndose para una operaci\u00f3n de reasignaci\u00f3n sexual. La realidad es que es un joven+", "edit_history_tweet_ids": ["1161640169801494529"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 3, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "."}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5423, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}]}, "id": "1161640169801494529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024433252038262786"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Clinton"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XFPr2KRBEk", "expanded_url": "https://comedonchisciotte.org/lelenco-completo-delle-persone-collegate-ai-clinton-morte-in-circostanze-misteriose-o-suicidatesi-prima-di-testimoniare/", "display_url": "comedonchisciotte.org/lelenco-comple\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:52:02.000Z", "lang": "it", "text": "Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfiga.\nSpecie se si \u00e8 persone informate...\nhttps://t.co/XFPr2KRBEk", "edit_history_tweet_ids": ["1161379909509484549"], "id": "1161379909509484549", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1231603440"}, {"created_at": "2019-08-14T14:12:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@andre_rnp @Porpetamilgrau @lneveslima @globoesportecom Ent\u00e3o \u00e9 errado um presidi\u00e1rio/ex-presidi\u00e1rio trabalhar?", "edit_history_tweet_ids": ["1161641660092166144"], "in_reply_to_user_id": "4711033876", "id": "1161641660092166144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792123722001940480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161641156897382401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Porpetamilgrau", "id": "1078646207105429505"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T10:16:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@pdinisferreira N\u00e3o culpo inteiramente o automobilista, que tamb\u00e9m ficou em choque.\nJ\u00e1 nada trar\u00e1 o meu irm\u00e3o de volta.\nAs condi\u00e7\u00f5es de visibilidade j\u00e1 n\u00e3o eram as melhores \u00e0quela hora, apesar de sinalizado com uma lanterna e reflectores. Enfim...", "edit_history_tweet_ids": ["1161582289698140160"], "in_reply_to_user_id": "1059464629699649538", "id": "1161582289698140160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22761616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161575967434915840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pdinisferreira", "id": "1059464629699649538"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T22:36:01.000Z", "lang": "pt", "text": "SE HOUVESSE UM BUQU\u00ca DO GOVERNO BOLSONARO,SERIA UM BUQU\u00ca DE CHUL\u00c9 COM BADALHOCA", "edit_history_tweet_ids": ["1161406077868609536"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.2409, "type": "Organization", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "id": "1161406077868609536", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 406, "like_count": 269, "quote_count": 15}, "author_id": "20372050"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 235, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 236, "end": 241, "tag": "DCEU"}, {"start": 242, "end": 247, "tag": "cine"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "DCcomics"}, {"start": 258, "end": 265, "tag": "Batman"}, {"start": 266, "end": 271, "tag": "WW84"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "TVES"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "Gun"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Flag"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.8371, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "DCcomics"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.5263, "type": "Other", "normalized_text": "TVES"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BAW03H8D4R", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1143544587123867648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAW03H8D4R", "media_key": "3_1143544584045248512"}]}, "created_at": "2019-06-25T15:40:50.000Z", "lang": "es", "text": "Noticias: Gun esta muy emocionado por su proyecto Escuadron Suicida y su producci\u00f3n empieza ya este oto\u00f1o por el mes de septiembre. Recordamos que Boomerang, Flag, Amanda Waller y Harley estan confirmados como personajes.\n#SuicideSquad #DCEU #cine #DCcomics #Batman #WW84 #TVES https://t.co/BAW03H8D4R", "edit_history_tweet_ids": ["1143544587123867648"], "id": "1143544587123867648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-08-14T14:06:30.000Z", "lang": "es", "text": "Paren, esto es buen\u00edsimo. Cu\u00e9ntenme las veces que se les escaparon cosas estando dormidos o poco atentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1161640243684093952"], "in_reply_to_user_id": "85905485", "id": "1161640243684093952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "85905485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161636973267890176"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:46:37.000Z", "lang": "es", "text": "Acertado paquete de medidas para mejorar la situaci\u00f3n de los trabajadores, los jubilados y las PYMEs de forma contingente. Demuestra que el gobierno supo escuchar el reclamo del domingo pasado y est\u00e1 dispuesto a dar la pelea. Buena se\u00f1al.", "edit_history_tweet_ids": ["1161620140355674113"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "PYMEs"}]}, "id": "1161620140355674113", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1797, "like_count": 2910, "quote_count": 316}, "author_id": "170431111"}, {"created_at": "2019-08-13T15:26:18.000Z", "lang": "es", "text": "Oigan, les voy a dejar un consejo. Los Uribistas van a empezar a atacar a Santos, a Petro, a la JEP, etc., van a tirar a todo lo que se mueva; lo hacen con el fin de distraer la atenci\u00f3n sobre la indagatoria y dem\u00e1s, que le viene a su Mes\u00edas.\n\nNo nos dejemos provocar. \n\nYa caer\u00e1!", "edit_history_tweet_ids": ["1161297935742771200"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.3645, "type": "Person", "normalized_text": "JEP"}]}, "id": "1161297935742771200", "public_metrics": {"retweet_count": 581, "reply_count": 38, "like_count": 1282, "quote_count": 16}, "author_id": "482542889"}, {"created_at": "2019-08-14T14:05:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@HellJuniorST @Porpetamilgrau @lneveslima @globoesportecom N\u00e3o \u00e9 pq ele \u00e9 vasca\u00edno que ele ta errado. Como flamenguista, concordo com tudo que ele disse. Bruno matou e ainda n\u00e3o cumpriu toda a pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1161639884580409346"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HellJuniorST", "id": "792123722001940480"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Porpetamilgrau", "id": "1078646207105429505"}]}, "in_reply_to_user_id": "792123722001940480", "id": "1161639884580409346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4711033876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161476205167730690"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:36:53.000Z", "lang": "pt", "text": "netflix tirando simplesmente acontece pra por esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nrfzY9HP5U", "edit_history_tweet_ids": ["1161315697596731394"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685869469696"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685882052609"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932032"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932040"}]}, "id": "1161315697596731394", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1087819910598836225"}, {"created_at": "2019-08-14T13:37:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@deltanmd @LeonardoBoff Deltan, esteja seguro de que todos s\u00e3o pelo combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Esta n\u00e3o \u00e9 a quest\u00e3o. A quest\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o se pode fazer tal dilig\u00eancia usando m\u00e9todos tamb\u00e9m corruptos com os quais vc manejou o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Corruptio optimi pessima est.", "edit_history_tweet_ids": ["1161632873386074119"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3374, "type": "Other", "normalized_text": "Deltan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "in_reply_to_user_id": "2296138146", "id": "1161632873386074119", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 23, "like_count": 868, "quote_count": 10}, "author_id": "74626513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161429261376466944"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 177, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GynHLyByjD", "expanded_url": "https://twitter.com/EIyihadista/status/1161393919445389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GynHLyByjD", "media_key": "3_1161393914106044417"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a las org\u00edas pedofilas en las Bahamas #PastranaLasNi\u00f1asyYo https://t.co/GynHLyByjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161393919445389312"], "id": "1161393919445389312", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "346074949"}, {"created_at": "2019-08-14T02:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas https://t.co/8ghO5YhOBB", "edit_history_tweet_ids": ["1161465926467932161"], "id": "1161465926467932161", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "707650239969292288", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8ghO5YhOBB", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_sanch3z/status/1161442707920883713", "display_url": "twitter.com/santi_sanch3z/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "CaraDelevingne"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDelevingne"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6geKihmIYW", "expanded_url": "https://twitter.com/YelmoCines/status/1160883992515743744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6geKihmIYW", "media_key": "3_1160883990901006336"}]}, "created_at": "2019-08-12T12:01:26.000Z", "lang": "es", "text": "A pesar de que comenz\u00f3 su carrera como modelo, lo que siempre dese\u00f3 #CaraDelevingne fue ser actriz. Finalmente consigui\u00f3 su sue\u00f1o, tanto en superproducciones como en pel\u00edculas m\u00e1s peque\u00f1as. Y hoy est\u00e1 de cumplea\u00f1os, \u00a1felicidades! \ud83d\ude42 https://t.co/6geKihmIYW", "edit_history_tweet_ids": ["1160883992515743744"], "id": "1160883992515743744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "118510173"}, {"created_at": "2019-08-14T13:26:06.000Z", "lang": "es", "text": "Cita a su expareja para conversar pero luego la balea y se suicida\nhttps://t.co/YFatW7jKmF", "edit_history_tweet_ids": ["1161630075118379008"], "id": "1161630075118379008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YFatW7jKmF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/14/cita-a-su-expareja-para-conversar-pero-luego-la-balea-y-se-suicida/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:19:39.000Z", "lang": "pt", "text": "thread de memes da segunda avalia\u00e7\u00e3o de jornalismo brasileiro", "edit_history_tweet_ids": ["1161613352218574848"], "id": "1161613352218574848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3002200499"}, {"created_at": "2019-08-14T13:54:57.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/MAtGbruibk", "edit_history_tweet_ids": ["1161637333730549761"], "id": "1161637333730549761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MAtGbruibk", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1161637333730549761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAtGbruibk", "media_key": "3_1161637320291966981"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado no provea de ese bienestar.\nNada m\u00e1s que decir.\nhttps://t.co/Y1BNhrX4Hu", "edit_history_tweet_ids": ["1161008590855053312"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Y1BNhrX4Hu", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "id": "1161008590855053312", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "722808296948703232"}, {"created_at": "2019-08-14T13:57:33.000Z", "lang": "es", "text": "Sujeto apu\u00f1ala a su esposa y posteriormente se suicida en la regi\u00f3n 249 de Canc\u00fan https://t.co/fzKdPI14In https://t.co/aehjeKFlXE", "edit_history_tweet_ids": ["1161637987521667072"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fzKdPI14In", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBD6rp", "display_url": "dlvr.it/RBD6rp"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aehjeKFlXE", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1161637987521667072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aehjeKFlXE", "media_key": "3_1161637985655250947"}]}, "id": "1161637987521667072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966735302"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "MORENA"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina esquina"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/eNgm4tRqJm", "expanded_url": "https://twitter.com/URGabrielR/status/1161454331985457152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNgm4tRqJm", "media_key": "3_1161454326587412480"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "RicardoAlemanMx", "id": "141668931"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "Explota transformador de energ\u00eda el\u00e9ctrica en la calle de Carolina esquina con Boston, llegan los Bomberos de la CDMX y piden extintores a los vecinos para apagar el fuego. \n\nAs\u00ed la AUSTERIDAD suicida de #MORENA @lopezobrador_ y @Claudiashein \n@RicardoAlemanMx https://t.co/eNgm4tRqJm", "edit_history_tweet_ids": ["1161454331985457152"], "id": "1161454331985457152", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1636983776"}, {"created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "id": "1161026038815739907", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "author_id": "1049689799467122688"}, {"created_at": "2019-08-14T12:45:38.000Z", "lang": "es", "text": "Soy de Murcia, pod\u00e9is imaginar lo que es vivir en Madrid https://t.co/bmTnJZGDQl", "edit_history_tweet_ids": ["1161619891272785920"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7561, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bmTnJZGDQl", "expanded_url": "https://twitter.com/DonCorleone432/status/1157760377733746688", "display_url": "twitter.com/DonCorleone432\u2026"}]}, "id": "1161619891272785920", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "author_id": "981580258150420482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157760377733746688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T04:16:05.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que votar a Espert, no atarse a la derrota del que fue vencido por no escuchar, por atacar a quienes le daban el diagn\u00f3stico y alimentar a Godzilla para asustarnos y terminar comido por ella. La pol\u00edtica de arrastrarse ante \u00e9l en busca de un cargo tambi\u00e9n est\u00e1 acabada.", "edit_history_tweet_ids": ["1161491658929836033"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "Godzilla"}]}, "id": "1161491658929836033", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 95, "like_count": 281, "quote_count": 11}, "author_id": "7008842"}, {"created_at": "2019-08-14T13:54:56.000Z", "lang": "es", "text": "@iEsSk Jajajaja que tengas bonito d\u00edaaaaa JAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1161637332769890304"], "in_reply_to_user_id": "67215732", "id": "1161637332769890304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304244578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161635428077842433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "iEsSk", "id": "67215732"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:23:15.000Z", "lang": "pt", "text": "A escada do Pereira e suicida slc", "edit_history_tweet_ids": ["1161282067637985283"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira"}]}, "id": "1161282067637985283", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1062683637899018241"}, {"created_at": "2019-08-14T03:35:15.000Z", "lang": "es", "text": "@PacitaGuerra @Caretas @MartinVizcarraC @Mauriciomulder Ten cuidado Marsala con la denigraci\u00f3n de la memoria de un muerto !!", "edit_history_tweet_ids": ["1161481382104829952"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3641, "type": "Place", "normalized_text": "Marsala"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "2691099212", "id": "1161481382104829952", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "951303265425207296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161437751838957568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 209, "tag": "DCEU"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "Batman"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "WW84"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "dccomics"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "warnerbros"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7557, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam!"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "warnerbros"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/iDPxA1yDBl", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1151867502261088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDPxA1yDBl", "media_key": "3_1151867489997000706"}]}, "created_at": "2019-07-18T14:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestro ranking personal del DCEU:\n1- Aquaman\n2- Batman V Superman Extended Edition\n3- Wonder Woman\n4- Shazam!\n5- El Hombre de Acero\n6- Escuadron Suicida/JL\n\n\u00bfEstas de acuerdo? \u00bfEl tuyo cambia? Comenta!\n\n#DCEU #Batman #WW84 #dccomics #warnerbros #Cinema https://t.co/iDPxA1yDBl", "edit_history_tweet_ids": ["1151867502261088257"], "id": "1151867502261088257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-08-14T12:52:14.000Z", "lang": "es", "text": "Jaja, la de que el lunes nos mand\u00f3 a la concha de nuestras madres y nos dijo que nos metamos el voto en el orto porque ten\u00eda sue\u00f1o es \u00e9pica. Todo bien, Mauricio, todos tuvimos un mal d\u00eda. \u00a1Fuerza! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1161621552015826944"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "id": "1161621552015826944", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 232, "quote_count": 0}, "author_id": "125751228"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 254, "tag": "Aquaman"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "dccomics"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "batman"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/93ghWMFBtq", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158510746738864129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/93ghWMFBtq", "media_key": "3_1158510744343916544"}]}, "created_at": "2019-08-05T22:51:00.000Z", "lang": "es", "text": "Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicida. De ser as\u00ed, el mundo subacu\u00e1tico presentado en Aquaman vuelve hacer aparicion gracias a este musculoso y potente villano.\n#Aquaman #dccomics #Cinema #batman https://t.co/93ghWMFBtq", "edit_history_tweet_ids": ["1158510746738864129"], "id": "1158510746738864129", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-08-14T11:49:59.000Z", "lang": "es", "text": "El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (2021). https://t.co/QUfdqcqFBj", "edit_history_tweet_ids": ["1161605885443084288"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/QUfdqcqFBj", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/guion-escuadron-suicida-2021-james-gunn-bueno/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565782948", "display_url": "cinemascomics.com/guion-escuadro\u2026"}]}, "id": "1161605885443084288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 164, "tag": "Aquaman"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "dccomics"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "cinema"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "batman"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 205, "end": 210, "tag": "DCEU"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 80, "end": 102, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro Suicida de Gun"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/brG0AGojjI", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158511533388967943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brG0AGojjI", "media_key": "3_1158511525574975488"}]}, "created_at": "2019-08-05T22:54:08.000Z", "lang": "es", "text": "Noticias: Os dejamos la evidencia de la sonada incorporacion del Rey Tiburon al Escuadro Suicida de Gun.\nRecordad que Escuadron Suicida se estrena en 2021.\n#Aquaman #dccomics #cinema\n#batman #SuicideSquad\n#DCEU https://t.co/brG0AGojjI", "edit_history_tweet_ids": ["1158511533388967943"], "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "id": "1158511533388967943", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158510746738864129"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:11:03.000Z", "lang": "es", "text": "@Elviruri Puedo confirmar eso jajaja me duermo a las 10, de a ruka", "edit_history_tweet_ids": ["1161611189010554880"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "ruka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Elviruri", "id": "117566929"}]}, "in_reply_to_user_id": "117566929", "id": "1161611189010554880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304520899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161480665810046976"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que no suicidaron a todos.\nMe convenc\u00ed que el argento medio s\u00f3lo quiere que le regalen, ni en pedo se esfuerza, aunque cague en una lata, solo le importa rascarse.\nEl otro 50% nos convertiremos pronto en lo mismo...", "edit_history_tweet_ids": ["1161613285734658051"], "in_reply_to_user_id": "2803361468", "id": "1161613285734658051", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "787591939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611855581908992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T21:29:51.000Z", "lang": "es", "text": "@gibranrr As\u00ed es amigo Gibr\u00e1n, la depresi\u00f3n es un problema de salud p\u00fablica inherente al sistema capitalista de produccion y lo que \u00e9ste genera; explotaci\u00f3n,  pobreza,  ignorancia,  hambre, injusta distribuci\u00f3n de la riqueza, etc etc", "edit_history_tweet_ids": ["1161389426280468480"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Gibr\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "in_reply_to_user_id": "53405285", "id": "1161389426280468480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "author_id": "556549230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161385133175238656"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:44:31.000Z", "lang": "pt", "text": "gente????????? https://t.co/gBNjIlksb8", "edit_history_tweet_ids": ["1161634711351058432"], "id": "1161634711351058432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888058829669380096", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gBNjIlksb8", "expanded_url": "https://twitter.com/aaaaa052322/status/1161338551830753282", "display_url": "twitter.com/aaaaa052322/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "dccomics"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "DCUNIVERSE"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Cinema"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Batman"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "superman"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "ww84"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "SHAZAM"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "DCEU"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "superhero"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "WW03"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "DCUNIVERSE"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "superhero"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CUM7wETi0M", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1157596201170214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUM7wETi0M", "media_key": "3_1157596195201671168"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:16:56.000Z", "lang": "es", "text": "Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\n- Black Adam\n- Aquaman 2\n\n2023:\n- WW03\n- Flash\n- Gotham City Sirens\n\n#dccomics #DCUNIVERSE #Cinema #Batman #superman #ww84 #Aquaman #SHAZAM #DCEU #superhero https://t.co/CUM7wETi0M", "edit_history_tweet_ids": ["1157596201170214912"], "id": "1157596201170214912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-08-13T22:42:09.000Z", "lang": "es", "text": "La situaci\u00f3n es muy delicada y muy pr\u00f3xima a la de diciembre del 2001. El parlamento nacional, \u00bfQu\u00e9 espera para tomar el control de la situaci\u00f3n? Es suicida dejar que esto de desmadre; es lo que desean estos perversos macristas. \u00a1Dejen de hacer la plancha!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161407620823101440"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 92, "probability": 0.6651, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento nacional"}]}, "id": "1161407620823101440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1126650208325181442"}, {"created_at": "2019-08-14T13:43:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Mexer c meu filho eu mato.. s nrs, testa minha f\u00e9 p v\u00ea", "edit_history_tweet_ids": ["1161634333083541505"], "id": "1161634333083541505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2435740145"}, {"created_at": "2019-08-13T20:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que s\u00ed ser\u00eda conveniente tratar ahora es la vacancia de Mulder, Del Castillo y Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n. https://t.co/v51TtFRcmT", "edit_history_tweet_ids": ["1161377578525036545"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/v51TtFRcmT", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1161361634885099520", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "id": "1161377578525036545", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 71, "like_count": 1446, "quote_count": 12}, "author_id": "119454564", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161361634885099520"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:41:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Um suicida n\u00e3o que se matar que matar sua dor", "edit_history_tweet_ids": ["1161633848595230721"], "id": "1161633848595230721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1106515798472953858"}, {"created_at": "2019-08-14T10:25:15.000Z", "lang": "cs", "text": "Vysoce oce\u0148uji, \u017ee se Pavel Hasenkopf chyst\u00e1 do pr\u00e1vn\u00edho boje s cenzory a \u201celfy\u201d a sb\u00edr\u00e1 podn\u011bty od ve\u0159ejnosti.\n\nSvoboda je 30 let od listopadu 1989 brut\u00e1ln\u011b po\u0161lap\u00e1v\u00e1na.\n\nMus\u00edme svobodu ve vlastn\u00edm z\u00e1jmu za\u010d\u00edt tvrd\u011b br\u00e1nit! Je za p\u011bt minut dvan\u00e1ct! https://t.co/rWSMqy6SrJ", "edit_history_tweet_ids": ["1161584562947969024"], "id": "1161584562947969024", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 134, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "author_id": "3055366126", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rWSMqy6SrJ", "expanded_url": "https://www.parlamentnilisty.cz/arena/monitor/Proti-cenzure-Posilejte-mi-priklady-vyzval-pravnik-A-slavny-Cech-pritvrdil-592432", "display_url": "parlamentnilisty.cz/arena/monitor/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.parlamentnilisty.cz/arena/monitor/Proti-cenzure-Posilejte-mi-priklady-vyzval-pravnik-A-slavny-Cech-pritvrdil-592432"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SONDEO"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.5412, "type": "Person", "normalized_text": "Tamar Arimborgo"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/rh1v9eyNpU", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1161473212149948416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rh1v9eyNpU", "media_key": "3_1161473202847006721"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/rh1v9eyNpU", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1161473212149948416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rh1v9eyNpU", "media_key": "3_1161473202842791936"}]}, "created_at": "2019-08-14T03:02:47.000Z", "lang": "es", "text": "#SONDEO \u00bfCu\u00e1l es el mensaje que el fujimorismo busca darle al pueblo con la elecci\u00f3n de Tamar Arimborgo como Pdta de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n? Opiniones. https://t.co/rh1v9eyNpU", "edit_history_tweet_ids": ["1161473212149948416"], "id": "1161473212149948416", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 32, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-08-14T13:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1161633096711704576"], "id": "1161633096711704576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "author_id": "221066268", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T03:59:04.000Z", "lang": "es", "text": "Los voceros de Danilo en contra de su delf\u00edn. \n\nEl Danilismo en guerra interna. https://t.co/L9NcRg01l3", "edit_history_tweet_ids": ["1161487374595104768"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/L9NcRg01l3", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1161487374595104768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9NcRg01l3", "media_key": "7_1161487243757936640"}]}, "id": "1161487374595104768", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 23, "like_count": 72, "quote_count": 8}, "author_id": "148183705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "RiesgoMacri"}, {"start": 45, "end": 51, "tag": "Dolar"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "CDS"}, {"start": 162, "end": 174, "tag": "MacriEsCaos"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "RiesgoMacri"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Origami"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsCaos"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:26:41.000Z", "lang": "es", "text": "Habl\u00f3 Macri...\n\n\u26a0\ufe0f #RiesgoMacri 1.867 pb\n\n\u26a0\ufe0f #Dolar $62.60\n\n\u26a0\ufe0f #CDS 5 a\u00f1os 2.557 pb R\u00e9cord!\n\nUn pedido Prescindente Origami...\n\nPod\u00e9s cerrar la boca? Gracias \ud83d\ude4f \n\n#MacriEsCaos", "edit_history_tweet_ids": ["1161630220614606849"], "id": "1161630220614606849", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 11, "like_count": 192, "quote_count": 8}, "author_id": "154087465"}, {"created_at": "2019-08-14T13:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "@Trolmalpagado @lopezobrador_ Es un traidor igual que Judas y a Poncio pilato, esperar\u00e9 a ver cuando se suicida este tambi\u00e9n.\ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1161631927377510400"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Poncio pilato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Trolmalpagado", "id": "376606285"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "376606285", "id": "1161631927377510400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3411364923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283786073657346"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:30:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u2014Fidel Castro 'desapareci\u00f3' a sus amigos &amp; compa\u00f1eros en la Revoluci\u00f3n, Camilo Cienfuegos, &amp; Ernesto 'Che' Guevara.\n\n\u2014Hugo Ch\u00e1vez encarcel\u00f3 a \nsu compa\u00f1ero de Armas, General Isa\u00edas Baduel, quien lo reinstal\u00f3 en el Poder tras la asonada de 2002.\n\n\u2014Hoy, L\u00f3pez &amp; Rosario Robles\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/MrUO8naZwp", "edit_history_tweet_ids": ["1161283786073657346"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Camilo Cienfuegos"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto 'Che' Guevara"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Isa\u00edas Baduel"}, {"start": 272, "end": 285, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Robles"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/MrUO8naZwp", "expanded_url": "https://twitter.com/Trolmalpagado/status/1161281680310788098", "display_url": "twitter.com/Trolmalpagado/\u2026"}]}, "id": "1161283786073657346", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "376606285", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161281680310788098"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:31:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu fodo? \ud83d\ude0f descubra, quem n\u00e3o gosta de um oralzinho n \u00e9 msm", "edit_history_tweet_ids": ["1161631437977804800"], "id": "1161631437977804800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "17864730"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:18:48.000Z", "lang": "it", "text": "Per favore non tirate in ballo la coerenza.\nQuando lo scenario si fa fluido la tattica \u00e8 guidata dalla specificit\u00e0 delle singole circostanze che richiedono risposte altrettanti singolari. \nDai, \u00e8  ABC\n#crisigoverno", "edit_history_tweet_ids": ["1161582940024950784"], "id": "1161582940024950784", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 16, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "1056094116"}, {"created_at": "2019-08-14T12:18:26.000Z", "lang": "es", "text": "Yo no soy millonario.\n\nLaburo 11 hs por d\u00eda y me cuesta todo como a cualquiera.\n\nY quisiera que estemos mucho mejor cuanto antes.\n\nPero mientras exista el KIRCHENRISMO gobernando o como oposici\u00f3n jam\u00e1s lo lograremos\n\nES S\u00cd O S\u00cd @mauriciomacri\n\nQUEDA CLARO??\ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1161613044339957762"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 166, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "KIRCHENRISMO"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 242, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1161613044339957762", "public_metrics": {"retweet_count": 1174, "reply_count": 268, "like_count": 4424, "quote_count": 57}, "author_id": "4595778255"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 211, "tag": "pastranapedofilo"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.531, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:52:56.000Z", "lang": "es", "text": "El ped\u00f3filo de Jeffrey Epstein se suicida por esc\u00e1ndalo a Pastrana los medios de comunicaci\u00f3n Colombianos le chuparan el pipi hasta mas no poder, ni medio minuto le han dedicado al esc\u00e1ndalo. \n\n#pastranapedofilo #PastranaLasNi\u00f1asyYo", "edit_history_tweet_ids": ["1161621726708600832"], "id": "1161621726708600832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154543463"}, {"created_at": "2019-08-14T13:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed muito ruim se sentir suicida uma vontade imensa que dar \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161629563677552640"], "id": "1161629563677552640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088014716134453254"}, {"created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z", "lang": "it", "text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"], "id": "1161377268167577601", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "author_id": "823211721078767616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "JIMIN"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:34:43.000Z", "lang": "ko", "text": "\uc5ec\ub7ec\ubd84 \u315c\u315c\u315c\u315c\u315c \uc624\ub298\uc740 \uc544\uc27d\uac8c\ub3c4 \uc800\u315c\u315c\u315c\u315c\u315c\u315c\u315c\u315c\u315c\n#JIMIN", "edit_history_tweet_ids": ["1161571845121855488"], "id": "1161571845121855488", "public_metrics": {"retweet_count": 290724, "reply_count": 63502, "like_count": 1144141, "quote_count": 7591}, "author_id": "335141638"}, {"created_at": "2019-08-14T01:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "Lo \u00faltimo \ud83d\udd34 | Hombre dispar\u00f3 a su expareja y luego se suicid\u00f3 en el Complejo Mansiche de Trujillo. M\u00e1s informaci\u00f3n &gt;&gt;&gt; https://t.co/xebxkp1KHQ\nhttps://t.co/xebxkp1KHQ", "edit_history_tweet_ids": ["1161456286241886209"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6497, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xebxkp1KHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2TydwMD", "display_url": "bit.ly/2TydwMD"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xebxkp1KHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2TydwMD", "display_url": "bit.ly/2TydwMD"}]}, "id": "1161456286241886209", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190017511"}, {"created_at": "2019-08-14T13:10:39.000Z", "lang": "ca", "text": "Muntar\u00e9 una aerol\u00ednea su\u00efcida i n\u2019hi dir\u00e9 Papair i en tot el llomarro de l\u2019avi\u00f3 hi escriur\u00e9 NI UN PAPAIR ATERRA.", "edit_history_tweet_ids": ["1161626185044058114"], "id": "1161626185044058114", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "916733493715054592"}, {"created_at": "2019-08-14T13:14:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Paulatinamente o pessoal das Organiza\u00e7\u00f5es Globo larga entulhos de Bolsonaro na margem da estrada, como quem despreza baga\u00e7os de laranjas chupadas. N\u00e3o foi por falta de aviso.", "edit_history_tweet_ids": ["1161627214464606211"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "52511001", "id": "1161627214464606211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52511001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161627210526183426"}]}, {"created_at": "2019-08-14T10:16:35.000Z", "lang": "es", "text": "pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "edit_history_tweet_ids": ["1161582379611373569"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7416, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1161582379611373569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "779430997175705600"}, {"created_at": "2019-08-14T11:58:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Cidada\u00f5s do bem,armados at\u00e9 os dentes, cidad\u00e3os do bem que matam em nome de Deus, que estupram em nome de Deus, que discriminam em nome de Deus, que desmatam em nome da P\u00e1tria, que assasinam lideran\u00e7as ind\u00edgenas, mulheres, negros,pobres, em nome da paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1161607974592421889"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1161607974592421889", "public_metrics": {"retweet_count": 14406, "reply_count": 4977, "like_count": 57101, "quote_count": 867}, "author_id": "135743827"}, {"created_at": "2019-08-13T12:25:16.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 el partido de tu Alan Garc\u00eda el cobarde suicida.\n\nSon partidos q sirven para formar y criar a los corruptos y MAFIOSOS. https://t.co/l3HNSa6UcC", "edit_history_tweet_ids": ["1161252378512961536"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/l3HNSa6UcC", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1161245481131028481", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "id": "1161252378512961536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161245481131028481"}]}, {"created_at": "2019-08-14T11:04:32.000Z", "lang": "es", "text": "@Moli138 vos sabes agus jajajajaja https://t.co/QGowHsgvm6", "edit_history_tweet_ids": ["1161594448960204800"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "agus"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QGowHsgvm6", "expanded_url": "https://twitter.com/guille_natel/status/1161465926467932161", "display_url": "twitter.com/guille_natel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Moli138", "id": "1154565969093812224"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154565969093812224", "id": "1161594448960204800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1001074297799106560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161465926467932161"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:31:29.000Z", "lang": "es", "text": "[14/8 09:30] Dylan: Ma\u00f1ana pienso faltar e irme a Palermo\n[14/8 09:30] Dylan: Ahogarme en el lago con los patos\n\nJajajaja no jodo cuando digo que quiero morirme jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1161616331592089600"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Palermo"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "Dylan"}]}, "id": "1161616331592089600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "896846906042839040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "CuandoAcabaElPlacer"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "Arimborgo"}, {"start": 105, "end": 125, "tag": "Comisi\u00f3ndeEducaci\u00f3n"}, {"start": 234, "end": 251, "tag": "IgualdadDeGenero"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3396, "type": "Place", "normalized_text": "Arimborgo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/SRi28IarrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1161475723108003840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRi28IarrZ", "media_key": "7_1161475334639955968"}]}, "created_at": "2019-08-14T03:12:46.000Z", "lang": "es", "text": "#CuandoAcabaElPlacer\nUna muestra del desprecio de la vengativa #Se\u00f1oraK, es nombrar a #Arimborgo para la #Comisi\u00f3ndeEducaci\u00f3n, ya conocemos muchos de los disparates que est\u00e1 congresista incluy\u00f3 para sustentar sus argumentos contra la #IgualdadDeGenero https://t.co/SRi28IarrZ", "edit_history_tweet_ids": ["1161475723108003840"], "id": "1161475723108003840", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 49, "like_count": 356, "quote_count": 30}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-08-14T12:30:35.000Z", "lang": "en", "text": "@claudio633 @FelipeS2909 Fala isso mas usa light theme no eclipse", "edit_history_tweet_ids": ["1161616104604626946"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "eclipse"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "claudio633", "id": "1248579086118764545"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FelipeS2909", "id": "2948516008"}]}, "in_reply_to_user_id": "229965613", "id": "1161616104604626946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "890556340699103233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161488793343528962"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:29:10.000Z", "lang": "es", "text": "En el 2002 , 700 personas se suicidaron y \n60.000 personas se fueron del pa\u00eds.. ( este fue el \u00faltimo gobierno de derecha )no queremos ning\u00fan Talvi ni ning\u00fan pompitas xq volvemos a la miseria del pasado, hoy ellos solo venden humo a la poblaci\u00f3n Uruguaya", "edit_history_tweet_ids": ["1161313757756383232"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4066, "type": "Place", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.6926, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguaya"}]}, "id": "1161313757756383232", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "1112524675681263617"}, {"created_at": "2019-08-14T12:38:52.000Z", "lang": "es", "text": "@mariannedh bueno, ok, s\u00ed. Pero yo sigo queriendo mucho al debido proceso y a la presunci\u00f3n de inocencia. No creo en los juicios sumarios ni en los linchamientos.", "edit_history_tweet_ids": ["1161618186225225728"], "in_reply_to_user_id": "16714303", "id": "1161618186225225728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33308201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161617341731561473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariannedh", "id": "16714303"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T13:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi m\u00e9dico y buena dosificaci\u00f3n de medicamentos hacen maravilla.\nLa salud mental es primero! \u261d\ud83c\udffb https://t.co/uxhXR0bQHa", "edit_history_tweet_ids": ["1161274051806941184"], "id": "1161274051806941184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "110661088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161044157009256448"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/uxhXR0bQHa", "expanded_url": "https://twitter.com/DraHarleen/status/1161044157009256448", "display_url": "twitter.com/DraHarleen/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T21:26:30.000Z", "lang": "es", "text": "@atvmasnoticias Ese viejo huevon se meaba en los pa\u00f1ales ,al momento de acusar a chavarry se ausent\u00f3, tambi\u00e9n blind\u00f3 al suicida AG, vitocho vendido al fujiaprismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161388584898891777"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "in_reply_to_user_id": "1231444076", "id": "1161388584898891777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "57068069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161366443616886785"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}]}, "id": "1161001760867192839", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "961115066"}, {"created_at": "2019-08-14T12:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "\"Les pido perd\u00f3n por la conferencia del lunes, quiero decirles que los entend\u00ed. El resultado electoral es mi responsabilidad\" Macri // Fundamental, era lo que ten\u00eda que decir. Bien. Esa es la diferencia con los totalitarios que no reconocen errores.", "edit_history_tweet_ids": ["1161619176114544641"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161619176114544641", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 76, "like_count": 3087, "quote_count": 16}, "author_id": "80082883"}, {"created_at": "2019-08-14T01:32:35.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Mejor es matar como lo hacia el poco hombre del suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1161450511024951296"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1161450511024951296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "488085910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}]}, {"created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160251440390008832", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "author_id": "4265721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 273, "end": 280, "tag": "Equipe"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Equipe"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ybnR4AgCyL", "expanded_url": "https://twitter.com/Glauber_Braga/status/1161400677446365185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybnR4AgCyL", "media_key": "3_1161400671612100610"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:14:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje comemoramos os 93 anos de Fidel Castro, el comandante em jefe da revolu\u00e7\u00e3o cubana de 1959. Uma fonte permanente de inspira\u00e7\u00e3o para os jovens de todas as idades que acreditam em um mundo igualit\u00e1rio, justo, solid\u00e1rio e liberto das opress\u00f5es.\nHasta siempre, comandante!\n#Equipe https://t.co/ybnR4AgCyL", "edit_history_tweet_ids": ["1161400677446365185"], "id": "1161400677446365185", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 2865, "like_count": 1003, "quote_count": 407}, "author_id": "65720380"}, {"created_at": "2019-08-13T11:54:23.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que reconocer que fue la congresista @LeylaChihuan quien tuvo la iniciativa para que hoy los medallistas tengan su depa propio. M\u00e1s que merecido el premio para ellos!!!! https://t.co/GU99p63K3R", "edit_history_tweet_ids": ["1161244604550787072"], "id": "1161244604550787072", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 133, "like_count": 517, "quote_count": 9}, "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161023574288797696"}], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/GU99p63K3R", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1161023574288797696", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "LeylaChihuan", "id": "190099760"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:38:37.000Z", "lang": "es", "text": "Mucho imb\u00e9cil, ser\u00e1 que cuando se monta uno en el carro de alguien, hace lo mismo que el due\u00f1o del carro? https://t.co/lWkbRGRsEl", "edit_history_tweet_ids": ["1161301034918207490"], "id": "1161301034918207490", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 22, "like_count": 15, "quote_count": 5}, "author_id": "80424263", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161227463063670785"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lWkbRGRsEl", "expanded_url": "https://twitter.com/FisicoImpuro/status/1161227463063670785", "display_url": "twitter.com/FisicoImpuro/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:06:15.000Z", "lang": "es", "text": "@armaderac @MilagrosGermanO El sistema pol\u00edtico es autoinmune. No se destruye. Pasar\u00e1 igual que con F\u00e9lix Bautista. Est\u00e1n todos involucrados. Eso pasar\u00e1 y nadie pagar\u00e1. Lamentablemente.....", "edit_history_tweet_ids": ["1161609979591299072"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Bautista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "armaderac", "id": "926429851"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MilagrosGermanO", "id": "67789407"}]}, "in_reply_to_user_id": "926429851", "id": "1161609979591299072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25274932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161608876095102976"}]}, {"created_at": "2019-08-13T20:31:51.000Z", "lang": "pt", "text": "sigo impressionada com o \u00f3dio que reina nesta rede...", "edit_history_tweet_ids": ["1161374830903607301"], "id": "1161374830903607301", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 2464, "like_count": 3335, "quote_count": 189}, "author_id": "831760092"}, {"created_at": "2019-08-13T05:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daltimo audio de @MartinVizcarraC es lo m\u00e1s destructivo que se ha hecho a la instituci\u00f3n de la Presidencia. Claudica ante violentistas, y los  motiva a ser m\u00e1s radicales, claro est\u00e1, enfrentando a las fuerzas del orden! \nVizcarra perdi\u00f3 autoridad moral para dirigir al Estado!", "edit_history_tweet_ids": ["1161151095026135040"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1161151095026135040", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 152, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-13T12:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "edit_history_tweet_ids": ["1161259001767714816"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 84, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}]}, "id": "1161259001767714816", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "912350773480214533"}, {"created_at": "2019-08-14T03:21:49.000Z", "lang": "es", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able, por Diego Z\u00fa\u00f1iga / \"El amigo, la novela por la que Sigrid Nunez recibi\u00f3 el a\u00f1o pasado el prestigioso National Book Award y que acaba de llegar a librer\u00edas\".\nhttps://t.co/uV4fwY9NQN https://t.co/ouwjeilO0A", "edit_history_tweet_ids": ["1161478001516785665"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Z\u00fa\u00f1iga"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid Nunez"}, {"start": 168, "end": 186, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "National Book Award"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/uV4fwY9NQN", "expanded_url": "http://culto.latercera.com/2019/08/13/al-amigo-sigrid-nunez/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/08/13/al-\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ouwjeilO0A", "expanded_url": "https://twitter.com/LatAmLitToday/status/1161478001516785665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouwjeilO0A", "media_key": "3_1161477996563374080"}]}, "id": "1161478001516785665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "796825989842145280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "El Torito"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/85JeKabDXP", "expanded_url": "http://bit.ly/2P48mcW", "display_url": "bit.ly/2P48mcW"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/TVsyHT2r4P", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1161501450901610496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVsyHT2r4P", "media_key": "3_1161486777489772546"}]}, "created_at": "2019-08-14T04:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "#VIDEO Youtuber mexicano bebe alcohol y deja que lo detengan para mostrar c\u00f3mo es \u201cEl Torito\u201d  https://t.co/85JeKabDXP https://t.co/TVsyHT2r4P", "edit_history_tweet_ids": ["1161501450901610496"], "id": "1161501450901610496", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 48, "quote_count": 10}, "author_id": "244218738"}, {"created_at": "2019-08-14T12:30:31.000Z", "lang": "es", "text": "Hasta que bueno, Crespi se enamora perdidamente de ella y le pide matrimonio pOR FIN. Cuando por fin Amaranta consigue todo lo que quiere, lo RECHAZA, dici\u00e9ndole que nunca en su vida va a estar con \u00e9l y que se ahorque.", "edit_history_tweet_ids": ["1161616088335036416"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Crespi"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Amaranta"}]}, "in_reply_to_user_id": "743800753", "id": "1161616088335036416", "geo": {"place_id": "c4896928e999c93d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743800753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161615731051700227"}]}, {"created_at": "2019-08-12T01:40:11.000Z", "lang": "es", "text": "Esto votan los que votan a Cristina. Amedrentamiento,  a fiscales opositores. Confundiendo a los presidentes mintiendo, rompiendo boletas y anulando votos. https://t.co/YCRUpU68ZD", "edit_history_tweet_ids": ["1160727650102648838"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/YCRUpU68ZD", "expanded_url": "https://twitter.com/GabySosaJCP/status/1160727650102648838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCRUpU68ZD", "media_key": "7_1160727578505883648"}]}, "id": "1160727650102648838", "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 301, "like_count": 785, "quote_count": 254}, "author_id": "1610565949"}, {"created_at": "2019-08-14T12:13:28.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o, s\u00f3 pq vc t\u00e1 com depress\u00e3o ou tpm n\u00e3o te d\u00e1 o direito de ser rude do nada com os outros\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 afim de falar, s\u00f3 diz isso, n\u00e3o come\u00e7a a ser grosso e escroto a toa pq isso pode provocar crises em outras pessoas", "edit_history_tweet_ids": ["1161611796387643392"], "id": "1161611796387643392", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "2415578992"}, {"created_at": "2019-08-13T18:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy en Chile. Veo las cosas funcionando. Les cost\u00f3 decadas. Hace 40 a\u00f1os estaban muy mal. Lo que me pregunto: TAN pelotudos somos los argentinos?", "edit_history_tweet_ids": ["1161347364801658881"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1161347364801658881", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "public_metrics": {"retweet_count": 776, "reply_count": 718, "like_count": 4129, "quote_count": 109}, "author_id": "74515661"}, {"created_at": "2019-08-14T12:14:06.000Z", "lang": "es", "text": "@Clau_sias Todav\u00eda no se dio cuenta q con lo d vzla no ganas votos,es muy infantil y de falta de respeto a la inteligencia, no se dan cuenta q el pueblo no compra esas boludeces,el voto fue contundente,nadie q es normal sacrifica a sabiendas su bienestar en beneficio d macri y sus amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1161611955695734790"], "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 274, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "in_reply_to_user_id": "224063808", "id": "1161611955695734790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2985933628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161582675137835010"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:13:42.000Z", "lang": "es", "text": "@diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Si no hubiesen querido volver al pasado y aplicarle un \"hasta ac\u00e1\"a Macri , hubiesen votado a Lavagna , si votaron a FF es xq quer\u00edan q todo estalle y volver bien r\u00e1pido a q ella los gobierne . si estaban ahogados , ahora est\u00e1n 3 metros bajo agua", "edit_history_tweet_ids": ["1161611855581908992"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7167, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "in_reply_to_user_id": "746473189841178624", "id": "1161611855581908992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "2803361468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161590997194825728"}]}, {"created_at": "2019-08-14T12:08:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Denunciado por tr\u00e1fico sexual envolvendo meninas menores de idade, Epstein era conhecido por circular entre a elite, com poderosos como o presidente americano Donald Trump, o ex-presidente americano Bill Clinton e o pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido https://t.co/zXhkDJiQ7p", "edit_history_tweet_ids": ["1161610565166489600"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "pr\u00edncipe"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/zXhkDJiQ7p", "expanded_url": "https://bbc.in/31v0XEw", "display_url": "bbc.in/31v0XEw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-49306261?ocid=socialflow_twitter"}]}, "id": "1161610565166489600", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "790680"}], "places": [{"full_name": "West Valley City, UT", "id": "39cfa5509250734f"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Valledupar, Colombia", "id": "012d9a8d4001c284"}, {"full_name": "Linares, Espa\u00f1a", "id": "c4896928e999c93d"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161467835828318208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161467835828318208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161467835828318208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161357034706690048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161357034706690048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161357034706690048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3016905255", "value": "3016905255", "detail": "User has been suspended: [3016905255].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161651871624433664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161651871624433664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161651871624433664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161650135287382016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161650135287382016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161650135287382016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "893968184805666816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [893968184805666816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893968184805666816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161650477467131906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161650477467131906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161650477467131906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1104067120776839168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104067120776839168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104067120776839168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161650173656936448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161650173656936448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161650173656936448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161506895842160640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161506895842160640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161506895842160640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161591331275362304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161591331275362304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161591331275362304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "721438819132813313", "value": "721438819132813313", "detail": "User has been suspended: [721438819132813313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161636782968119297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161636782968119297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161636782968119297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161405960998576128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161405960998576128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161405960998576128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082452277812711426", "value": "1082452277812711426", "detail": "User has been suspended: [1082452277812711426].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161415747828178944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161415747828178944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161415747828178944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57349485", "value": "57349485", "detail": "User has been suspended: [57349485].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161639616295919616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161639616295919616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161639616295919616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "545396329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [545396329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "545396329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161507909513207809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161507909513207809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161507909513207809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161410646212259840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161410646212259840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161410646212259840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161594469365555200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161594469365555200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161594469365555200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161485257922830336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161485257922830336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161485257922830336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "107752483", "value": "107752483", "detail": "User has been suspended: [107752483].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161632648755863553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161632648755863553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161632648755863553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "41846837", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [41846837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "41846837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161617841608691715", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161617841608691715].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161617841608691715", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161594962795999232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161594962795999232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161594962795999232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4845318829", "value": "4845318829", "detail": "User has been suspended: [4845318829].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161627853852725249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161627853852725249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161627853852725249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161405960998576128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161405960998576128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161405960998576128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "24923937", "value": "24923937", "detail": "User has been suspended: [24923937].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161620121477103616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161620121477103616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161620121477103616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161391648179281920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161391648179281920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161391648179281920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2658179658", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2658179658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2658179658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161617251264540672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161617251264540672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161617251264540672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "951776179123519488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [951776179123519488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951776179123519488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161613294660182016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161613294660182016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161613294660182016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161357034706690048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161357034706690048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161357034706690048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "979933395135467520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979933395135467520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979933395135467520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161604252466384898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161604252466384898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161604252466384898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161656826590629888", "oldest_id": "1161612909039906816", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z0ati1xpl34117g37awmzbdcal"}}