{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699658940010496"], "created_at": "2019-09-14T02:32:41.000Z", "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "id": "1172699658940010496", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157791813303971841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699654183686144"], "created_at": "2019-09-14T02:32:39.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172699654183686144", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735926549157949440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172699635749666816"], "created_at": "2019-09-14T02:32:35.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172699635749666816", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199156598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699623867260930"], "created_at": "2019-09-14T02:32:32.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172699623867260930", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012035388146438144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699599838109696"], "created_at": "2019-09-14T02:32:26.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172699599838109696", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2526152531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699593726930944"], "created_at": "2019-09-14T02:32:25.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172699593726930944", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309848690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699518426603526"], "created_at": "2019-09-14T02:32:07.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172699518426603526", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293698785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "cyber bullying"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699496255545344"], "created_at": "2019-09-14T02:32:02.000Z", "text": "Gente o poema do pai da menina que se suicidou por causa de cyber bullying, to despeda\u00e7ada", "id": "1172699496255545344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65513044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699490182189057"], "created_at": "2019-09-14T02:32:00.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172699490182189057", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067315809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172699442060943360"], "created_at": "2019-09-14T02:31:49.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1172699442060943360", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100742109366243328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699389216874496"], "created_at": "2019-09-14T02:31:36.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172699389216874496", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795272107865292800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172699344375619585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:31:26.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172699344375619585", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148042502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172699225110405121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:30:57.000Z", "text": "RT @adn40: La mujer recibi\u00f3 la noticia de que su mam\u00e1 estaba grave de salud tras ser atropellada, minutos despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida. \n\nhttps\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172698985284456448"}], "id": "1172699225110405121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138192770626199552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699203233046529"], "created_at": "2019-09-14T02:30:52.000Z", "text": "imaginem como seria se a puni\u00e7\u00e3o pra alma do suicida fosse ser ceifador? quem dera", "id": "1172699203233046529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74633994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172699163521404928"], "created_at": "2019-09-14T02:30:42.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172699163521404928", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4645777334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172699053118939136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yeuxgguk", "id": "1300647994795073542"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:30:16.000Z", "text": "@yeuxgguk deixa eu conta, uma vaca gravida c a filha dela, 8 cachorro e 5 filhotes, 2 passaro velho se n ja tinha soltado, 4 gatas gravidas e 2 novas, um monte de galinhas, os pato morreram infelizmente acho q o lagarto matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172698403110871040"}], "id": "1172699053118939136", "in_reply_to_user_id": "725854840623104000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057757407206621184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/7Ccvui6l52", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-13-14-11/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698985284456448"], "created_at": "2019-09-14T02:30:00.000Z", "text": "La mujer recibi\u00f3 la noticia de que su mam\u00e1 estaba grave de salud tras ser atropellada, minutos despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida. \n\nhttps://t.co/7Ccvui6l52", "id": "1172698985284456448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84398622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eHxo59vPPF", "expanded_url": "https://twitter.com/tcsnoticias/status/1172698985020235777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHxo59vPPF", "media_key": "3_1172679835015143425"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espectaculos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698985020235777"], "created_at": "2019-09-14T02:30:00.000Z", "text": "#Espectaculos\nEl director de cine James Gunn, confirm\u00f3 en redes sociales al elenco que estar\u00e1 presente en la nueva entrega de Escuadr\u00f3n Suicida, en la lista destaca la participaci\u00f3n del luchador profesional John Cena. https://t.co/eHxo59vPPF", "id": "1172698985020235777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "182181105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698964816273408"], "created_at": "2019-09-14T02:29:55.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172698964816273408", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810188786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698866275291137"], "created_at": "2019-09-14T02:29:32.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172698866275291137", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104986013003333632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698848990507008"], "created_at": "2019-09-14T02:29:27.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172698848990507008", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85243615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698818942558208"], "created_at": "2019-09-14T02:29:20.000Z", "text": "Outro filme do Esquadr\u00e3o Suicida? Primeiro filme t\u00e3o merda e v\u00e3o fazer outro ? Puta que pariu", "id": "1172698818942558208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3784964114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.4421, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cuY84qsHMc", "expanded_url": "https://twitter.com/craniery/status/1172698809266266112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuY84qsHMc", "media_key": "16_1172698797627052032"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698809266266112"], "created_at": "2019-09-14T02:29:18.000Z", "text": "@HugoGloss @JamesGunn Vem Esquadr\u00e3o Suicida, DC est\u00e1 vindo com tudo!!!! https://t.co/cuY84qsHMc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172630736798724096"}], "id": "1172698809266266112", "in_reply_to_user_id": "15292534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252188916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698728647577601"], "created_at": "2019-09-14T02:28:59.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172698728647577601", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791825499446206464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698704836476943"], "created_at": "2019-09-14T02:28:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172698704836476943", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602009973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698606677221377"], "created_at": "2019-09-14T02:28:30.000Z", "text": "los \u00e1ngeles me cuidan, visten con bandana y tienen instinto suicida", "id": "1172698606677221377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633776288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698596896137216"], "created_at": "2019-09-14T02:28:27.000Z", "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida 2 vai ser bom, olha esse elenco\"\nAh inoc\u00eancia de achar que um filme vai dar certo por elenco...", "id": "1172698596896137216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "714982021328715778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rsTTUNbH7U", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoG48883808/status/1172688955394940928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsTTUNbH7U", "media_key": "16_1172688945194426369"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698572292333570"], "created_at": "2019-09-14T02:28:21.000Z", "text": "RT @ThiagoG48883808: esquadr\u00e3o suicida 2 com James Gunn de diretor, eu to s\u00f3 assim https://t.co/rsTTUNbH7U", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172688955394940928"}], "id": "1172698572292333570", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058121209379016704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/t9dLvtxKoa", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698508324823040"], "created_at": "2019-09-14T02:28:06.000Z", "text": "\u00a1El cochiloco mascarita al escuadr\u00f3n suicida! https://t.co/t9dLvtxKoa", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "id": "1172698508324823040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133952013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Esfinge"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Nudo Lagunero"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Tiger"}, {"start": 121, "end": 143, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "ViernesEspectacularCMLL"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Rb8R9li3y8", "expanded_url": "https://twitter.com/CMLL_OFICIAL/status/1172698442704928770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rb8R9li3y8", "media_key": "3_1172698435377496065"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 144, "tag": "ViernesEspectacularCMLL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698442704928770"], "created_at": "2019-09-14T02:27:51.000Z", "text": "Luego de proyectarse con un vuelo suicida sobre el, Esfinge vence con Nudo Lagunero a Tiger y el duelo ha culminado.  \n\n#ViernesEspectacularCMLL https://t.co/Rb8R9li3y8", "id": "1172698442704928770", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "87265347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698372517634048"], "created_at": "2019-09-14T02:27:34.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172698372517634048", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459661156"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698368453369857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:27:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1172698368453369857", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935687614069387264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698357309104128"], "created_at": "2019-09-14T02:27:30.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172698357309104128", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140132134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698334819246085"], "created_at": "2019-09-14T02:27:25.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172698334819246085", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587484500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698309749813251"], "created_at": "2019-09-14T02:27:19.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172698309749813251", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934235475203842048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698280360337410"], "created_at": "2019-09-14T02:27:12.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172698280360337410", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158706700372840449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698253369978886"], "created_at": "2019-09-14T02:27:05.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172698253369978886", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953781143664578563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698097434136577"], "created_at": "2019-09-14T02:26:28.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172698097434136577", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807302321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698062306906113"], "created_at": "2019-09-14T02:26:20.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172698062306906113", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154125186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4086, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6244, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698045445824513"], "created_at": "2019-09-14T02:26:16.000Z", "text": "ALICE BRAGA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nWarner quero pelo menos 3h de filme dividido entre Alice, Viola e Margot.", "id": "1172698045445824513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4461903508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698007659147264"], "created_at": "2019-09-14T02:26:07.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172698007659147264", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178549612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 28, "end": 46, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/c6pFVtgU8A", "expanded_url": "https://www.horabrasil.com.br/117130/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/", "display_url": "horabrasil.com.br/117130/alice-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.horabrasil.com.br/2019/09/13/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698006912733184"], "created_at": "2019-09-14T02:26:07.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida 2, que ser\u00e1 dirigido por James Gunn; veja o elenco completo, que tem Idris Elba, Pete Davidson e mais. https://t.co/c6pFVtgU8A", "id": "1172698006912733184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62770258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697965594632192"], "created_at": "2019-09-14T02:25:57.000Z", "text": "RT @CVIXbeatmaker: MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697569677520896"}], "id": "1172697965594632192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387814359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697931935297537"], "created_at": "2019-09-14T02:25:49.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172697931935297537", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964703093882580993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697915741130754"], "created_at": "2019-09-14T02:25:45.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172697915741130754", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3442666755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697902218665984"], "created_at": "2019-09-14T02:25:42.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172697902218665984", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726131787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697809100967936"], "created_at": "2019-09-14T02:25:20.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172697809100967936", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797621190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697741245464576"], "created_at": "2019-09-14T02:25:03.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172697741245464576", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754161153991925760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697706973802496"], "created_at": "2019-09-14T02:24:55.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172697706973802496", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191340471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/md5qPOLtun", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-jai-courtney-diz-que-filme-sera-totalmente-diferente-do-anterior/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697700787269639"], "created_at": "2019-09-14T02:24:54.000Z", "text": "Confio no James Gunn https://t.co/md5qPOLtun", "id": "1172697700787269639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161452876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/c69D3GhRp4", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaSagaOficial", "id": "2847223757"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697699042222080"], "created_at": "2019-09-14T02:24:53.000Z", "text": "RT @LaSagaOficial: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3GhRp4", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172634818456301569"}], "id": "1172697699042222080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484189338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 269, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "Rede"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.6556, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697692239269888"], "created_at": "2019-09-14T02:24:52.000Z", "text": "@jairbolsonaro Onde est\u00e3o os chefes de reda\u00e7\u00e3o que prop\u00f5e uma pauta dessas. Sem car\u00e1ter algum. Uma pessoa capaz disso n\u00e3o merece ser levada a s\u00e9rio. Qual a relev\u00e2ncia desta arma\u00e7\u00e3o para a hist\u00f3ria. Est\u00e3o com comportamento suicida de reputa\u00e7\u00e3o e credibilidade. Adeus Rede Globo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172518252578254848"}], "id": "1172697692239269888", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55977858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/c69D3G0g0u", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaSagaOficial", "id": "2847223757"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697682453782528"], "created_at": "2019-09-14T02:24:49.000Z", "text": "RT @LaSagaOficial: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3G0g0u", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646139079745536"}], "id": "1172697682453782528", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484189338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697620420136960"], "created_at": "2019-09-14T02:24:35.000Z", "text": "e um do grupinho apareceu adulto e vivo ai ela \u201cESSE N\u00c3O SE MATOU?\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172697617907748866"}], "id": "1172697620420136960", "in_reply_to_user_id": "791378320059432961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791378320059432961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "GAIA"}]}, "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697619786862592"], "created_at": "2019-09-14T02:24:34.000Z", "text": "Quemar 2 millones de hect\u00e1rea en Bolivia es suicida. MADRE GAIA LO FULMINE", "id": "1172697619786862592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136330734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697600857923584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sofimartin_", "id": "1255880158067728386"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:24:30.000Z", "text": "@sofimartin_ Sos suicida jjja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172697251220787200"}], "id": "1172697600857923584", "in_reply_to_user_id": "486409460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864971227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697571552387072"], "created_at": "2019-09-14T02:24:23.000Z", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "id": "1172697571552387072", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23277227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697560458436608"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697567227973632"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697569677520896"], "created_at": "2019-09-14T02:24:22.000Z", "text": "MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade se elas j\u00e1 viram o sol se pondo as 15hrs\ne oq acontece esse ano\nS\u00c3O PAULO ESCURECE AS 15HRS https://t.co/0AxnWg95Sc", "id": "1172697569677520896", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1142166033932984321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697543966375938"], "created_at": "2019-09-14T02:24:16.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "id": "1172697543966375938", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277012704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697530540253184"], "created_at": "2019-09-14T02:24:13.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "id": "1172697530540253184", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294830147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Rainha do Sul"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/WLV9rEnX2K", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697423640178688"], "created_at": "2019-09-14T02:23:48.000Z", "text": "J\u00e1 fiquei ansiosa pra ver... Nem acredito que a \"Rainha do Sul\" vai pra Esquadr\u00e3o Suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Alice Braga atua bem demais https://t.co/WLV9rEnX2K", "id": "1172697423640178688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772968671471886336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697400986804224"], "created_at": "2019-09-14T02:23:42.000Z", "text": "RT @TONYCANDIMAN: Ya te olvidaste @JorgeDCG Del Castillo:\u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde la prisi\u00f3n preventiva.P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172352837537423361"}], "id": "1172697400986804224", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241566550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697367721779200"], "created_at": "2019-09-14T02:23:34.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172697367721779200", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110650305086140418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697359609978880"], "created_at": "2019-09-14T02:23:32.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida: Meodeosss, t\u00e3o jovem, tanta coisa pela frente, isso \u00e9 que d\u00e1 ficar xingando e menosprezando. \n\nNo cotidiano: faz nada dentro de casa, fica s\u00f3 chocando. Vou tirar sangue da tua cara. \n\nIsso tamb\u00e9m \u00e9 menosprezar\nBoa noite", "id": "1172697359609978880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170856223983509508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697324600123392"], "created_at": "2019-09-14T02:23:24.000Z", "text": "minha motiva\u00e7\u00e3o p assistir esquadr\u00e3o suicida 2 \u00e9 a margot e apenas.", "id": "1172697324600123392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "748241733985669121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8483, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697318409285632"], "created_at": "2019-09-14T02:23:23.000Z", "text": "Eu lendo Esquadr\u00e3o Suicida 2 no feed e so penso uma coisa.\n\nChamarem twenty one pilots outra vez pra compor a musica tema do filme!", "id": "1172697318409285632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055799534981468160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697301799907330"], "created_at": "2019-09-14T02:23:19.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172697301799907330", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077319642102808576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697266810957824"], "created_at": "2019-09-14T02:23:10.000Z", "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}], "id": "1172697266810957824", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171919807018651649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697244367282178"], "created_at": "2019-09-14T02:23:05.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172697244367282178", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709865406073274368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697231989837824"], "created_at": "2019-09-14T02:23:02.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172697231989837824", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426556578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697204454297600"], "created_at": "2019-09-14T02:22:55.000Z", "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "id": "1172697204454297600", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072256987616952322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697142684803077"], "created_at": "2019-09-14T02:22:41.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172697142684803077", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169731131471728641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697134971400193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:22:39.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172697134971400193", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878061735483240449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697117871075328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:22:35.000Z", "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Internacional: Tuvo su menarquia (primer periodo) mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172692658046865408"}], "id": "1172697117871075328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318803763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696907866656769"], "created_at": "2019-09-14T02:21:45.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "id": "1172696907866656769", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686911666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696857694416897"], "created_at": "2019-09-14T02:21:33.000Z", "text": "eu acredito que Hitler n\u00e3o se matou e nem morreu naquela \u00e9poca acredito que ele tenha fugido", "id": "1172696857694416897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983097478244335616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696815394795521"], "created_at": "2019-09-14T02:21:23.000Z", "text": "ces tao reclamando do que que n\u00e3o vai ter leto em esquadr\u00e3o suicida? ces devia t\u00e1 era agradecendo", "id": "1172696815394795521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138120993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696806477766656"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 202, "end": 213, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 214, "end": 225, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 240, "end": 253, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 279, "end": 289, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 290, "end": 304, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}, {"start": 305, "end": 320, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 321, "end": 332, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 333, "end": 349, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 350, "end": 357, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 358, "end": 368, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 369, "end": 383, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 384, "end": 400, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 411, "end": 421, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 422, "end": 438, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 439, "end": 454, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 455, "end": 466, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 467, "end": 478, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 479, "end": 489, "username": "OldmanZai", "id": "1277088224247197699"}, {"start": 490, "end": 499, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 500, "end": 511, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}, {"start": 512, "end": 525, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 542, "end": 552, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 553, "end": 567, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 568, "end": 582, "username": "SandraValena1", "id": "981229420529807361"}, {"start": 583, "end": 598, "username": "CristianneLeal", "id": "2903181951"}, {"start": 599, "end": 609, "username": "joaomassa", "id": "52564873"}, {"start": 610, "end": 618, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 619, "end": 633, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}, {"start": 634, "end": 649, "username": "AmorimConfucio", "id": "1104768243468824576"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:21:20.000Z", "text": "@RamiroMaconha @edmann @DavidCarreta @quiz__ @rafazec @malusoares_br @Fabiomarbinho @AnnaS_Gdottir @esquerdeando @lulameuheroi @adrianaramossi @Rubens08930537 @EDIRCARVALHOMO3 @Ann_aD_ @JuliannahBatist @gera_lopes @vivi_scans @JSJunior1980 @JPereiraLeal @Elliisiess @ruipalanque @Lelecoutz @consuveronica @Sabrinaportoqn @loka_costa @JuliannaLulaMar @roaraz @AnielsonV @Rubem_Vicente @inocenciamanoel @_Adedeia @llouzzada @MoniqueFreitasB @PluftPlaftZoom @TodaNayumi @72_aurelio @OldmanZai @taminebb @LoteMarcio @anabritolira @Jaquegiarletti @galo_2018 @desertodeamor @SandraValena1 @CristianneLeal @joaomassa @spflain @carloscamargo @AmorimConfucio O pior \u00e9 que ele nem sabia que era um suicida.... Era um m\u00e9dico, que morreu de causa, aparentemente, naturais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172693900101898240"}], "id": "1172696806477766656", "in_reply_to_user_id": "712157572695003136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1723689505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696798013640710"], "created_at": "2019-09-14T02:21:18.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172696798013640710", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838486330720063488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696796713365506"], "created_at": "2019-09-14T02:21:18.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172696796713365506", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389691765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696724105760770"], "created_at": "2019-09-14T02:21:01.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172696724105760770", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872631322971385857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696627418664962"], "created_at": "2019-09-14T02:20:38.000Z", "text": "Eu nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida pq me disseram que era ruim", "id": "1172696627418664962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2730255106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696623304065024"], "created_at": "2019-09-14T02:20:37.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172696623304065024", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060251173406588928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696615947296768"], "created_at": "2019-09-14T02:20:35.000Z", "text": "a alice braga em esquadr\u00e3o suicida socorrooo", "id": "1172696615947296768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295118202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172696556996313089"], "created_at": "2019-09-14T02:20:21.000Z", "text": "Hoy se celebra al escuadr\u00f3n suicida?", "id": "1172696556996313089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164389927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696554861400064"], "created_at": "2019-09-14T02:20:20.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172696554861400064", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439109568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 284, "end": 292, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/PRr475rOIv", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1172696533726375937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PRr475rOIv", "media_key": "3_1172696530907783170"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172696533726375937"], "created_at": "2019-09-14T02:20:15.000Z", "text": "@CARLOSMESIA El populacho unido y sin violencia puede lograr grandes cosas cuando se tiene el mismo objetivo, impedir que la se\u00f1ora K sea presidente.\n\nNo nos menosprecies, gracias al populacho el suicida fue presidente dos veces y tuvo la oportunidad llenarse los bolsillos gracias a Odebrecht https://t.co/PRr475rOIv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628278491123717"}], "id": "1172696533726375937", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "326474572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696454860869634"], "created_at": "2019-09-14T02:19:57.000Z", "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "id": "1172696454860869634", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052210976433553408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696311008829440"], "created_at": "2019-09-14T02:19:22.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172696311008829440", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705873256067235840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696294772658176"], "created_at": "2019-09-14T02:19:18.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172696294772658176", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129230590480404480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 26, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NGWhdKKaKj", "expanded_url": "https://twitter.com/oncefanszx/status/1172696286543450112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NGWhdKKaKj", "media_key": "16_1172696270382743557"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696286543450112"], "created_at": "2019-09-14T02:19:17.000Z", "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida 2 por causa do elenco e eh nois https://t.co/NGWhdKKaKj", "id": "1172696286543450112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4561646479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Sse3XZShvD", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/09/13/nina-de-primaria-se-suicida-por-bullying-al-manchar-su-uniforme-con-su-mestruacion/", "display_url": "venoticia.com/2019/09/13/nin\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/T6nxiN0Hl4", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1172696285884776451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6nxiN0Hl4", "media_key": "3_1172696284500611072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172696285884776451"], "created_at": "2019-09-14T02:19:16.000Z", "text": "Ni\u00f1a de primaria se suicida por bullying al manchar su uniforme con su\u00a0mestruaci\u00f3n https://t.co/Sse3XZShvD https://t.co/T6nxiN0Hl4", "id": "1172696285884776451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001671838072786945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696265928445952"], "created_at": "2019-09-14T02:19:12.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172696265928445952", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845240986833993728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696248610152453"], "created_at": "2019-09-14T02:19:07.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172696248610152453", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3905408717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/CcIfYfRyh5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "odanapaula", "id": "1166328894766628864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696247003766784"], "created_at": "2019-09-14T02:19:07.000Z", "text": "@odanapaula Quando a gente pensa que n\u00e3o d\u00e1 pra ser pior, v\u00e3o l\u00e1 e superam\n\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/CcIfYfRyh5", "id": "1172696247003766784", "in_reply_to_user_id": "1166328894766628864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132497726455930880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Levi Santos"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/p6xWyuKI81", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2435699819878771&id=323229067792534", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/0ujy2H7sPT", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistaSou/status/1172696172693196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ujy2H7sPT", "media_key": "3_1172696137637289985"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696172693196800"], "created_at": "2019-09-14T02:18:49.000Z", "text": "Um pastor tirou a pr\u00f3pria vida no in\u00edcio dessa semana. O nome dele era Jarrid. Deixou esposa e dois filhos. Tinha a minha idade (30).\npor Levi Santos\n\nhttps://t.co/p6xWyuKI81 https://t.co/0ujy2H7sPT", "id": "1172696172693196800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104801925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696143874134017"], "created_at": "2019-09-14T02:18:42.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172696143874134017", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226655951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696075465035776"], "created_at": "2019-09-14T02:18:26.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172696075465035776", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686279105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172696066837360640"], "created_at": "2019-09-14T02:18:24.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172696066837360640", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908923929187815424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696050643218434"], "created_at": "2019-09-14T02:18:20.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172696050643218434", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884422013439365125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172696022184861698"], "created_at": "2019-09-14T02:18:13.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172696022184861698", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263254709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Barros"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.3941, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "josemtrindade", "id": "74213890"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "OsPingosNosIs"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695909781659648"], "created_at": "2019-09-14T02:17:47.000Z", "text": "O Deputado Ricardo Barros (PP PR) se \" enforcou \" hoje. Quanto mais corda o @augustosnunes, o @BlogDoPim e  o @josemtrindade  davam pra ele mais n\u00f3s e voltas no pr\u00f3prio pesco\u00e7o ele dava.... \n #OsPingosNosIs", "id": "1172695909781659648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2515737855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695864973938690"], "created_at": "2019-09-14T02:17:36.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172695864973938690", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140517904175239168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/JjNSsbv3Im", "expanded_url": "https://twitter.com/_yhtaN_/status/1172695791854608384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjNSsbv3Im", "media_key": "16_1172695762096009216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695791854608384"], "created_at": "2019-09-14T02:17:19.000Z", "text": "Mano, Alice Braga e Viola Davis no esquadr\u00e3o suicida. Ser\u00e1 que agora a DC vai fazer algo que preste????? Oremos!!!! https://t.co/JjNSsbv3Im", "id": "1172695791854608384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51450886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695790088859648"], "created_at": "2019-09-14T02:17:18.000Z", "text": "RT @folha: Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172649922929152001"}], "id": "1172695790088859648", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554580895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "MARGOT"}, {"start": 7, "end": 23, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA\nVIOLA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695732807176194"], "created_at": "2019-09-14T02:17:04.000Z", "text": "MARGOT\nALICE BRAGA\nVIOLA \n\nFinalmente o esquadr\u00e3o suicida que eu queria.", "id": "1172695732807176194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060251173406588928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695710086651904"], "created_at": "2019-09-14T02:16:59.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172695710086651904", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172678850112872453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695654432460800"], "created_at": "2019-09-14T02:16:46.000Z", "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "id": "1172695654432460800", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861050831138934784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695564405936129"], "created_at": "2019-09-14T02:16:24.000Z", "text": "@Rocha1713 Hahaha, se for renovada certeza q esse vai ser o plot principal da 2\u00b0 temp. \"Quem atirou no Santiago?\" (Ou matou?)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172694192440696833"}], "id": "1172695564405936129", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090655250770472971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695555291717632"], "created_at": "2019-09-14T02:16:22.000Z", "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}], "id": "1172695555291717632", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311981869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Mikey Rourke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695534341148672"], "created_at": "2019-09-14T02:16:17.000Z", "text": "@JamesGunn sabe de que eu senti falta nesse elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 ???? Mikey Rourke!!", "id": "1172695534341148672", "in_reply_to_user_id": "14982315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148068486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695502669918208"], "created_at": "2019-09-14T02:16:10.000Z", "text": "RT @folha: Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172649922929152001"}], "id": "1172695502669918208", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008700179204182016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695489688551425"], "created_at": "2019-09-14T02:16:07.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172695489688551425", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702243372044570626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695482356981761"], "created_at": "2019-09-14T02:16:05.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172695482356981761", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778603611186089984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695442527854592"], "created_at": "2019-09-14T02:15:55.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172695442527854592", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154461739242668033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172695416586100736"], "created_at": "2019-09-14T02:15:49.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "id": "1172695416586100736", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784007008521428992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695377134465025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andre_scherrer", "id": "1414516514871447553"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:15:40.000Z", "text": "@andre_scherrer Server se suicidou, os caras t\u00e3o de lolzada. Eu vazei pq amanh\u00e3 tem prova de bolsa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172694748387262464"}], "id": "1172695377134465025", "in_reply_to_user_id": "2330688152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946781295761379328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172695359929368577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:15:36.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172695359929368577", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860605988122001408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695355894501376"], "created_at": "2019-09-14T02:15:35.000Z", "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "id": "1172695355894501376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59590934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695344272093184"], "created_at": "2019-09-14T02:15:32.000Z", "text": "t\u00e1 agora eh s\u00e9rio\n\nvcs acham que o vargas se suicidou ou foi assassinado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695226835750912"}], "id": "1172695344272093184", "in_reply_to_user_id": "1865487026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1865487026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695303029501954"], "created_at": "2019-09-14T02:15:22.000Z", "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}], "id": "1172695303029501954", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153340843585081344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695209035149312"], "created_at": "2019-09-14T02:15:00.000Z", "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610475399495680"}], "id": "1172695209035149312", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993332172613476352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172695193524547584"], "created_at": "2019-09-14T02:14:56.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172695193524547584", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61653995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695172288831488"], "created_at": "2019-09-14T02:14:51.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172695172288831488", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721538236888326144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695157776556032"], "created_at": "2019-09-14T02:14:47.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172695157776556032", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993332172613476352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695118157176832"], "created_at": "2019-09-14T02:14:38.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172695118157176832", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582024671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2aeVglMf9V", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172695080261554176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aeVglMf9V", "media_key": "3_1172695076180566017"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695080261554176"], "created_at": "2019-09-14T02:14:29.000Z", "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co/2aeVglMf9V", "id": "1172695080261554176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 78, "like_count": 294, "quote_count": 76}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695074129494016"], "created_at": "2019-09-14T02:14:27.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172695074129494016", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999346361320517639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tHq2KA0KsT", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fronterainfo", "id": "65505209"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172695055678808064"], "created_at": "2019-09-14T02:14:23.000Z", "text": "RT @fronterainfo: \u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida\nhttps://t.co/tHq2KA0KsT", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172694526864920581"}], "id": "1172695055678808064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139627546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172695043234258944"], "created_at": "2019-09-14T02:14:20.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172695043234258944", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61653995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7043, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4314, "type": "Organization", "normalized_text": "arlequina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695028596170753"], "created_at": "2019-09-14T02:14:17.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo, melhor parte \u00e9 smp quando tem coringa e arlequina af \ud83e\udd75", "id": "1172695028596170753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2526448144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anaconda50", "id": "152344557"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172695024854798336"], "created_at": "2019-09-14T02:14:16.000Z", "text": "RT @anaconda50: @AndresPastrana_ @NicolasMaduro @jguaido Andr\u00e9s, por m\u00e1s que disimules, siempre se te ve el bojote.\nAhora defiendes a narco\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172694650072834048"}], "id": "1172695024854798336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410672311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694978356809733"], "created_at": "2019-09-14T02:14:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172694978356809733", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3646421421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694974045069312"], "created_at": "2019-09-14T02:14:04.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172694974045069312", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4892319784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694905182969856"], "created_at": "2019-09-14T02:13:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172694905182969856", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610202824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.7793, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694824769769472"], "created_at": "2019-09-14T02:13:28.000Z", "text": "Como Assim o Will Smith n\u00e3o vai ta na sequ\u00eancia  do  Esquadr\u00e3o Suicida 2??????? Que merda \u00e9 essa??", "id": "1172694824769769472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108926512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694801407459329"], "created_at": "2019-09-14T02:13:22.000Z", "text": "Feliz que uma brasileira vai fazer Esquadr\u00e3o Suicida 2, por\u00e9m triste porque v\u00e3o fazer Esquadr\u00e3o Suicida 2", "id": "1172694801407459329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1113284564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/csowcNn9v4", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodloud/status/1172677744255221761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csowcNn9v4", "media_key": "16_1172677731550683136"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Rodloud", "id": "428968513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694757899980800"], "created_at": "2019-09-14T02:13:12.000Z", "text": "RT @Rodloud: John cena no esquadr\u00e3o suicida, eu quero ver algu\u00e9m grita o nome dele \u201cJohn Cena\u201d n\u00e3o aceito menos https://t.co/csowcNn9v4", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677744255221761"}], "id": "1172694757899980800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956589266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hvKZIBpkpC", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JGuilherme022", "id": "923671243815030790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694730779561984"], "created_at": "2019-09-14T02:13:06.000Z", "text": "RT @JGuilherme022: Se tivesse sido policial que matou iria t\u00e1 um mimimi do caralho, e agora? Oq vcs dizem?????? https://t.co/hvKZIBpkpC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172536557703749637"}], "id": "1172694730779561984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919255793278570497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694722839764992"], "created_at": "2019-09-14T02:13:04.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172694722839764992", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707717282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694676937351168"], "created_at": "2019-09-14T02:12:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172694676937351168", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873375710399913984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694664811614208"], "created_at": "2019-09-14T02:12:50.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172694664811614208", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788392188426199041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694659577143296"], "created_at": "2019-09-14T02:12:49.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172694659577143296", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036353250327506944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "vladimirpadrino", "id": "447667853"}, {"start": 208, "end": 216, "username": "ceofanb", "id": "486014167"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "MiliciaFANB", "id": "3246457691"}, {"start": 230, "end": 243, "username": "AviacionFANB", "id": "151962127"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "PartidoPSUV", "id": "102094084"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 271, "end": 279, "username": "koskita", "id": "143144612"}, {"start": 280, "end": 294, "username": "piedadcordoba", "id": "34798360"}, {"start": 295, "end": 304, "username": "TimoFARC", "id": "1355017114181107713"}, {"start": 305, "end": 318, "username": "GuedezMartin", "id": "410672311"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694650072834048"], "created_at": "2019-09-14T02:12:46.000Z", "text": "@AndresPastrana_ @NicolasMaduro @jguaido Andr\u00e9s, por m\u00e1s que disimules, siempre se te ve el bojote.\nAhora defiendes a narcoparamilitares y ayer te codeabas con el pederasta suicida. Qu\u00e9 m\u00e1s?\n@vladimirpadrino @ceofanb @MiliciaFANB @AviacionFANB @PartidoPSUV @petrogustavo @koskita @piedadcordoba @TimoFARC @GuedezMartin", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172568055668457473"}], "id": "1172694650072834048", "in_reply_to_user_id": "1301761278", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152344557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694648541892609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:12:46.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172694648541892609", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2487993420"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694611065802752"], "created_at": "2019-09-14T02:12:37.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172694611065802752", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159675758597595136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosi\u00f3"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Squad 2"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zaDz9xfYCM", "expanded_url": "https://is.gd/hd4l7Z", "display_url": "is.gd/hd4l7Z"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ze7FliEV4C", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1172682036865167360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ze7FliEV4C", "media_key": "3_1172682035091189763"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProyectoPuente", "id": "192022112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694610671525893"], "created_at": "2019-09-14T02:12:37.000Z", "text": "RT @ProyectoPuente: Actor mexicano Joaqu\u00edn Cosi\u00f3 ser\u00e1 parte de pel\u00edcula Suicida Squad 2 - https://t.co/zaDz9xfYCM https://t.co/ze7FliEV4C", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682036865167360"}], "id": "1172694610671525893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308614264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/uk8ByApgiw", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694546154582022"], "created_at": "2019-09-14T02:12:22.000Z", "text": "\u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida\nhttps://t.co/uk8ByApgiw", "id": "1172694546154582022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580361660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694538533646336"], "created_at": "2019-09-14T02:12:20.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172694538533646336", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800966246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tHq2KA0KsT", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694526864920581"], "created_at": "2019-09-14T02:12:17.000Z", "text": "\u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida\nhttps://t.co/tHq2KA0KsT", "id": "1172694526864920581", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "65505209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "Joanna de Angelis"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "amigo_espirita", "id": "76754382"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694436037517313"], "created_at": "2019-09-14T02:11:55.000Z", "text": "RT @amigo_espirita: Como compreender e lidar com a idea\u00e7\u00e3o suicida - 127\u00aa Assist\u00eancia Espiritual Joanna de Angelis  assista pelo youtube ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646651250397185"}], "id": "1172694436037517313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217877920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694363585044480"], "created_at": "2019-09-14T02:11:38.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172694363585044480", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684549074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/SHHy0L95Gs", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuduManuel", "id": "3103183289"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694340088602629"], "created_at": "2019-09-14T02:11:32.000Z", "text": "RT @ManuduManuel: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/SHHy0L95Gs", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172684992146808832"}], "id": "1172694340088602629", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059003612221882368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694325517529088"], "created_at": "2019-09-14T02:11:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172694325517529088", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070080759325777922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694305418416128"], "created_at": "2019-09-14T02:11:24.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "id": "1172694305418416128", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97281717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694290704867329"], "created_at": "2019-09-14T02:11:21.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172694290704867329", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746840406764232704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694276892962818"], "created_at": "2019-09-14T02:11:17.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172694276892962818", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4900230544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "AVC Noticias"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3508, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AJrv3X4ead", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/general/291569/asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-en-papantla.html#.XXxMOzm4Kak.twitter", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Papantla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694256202522625"], "created_at": "2019-09-14T02:11:12.000Z", "text": "AVC Noticias - Asesina a su esposa y se suicida en #Papantla https://t.co/AJrv3X4ead", "id": "1172694256202522625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694220605276160"], "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "DariusXD9", "id": "1220146332884701184"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:11:04.000Z", "text": "curta esse tweet e eu irei responder sobre voc\u00ea: @DariusxD9\n\n\u2022 primeira impress\u00e3o: esse cara \u00e9 doid\u00e3oksksksks 12 anos?\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a:  darius suicida \n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu: colega\n\u2022 para ser sincero: te acho doido mas muito legal tamb\u00e9m\n\u2022 vc deve postar isso:sim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172632039629217797"}], "id": "1172694220605276160", "in_reply_to_user_id": "3193011627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193011627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Kyo"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "Kyo"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DonaKyon", "id": "45865252"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694220412469248"], "created_at": "2019-09-14T02:11:04.000Z", "text": "RT @DonaKyon: A m\u00e3e do Kyo se suicidou, mas foi isso que permitiu ao Kyo viver ao lado do Kazuma lhe dando uma oportunidade de viver \"fora\"\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677282659524609"}], "id": "1172694220412469248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143394370009403395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694197394190337"], "created_at": "2019-09-14T02:10:58.000Z", "text": "@gleisi Essa estrat\u00e9gia suicida do pt que elegeu o Bolsonaro. Mas voc\u00eas s\u00e3o muito orgulhosos para entender isso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172568619198427144"}], "id": "1172694197394190337", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17147821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel studios"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "hayek"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8316, "type": "Other", "normalized_text": "eternals"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin cosio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694134160650241"], "created_at": "2019-09-14T02:10:43.000Z", "text": "Marvel studios tendra a salma hayek en eternals\n\nPero Warner tendra a joaquin cosio en escuadron suicida", "id": "1172694134160650241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803639275170381825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694083145523200"], "created_at": "2019-09-14T02:10:31.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172694083145523200", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3766261697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694007786463233"], "created_at": "2019-09-14T02:10:13.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "id": "1172694007786463233", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709503649773387776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693992301113344"], "created_at": "2019-09-14T02:10:10.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172693992301113344", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803527293595512832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693986777153536"], "created_at": "2019-09-14T02:10:08.000Z", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "id": "1172693986777153536", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768231884690165760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693733197910017"], "created_at": "2019-09-14T02:09:08.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172693733197910017", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936311422941876224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693726352814081"], "created_at": "2019-09-14T02:09:06.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172693726352814081", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105856893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5866, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.8338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/SeE9w7jjl2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693712629063680"], "created_at": "2019-09-14T02:09:03.000Z", "text": "CARALHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/SeE9w7jjl2", "id": "1172693712629063680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142238535547785216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172693696464261120"], "created_at": "2019-09-14T02:08:59.000Z", "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.", "id": "1172693696464261120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "833711942242025472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172693683042471937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrianQuiroz12", "id": "1965934688"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:08:56.000Z", "text": "@BrianQuiroz12 sale pacto suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172344900173619200"}], "id": "1172693683042471937", "in_reply_to_user_id": "1965934688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "336719996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693669222264834"], "created_at": "2019-09-14T02:08:52.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172693669222264834", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575853806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693516453076992"], "created_at": "2019-09-14T02:08:16.000Z", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "id": "1172693516453076992", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880441182861635584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693515467468801"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 202, "end": 213, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 214, "end": 225, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 240, "end": 253, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 279, "end": 289, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 290, "end": 304, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}, {"start": 305, "end": 320, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 321, "end": 332, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 333, "end": 349, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 350, "end": 357, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 358, "end": 368, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 369, "end": 383, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 384, "end": 400, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 411, "end": 421, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 422, "end": 438, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 439, "end": 454, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 455, "end": 466, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 467, "end": 478, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 479, "end": 489, "username": "OldmanZai", "id": "1277088224247197699"}, {"start": 490, "end": 499, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 500, "end": 511, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}, {"start": 512, "end": 525, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 542, "end": 552, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 553, "end": 567, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 568, "end": 582, "username": "SandraValena1", "id": "981229420529807361"}, {"start": 583, "end": 598, "username": "CristianneLeal", "id": "2903181951"}, {"start": 599, "end": 609, "username": "joaomassa", "id": "52564873"}, {"start": 610, "end": 618, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 619, "end": 633, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}, {"start": 634, "end": 649, "username": "AmorimConfucio", "id": "1104768243468824576"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:08:16.000Z", "text": "@RamiroMaconha @edmann @DavidCarreta @quiz__ @rafazec @malusoares_br @Fabiomarbinho @AnnaS_Gdottir @esquerdeando @lulameuheroi @adrianaramossi @Rubens08930537 @EDIRCARVALHOMO3 @Ann_aD_ @JuliannahBatist @gera_lopes @vivi_scans @JSJunior1980 @JPereiraLeal @Elliisiess @ruipalanque @Lelecoutz @consuveronica @Sabrinaportoqn @loka_costa @JuliannaLulaMar @roaraz @AnielsonV @Rubem_Vicente @inocenciamanoel @_Adedeia @llouzzada @MoniqueFreitasB @PluftPlaftZoom @TodaNayumi @72_aurelio @OldmanZai @taminebb @LoteMarcio @anabritolira @Jaquegiarletti @galo_2018 @desertodeamor @SandraValena1 @CristianneLeal @joaomassa @spflain @carloscamargo @AmorimConfucio Suicida, suicida, suicida... Vigiemos a ponte, suicidas n\u00e3o podem passar...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172691462187835398"}], "id": "1172693515467468801", "in_reply_to_user_id": "712157572695003136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1723689505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172693467371331585"], "created_at": "2019-09-14T02:08:04.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "id": "1172693467371331585", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693437939929093"], "created_at": "2019-09-14T02:07:57.000Z", "text": "o que Esquadr\u00e3o Suicida 2 j\u00e1 quero", "id": "1172693437939929093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574160649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Team"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nUmMgAPgCe", "expanded_url": "http://bit.ly/2kwRGMF", "display_url": "bit.ly/2kwRGMF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172693344461500417"], "created_at": "2019-09-14T02:07:35.000Z", "text": "RT @OficialEnLaMira: Dream Team: \"El Cochiloco\" y John Cena juntos en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida  \ud83d\ude31\ud83d\udc49\nhttps://t.co/nUmMgAPgCe https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172684970911027200"}], "id": "1172693344461500417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131053343797854208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693315017424897"], "created_at": "2019-09-14T02:07:28.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172693315017424897", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864998631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693278157881346"], "created_at": "2019-09-14T02:07:19.000Z", "text": "RT @LuvDoctorWho: Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644696977543171"}], "id": "1172693278157881346", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59452016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdehollywood", "id": "1932827005"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 75, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 85, "end": 98, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 112, "end": 124, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693221157330944"], "created_at": "2019-09-14T02:07:06.000Z", "text": "RT @blogdehollywood: Confirmado o elenco do novo filme do #Esquadr\u00e3oSuicida. E, sim, #MargotRobbie retorna como #HarleyQuinn . https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172636712654319618"}], "id": "1172693221157330944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "YOSHI"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "\u77f3\u4e95\u667a\u5b8f"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/llBcN8pizr", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12161", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12161"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172693121617952768"], "created_at": "2019-09-14T02:06:42.000Z", "text": "YOSHI-HASHI\u30d9\u30eb\u30c8\u521d\u6234\u51a0\u3078\uff01\u77f3\u4e95\u667a\u5b8f\u304c\uff13\u5e74\u8d8a\u3057\u306e\u30ea\u30d9\u30f3\u30b8\u3067\u72d9\u3046\u3082\u306e https://t.co/llBcN8pizr", "id": "1172693121617952768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693107357507584"], "created_at": "2019-09-14T02:06:39.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "id": "1172693107357507584", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20694816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172693056447025152"], "created_at": "2019-09-14T02:06:26.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172693056447025152", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219631899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693025845325827"], "created_at": "2019-09-14T02:06:19.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172693025845325827", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137439169041653760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693004970332161"], "created_at": "2019-09-14T02:06:14.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172693004970332161", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411713899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692960854663168"], "created_at": "2019-09-14T02:06:04.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172692960854663168", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292343572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692924607455232"], "created_at": "2019-09-14T02:05:55.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172692924607455232", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408127397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692843221213186"], "created_at": "2019-09-14T02:05:36.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172692843221213186", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131053343797854208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692790309990400"], "created_at": "2019-09-14T02:05:23.000Z", "text": "Opa, Idris Elba nos TT. Pensei que finalmente ele foi confirmado como novo 007, mas nahhhh...\u00e9 s\u00f3 uma participa\u00e7\u00e3o no p\u00e9ssimo Esquadr\u00e3o Suicida. \ud83d\ude12", "id": "1172692790309990400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "30331887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692711750721536"], "created_at": "2019-09-14T02:05:04.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172692711750721536", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319611245"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1172692708831432705"], "created_at": "2019-09-14T02:05:04.000Z", "text": "@suicida_mne \u0410 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0442\u0430\u043a \u0442\u0435\u043c\u043d\u043e?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172692043782676480"}], "id": "1172692708831432705", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692702565163013"], "created_at": "2019-09-14T02:05:02.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172692702565163013", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528965246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692685775355904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IlindelatorreMD", "id": "17943376"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:04:58.000Z", "text": "RT @IlindelatorreMD: Estudios de casos y controles y estudios transversales han demostrado que el uso de estatinas se observa significativa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580491071053824"}], "id": "1172692685775355904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070887415093620736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692670386507776"], "created_at": "2019-09-14T02:04:54.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172692670386507776", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326861227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/HCGEvBtYfY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AiBX86", "display_url": "bit.ly/2AiBX86"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692658046865408"], "created_at": "2019-09-14T02:04:51.000Z", "text": "#Internacional: Tuvo su menarquia (primer periodo) mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3. La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n\nhttps://t.co/HCGEvBtYfY", "id": "1172692658046865408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "henna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692604598849536"], "created_at": "2019-09-14T02:04:39.000Z", "text": "\u00c1lvaro me mandou msg perguntando se tinha tirado a henna, falei que n\u00e3o kkkk ele quase me matou", "id": "1172692604598849536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134093971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692588761178112"], "created_at": "2019-09-14T02:04:35.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172692588761178112", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572931434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692526609944576"], "created_at": "2019-09-14T02:04:20.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172692526609944576", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867082334327197701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692508255674368"], "created_at": "2019-09-14T02:04:16.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172692508255674368", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149587047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692505579720704"], "created_at": "2019-09-14T02:04:15.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172692505579720704", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147621508539461635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692391377158145"], "created_at": "2019-09-14T02:03:48.000Z", "text": "@yayadierah es como decir que me siento suicida y la gente ends up rooting for me?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172692155309142016"}], "id": "1172692391377158145", "in_reply_to_user_id": "1105177955431522305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106374691273486336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692369025773568"], "created_at": "2019-09-14T02:03:43.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172692369025773568", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239166546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692362188820480"], "created_at": "2019-09-14T02:03:41.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172692362188820480", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497079697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/haYA5mfE5T", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "ONUMujeres", "id": "73623870"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692317741957121"], "created_at": "2019-09-14T02:03:30.000Z", "text": "Esto es impunidad @ONUMujeres. https://t.co/haYA5mfE5T", "id": "1172692317741957121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898723747103989760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692260489768960"], "created_at": "2019-09-14T02:03:17.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172692260489768960", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314825123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "slither"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692251354513408"], "created_at": "2019-09-14T02:03:14.000Z", "text": "@DCEUnlimited Que si lo se, nunca dije lo contrario, me encanta slither y super pero en lo que me quiero enfocar es que el hizo los guardianes de la galaxia funcionar y eso solo demuestra que sabe hacer pel\u00edculas sobre equipos de gente medio extra\u00f1a cosa que el primer escuadron suicida no pudo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172691159874973696"}], "id": "1172692251354513408", "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737159740694757376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692228873039873"], "created_at": "2019-09-14T02:03:09.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172692228873039873", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276774156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692182228197376"], "created_at": "2019-09-14T02:02:58.000Z", "text": "Como assim o Will Smith n\u00e3o t\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' ?????", "id": "1172692182228197376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "943262321593462785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692165694296066"], "created_at": "2019-09-14T02:02:54.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172692165694296066", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292025110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692124980195328"], "created_at": "2019-09-14T02:02:44.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172692124980195328", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965274694340530177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692116465754112"], "created_at": "2019-09-14T02:02:42.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "id": "1172692116465754112", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2451986551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692102226030592"], "created_at": "2019-09-14T02:02:39.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172692102226030592", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302154958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692087105622021"], "created_at": "2019-09-14T02:02:35.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172692087105622021", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047523422962692096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692076544364544"], "created_at": "2019-09-14T02:02:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172692076544364544", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022834798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692074291957760"], "created_at": "2019-09-14T02:02:32.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172692074291957760", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324543169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172692041433788421"], "created_at": "2019-09-14T02:02:24.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172692041433788421", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749258086540509190"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172692003420823553"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "CancunSOS", "id": "281058140"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "VivoEnCancun", "id": "19574972"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:02:15.000Z", "text": "@PalomitaCardoso @CancunSOS @VivoEnCancun Suicida \ud83d\ude15", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172686790454632448"}], "id": "1172692003420823553", "in_reply_to_user_id": "172556258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199361240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691999700541441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:02:14.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172691999700541441", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619506175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "tinashe"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "THE QUEEN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691972404011008"], "created_at": "2019-09-14T02:02:08.000Z", "text": "li \"tinashe\" no elenco de esquadr\u00e3o suicida 2 e j\u00e1 pensei THE QUEEN IS BACK AMORES mas n\u00e3o era ela ://", "id": "1172691972404011008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843530284461187072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691970159992833"], "created_at": "2019-09-14T02:02:07.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172691970159992833", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834832433258385409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691922894446594"], "created_at": "2019-09-14T02:01:56.000Z", "text": "A\u00fan no me quiere contar que casi se suicida. \ud83d\ude11", "id": "1172691922894446594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437154444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691883388104704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:01:47.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172691883388104704", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630764358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691868708220928"], "created_at": "2019-09-14T02:01:43.000Z", "text": "NA VERDADE EST\u00c3O IMPORTANDO ATRIZES DE UM PA\u00cdSES SUICIDA PARA O FILME FICAR MAIS REAL.", "id": "1172691868708220928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259416586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691865554038784"], "created_at": "2019-09-14T02:01:42.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172691865554038784", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029853015040245760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/JBDhezTM04", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD476P", "display_url": "dlvr.it/RD476P"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/X0elHlV0Yi", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1172691827289288709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0elHlV0Yi", "media_key": "3_1172691824453963776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691827289288709"], "created_at": "2019-09-14T02:01:33.000Z", "text": "La madre, arrollada, muere en hospital; y la hija se suicida de un balazo https://t.co/JBDhezTM04 https://t.co/X0elHlV0Yi", "id": "1172691827289288709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691824718336001"], "created_at": "2019-09-14T02:01:33.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172691824718336001", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411115286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691716039741440"], "created_at": "2019-09-14T02:01:07.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603144158744578"}], "id": "1172691716039741440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279360128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691696649461760"], "created_at": "2019-09-14T02:01:02.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172691696649461760", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721327181612208128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691651686481920"], "created_at": "2019-09-14T02:00:51.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172691651686481920", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056354686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691609441460224"], "created_at": "2019-09-14T02:00:41.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172691609441460224", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98074890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691594631372802"], "created_at": "2019-09-14T02:00:38.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172691594631372802", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039288577866313728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691577384382464"], "created_at": "2019-09-14T02:00:34.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172691577384382464", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021073262040748034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "James gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691571919282176"], "created_at": "2019-09-14T02:00:32.000Z", "text": "@CapivaraCapope OI! Eu t\u00f4 melhor agra, tive uma crise na aula. \u00c9 muito bobo, \u00e9 s\u00f3 a coisa do James gunn t\u00e1 dirigindo esquadr\u00e3o suicida dps daquela pol\u00eamica q me estressa mto\n\u00c9 est\u00fapido mas sei l\u00e1 essas coisas me deixam sens\u00edvel\nBrigado pro se oferecer de verdade \u2764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172662215952019456"}], "id": "1172691571919282176", "in_reply_to_user_id": "807398669989347328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098689857097003008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8169, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "letsaguiar", "id": "227405458"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691535760113666"], "created_at": "2019-09-14T02:00:24.000Z", "text": "@JooPere61158187 @letsaguiar J\u00e1 que colocou uma compara\u00e7\u00e3o ali (que ali\u00e1s, \u00e9 ridicula) vou utiliz\u00e1-la, para ver se entende com seu pr\u00f3prio argumento sem fundamento algum: o nazismo existiu e, assim como o socialismo, matou milh\u00f5es de pessoas. Socialismo matou por \"funcionar bem na ideia\" e mal na aplica\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172689623509864449"}], "id": "1172691535760113666", "in_reply_to_user_id": "1053068648515076096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028291932336922624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "serial killer"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691522212564993"], "created_at": "2019-09-14T02:00:21.000Z", "text": "Como que 40 anos depois n\u00e3o descobriram o serial killer que matou 20 e poucas crian\u00e7as negras em Atlanta?? Deveriam reabri o caso, se \u00e9 que esse cara ainda t\u00e1 vivo e solto por ai", "id": "1172691522212564993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796392532498186240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.889, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.3581, "type": "Organization", "normalized_text": "LosAngeles"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1hD1O1pY4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZRiEBb", "display_url": "bit.ly/2ZRiEBb"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LdIa9roxw8", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1172691487114616832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LdIa9roxw8", "media_key": "3_1172691485575327745"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "LosAngeles"}, {"start": 79, "end": 84, "tag": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691487114616832"], "created_at": "2019-09-14T02:00:12.000Z", "text": "Fiscal adjunto de Los \u00c1ngeles mata a su esposa e hijo y se suicida #LosAngeles #EEUU\nhttps://t.co/1hD1O1pY4v https://t.co/LdIa9roxw8", "id": "1172691487114616832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150180809854390272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691470798807042"], "created_at": "2019-09-14T02:00:08.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172691470798807042", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245328471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691457016307718"], "created_at": "2019-09-14T02:00:05.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172691457016307718", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982667932105879554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691446169837568"], "created_at": "2019-09-14T02:00:02.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172691446169837568", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805266117405147136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691413483630593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:59:55.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172691413483630593", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623191899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xSkqeCCk60", "expanded_url": "https://ift.tt/34JnBeT", "display_url": "ift.tt/34JnBeT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691401106165760"], "created_at": "2019-09-14T01:59:52.000Z", "text": "Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida por burlas de su profesor https://t.co/xSkqeCCk60", "id": "1172691401106165760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68260979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691371007848448"], "created_at": "2019-09-14T01:59:45.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "id": "1172691371007848448", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691279613964288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:59:23.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172691279613964288", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718943450893271041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691264820666368"], "created_at": "2019-09-14T01:59:19.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172691264820666368", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731512308053213184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691196839366656"], "created_at": "2019-09-14T01:59:03.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172691196839366656", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4752896614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691194666790913"], "created_at": "2019-09-14T01:59:03.000Z", "text": "entonces matar\u00edan ella a trav\u00e9s de una sobredosis inyectada y hacer que parezca un suicidio. Le hab\u00edan explicado que esto podr\u00eda prepararse f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de una serie de \"intentos de suicidio\" manipulados que le dar\u00edan la apariencia de estar en un estado suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172691186806603776"}], "id": "1172691194666790913", "in_reply_to_user_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116872363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691159849873409"], "created_at": "2019-09-14T01:58:54.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172691159849873409", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847944097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Castilho"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4856, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xime_ortizH", "id": "4847227336"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691124206690305"], "created_at": "2019-09-14T01:58:46.000Z", "text": "@xime_ortizH @JorgeDCG Este Castilho ahora dice q recibir dinero de ODB no es delito. Decia lo contrario cuando sali\u00f3 el caso de Nadine. Tuvo q cambiar su versi\u00f3n porq salieron los codinomes de sus secuaces. El cobarde suicida ya no est\u00e1, no hay quien dirija a la mafia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303549017075712"}], "id": "1172691124206690305", "in_reply_to_user_id": "4847227336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691107144175617"], "created_at": "2019-09-14T01:58:42.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172691107144175617", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71570375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691047627055109"], "created_at": "2019-09-14T01:58:27.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172691047627055109", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315339214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691043621527552"], "created_at": "2019-09-14T01:58:27.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172691043621527552", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899764766784225280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690978173607937"], "created_at": "2019-09-14T01:58:11.000Z", "text": "A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida antes disso \u00e9 tudo frescura", "id": "1172690978173607937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163225612489764864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "ALBA\u00d1IL"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "PAPANTLA"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/isPFbzV4PM", "expanded_url": "http://notimexpr.com/albanil-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida-en-papantla/?feed_id=637&_unique_id=5d7c4931b6994", "display_url": "notimexpr.com/albanil-mata-a\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/p46JMDzIGO", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y33y5xts", "display_url": "tinyurl.com/y33y5xts"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "Xalapa"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "Veracruz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690972234440704"], "created_at": "2019-09-14T01:58:09.000Z", "text": "ALBA\u00d1IL MATA A SU ESPOSA Y DESPUES SE SUICIDA EN PAPANTLA\nhttps://t.co/isPFbzV4PM\n#Xalapa #Veracruz\nhttps://t.co/p46JMDzIGO", "id": "1172690972234440704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161753036861136897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690958472925186"], "created_at": "2019-09-14T01:58:06.000Z", "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "id": "1172690958472925186", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91458106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QgmNWAw6yP", "expanded_url": "http://osgeeksonz.com/2019/09/12/esquadrao-suicida-2-diretor-desmente-rumores-de-que-zatanna-estaria-no-filme/", "display_url": "osgeeksonz.com/2019/09/12/esq\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GZ1LkYY1oQ", "expanded_url": "https://twitter.com/OGeeksons/status/1172175235665289219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZ1LkYY1oQ", "media_key": "3_1172175234000142336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OGeeksons", "id": "1146702534792417280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690923895033856"], "created_at": "2019-09-14T01:57:58.000Z", "text": "RT @OGeeksons: Esquadr\u00e3o Suicida 2: Diretor desmente rumores de que Zatanna estaria no filme https://t.co/QgmNWAw6yP https://t.co/GZ1LkYY1oQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172175235665289219"}], "id": "1172690923895033856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690894249762816"], "created_at": "2019-09-14T01:57:51.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172690894249762816", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099713616478199809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690860439429120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:57:43.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @APRA_Oficial @Mauriciomulder @ensustrece @Mauriciomulder contra @Mauriciomulder .\nViuda carro\u00f1era del suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172338696734928898"}], "id": "1172690860439429120", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129110717431517186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690799953399809"], "created_at": "2019-09-14T01:57:28.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172690799953399809", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388470274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "heroimania", "id": "2883668848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690799361953792"], "created_at": "2019-09-14T01:57:28.000Z", "text": "RT @heroimania: O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618727348678658"}], "id": "1172690799361953792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690780844167168"], "created_at": "2019-09-14T01:57:24.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172690780844167168", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912611019117166592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690653119242240"], "created_at": "2019-09-14T01:56:53.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172690653119242240", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125381475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690648253812736"], "created_at": "2019-09-14T01:56:52.000Z", "text": "Alice Braga e John Cena em Esquadr\u00e3o Suicida 2 = tudo pra mim", "id": "1172690648253812736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51816258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BJnIcyBfR4", "expanded_url": "http://www.observatorioenlinea.com/2019/09/13/sujeto-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-papantla-momentos-antes-se-despidio-de-sus-hijos/", "display_url": "observatorioenlinea.com/2019/09/13/suj\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ftomFzE4D7", "expanded_url": "https://twitter.com/luistotopolito/status/1172690636312580096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftomFzE4D7", "media_key": "3_1172690634706173952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690636312580096"], "created_at": "2019-09-14T01:56:49.000Z", "text": "Sujeto mata a su esposa y luego se suicida en Papantla; momentos antes se despidi\u00f3 de sus hijos https://t.co/BJnIcyBfR4 https://t.co/ftomFzE4D7", "id": "1172690636312580096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190736294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690622647623680"], "created_at": "2019-09-14T01:56:46.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172690622647623680", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252538036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Ll3m8j4173", "expanded_url": "https://twitter.com/notjigu/status/1171086324679528448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ll3m8j4173", "media_key": "3_1171086314277679109"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "notjigu", "id": "544530212"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690621372555264"], "created_at": "2019-09-14T01:56:46.000Z", "text": "RT @notjigu: esquadr\u00e3o suicida merece mais amor https://t.co/Ll3m8j4173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171086324679528448"}], "id": "1172690621372555264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "de la galaxia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690593350332416"], "created_at": "2019-09-14T01:56:39.000Z", "text": "@DCEUnlimited @WonderFlashBS Y El director es el mismo de los guardianes de la galaxia, alguien que a diferencia del director del primer escuadr\u00f3n suicida sabe lo que hace y puede hacer buenas pel\u00edculas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172688583360176128"}], "id": "1172690593350332416", "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "737159740694757376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690537985560576"], "created_at": "2019-09-14T01:56:26.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172690537985560576", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899764766784225280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690523615682562"], "created_at": "2019-09-14T01:56:23.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "id": "1172690523615682562", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73961847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 47, "end": 80, "probability": 0.8347, "type": "Other", "normalized_text": "The kill de Thirty Seconds to Mars"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690487104430082"], "created_at": "2019-09-14T01:56:14.000Z", "text": "Mi canci\u00f3n \"suicida\" favorita siempre va a ser The kill de Thirty Seconds to Mars \ud83e\udd70.", "id": "1172690487104430082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325318030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690445325000704"], "created_at": "2019-09-14T01:56:04.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172690445325000704", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879480264765976576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_MiguelCabral", "id": "710872699074187264"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690420465315841"], "created_at": "2019-09-14T01:55:58.000Z", "text": "RT @_MiguelCabral: Espero que o Esquadr\u00e3o Suicida 2 tenha uma \u00f3tima trilha sonora que nem o primeiro", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172672607755427841"}], "id": "1172690420465315841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51816258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690410747113472"], "created_at": "2019-09-14T01:55:56.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172690410747113472", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690373086535681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrnssss_", "id": "1064585041320312832"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:55:47.000Z", "text": "@mrnssss_ Eu te amo, ok? Obrigada pela preocupa\u00e7\u00e3o, mas para de se preocupar pq eu sou meio suicida \u263a\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172670645534171137"}], "id": "1172690373086535681", "in_reply_to_user_id": "1064585041320312832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137496483010363393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690317256118272"], "created_at": "2019-09-14T01:55:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172690317256118272", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060908694093918210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690299614900224"], "created_at": "2019-09-14T01:55:29.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172690299614900224", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285270902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690288487358464"], "created_at": "2019-09-14T01:55:26.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172690288487358464", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979742181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690277166964736"], "created_at": "2019-09-14T01:55:24.000Z", "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "id": "1172690277166964736", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690274499383297"], "created_at": "2019-09-14T01:55:23.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172690274499383297", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935595715342061568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "heroimania", "id": "2883668848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690273396285441"], "created_at": "2019-09-14T01:55:23.000Z", "text": "RT @heroimania: O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618727348678658"}], "id": "1172690273396285441", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714710281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690200386056192"], "created_at": "2019-09-14T01:55:05.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172690200386056192", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888595065739907072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.875, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/E3ZGlRLq93", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNo7qq", "display_url": "bit.ly/2lNo7qq"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/4U9KWBIV7d", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1172690182132424704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4U9KWBIV7d", "media_key": "3_1172690054608805888"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "C5_CDMX", "id": "195951901"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "Seguridad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172690182132424704"], "created_at": "2019-09-14T01:55:01.000Z", "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre\n@Tu_IMSS\n#Seguridad\n@C5_CDMX\nhttps://t.co/E3ZGlRLq93 https://t.co/4U9KWBIV7d", "id": "1172690182132424704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407162192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690146141061121"], "created_at": "2019-09-14T01:54:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172690146141061121", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241946827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "id": "1172690014985232384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "author_id": "719523435647512576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689973876854785"], "created_at": "2019-09-14T01:54:11.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172689973876854785", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244340998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689908164526080"], "created_at": "2019-09-14T01:53:56.000Z", "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}], "id": "1172689908164526080", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894799851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689884936646656"], "created_at": "2019-09-14T01:53:50.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172689884936646656", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689877495951361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CPBOIW", "id": "736970634266349568"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "joseklosman", "id": "1337880926"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "JoSocVenecola", "id": "139395274"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:53:48.000Z", "text": "RT @CPBOIW: @joseklosman @JoSocVenecola Con un impulso meramente emocional/visceral. Sin ning\u00fan sustento ideol\u00f3gico fuerte detr\u00e1s. Tan nobl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687307952021505"}], "id": "1172689877495951361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139395274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4641, "type": "Other", "normalized_text": "Mayara"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689872819298305"], "created_at": "2019-09-14T01:53:47.000Z", "text": "Cara a Mayara quase me matou do cora\u00e7\u00e3o me mandando foto do namorado dela beijando a barriga dela \nMas isso \u00e9 t\u00e3o bonitinho se ela tivesse gr\u00e1vida", "id": "1172689872819298305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135702815249260547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689869342199809"], "created_at": "2019-09-14T01:53:47.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172689869342199809", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5777, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/OGb90F9bEn", "expanded_url": "https://www.milenio.com/espectaculos/cine/suicide-squad-actor-mexicano-joaquin-cosio-une-reparto", "display_url": "milenio.com/espectaculos/c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/espectaculos/cine/suicide-squad-actor-mexicano-joaquin-cosio-une-reparto"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/OGb90F9bEn", "expanded_url": "https://www.milenio.com/espectaculos/cine/suicide-squad-actor-mexicano-joaquin-cosio-une-reparto", "display_url": "milenio.com/espectaculos/c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/espectaculos/cine/suicide-squad-actor-mexicano-joaquin-cosio-une-reparto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689846692982790"], "created_at": "2019-09-14T01:53:41.000Z", "text": "La segunda pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida de DC Comics contara con el actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo mejor conocido como \"cochiloco\"\nhttps://t.co/OGb90F9bEn https://t.co/OGb90F9bEn", "id": "1172689846692982790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155659552357879808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689837998129152"], "created_at": "2019-09-14T01:53:39.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172689837998129152", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451614457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689710596218880"], "created_at": "2019-09-14T01:53:09.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172689710596218880", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025204392629358593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689689100324869"], "created_at": "2019-09-14T01:53:04.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172689689100324869", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101078314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689656862912513"], "created_at": "2019-09-14T01:52:56.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172689656862912513", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2518759434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689577297010688"], "created_at": "2019-09-14T01:52:37.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172689577297010688", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359444260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689508455899136"], "created_at": "2019-09-14T01:52:20.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "id": "1172689508455899136", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149649917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689505922560001"], "created_at": "2019-09-14T01:52:20.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172689505922560001", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207783315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689458707292160"], "created_at": "2019-09-14T01:52:09.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172689458707292160", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820108064950984705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689421755453441"], "created_at": "2019-09-14T01:52:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172689421755453441", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374413234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689325693243392"], "created_at": "2019-09-14T01:51:37.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172689325693243392", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78617986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689184798195718"], "created_at": "2019-09-14T01:51:03.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172689184798195718", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049386822558715904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689162820038657"], "created_at": "2019-09-14T01:50:58.000Z", "text": "@lestervicious se matou n\u00e3o mano, teoricamente ele sumiu da internet, tem 2 horas, com uns papo de nunca mais voltar e tal", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172689024655462400"}], "id": "1172689162820038657", "in_reply_to_user_id": "513784297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2836609355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689154486001664"], "created_at": "2019-09-14T01:50:56.000Z", "text": "Con todos los chongos que estoy invitando a mi cumplea\u00f1os, creo que el actual se suicida. Jajajajajaja", "id": "1172689154486001664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912333400576491520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/FGN7iv6fCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo75887606/status/1172689148169338880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGN7iv6fCZ", "media_key": "3_1172689127046881280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689148169338880"], "created_at": "2019-09-14T01:50:55.000Z", "text": "Elenco de esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/FGN7iv6fCZ", "id": "1172689148169338880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117210578131607552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172689047703212033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:50:31.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172689047703212033", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156704586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "luckchaos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689024655462400"], "created_at": "2019-09-14T01:50:25.000Z", "text": "mano que porra eh essa que o luckchaos se matou???", "id": "1172689024655462400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "513784297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rsTTUNbH7U", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoG48883808/status/1172688955394940928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsTTUNbH7U", "media_key": "16_1172688945194426369"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688955394940928"], "created_at": "2019-09-14T01:50:09.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida 2 com James Gunn de diretor, eu to s\u00f3 assim https://t.co/rsTTUNbH7U", "id": "1172688955394940928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064674007662948353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688951515254786"], "created_at": "2019-09-14T01:50:08.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida 2.... o primeiro n\u00e3o foi o bastante?", "id": "1172688951515254786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016878966928494592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688930006872064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:50:03.000Z", "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "id": "1172688930006872064", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688900592230400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:49:56.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172688900592230400", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033806914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3328, "type": "Person", "normalized_text": "Brasa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688860175831041"], "created_at": "2019-09-14T01:49:46.000Z", "text": "Fiquei feliz\u00e3o quando vi que a Alice Braga vai estar no novo Esquadr\u00e3o Suicida. Curto ver atores daqui do Brasa tendo destaque internacionalmente.", "id": "1172688860175831041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214439144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSnchGm4MN", "expanded_url": "http://canalte.ch/T75LH", "display_url": "canalte.ch/T75LH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canaltech", "id": "554182536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688844849856513"], "created_at": "2019-09-14T01:49:42.000Z", "text": "RT @canaltech: Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga https://t.co/xSnchGm4MN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666554804080640"}], "id": "1172688844849856513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809788824050077696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688842194903040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:49:42.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172688842194903040", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298130367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688816806645760"], "created_at": "2019-09-14T01:49:36.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172688816806645760", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086563092"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688791091458049"], "created_at": "2019-09-14T01:49:29.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172688791091458049", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729882652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688781192941568"], "created_at": "2019-09-14T01:49:27.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688781192941568", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640947860"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688754269655040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:49:21.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172688754269655040", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970801814395383808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688747995049984"], "created_at": "2019-09-14T01:49:19.000Z", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "id": "1172688747995049984", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738768458314305540"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688727593967618"], "created_at": "2019-09-14T01:49:14.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688727593967618", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858094328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gabskkk_", "id": "1554267261589938183"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688674057850881"], "created_at": "2019-09-14T01:49:02.000Z", "text": "RT @gabskkk_: uau eh o thiago ricelly dnv doente mental dk caralho foi internado e n deu em nd matou o pr\u00f3prio gato e agr ta postando video\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172678960909619203"}], "id": "1172688674057850881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747098715886915585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688647906308098"], "created_at": "2019-09-14T01:48:55.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688647906308098", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915377037426216960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688584123527169"], "created_at": "2019-09-14T01:48:40.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172688584123527169", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205003765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688514007425024"], "created_at": "2019-09-14T01:48:23.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688514007425024", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889511290158403585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}]}, "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688510681305095"], "created_at": "2019-09-14T01:48:23.000Z", "text": "Elenco do esquadr\u00e3o suicida totalmente repaginado,est\u00e3o me deixando sonhar!!! Vem Idris \ud83d\udda4", "id": "1172688510681305095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046596991969570816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688506965176321"], "created_at": "2019-09-14T01:48:22.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688506965176321", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3445461555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688368787963904"], "created_at": "2019-09-14T01:47:49.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688368787963904", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210219749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688357178191872"], "created_at": "2019-09-14T01:47:46.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "id": "1172688357178191872", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979889654722899969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688326131933189"], "created_at": "2019-09-14T01:47:39.000Z", "text": "No le teme a la muerte el que vive como suicida...", "id": "1172688326131933189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957782844763463680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688315465764864"], "created_at": "2019-09-14T01:47:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688315465764864", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997509476549824513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688305726509056"], "created_at": "2019-09-14T01:47:34.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172688305726509056", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126052394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688273715716096"], "created_at": "2019-09-14T01:47:26.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172688273715716096", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124885147743137793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688265226412032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:47:24.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172688265226412032", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847666810711187456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688227758567424"], "created_at": "2019-09-14T01:47:15.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172688227758567424", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232853076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel Dodge"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Jeferson Miola"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/9YkxKlRvJq", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/raquel-dodge-faz-apelo-pela-democracia-que-ajudou-a-matar", "display_url": "brasil247.com/blog/raquel-do\u2026"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688209500876800"], "created_at": "2019-09-14T01:47:11.000Z", "text": "Quem diria a Dona Raquel Dodge @MPF_PGR s\u00f3 agora que esta saindo se diz preocupada com democracia. Uma vez que ela fechou os Olhos para esse conluio que matou e est\u00e1 matando a Democracia Brasileira. https://t.co/9YkxKlRvJq Por Jeferson Miola", "id": "1172688209500876800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170512465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.413, "type": "Organization", "normalized_text": "Flula"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688165305487360"], "created_at": "2019-09-14T01:47:00.000Z", "text": "Eu quero que o Flula seja o primeiro a morrer em Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 pelo fato dele ser youtuber", "id": "1172688165305487360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376808913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688124922802176"], "created_at": "2019-09-14T01:46:51.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172688124922802176", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4027626706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688085781553156"], "created_at": "2019-09-14T01:46:41.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172688085781553156", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759488893225951232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688081817874437"], "created_at": "2019-09-14T01:46:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172688081817874437", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702493877626863616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZ67txHdD9", "expanded_url": "http://bit.ly/34H6zOw", "display_url": "bit.ly/34H6zOw"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172688079892729856"], "created_at": "2019-09-14T01:46:40.000Z", "text": "Asesina a su esposa y luego se suicida, en Papantla, Veracruz https://t.co/nZ67txHdD9 #Policiaca", "id": "1172688079892729856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687997550157824"], "created_at": "2019-09-14T01:46:20.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172687997550157824", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108453279082663939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3272, "type": "Organization", "normalized_text": "pm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cerdeira44zo", "id": "1325201194193661952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687953665101824"], "created_at": "2019-09-14T01:46:10.000Z", "text": "@cerdeira44ZO Nmrl, ai mata uma desgra\u00e7a dessa e fala que o pm ta errado, matou inocente, fala que era estudante, mas n\u00e3o via quando ele saia pra \"brincar\" desse jeito e se via n\u00e3o fazia nada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172638501441015811"}], "id": "1172687953665101824", "in_reply_to_user_id": "4505857425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497274162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rqZ8XZtzaJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kJ5gwp", "display_url": "bit.ly/2kJ5gwp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nds0FmW9cB", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172676338299351043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nds0FmW9cB", "media_key": "3_1172666212024770560"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687930206380032"], "created_at": "2019-09-14T01:46:04.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n\n\n\u23e9\u23e9https://t.co/rqZ8XZtzaJ https://t.co/nds0FmW9cB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676338299351043"}], "id": "1172687930206380032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849145208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687901353811973"], "created_at": "2019-09-14T01:45:57.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172687901353811973", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81220576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687851391262720"], "created_at": "2019-09-14T01:45:45.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172687851391262720", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114985508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687847985418241"], "created_at": "2019-09-14T01:45:45.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172687847985418241", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469690720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687803047718913"], "created_at": "2019-09-14T01:45:34.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172687803047718913", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3742185314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687802007543808"], "created_at": "2019-09-14T01:45:34.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172687802007543808", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060041203872358400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "ALBA\u00d1IL"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8913, "type": "Place", "normalized_text": "PAPANTLA"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Coatzacoalcos"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.3994, "type": "Other", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.3716, "type": "Person", "normalized_text": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DvYyspaQFf", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/albanil-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida-en-papantla/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/albanil-mata-a\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZZoal2C8e5", "expanded_url": "https://twitter.com/EsnoticiaVerSur/status/1172687793098768385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZoal2C8e5", "media_key": "3_1172687791408472065"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "Acayucan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687793098768385"], "created_at": "2019-09-14T01:45:32.000Z", "text": "ALBA\u00d1IL MATA A SU ESPOSA Y DESPUES SE SUICIDA EN PAPANTLA \nhttps://t.co/DvYyspaQFf\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan https://t.co/ZZoal2C8e5", "id": "1172687793098768385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857659835185278976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "ALBA\u00d1IL"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "PAPANTLA"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7uhd5LjOfP", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/albanil-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida-en-papantla/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/albanil-mata-a\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/yBY8T28Po3", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimexpr/status/1172687788015329282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBY8T28Po3", "media_key": "3_1172687786530484224"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Coatepec"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Xalapa"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "Veracruz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687788015329282"], "created_at": "2019-09-14T01:45:30.000Z", "text": "ALBA\u00d1IL MATA A SU ESPOSA Y DESPUES SE SUICIDA EN PAPANTLA\n https://t.co/7uhd5LjOfP\n#Coatepec #Xalapa #Veracruz https://t.co/yBY8T28Po3", "id": "1172687788015329282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3117311231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687730058440705"], "created_at": "2019-09-14T01:45:16.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172687730058440705", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397865067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687652723798016"], "created_at": "2019-09-14T01:44:58.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172687652723798016", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168203965940584448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687631836155905"], "created_at": "2019-09-14T01:44:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172687631836155905", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163170523196604417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687556993044480"], "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172687556993044480", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317768351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}]}, "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "id": "1172687554354778112", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "1202671862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687543088734209"], "created_at": "2019-09-14T01:44:32.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172687543088734209", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166609120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687492300070912"], "created_at": "2019-09-14T01:44:20.000Z", "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}], "id": "1172687492300070912", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145002801220767744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/G6crKiW4pL", "expanded_url": "https://uol.page.link/hWhCq", "display_url": "uol.page.link/hWhCq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UOLtvefamosos", "id": "14595353"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687409286451200"], "created_at": "2019-09-14T01:44:00.000Z", "text": "RT @uoltvefamosos: James Gunn revela elenco de sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida; Alice Braga \u00e9 confirmada https://t.co/G6crKiW4pL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172609382170935296"}], "id": "1172687409286451200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1524515112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/B0K5Eu5xPY", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ltn4Gk", "display_url": "bit.ly/2Ltn4Gk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portaluai", "id": "35873782"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "EstadodeMinas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687401044652032"], "created_at": "2019-09-14T01:43:58.000Z", "text": "RT @portaluai: #EstadodeMinas\nAlice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'\nhttps://t.co/B0K5Eu5xPY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172673818726297600"}], "id": "1172687401044652032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66120627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "ALBA\u00d1IL"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3E6dOmWkrd", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/albanil-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida-en-papantla/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/albanil-mata-a\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SLAv8a7FuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1172687393574596608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SLAv8a7FuQ", "media_key": "3_1172687391930363905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687393574596608"], "created_at": "2019-09-14T01:43:56.000Z", "text": "ALBA\u00d1IL MATA A SU ESPOSA Y DESPUES SE SUICIDA EN\u00a0PAPANTLA https://t.co/3E6dOmWkrd https://t.co/SLAv8a7FuQ", "id": "1172687393574596608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "116667774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687388012883968"], "created_at": "2019-09-14T01:43:55.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172687388012883968", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709534692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687362964504577"], "created_at": "2019-09-14T01:43:49.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172687362964504577", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118926291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "dccomics"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "SuicideSquad"}]}, "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687344278876160"], "created_at": "2019-09-14T01:43:45.000Z", "text": "Alice Braga confimada no elenco do remake/reboot de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d agora pelas m\u00e3os de @JamesGunn #dccomics #SuicideSquad", "id": "1172687344278876160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11986092"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687311173226496"], "created_at": "2019-09-14T01:43:37.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172687311173226496", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111718347396337664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687307952021505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joseklosman", "id": "1337880926"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "JoSocVenecola", "id": "139395274"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:43:36.000Z", "text": "@joseklosman @JoSocVenecola Con un impulso meramente emocional/visceral. Sin ning\u00fan sustento ideol\u00f3gico fuerte detr\u00e1s. Tan noble como inocente y suicida lo de los muchachos.\n\nSalieron a exponerse en medio de un r\u00e9gimen exterminador y su oposici\u00f3n sapa-genocida, que son sostenidos por una masa peor que vil.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172685766935425024"}], "id": "1172687307952021505", "in_reply_to_user_id": "1337880926", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736970634266349568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687155107389448"], "created_at": "2019-09-14T01:42:59.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172687155107389448", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316565764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687144072220678"], "created_at": "2019-09-14T01:42:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172687144072220678", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795368081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687133439643648"], "created_at": "2019-09-14T01:42:54.000Z", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "id": "1172687133439643648", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6860692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687131426414592"], "created_at": "2019-09-14T01:42:54.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172687131426414592", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395024648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687106386399232"], "created_at": "2019-09-14T01:42:48.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172687106386399232", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932418843493961730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687058084728832"], "created_at": "2019-09-14T01:42:36.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "id": "1172687058084728832", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181200268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687026853941253"], "created_at": "2019-09-14T01:42:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172687026853941253", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757335176674414592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172687012001984512"], "created_at": "2019-09-14T01:42:25.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172687012001984512", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000246461664321536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686999435849728"], "created_at": "2019-09-14T01:42:22.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172686999435849728", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70066841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686943970308096"], "created_at": "2019-09-14T01:42:09.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172686943970308096", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707776945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686941973811207"], "created_at": "2019-09-14T01:42:09.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172686941973811207", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181200268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686919572045830"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "claudio_barr", "id": "224674890"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:42:03.000Z", "text": "RT @claudio_barr: @memobarba @raymundotenorio Dejar de avanzar (crecimiento) porque te dicen que solo  necesitamos tener el motor encendido\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541484492607490"}], "id": "1172686919572045830", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016098964012232706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686918770970627"], "created_at": "2019-09-14T01:42:03.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1172686918770970627", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165093194507440128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686875536089088"], "created_at": "2019-09-14T01:41:53.000Z", "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "id": "1172686875536089088", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782815164"}, {"geo": {"place_id": "3797791ff9c0e4c6"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686854925295616"], "created_at": "2019-09-14T01:41:48.000Z", "text": "Me acord\u00e9 del amante suicida", "id": "1172686854925295616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703796458961539072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686854807793665"], "created_at": "2019-09-14T01:41:48.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172686854807793665", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357882265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686603443159042"], "created_at": "2019-09-14T01:40:48.000Z", "text": "Reboot de esquadr\u00e3o suicida\nDe quem \u00e9 a culpa dessa vez?", "id": "1172686603443159042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189994399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686579086876673"], "created_at": "2019-09-14T01:40:42.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172686579086876673", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838721654926761986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686574125031425"], "created_at": "2019-09-14T01:40:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172686574125031425", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977741172851474432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686550896918528"], "created_at": "2019-09-14T01:40:35.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172686550896918528", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279544309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686484794761216"], "created_at": "2019-09-14T01:40:20.000Z", "text": "@annecorteseyt N\u00e3o d\u00e1, eu criei hype pra um novo esquadr\u00e3o suicida dirigido pelo james gunn, ISSO \u00c9 UM ABSURDO!!!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172686064433160192"}], "id": "1172686484794761216", "in_reply_to_user_id": "58002822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490405112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/XgDyxQDxFt", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1172685840595730433", "display_url": "twitter.com/GloboNews/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686467367407616"], "created_at": "2019-09-14T01:40:15.000Z", "text": "eu sei que n\u00e3o sou suicida quando vejo uma not\u00edcia dessas e n\u00e3o quero me matar, mas quero sim assassinar os seres humanos e ficar de boas com os animais https://t.co/XgDyxQDxFt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172685840595730433"}], "id": "1172686467367407616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359151870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686437336211456"], "created_at": "2019-09-14T01:40:08.000Z", "text": "RT @wolfhardLivia11: eu: n\u00e3o vou me animar com o esquadr\u00e3o suicida 2, pq o primeiro foi ruim demais\n\neu tbm: nossa mas esse elenco.....ser\u00e1?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172643110725332994"}], "id": "1172686437336211456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067949779630604291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686437260713984"], "created_at": "2019-09-14T01:40:08.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172686437260713984", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75071173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686395497992193"], "created_at": "2019-09-14T01:39:58.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172686395497992193", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168887570874413062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686319002300416"], "created_at": "2019-09-14T01:39:40.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172686319002300416", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/dhUy9eZuY2", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1172570564642451462", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686302170537984"], "created_at": "2019-09-14T01:39:36.000Z", "text": "Suicida el wacho https://t.co/dhUy9eZuY2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172570564642451462"}], "id": "1172686302170537984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222201143"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686284273455110"], "created_at": "2019-09-14T01:39:32.000Z", "text": "@kimAlvizzz gado suicida nunca vi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172658552810430469"}], "id": "1172686284273455110", "in_reply_to_user_id": "4508557277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019084855114682369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686244654063616"], "created_at": "2019-09-14T01:39:22.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172686244654063616", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593140450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686233534959616"], "created_at": "2019-09-14T01:39:20.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172686233534959616", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133958194236133378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686224684998657"], "created_at": "2019-09-14T01:39:18.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172686224684998657", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897612120178688001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/SHHy0L95Gs", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuduManuel", "id": "3103183289"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686214970916864"], "created_at": "2019-09-14T01:39:15.000Z", "text": "RT @ManuduManuel: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/SHHy0L95Gs", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172684992146808832"}], "id": "1172686214970916864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810073681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686200366219264"], "created_at": "2019-09-14T01:39:12.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172686200366219264", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995427805113401344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686192695021568"], "created_at": "2019-09-14T01:39:10.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172686192695021568", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909552714841018370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686162110091264"], "created_at": "2019-09-14T01:39:03.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172686162110091264", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216853939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "John lennon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686132238331910"], "created_at": "2019-09-14T01:38:56.000Z", "text": "t\u00e1 se achando a bala que matou John lennon kkkkkkkkkkkk", "id": "1172686132238331910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954786982999228416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DMoO1PwUXM", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-menstruacion-noticieros-televisa/", "display_url": "noticias24mx.com/nina-se-suicid\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686118459977728"], "created_at": "2019-09-14T01:38:52.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n \u2013 Noticieros\u00a0Televisa https://t.co/DMoO1PwUXM", "id": "1172686118459977728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686101884149760"], "created_at": "2019-09-14T01:38:48.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172686101884149760", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56766671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/aIyWyZUGmF", "expanded_url": "https://twitter.com/yahya/status/1172667354750357504", "display_url": "twitter.com/yahya/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686092967043072"], "created_at": "2019-09-14T01:38:46.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida 2 hmmm kk bjus https://t.co/aIyWyZUGmF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172667354750357504"}], "id": "1172686092967043072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109117064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686043033874432"], "created_at": "2019-09-14T01:38:34.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172686043033874432", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76190146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172686015858913280"], "created_at": "2019-09-14T01:38:28.000Z", "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}], "id": "1172686015858913280", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074449574125813762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SaHo4lqSt2", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/O4XX5AWPq1", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4XX5AWPq1", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685814544904194"], "created_at": "2019-09-14T01:37:40.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/SaHo4lqSt2 https://t.co/O4XX5AWPq1", "id": "1172685814544904194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4120303007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/afTnXGX2U7", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5CBJ3oLIU3", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5CBJ3oLIU3", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685813882265601"], "created_at": "2019-09-14T01:37:40.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/afTnXGX2U7 https://t.co/5CBJ3oLIU3", "id": "1172685813882265601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114555389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685784329183232"], "created_at": "2019-09-14T01:37:33.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172685784329183232", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134533427284336646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685783460982784"], "created_at": "2019-09-14T01:37:32.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172685783460982784", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808712004068376576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685775139483648"], "created_at": "2019-09-14T01:37:30.000Z", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "id": "1172685775139483648", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999127626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FBdxaApyzg", "expanded_url": "https://twitter.com/seoknan/status/1172671072124248066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBdxaApyzg", "media_key": "3_1172671057708429313"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "seoknan", "id": "1008391881737293826"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685754998374401"], "created_at": "2019-09-14T01:37:26.000Z", "text": "RT @seoknan: MINHAS \u00daNICAS RAZ\u00d5ES PRA ASSISTIR ESSA PORRA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 \n.. https://t.co/FBdxaApyzg", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172671072124248066"}], "id": "1172685754998374401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134533427284336646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ftEQdORCGp", "expanded_url": "https://twitter.com/oMikeSantanna/status/1172600645951639553", "display_url": "twitter.com/oMikeSantanna/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685723813732353"], "created_at": "2019-09-14T01:37:18.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 o @r_boavida pira hahaha https://t.co/ftEQdORCGp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172685723813732353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2928118553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685722366763009"], "created_at": "2019-09-14T01:37:18.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172685722366763009", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3384894897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685701151940608"], "created_at": "2019-09-14T01:37:13.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172685701151940608", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849145208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685690917797888"], "created_at": "2019-09-14T01:37:10.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172685690917797888", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168854611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685650375651328"], "created_at": "2019-09-14T01:37:01.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172685650375651328", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971718315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685649993981952"], "created_at": "2019-09-14T01:37:01.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172685649993981952", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155040994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685646894456833"], "created_at": "2019-09-14T01:37:00.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172685646894456833", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134533427284336646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685634965823488"], "created_at": "2019-09-14T01:36:57.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172685634965823488", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025971508093575168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 198, "probability": 0.4136, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Ciudadano"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/XTEqamJsvw", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1172633525868089344", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685630075232257"], "created_at": "2019-09-14T01:36:56.000Z", "text": "Amix mira esta entrevista, hay que estar alertas y atentos para brindar apoyo a una persona en riesgo suicida. Recuerda que si tienes dudas puedes llamar a la L\u00ednea de seguridad del Consejo Ciudadano 55 5533 5533 o mandar un WhatsApp https://t.co/XTEqamJsvw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172633525868089344"}], "id": "1172685630075232257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "348222046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685542783406080"], "created_at": "2019-09-14T01:36:35.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172685542783406080", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120844852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685531572031488"], "created_at": "2019-09-14T01:36:32.000Z", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "id": "1172685531572031488", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907872943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685528854073344"], "created_at": "2019-09-14T01:36:32.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172685528854073344", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134533427284336646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685498386661376"], "created_at": "2019-09-14T01:36:24.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172685498386661376", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117325132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685493546471424"], "created_at": "2019-09-14T01:36:23.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172685493546471424", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851254112964538370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685404757057536"], "created_at": "2019-09-14T01:36:02.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "id": "1172685404757057536", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061805967875153920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685397245210624"], "created_at": "2019-09-14T01:36:00.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172685397245210624", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614037401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685396431527936"], "created_at": "2019-09-14T01:36:00.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172685396431527936", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705975666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685390014222336"], "created_at": "2019-09-14T01:35:59.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172685390014222336", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907872943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685352676548609"], "created_at": "2019-09-14T01:35:50.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172685352676548609", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859743613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685339753930752"], "created_at": "2019-09-14T01:35:47.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172685339753930752", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1979607294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685319411552256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:35:42.000Z", "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172588758471991296"}], "id": "1172685319411552256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685281922867201"], "created_at": "2019-09-14T01:35:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172685281922867201", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759069282651242496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "MEXICO"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/m33KWEXv9M", "expanded_url": "https://www.uniradionoticias.com/noticias/fama/576651/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida-2.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/fama/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582934651521232897/CUoPTI4A?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 460}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582934651521232897/CUoPTI4A?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "UniradioInforma.com | Noticias Baja California, Sonora, M\u00e9xico", "description": "Sitio l\u00edder en Noticias de Tijuana, Hermosillo, M\u00e9xico y el mundo. Con informaci\u00f3n sobre deportes, fama, clasificados, videos y m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.uniradioinforma.com/?utm_region=SNA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "MEXICO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685153778487297"], "created_at": "2019-09-14T01:35:02.000Z", "text": "#MEXICO: Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para 'Escuadr\u00f3n suicida 2' https://t.co/m33KWEXv9M", "id": "1172685153778487297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "193083959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "MEXICO"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CfWZdzcFaL", "expanded_url": "http://www.unimexicali.com/noticias/fama/576651/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida-2.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "unimexicali.com/noticias/fama/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "MEXICO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685150209159168"], "created_at": "2019-09-14T01:35:01.000Z", "text": "#MEXICO: Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para 'Escuadr\u00f3n suicida 2' https://t.co/CfWZdzcFaL", "id": "1172685150209159168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1901618424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "MEXICO"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Jwsru8UZsp", "expanded_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/fama/576651/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida-2.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradioinforma.com/noticias/fama/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "MEXICO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685146761379840"], "created_at": "2019-09-14T01:35:01.000Z", "text": "#MEXICO: Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para 'Escuadr\u00f3n suicida 2' https://t.co/Jwsru8UZsp", "id": "1172685146761379840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "86828457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685121490706433"], "created_at": "2019-09-14T01:34:55.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172685121490706433", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150545133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685110899957760"], "created_at": "2019-09-14T01:34:52.000Z", "text": "@CARLOSMESIA El APRA no muere se suicida \ud83d\udd2b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1064257061637234689"}], "id": "1172685110899957760", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "REINHARDT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685052557373441"], "created_at": "2019-09-14T01:34:38.000Z", "text": "TEM QUE ACABAR O REINHARDT SUICIDA DE CHARGE QUE NAO SABE FICAR JUNTO DO TIME", "id": "1172685052557373441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43363137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685032525312005"], "created_at": "2019-09-14T01:34:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172685032525312005", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975668097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SHHy0L95Gs", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684992146808832"], "created_at": "2019-09-14T01:34:24.000Z", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/SHHy0L95Gs", "id": "1172684992146808832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3593, "type": "Organization", "normalized_text": "Dream Team"}, {"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nUmMgAPgCe", "expanded_url": "http://bit.ly/2kwRGMF", "display_url": "bit.ly/2kwRGMF"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/z8jxDoJ0ty", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1172684970911027200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8jxDoJ0ty", "media_key": "3_1172684589631967232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684970911027200"], "created_at": "2019-09-14T01:34:19.000Z", "text": "Dream Team: \"El Cochiloco\" y John Cena juntos en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida  \ud83d\ude31\ud83d\udc49\nhttps://t.co/nUmMgAPgCe https://t.co/z8jxDoJ0ty", "id": "1172684970911027200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684952376201216"], "created_at": "2019-09-14T01:34:14.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172684952376201216", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230744533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7NWpG54GZw", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/?fbclid=IwAR2wsLBybH-XWPY3rrClfaFRC-zp7ig5g9_IdCx13GrmRPWMNO343l8t4D8", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1172684897313415168"], "created_at": "2019-09-14T01:34:01.000Z", "text": "https://t.co/7NWpG54GZw   :C", "id": "1172684897313415168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106794848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684830498115585"], "created_at": "2019-09-14T01:33:45.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172684830498115585", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2543699156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Hbri9RhYHv", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684795656228869"], "created_at": "2019-09-14T01:33:37.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/Hbri9RhYHv", "id": "1172684795656228869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264424682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684791914934273"], "created_at": "2019-09-14T01:33:36.000Z", "text": "@NoticiasRCN En Colombia Duque jamas lo haria, \u00e9l es bruto, pero jam\u00e1s suicida. :V", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172683884825366530"}], "id": "1172684791914934273", "in_reply_to_user_id": "35013719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1172682406379380736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684786005094400"], "created_at": "2019-09-14T01:33:35.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172684786005094400", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158913702126600192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684591313891329"], "created_at": "2019-09-14T01:32:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172684591313891329", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716213150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684582375870464"], "created_at": "2019-09-14T01:32:46.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "id": "1172684582375870464", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684517003407361"], "created_at": "2019-09-14T01:32:30.000Z", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "id": "1172684517003407361", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45828480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4793, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/dcoudi9l2S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684514063265793"], "created_at": "2019-09-14T01:32:30.000Z", "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga \ud83d\udc4f\ud83c\udffbestar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/dcoudi9l2S", "id": "1172684514063265793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188791763"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "ana julia", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 440, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}, "username": "ruebwnnett", "id": "1157791813303971841"}, {"verified": false, "name": "The Flash Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123523, "following_count": 286, "tweet_count": 64700, "listed_count": 185}, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}, {"verified": false, "name": "(T) sai \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 173, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}, "username": "tayrufus", "id": "735926549157949440"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}, "username": "oMikeSantanna", "id": "736596102766592000"}, {"location": "CdMX", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Barrera Acir", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 801, "tweet_count": 39500, "listed_count": 3}, "username": "barrera_gonza", "id": "1199156598"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "shit up sinuuu", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 392, "tweet_count": 26670, "listed_count": 1}, "username": "karilaistaraba", "id": "1012035388146438144"}, {"location": "sp | rj", "verified": true, "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "username": "lacerda", "id": "237872146"}, {"location": "Honeymoon Avenue", "verified": false, "name": "\u2727 \u03b1\u0271\u03b1\u2113\u03b1\u0ae8\u03b1\u01ad\u0273\u03b1 \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 710, "tweet_count": 39590, "listed_count": 2}, "username": "QueenOfTheCaos", "id": "2526152531"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "verified": false, "name": "Kadosh", "public_metrics": {"followers_count": 63834, "following_count": 39653, "tweet_count": 182537, "listed_count": 10}, "username": "hsodakw", "id": "309848690"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "meet manu at midnight", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2994, "tweet_count": 153374, "listed_count": 2}, "username": "manoelastanley", "id": "293698785"}, {"verified": false, "name": "Liza Salles \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 161, "tweet_count": 146279, "listed_count": 7}, "username": "lizasalles_", "id": "65513044"}, {"location": "R\u00f4mulo\ud83d\udc6b\ud83c\udffe\ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "filha da viola davis", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1787, "tweet_count": 254911, "listed_count": 7}, "username": "madinacosta", "id": "1067315809"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf20\u2606~Luz~\u2606\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 308, "tweet_count": 8232, "listed_count": 1}, "username": "Lusci_sl", "id": "1100742109366243328"}, {"verified": false, "name": "Mama Maglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "username": "LaMamaMaglione", "id": "389287861"}, {"location": "reading in a cafe with katie mcgrath \u2039\ud835\udff9", "verified": false, "name": "claire \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3601, "tweet_count": 53006, "listed_count": 5}, "username": "folkluthor", "id": "795272107865292800"}, {"verified": false, "name": "batman rei do pop dono da dc", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}, {"location": "BOGOTA - COLOMBIA", "verified": false, "name": "ANDRES L GUTIERREZ C", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1536, "tweet_count": 8854, "listed_count": 3}, "username": "ANDRESLGUTIERRE", "id": "148042502"}, {"location": "Medell\u00edn, Antioquia", "verified": false, "name": "byron marulanda", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "verified": false, "name": "Fredo Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 3257, "tweet_count": 70364, "listed_count": 3}, "username": "fredo_wolf", "id": "1138192770626199552"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950423, "following_count": 579, "tweet_count": 331301, "listed_count": 2289}, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"location": "Middle-Earth ", "verified": false, "name": "J. \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 647, "tweet_count": 124512, "listed_count": 6}, "username": "elessarsj", "id": "74633994"}, {"verified": false, "name": "Pato Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 188, "tweet_count": 4540, "listed_count": 0}, "username": "pbn_12", "id": "4645777334"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"location": "born to save", "verified": false, "name": "camis", "public_metrics": {"followers_count": 4585, "following_count": 3905, "tweet_count": 56393, "listed_count": 3}, "username": "jmjkmyangels", "id": "1057757407206621184"}, {"location": "giovanna te amo infeliz", "verified": false, "name": "tici", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 3622, "tweet_count": 81151, "listed_count": 17}, "username": "taestiz", "id": "725854840623104000"}, {"location": "El Salvador", "verified": true, "name": "TCS NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 928864, "following_count": 1155, "tweet_count": 191417, "listed_count": 1024}, "username": "tcsnoticias", "id": "182181105"}, {"location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "verified": false, "name": "Eric Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1342, "tweet_count": 63530, "listed_count": 32}, "username": "Realmartore2", "id": "810188786"}, {"location": "Mexico City", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "username": "nmas", "id": "25401359"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | ela/dela", "verified": false, "name": "loppy as PROOF", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1041, "tweet_count": 39668, "listed_count": 5}, "username": "loppy_twt", "id": "1104986013003333632"}, {"verified": false, "name": "l\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "username": "deliciwous", "id": "3301952038"}, {"location": "TAB VER CDMX", "verified": false, "name": "Marcelo Galindo Oropeza", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1159, "tweet_count": 14844, "listed_count": 3}, "username": "Marvic7", "id": "85243615"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}, {"location": "Embu, Brasil", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6Emanoel Sousa \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 170, "tweet_count": 12774, "listed_count": 0}, "username": "emanoelsousa81", "id": "3784964114"}, {"verified": false, "name": "Carlos Raniery", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 35, "tweet_count": 35270, "listed_count": 0}, "username": "craniery", "id": "252188916"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Hugo Gloss", "public_metrics": {"followers_count": 5060062, "following_count": 4238, "tweet_count": 70025, "listed_count": 7932}, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"location": "Igua\u00ed BA.  ", "verified": false, "name": "Andreza", "public_metrics": {"followers_count": 22874, "following_count": 25166, "tweet_count": 41035, "listed_count": 2}, "username": "dezasilvx", "id": "791825499446206464"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "xuxu", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 353, "tweet_count": 47079, "listed_count": 1}, "username": "slmchos", "id": "602009973"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1062, "tweet_count": 38097, "listed_count": 5}, "username": "GarciaNiico", "id": "1633776288"}, {"verified": false, "name": "Senhorita Sieghart", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 647, "tweet_count": 40507, "listed_count": 2}, "username": "Lesis_Hart", "id": "714982021328715778"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "nasasha \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1501, "tweet_count": 71255, "listed_count": 1}, "username": "thisweir", "id": "1058121209379016704"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago COM H", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 327, "tweet_count": 5455, "listed_count": 0}, "username": "Gomeesth", "id": "1064674007662948353"}, {"location": "Westeros", "verified": false, "name": "Chris Banks", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 652, "tweet_count": 27445, "listed_count": 7}, "username": "CCR3236", "id": "133952013"}, {"verified": true, "name": "Joaquin Cosio", "public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Lucha Libre CMLL", "public_metrics": {"followers_count": 154468, "following_count": 290, "tweet_count": 67817, "listed_count": 562}, "username": "CMLL_OFICIAL", "id": "87265347"}, {"location": "Leon gto", "verified": false, "name": "Isaac Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 275, "tweet_count": 5405, "listed_count": 1}, "username": "isaac94_cc", "id": "459661156"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 189, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "username": "Marlee27_", "id": "935687614069387264"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "mateuzin", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1209, "tweet_count": 15408, "listed_count": 2}, "username": "_owmateus", "id": "140132134"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Twitter Moments Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}, {"verified": false, "name": "Sra Perola", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4990, "tweet_count": 1003791, "listed_count": 150}, "username": "sra_perola", "id": "1587484500"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}, {"location": "yeonbin lover ", "verified": false, "name": "mARTa\u2077\u208a\u271c\u02da", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2097, "tweet_count": 34492, "listed_count": 4}, "username": "yeonbinpoem", "id": "934235475203842048"}, {"location": "this is my love @flavein", "verified": false, "name": "cillian murphy d vestido", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "username": "watsown", "id": "3984439641"}, {"location": "Complexo Santo Agostinho", "verified": false, "name": "t\u00f3xica \ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 737, "tweet_count": 2722, "listed_count": 0}, "username": "SouzaMarillis", "id": "1158706700372840449"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u22ac", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1003, "tweet_count": 19390, "listed_count": 0}, "username": "ackerzoldy", "id": "953781143664578563"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "jany", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 5237, "tweet_count": 46789, "listed_count": 15}, "username": "spiesdragons", "id": "4807302321"}, {"location": "Patos, Brasil", "verified": false, "name": "Eder  Vando Lucena", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 4023, "tweet_count": 212560, "listed_count": 9}, "username": "EderVandoFLA10", "id": "3154125186"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ass Grayson", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 70, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}, "username": "_tavio_luiz", "id": "4461903508"}, {"verified": false, "name": "miguel angel", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1386, "tweet_count": 103176, "listed_count": 17}, "username": "miguelocai", "id": "178549612"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Hora Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 410, "tweet_count": 18811, "listed_count": 61}, "username": "HoraBrNoticias", "id": "62770258"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "james", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 121, "tweet_count": 4812, "listed_count": 0}, "username": "ojamesviu", "id": "2387814359"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "name": "cvix no beat", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 246, "tweet_count": 6762, "listed_count": 0}, "username": "__borgis", "id": "1142166033932984321"}, {"location": "OH SEHUN", "verified": false, "name": "gabi bibi", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 859, "tweet_count": 55197, "listed_count": 8}, "username": "exohhun", "id": "964703093882580993"}, {"location": "Compton, CA", "verified": false, "name": "Erreg\u00ea\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2350, "tweet_count": 38646, "listed_count": 0}, "username": "KoeeAntony", "id": "3442666755"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Victor Corona", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 921, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}, "username": "vhcorona", "id": "1726131787"}, {"location": "M\u00e9rtola, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 559, "tweet_count": 104074, "listed_count": 2}, "username": "cmattos23", "id": "2797621190"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}, {"location": "Jacaraipe", "verified": false, "name": "Danilo paix\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 98, "tweet_count": 61315, "listed_count": 1}, "username": "dandamapenas", "id": "754161153991925760"}, {"location": "Tabasco", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 615, "tweet_count": 36084, "listed_count": 5}, "username": "gabo74_gil", "id": "1191340471"}, {"location": "Manaus - Amazonas", "verified": false, "name": "Joaquim Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 207, "tweet_count": 28356, "listed_count": 1}, "username": "jotta83", "id": "161452876"}, {"location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Marlene Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2989, "tweet_count": 308543, "listed_count": 120}, "username": "marlenemorita14", "id": "484189338"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "La Saga", "public_metrics": {"followers_count": 89174, "following_count": 1411, "tweet_count": 125639, "listed_count": 285}, "username": "LaSagaOficial", "id": "2847223757"}, {"verified": false, "name": "Carlos AH Peterson", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 130, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "username": "CarlosPeterson", "id": "55977858"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9440213, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"location": "isfj & 6w7", "verified": false, "name": "rafeIimha", "public_metrics": {"followers_count": 4702, "following_count": 2176, "tweet_count": 169924, "listed_count": 0}, "username": "RENGOCOOL", "id": "791378320059432961"}, {"location": "La  Paz- Bolivia", "verified": false, "name": "Roxana S\u00e9lum Yabeta", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1211, "tweet_count": 6909, "listed_count": 2}, "username": "Pecadoramente", "id": "136330734"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Jor!", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 319, "tweet_count": 38499, "listed_count": 14}, "username": "kukyandcream", "id": "864971227"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "sofiA", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 562, "tweet_count": 24514, "listed_count": 3}, "username": "tirastones", "id": "486409460"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Rafa, pros + chegado", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 526, "tweet_count": 58633, "listed_count": 470}, "username": "disastrado", "id": "23277227"}, {"verified": false, "name": "deko", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 755, "tweet_count": 21403, "listed_count": 3}, "username": "0FmonstrsANDmen", "id": "1162115788108644353"}, {"verified": false, "name": "jose antonio huerta", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 24413, "listed_count": 0}, "username": "jushimin1", "id": "277012704"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Fernanda Tapia\u200f", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}, {"location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 2414, "tweet_count": 54185, "listed_count": 11}, "username": "SpartacusGod", "id": "294830147"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1257, "tweet_count": 6948, "listed_count": 2}, "username": "rafa_scsa", "id": "772968671471886336"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112821, "listed_count": 2}, "username": "Geaafamily", "id": "241566550"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Orodelama\u00f1ana", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"location": "bow ow ow", "verified": false, "name": "tath\u2206\u00eds \ud83d\udd8c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 444, "tweet_count": 36155, "listed_count": 1}, "username": "pupitaT", "id": "1110650305086140418"}, {"verified": false, "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "username": "mariana", "id": "509678764"}, {"verified": false, "name": "POKAS IDEAS", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "username": "FigueiredoIriis", "id": "1170856223983509508"}, {"location": "the end of the f***ing world", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 428, "tweet_count": 55171, "listed_count": 5}, "username": "romaniasrock", "id": "748241733985669121"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Pericles", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 631, "tweet_count": 7566, "listed_count": 1}, "username": "Pericles_1921", "id": "1055799534981468160"}, {"location": "fc porto", "verified": false, "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 842, "tweet_count": 22741, "listed_count": 0}, "username": "catsofiia", "id": "1077319642102808576"}, {"location": "Beberibe, Cear\u00e1", "verified": false, "name": "Joaquim", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2156, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "username": "ogarotodepapel", "id": "1171919807018651649"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1214, "tweet_count": 113651, "listed_count": 9}, "username": "luaffairs", "id": "709865406073274368"}, {"verified": false, "name": "Eli.", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 364, "tweet_count": 33405, "listed_count": 3}, "username": "mulhersonsa", "id": "2426556578"}, {"verified": false, "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "username": "harleyBRquinn", "id": "1072256987616952322"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "username": "J_AAngelVill1", "id": "1169731131471728641"}, {"verified": false, "name": "DORA PRIETO B", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1882, "tweet_count": 246925, "listed_count": 0}, "username": "DORAPRIETOB1", "id": "878061735483240449"}, {"verified": false, "name": "eagler", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 5000, "tweet_count": 210348, "listed_count": 1}, "username": "eagler1", "id": "318803763"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Kinga L", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1988, "tweet_count": 99795, "listed_count": 1}, "username": "aftersaturdaysz", "id": "1686911666"}, {"verified": false, "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}, {"location": "\u2661 maria ", "verified": false, "name": "-\u00a6- vini + \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 572, "tweet_count": 31281, "listed_count": 3}, "username": "viniomito", "id": "983097478244335616"}, {"verified": false, "name": "ra", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 224, "tweet_count": 96224, "listed_count": 24}, "username": "meuser_", "id": "138120993"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Pactolinu Lava Jato mil\u00edcia tucana de terno \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 19620, "following_count": 13886, "tweet_count": 48203, "listed_count": 19}, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"location": "Timba\u00fava, Formigueiro RS", "verified": false, "name": "Dom Pitico Sim\u00f5es I", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 4873, "tweet_count": 61204, "listed_count": 4}, "username": "PiticoDomal666", "id": "712157572695003136"}, {"location": "upside down", "verified": false, "name": "claudette in wonder \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1788, "tweet_count": 20429, "listed_count": 0}, "username": "claudxlves", "id": "838486330720063488"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Mari \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7037, "following_count": 5990, "tweet_count": 134502, "listed_count": 2}, "username": "Mari_Spfc7", "id": "389691765"}, {"verified": false, "name": "female version of michael scott", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1318, "tweet_count": 28212, "listed_count": 2}, "username": "butterflyxffxct", "id": "872631322971385857"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 383, "tweet_count": 8305, "listed_count": 0}, "username": "Mary_Rangel19", "id": "2730255106"}, {"location": "music, marvel & dc ", "verified": false, "name": "nanda", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1437, "tweet_count": 34321, "listed_count": 0}, "username": "lovablepsycho_", "id": "1060251173406588928"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 538, "tweet_count": 130587, "listed_count": 6}, "username": "fcblaugrana", "id": "2295118202"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Dante", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 563, "tweet_count": 45768, "listed_count": 1}, "username": "dalesave", "id": "164389927"}, {"location": "(ela/delu) (she/they)", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 266, "tweet_count": 161031, "listed_count": 9}, "username": "nanamistranding", "id": "2439109568"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Igor Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10420, "listed_count": 0}, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Hel\u00f4 || A\u015eK VAR \ud83d\udc24\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 762, "tweet_count": 53669, "listed_count": 2}, "username": "foredser", "id": "1052210976433553408"}, {"verified": false, "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 895, "tweet_count": 66183, "listed_count": 1}, "username": "devilsmays", "id": "705873256067235840"}, {"location": "always and forever", "verified": false, "name": "meet vitor at midnight\ud83d\udd70\ufe0f | \ud83d\udcd6: Todo esse tempo", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 3168, "tweet_count": 66785, "listed_count": 13}, "username": "grigiostars", "id": "1129230590480404480"}, {"location": "The Good Place", "verified": false, "name": "hater de 2\u00ba turno", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1166, "tweet_count": 66992, "listed_count": 14}, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}, {"verified": false, "name": "mafe \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 76, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "username": "favsverse", "id": "4561646479"}, {"verified": false, "name": "Ve Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14787, "listed_count": 4}, "username": "ve_noticia", "id": "1001671838072786945"}, {"verified": false, "name": "Ponte \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 212, "tweet_count": 27395, "listed_count": 2}, "username": "Spranger_ponte", "id": "845240986833993728"}, {"location": "Rosewood", "verified": false, "name": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1540, "tweet_count": 135248, "listed_count": 8}, "username": "cubanalmjz", "id": "3905408717"}, {"location": "\u2022 with \u0251 lots of f\u0251vs \u2022", "verified": false, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude91 \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 454, "tweet_count": 41819, "listed_count": 5}, "username": "my1nfinite", "id": "1132497726455930880"}, {"verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 40600, "listed_count": 0}, "username": "odanapaula", "id": "1166328894766628864"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Sou um Jovem Adventista | reLIGA", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 184, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "username": "AdventistaSou", "id": "1104801925"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "LOMA \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udcda\ud83d\udc1d\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 10810, "following_count": 7638, "tweet_count": 135137, "listed_count": 22}, "username": "palomaCar74", "id": "3226655951"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "claczynski", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1258, "tweet_count": 90906, "listed_count": 4}, "username": "cIaraboia", "id": "2686279105"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "JJ", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 3857, "tweet_count": 36505, "listed_count": 1}, "username": "PUMAS_JJ", "id": "908923929187815424"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Luzi \u2728\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 253, "tweet_count": 22146, "listed_count": 2}, "username": "luzisq", "id": "884422013439365125"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4405, "tweet_count": 145411, "listed_count": 0}, "username": "srsmalik", "id": "2263254709"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Limberger", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 162, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "username": "PauloLimberger", "id": "2515737855"}, {"location": "\u00c9vora // Lisboa", "verified": false, "name": "madeleine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 960, "tweet_count": 51128, "listed_count": 10}, "username": "madalenamcb", "id": "1140517904175239168"}, {"location": "Romans-sur-Is\u00e8re, France", "verified": false, "name": "Nathy 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 3643, "tweet_count": 37103, "listed_count": 17}, "username": "_yhtaN_", "id": "51450886"}, {"location": "Onde tiver comida", "verified": false, "name": "Carol (not Danvers)", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 262, "tweet_count": 84488, "listed_count": 22}, "username": "CarolNaoDanvers", "id": "2554580895"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554011, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Lemes", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 129, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "username": "JooLeme76240507", "id": "1172678850112872453"}, {"verified": false, "name": "Efraim Oliveira #goLOUD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 384, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "username": "oliveiraefraim7", "id": "861050831138934784"}, {"verified": false, "name": "Lary \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1625, "tweet_count": 21790, "listed_count": 4}, "username": "sep_lary", "id": "1090655250770472971"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 0}, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "f\u00e3 de Yosemite", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1694, "tweet_count": 913031, "listed_count": 26}, "username": "tonny_virgem", "id": "4311981869"}, {"location": "Natal, RN", "verified": false, "name": "Brenno Marx", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 208, "tweet_count": 5522, "listed_count": 1}, "username": "brennomarx", "id": "148068486"}, {"location": "Los Angeles", "verified": true, "name": "James Gunn", "public_metrics": {"followers_count": 1304115, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5407}, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"location": "Cear\u00e1, Brazil", "verified": false, "name": "Wendel Lima", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 592, "tweet_count": 8417, "listed_count": 0}, "username": "wendelmcl", "id": "1008700179204182016"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "crispinho", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 306, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "username": "Crispinho_", "id": "702243372044570626"}, {"location": "play happy by mitski                                                                                               \u26a2", "verified": false, "name": "r\u262d\ufe0ema", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 2327, "tweet_count": 30346, "listed_count": 29}, "username": "sadenji", "id": "778603611186089984"}, {"location": "Ter\u00ea/Rio", "verified": false, "name": "Victor TETRACAMPE\u00c3O\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2100, "tweet_count": 30752, "listed_count": 2}, "username": "vlcrf", "id": "1154461739242668033"}, {"location": "En tu \u2665", "verified": false, "name": "Su", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 45, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}, "username": "SusanaC64637818", "id": "784007008521428992"}, {"location": "he/she/they", "verified": false, "name": "nev", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 473, "tweet_count": 43040, "listed_count": 2}, "username": "zwei_bIumen", "id": "946781295761379328"}, {"verified": false, "name": "Schweppes", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 142, "tweet_count": 36414, "listed_count": 5}, "username": "drownedrightful", "id": "2330688152"}, {"verified": false, "name": "wendy boscan", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1089, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}, "username": "wendyboscan4", "id": "860605988122001408"}, {"location": "Israel", "verified": true, "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "negroni sbagliato with prosecco innit", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 851, "tweet_count": 294757, "listed_count": 23}, "username": "rehfrigerante", "id": "59590934"}, {"verified": false, "name": "CINEMA 505", "public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}, {"verified": false, "name": "isabela", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 134, "tweet_count": 14586, "listed_count": 1}, "username": "isacazarini", "id": "1865487026"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Bryan", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1195, "tweet_count": 22410, "listed_count": 0}, "username": "BryanBBM16", "id": "1153340843585081344"}, {"location": "Primavera, Brasil", "verified": false, "name": "XR", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 308, "tweet_count": 6934, "listed_count": 0}, "username": "XROFC", "id": "993332172613476352"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "7ma. Generaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1899, "tweet_count": 196944, "listed_count": 135}, "username": "ELPRODUCTOR_08", "id": "61653995"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}, {"verified": false, "name": "ane", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 2405, "tweet_count": 69818, "listed_count": 13}, "username": "louiejedi", "id": "721538236888326144"}, {"verified": false, "name": "bisc coringada\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 553, "tweet_count": 66577, "listed_count": 9}, "username": "biscgabi", "id": "582024671"}, {"verified": false, "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 242, "tweet_count": 19561, "listed_count": 1}, "username": "TayCards", "id": "999346361320517639"}, {"location": "\u2764YoConAMLO\u2764#RedAMLO #RedAMLOVE", "verified": false, "name": "MexicanPink", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 4945, "tweet_count": 133067, "listed_count": 1}, "username": "MexicanPink", "id": "139627546"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "fronterainfo", "public_metrics": {"followers_count": 37387, "following_count": 512, "tweet_count": 263220, "listed_count": 537}, "username": "fronterainfo", "id": "65505209"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "verified": false, "name": "amandinha \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 527, "tweet_count": 15315, "listed_count": 2}, "username": "amandaguima_", "id": "2526448144"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Martin Gu\u00e9dez", "public_metrics": {"followers_count": 6095, "following_count": 6415, "tweet_count": 85241, "listed_count": 26}, "username": "GuedezMartin", "id": "410672311"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ana Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 781, "tweet_count": 79787, "listed_count": 23}, "username": "anaconda50", "id": "152344557"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Meire \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 364, "tweet_count": 10226, "listed_count": 0}, "username": "meireanne153", "id": "3646421421"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "pseudo_artist0.png", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1101, "tweet_count": 37429, "listed_count": 0}, "username": "captainganch0", "id": "4892319784"}, {"location": "she/her, ela/dela", "verified": false, "name": "Cindy\u1d9c\u02b3\u1da0 Midnights 21", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 295, "tweet_count": 103383, "listed_count": 6}, "username": "cindyyyoung", "id": "2610202824"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "u.u", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 285, "tweet_count": 7726, "listed_count": 1}, "username": "u_u_oliveira", "id": "108926512"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 497, "tweet_count": 65269, "listed_count": 0}, "username": "Leocifer_", "id": "1113284564"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 304, "tweet_count": 57533, "listed_count": 1}, "username": "lucasdoquinto", "id": "956589266"}, {"verified": false, "name": "Rodrygo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 209, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "username": "Rodloud", "id": "428968513"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Yasmim \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 269, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "username": "Yasmim_SUA", "id": "919255793278570497"}, {"location": "RJ 40\u00b0 ", "verified": false, "name": "JG", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 628, "tweet_count": 43838, "listed_count": 0}, "username": "JGuilherme022", "id": "923671243815030790"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "amaro 47/45 \u1d9c\u1d43\u1d50", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 645, "tweet_count": 31136, "listed_count": 1}, "username": "olucasamaro", "id": "2707717282"}, {"location": "\ud83d\udccdRecife, Brasil", "verified": false, "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 450, "tweet_count": 71552, "listed_count": 2}, "username": "letbls", "id": "873375710399913984"}, {"location": "Iturama, Brasil", "verified": false, "name": "1981 \ud83d\udda4\u2764 \u02e2\u2071\u02e1\u1d5b\u1d43\u207f\u1d49\u2071 \u1d47\u1d52\u02b3\u1d4d\u1d49\u02e2 \ud83d\udda4\u2764 2019", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 4957, "tweet_count": 60449, "listed_count": 0}, "username": "SilvaneiBorges", "id": "788392188426199041"}, {"location": "Segue a continha ai \ud83d\udc46\ud83c\udffb", "verified": false, "name": "mys \u307f", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 802, "tweet_count": 6422, "listed_count": 1}, "username": "articvanitass", "id": "1036353250327506944"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Andr\u00e9s Pastrana A", "public_metrics": {"followers_count": 335969, "following_count": 1432, "tweet_count": 8614, "listed_count": 787}, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 975, "tweet_count": 14127, "listed_count": 0}, "username": "cav812", "id": "2487993420"}, {"verified": false, "name": "Clary", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 300, "tweet_count": 11955, "listed_count": 0}, "username": "BrinClary", "id": "1159675758597595136"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Dra. Omayra", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1575, "tweet_count": 32876, "listed_count": 0}, "username": "DraOmayra", "id": "3308614264"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Proyecto Puente", "public_metrics": {"followers_count": 64870, "following_count": 1977, "tweet_count": 266441, "listed_count": 278}, "username": "ProyectoPuente", "id": "192022112"}, {"location": "Ensenada, Baja California", "verified": false, "name": "fronteraensenad", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 551, "tweet_count": 128526, "listed_count": 61}, "username": "FronteraEnsenad", "id": "580361660"}, {"location": "Night owl on EEST", "verified": false, "name": "A N \u0418 A", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 102, "tweet_count": 71083, "listed_count": 4}, "username": "shewasacat", "id": "800966246"}, {"location": "Porto Alegre RS", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9xiicaaa \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 5843, "tweet_count": 62270, "listed_count": 1}, "username": "xiicaaa", "id": "217877920"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rede Amigo Esp\u00edrita", "public_metrics": {"followers_count": 21438, "following_count": 552, "tweet_count": 35254, "listed_count": 107}, "username": "amigo_espirita", "id": "76754382"}, {"verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 641, "tweet_count": 18357, "listed_count": 25}, "username": "stupideadpool", "id": "1684549074"}, {"verified": false, "name": "@albeitargarcia", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 740, "tweet_count": 2287, "listed_count": 1}, "username": "albeitargarcia", "id": "1059003612221882368"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Lorenzo Bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4962, "tweet_count": 113826, "listed_count": 10}, "username": "ManuduManuel", "id": "3103183289"}, {"location": "Brasil, SP", "verified": false, "name": "dani dani\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 305, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "username": "danizinhaakkkj", "id": "1070080759325777922"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 368, "tweet_count": 33643, "listed_count": 0}, "username": "blzjovem", "id": "97281717"}, {"verified": false, "name": "Kaizer \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 426, "tweet_count": 22260, "listed_count": 0}, "username": "thaissakaizer24", "id": "746840406764232704"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "junu \u2728\u2764\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 157, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}, "username": "_xuliaaaa", "id": "4900230544"}, {"location": "Xalapa Veracruz", "verified": false, "name": "Avc Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 15046, "following_count": 12062, "tweet_count": 178755, "listed_count": 115}, "username": "AvcNoticias1", "id": "436268207"}, {"verified": false, "name": "sab \ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 520, "tweet_count": 56130, "listed_count": 5}, "username": "cattwaii", "id": "3193011627"}, {"verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 516, "tweet_count": 10288, "listed_count": 1}, "username": "Mary11764926", "id": "1143394370009403395"}, {"location": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb", "verified": false, "name": "Falo de Chihayafuru, Fruits Basket, BL\ud83d\udd1e e Animes", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 104, "tweet_count": 74271, "listed_count": 61}, "username": "DonaKyon", "id": "45865252"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Padula", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 479, "tweet_count": 18604, "listed_count": 0}, "username": "rodrigopadula", "id": "17147821"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 986469, "following_count": 830, "tweet_count": 18999, "listed_count": 2028}, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"verified": false, "name": "CesarDB \ud83c\udfa8\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 405, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "username": "CesarDB_oficial", "id": "803639275170381825"}, {"verified": false, "name": "gatza", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 382, "tweet_count": 15785, "listed_count": 0}, "username": "ktzssa", "id": "3766261697"}, {"location": "\u2735", "verified": false, "name": "\ud835\udd91`", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 3271, "tweet_count": 27566, "listed_count": 1}, "username": "lthaileyz", "id": "709503649773387776"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "The Feminist Patronum", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "username": "tfeministp", "id": "1042571329994612736"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 84, "tweet_count": 1836, "listed_count": 0}, "username": "teulima14", "id": "803527293595512832"}, {"location": "Hillingdon, London", "verified": false, "name": "Y Dier \u1d9c\u1d43\u1d50 | \u1d57\u02b0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 46, "tweet_count": 67859, "listed_count": 3}, "username": "Yennefer0fRivia", "id": "768231884690165760"}, {"location": "- \ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2f -", "verified": false, "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e.", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 506, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}, "username": "thebrightbookz", "id": "936311422941876224"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Ciccone", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 545, "tweet_count": 46942, "listed_count": 31}, "username": "simoneelima", "id": "105856893"}, {"verified": false, "name": "lis", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 57, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}, "username": "rosah_lis", "id": "1142238535547785216"}, {"verified": false, "name": ":'(", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 4577, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "username": "PatriciaWeffer", "id": "833711942242025472"}, {"verified": false, "name": "SNM\u2741\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 348, "tweet_count": 39000, "listed_count": 1}, "username": "SashaSpotti", "id": "336719996"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Brian", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 677, "tweet_count": 76865, "listed_count": 4}, "username": "BrianQuiroz12", "id": "1965934688"}, {"location": "062", "verified": false, "name": "deprivatize seu anus", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1019, "tweet_count": 360985, "listed_count": 14}, "username": "pvppycat", "id": "575853806"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Guto Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1590, "tweet_count": 30828, "listed_count": 0}, "username": "SouzzaGutoo", "id": "880441182861635584"}, {"location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9rica \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2216, "tweet_count": 13284, "listed_count": 4}, "username": "eriicacrf", "id": "1574160649"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Like A High Song", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 281, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "username": "LikeAHighSong1", "id": "1131053343797854208"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246827, "listed_count": 407}, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}, {"location": "cc - multim\u00e9dia", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 123, "tweet_count": 8960, "listed_count": 1}, "username": "liafaroc", "id": "1864998631"}, {"location": "Gallifrey", "verified": false, "name": "marcela 13", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 764, "tweet_count": 56054, "listed_count": 165}, "username": "girIwhowaited", "id": "59452016"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luv Doctor Who", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}, {"verified": false, "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 952, "tweet_count": 117345, "listed_count": 18}, "username": "miss_nothingO1", "id": "863408845527420928"}, {"verified": false, "name": "Blogdehollywood", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 938, "tweet_count": 9291, "listed_count": 4}, "username": "blogdehollywood", "id": "1932827005"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210726, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "id": "578529652"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "verified": false, "name": "Mandi \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1996, "tweet_count": 92002, "listed_count": 13}, "username": "mandi_andi", "id": "20694816"}, {"location": "Now I'm Here...Now I'm There...", "verified": false, "name": "Fuck-Me-Not!", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1118, "tweet_count": 72327, "listed_count": 7}, "username": "Bobpoprock", "id": "219631899"}, {"location": "Acre, Brasil", "verified": false, "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "username": "oliveirarayssa0", "id": "1137439169041653760"}, {"location": "Pernambuco, Recife", "verified": false, "name": "Almir", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 179, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}, "username": "AlmirOAK", "id": "411713899"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "reh", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1090, "tweet_count": 41998, "listed_count": 5}, "username": "sweetaridemi", "id": "292343572"}, {"location": "Venezuela y Colombia", "verified": false, "name": "VM | Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 21780, "following_count": 633, "tweet_count": 62342, "listed_count": 53}, "username": "V_M_Noticias", "id": "2408127397"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Cynthia", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 851, "tweet_count": 54436, "listed_count": 12}, "username": "cynceramente", "id": "30331887"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Jullie", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 338, "tweet_count": 50062, "listed_count": 1}, "username": "JullieMq", "id": "2319611245"}, {"verified": false, "name": "Blue Arrow", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "hayane \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1437, "tweet_count": 43756, "listed_count": 3}, "username": "hayaneb_", "id": "1528965246"}, {"location": "Reforma, Oaxaca de Ju\u00e1rez", "verified": false, "name": "Jorge Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 393, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "username": "JorgeMa21253641", "id": "1070887415093620736"}, {"location": "Samborondon - Ecuador \uf8ff", "verified": false, "name": "Dr. Ilin Gilberto de la Torre M.", "public_metrics": {"followers_count": 46325, "following_count": 2266, "tweet_count": 100796, "listed_count": 357}, "username": "IlindelatorreMD", "id": "17943376"}, {"verified": false, "name": "luzsuescun", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 417, "tweet_count": 24340, "listed_count": 4}, "username": "luzsuescun", "id": "326861227"}, {"location": "Caxias city", "verified": false, "name": "\u2649", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 535, "tweet_count": 41690, "listed_count": 0}, "username": "gaaldinot", "id": "3134093971"}, {"location": "ketterdam", "verified": false, "name": "nat (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 2157, "tweet_count": 83494, "listed_count": 13}, "username": "swiftiehs", "id": "572931434"}, {"verified": false, "name": "Alissa\u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 520, "tweet_count": 37419, "listed_count": 1}, "username": "Lixchai", "id": "867082334327197701"}, {"location": "2501.\u2661", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "username": "loey2k", "id": "1127682998688788481"}, {"location": "s\u00e3o lu\u00eds, MA", "verified": false, "name": "jocelgaleno", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 3098, "tweet_count": 82858, "listed_count": 5}, "username": "jocelgaleno", "id": "149587047"}, {"verified": false, "name": "charlie", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2320, "tweet_count": 30599, "listed_count": 0}, "username": "riverkravitz", "id": "1147621508539461635"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u30dd\u30c1\u30bf", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 722, "tweet_count": 26187, "listed_count": 3}, "username": "gandulespr", "id": "1106374691273486336"}, {"location": "\ud83d\udc99", "verified": false, "name": "zays", "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 7215, "tweet_count": 71538, "listed_count": 26}, "username": "harrygucciw", "id": "2239166546"}, {"location": "Zapopan, Jalisco.", "verified": false, "name": "Carina Rodriguez \u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 92, "tweet_count": 25590, "listed_count": 4}, "username": "Rodriguez1191", "id": "497079697"}, {"verified": false, "name": "Norma Angelica", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 261, "tweet_count": 31709, "listed_count": 1}, "username": "NormaHdzLop17", "id": "898723747103989760"}, {"verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 358, "tweet_count": 16865, "listed_count": 1}, "username": "anacoronatto", "id": "2314825123"}, {"verified": false, "name": "Liz Oswald\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 20, "tweet_count": 3944, "listed_count": 2}, "username": "RammyOswald", "id": "737159740694757376"}, {"location": "Alabama, USA", "verified": false, "name": "UNLIMITED\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 18504, "following_count": 471, "tweet_count": 36731, "listed_count": 59}, "username": "_MANUnlimited", "id": "1111266167728074752"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud835\udd00\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5 \ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcfd \ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 191, "tweet_count": 20851, "listed_count": 3}, "username": "padajuani_", "id": "2276774156"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "username": "conurbambi", "id": "2492086854"}, {"location": "Na coxa do Harry ", "verified": false, "name": "biazinha est\u00e1 estudando \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 279, "tweet_count": 5309, "listed_count": 3}, "username": "BSV_2003", "id": "943262321593462785"}, {"location": "Belo Horizonte  -  MG", "verified": false, "name": "Cyntia M. Cors", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 631, "tweet_count": 1151, "listed_count": 1}, "username": "cyntiamcors", "id": "2292025110"}, {"location": "apobangpo", "verified": false, "name": "nah;", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1572, "tweet_count": 15397, "listed_count": 2}, "username": "inspirevantae", "id": "965274694340530177"}, {"location": "Laguna, Brasil", "verified": false, "name": "Camile Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 562, "tweet_count": 10915, "listed_count": 0}, "username": "_camsp", "id": "2451986551"}, {"location": "Rubio, Venezuela", "verified": false, "name": "GIM E. MALDONADO G.", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1460, "tweet_count": 34974, "listed_count": 3}, "username": "gimmaldonado", "id": "302154958"}, {"verified": false, "name": "Heloisa Santos", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 212, "tweet_count": 17614, "listed_count": 0}, "username": "heloisanocao0", "id": "1047523422962692096"}, {"verified": false, "name": "p.", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1158, "tweet_count": 273808, "listed_count": 32}, "username": "iwishfifthh", "id": "1022834798"}, {"location": " she/they/he, 21yr\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "moony", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 783, "tweet_count": 114126, "listed_count": 9}, "username": "tearvnclw", "id": "2324543169"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 240, "tweet_count": 20451, "listed_count": 0}, "username": "niunop", "id": "749258086540509190"}, {"location": "Pen\u00ednsular ", "verified": false, "name": "Crissy Garza", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 3563, "tweet_count": 174472, "listed_count": 17}, "username": "CrissyGarzaO", "id": "199361240"}, {"verified": false, "name": "Paloma Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 17, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "username": "pcardosoenciso", "id": "172556258"}, {"location": "Por el mundo ", "verified": false, "name": "Lacatoto", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2585, "tweet_count": 219763, "listed_count": 5}, "username": "lacatoto", "id": "619506175"}, {"location": "\u2604 sp(ace) \ud83c\udf08 ", "verified": false, "name": "lobby queer\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 505, "tweet_count": 47767, "listed_count": 2}, "username": "sertanejotriste", "id": "843530284461187072"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "name": "Rhay", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 833, "tweet_count": 22208, "listed_count": 0}, "username": "RhayMzz", "id": "834832433258385409"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Hitchens Bass\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 295, "tweet_count": 22076, "listed_count": 2}, "username": "Perez95Andres", "id": "437154444"}, {"verified": false, "name": "Luis Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 729, "tweet_count": 64558, "listed_count": 4}, "username": "luisfer_1476", "id": "630764358"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "CHRISTIAN", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 93, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "BONSAO007", "id": "259416586"}, {"verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 433, "tweet_count": 8220, "listed_count": 0}, "username": "StonyIn", "id": "1029853015040245760"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 229, "tweet_count": 26268, "listed_count": 11}, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}, {"verified": false, "name": "Margarida", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 482, "tweet_count": 146309, "listed_count": 6}, "username": "ammlf16", "id": "1411115286"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Revers\u00edvel pra voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 49, "tweet_count": 20613, "listed_count": 2}, "username": "hinatanojutsu", "id": "279360128"}, {"location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}, {"verified": false, "name": "Aron Flores", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 296, "tweet_count": 26358, "listed_count": 6}, "username": "edulag16", "id": "721327181612208128"}, {"verified": false, "name": "Rich@rd Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 881, "tweet_count": 165634, "listed_count": 5}, "username": "Richard5699", "id": "1056354686"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Wonder Silva", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1823, "tweet_count": 10814, "listed_count": 0}, "username": "lanre_cfrr", "id": "98074890"}, {"verified": false, "name": "S.sebasti\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 253, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}, "username": "Sofiabsebastia1", "id": "1039288577866313728"}, {"location": "know my work down below! \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "verified": false, "name": "Bicudones", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1878, "tweet_count": 3805, "listed_count": 1}, "username": "_BDesigner", "id": "1021073262040748034"}, {"verified": false, "name": "benji tem imunidade baixa", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 119, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}, "username": "benji_araujo", "id": "1098689857097003008"}, {"location": "cr\ud83d\udcd6: iwtv ", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 739, "tweet_count": 30590, "listed_count": 4}, "username": "enbyado", "id": "807398669989347328"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 471, "tweet_count": 13784, "listed_count": 0}, "username": "_amandaark", "id": "1028291932336922624"}, {"verified": false, "name": "Uma flor a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 331, "tweet_count": 20817, "listed_count": 1}, "username": "MyAngelCamz_", "id": "796392532498186240"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "SA MEDIA GROUP", "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 6221, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}, "username": "samediag", "id": "1150180809854390272"}, {"location": "Dream Perfect Regime", "verified": false, "name": "EU VI OS DPR", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 1947, "tweet_count": 118202, "listed_count": 5}, "username": "selenxparadise", "id": "3245328471"}, {"verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 8452, "tweet_count": 97644, "listed_count": 0}, "username": "jwoncria", "id": "982667932105879554"}, {"verified": false, "name": "amy (mudei de conta)", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 605, "tweet_count": 60169, "listed_count": 7}, "username": "mudeidconta", "id": "805266117405147136"}, {"location": "Bogota", "verified": false, "name": "WILINTON PEDROZA LEON", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1204, "tweet_count": 138596, "listed_count": 0}, "username": "wilintonpl", "id": "623191899"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Marco A. Lizarraga :.", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155368, "listed_count": 55}, "username": "PeriodistaMarco", "id": "68260979"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Victor Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887"}, {"location": "En un mundo sin socialistas", "verified": false, "name": "Abg Adri\u00e1n Jaimes Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2425, "tweet_count": 15049, "listed_count": 2}, "username": "JaimesAbg", "id": "718943450893271041"}, {"verified": false, "name": "izzap", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 792, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "username": "izzap_00", "id": "731512308053213184"}, {"verified": false, "name": "nelma", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 707, "tweet_count": 48677, "listed_count": 4}, "username": "nelmaasier", "id": "4752896614"}, {"verified": false, "name": "CHEF LUIS POMBO", "public_metrics": {"followers_count": 9303, "following_count": 9681, "tweet_count": 464441, "listed_count": 73}, "username": "pepinos37", "id": "116872363"}, {"location": "ela/dela | 20", "verified": false, "name": "jules ama o ric", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 4445, "tweet_count": 50456, "listed_count": 32}, "username": "buckyerso", "id": "4847944097"}, {"verified": false, "name": "Jorge Franco Yepez", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Joandro Rodrigues\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3194, "tweet_count": 91613, "listed_count": 4}, "username": "joandro10", "id": "71570375"}, {"location": "baixada santista", "verified": false, "name": "sssss", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 908, "tweet_count": 225700, "listed_count": 5}, "username": "aserpent3", "id": "1315339214"}, {"verified": false, "name": "Balbino", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1725, "tweet_count": 78647, "listed_count": 0}, "username": "davidcrf_7", "id": "899764766784225280"}, {"verified": false, "name": "ali", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 102, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "username": "aliicabrall", "id": "1163225612489764864"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "NotimexPr Es Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 62, "tweet_count": 15080, "listed_count": 2}, "username": "Notimex_PR", "id": "1161753036861136897"}, {"verified": false, "name": "A N G E L", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 304, "tweet_count": 176692, "listed_count": 0}, "username": "Angel_Caldeira", "id": "91458106"}, {"location": "Seoul, Republic of Korea", "verified": false, "name": "\u2728\ud835\udd4b\ud835\udd4e\ud835\udd40\u2102\ud835\udd3c \u2022 Between1&2\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 929, "tweet_count": 91297, "listed_count": 3}, "username": "23sailormoon", "id": "4451614457"}, {"verified": false, "name": "Os GEEKSONS", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 39, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "username": "OGeeksons", "id": "1146702534792417280"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "mel \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 345, "tweet_count": 19221, "listed_count": 0}, "username": "monkeys21pilots", "id": "1099713616478199809"}, {"verified": false, "name": "@\\\u20ac%", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 59, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "username": "Q5jAubmLI1VWDcv", "id": "1129110717431517186"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 534, "tweet_count": 79834, "listed_count": 1}, "username": "mrstarkr", "id": "3388470274"}, {"verified": false, "name": "Her\u00f3i Mania", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 240, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "username": "heroimania", "id": "2883668848"}, {"location": "Camp Half Blood, Long Island", "verified": false, "name": "min\u2077 \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3389, "tweet_count": 86344, "listed_count": 6}, "username": "jeongukkinie", "id": "912611019117166592"}, {"verified": false, "name": "The P!NK9 is coming!", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1564, "tweet_count": 55676, "listed_count": 1}, "username": "Antonio_Jr1818", "id": "125381475"}, {"location": "[Fan account]", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1360, "tweet_count": 67839, "listed_count": 39}, "username": "whoszaynz", "id": "51816258"}, {"verified": false, "name": "Luis M Toto P\u00f3lito", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 581, "tweet_count": 24187, "listed_count": 6}, "username": "luistotopolito", "id": "190736294"}, {"location": "2820", "verified": false, "name": "Juno", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 526, "tweet_count": 54528, "listed_count": 3}, "username": "theslimshady20", "id": "2252538036"}, {"verified": false, "name": "rat arc", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 887, "tweet_count": 10833, "listed_count": 2}, "username": "notjigu", "id": "544530212"}, {"location": "Aeons far from the Sun", "verified": false, "name": "Angel S.", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1530, "tweet_count": 62413, "listed_count": 7}, "username": "nhell20", "id": "73961847"}, {"location": "Trujillo-Per\u00fa", "verified": false, "name": "A \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 346, "tweet_count": 16035, "listed_count": 2}, "username": "_alejandra24", "id": "325318030"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "felipe \u2728\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 301, "tweet_count": 48125, "listed_count": 1}, "username": "Liip315", "id": "879480264765976576"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "\u0336M\u0336i\u0336g\u0336u\u0336e\u0336l\u0336i\u0336t\u0336o\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1388, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}, "username": "_MiguelCabral", "id": "710872699074187264"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Lary", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 335, "tweet_count": 20876, "listed_count": 0}, "username": "avidaehumabosta", "id": "1137496483010363393"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 403, "tweet_count": 39808, "listed_count": 1}, "username": "mrnssss_", "id": "1064585041320312832"}, {"location": "no bk", "verified": false, "name": "bolacha", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 592, "tweet_count": 49653, "listed_count": 0}, "username": "medina__isa", "id": "1060908694093918210"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sin.", "verified": false, "name": "Rafa Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 377, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}, "username": "rafaventuri1", "id": "1285270902"}, {"location": "INFP", "verified": false, "name": "haru", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 630, "tweet_count": 67809, "listed_count": 9}, "username": "paletttegirl", "id": "2979742181"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 8547, "tweet_count": 32813, "listed_count": 12}, "username": "I08002", "id": "937676453474439169"}, {"location": "Hellcife", "verified": false, "name": "Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 770, "tweet_count": 17438, "listed_count": 0}, "username": "Comunista_Rico_", "id": "935595715342061568"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 40293, "following_count": 29378, "tweet_count": 123185, "listed_count": 13}, "username": "esgotadu", "id": "714710281"}, {"verified": false, "name": "Francisco Quintas", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 174, "tweet_count": 26287, "listed_count": 1}, "username": "quaseumcinefilo", "id": "888595065739907072"}, {"location": "Cd. Victoria, MX", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}, "username": "Periodico5inco", "id": "407162192"}, {"verified": false, "name": "Mary Jane da shopee", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 72, "tweet_count": 4078, "listed_count": 1}, "username": "janinemsantos", "id": "241946827"}, {"location": "Sanctum Sanctorum, Kaer Morhen", "verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u0280\u028f, \u1d00 \u1d18\u026a\u1d0f\u0280\u1d00\u029f :)(: \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1634, "tweet_count": 102023, "listed_count": 34}, "username": "mrsherlokia", "id": "244340998"}, {"verified": false, "name": "Netto Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 889, "tweet_count": 15575, "listed_count": 1}, "username": "profnettofisica", "id": "1894799851"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980144, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"location": "United States of America", "verified": false, "name": "Jo S\u00f3c Vene\u00e7ol\u00e0 | Edward \u2828\u2807 \u2801 \u2803 \u2817 \u2801 \u2819 \u2815 \u2817", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 4733, "tweet_count": 99062, "listed_count": 11}, "username": "JoSocVenecola", "id": "139395274"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1.", "verified": false, "name": "Verbraucht.", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 5002, "tweet_count": 1887, "listed_count": 4}, "username": "CPBOIW", "id": "736970634266349568"}, {"verified": false, "name": "Neur\u00f3tica \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 383, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "username": "Patrici84978333", "id": "1135702815249260547"}, {"verified": false, "name": "ValledeSantiagomx", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 11, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "username": "VSantiagomx", "id": "1155659552357879808"}, {"location": "20 | she/her", "verified": false, "name": "yara; \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 6397, "tweet_count": 86789, "listed_count": 4}, "username": "taehsoobin", "id": "1025204392629358593"}, {"location": "Tlalpan - Morelia", "verified": false, "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 4918, "tweet_count": 56884, "listed_count": 9}, "username": "graceatomic", "id": "101078314"}, {"location": "Itapetininga, Brasil", "verified": false, "name": "Gabrielle \u238a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 369, "tweet_count": 184458, "listed_count": 22}, "username": "jackflown", "id": "2518759434"}, {"location": "VIA SUCUTUM venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Carlos Perez \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2154, "tweet_count": 138259, "listed_count": 0}, "username": "carlosjperez68", "id": "1359444260"}, {"location": "Entre Murdor y Ciudad G\u00f3tica", "verified": false, "name": "Edgar Groove", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 527, "tweet_count": 39602, "listed_count": 0}, "username": "edgar_groove", "id": "149649917"}, {"location": "baviera, alemanha", "verified": false, "name": "targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 9468, "following_count": 2347, "tweet_count": 75728, "listed_count": 18}, "username": "peitosjennie", "id": "207783315"}, {"location": "\ud83c\udfc1", "verified": false, "name": "amanda \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1512, "tweet_count": 45231, "listed_count": 15}, "username": "sturmzoya", "id": "820108064950984705"}, {"verified": false, "name": "n\u00e1dia", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 4019, "tweet_count": 368229, "listed_count": 1}, "username": "nadiadias_", "id": "3374413234"}, {"location": "Global", "verified": false, "name": "Frank Palencia  \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 2729, "tweet_count": 75978, "listed_count": 12}, "username": "frankpalencia", "id": "78617986"}, {"verified": false, "name": "Nalice", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1531, "tweet_count": 29699, "listed_count": 0}, "username": "nalice_crvg", "id": "1049386822558715904"}, {"location": "Vale do \u00c1cido", "verified": false, "name": "DJ HG, O MAIS BRABO DE MG \ud83c\udfaf\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 756, "tweet_count": 26032, "listed_count": 1}, "username": "EndrywHg", "id": "2836609355"}, {"location": "\u2731", "verified": false, "name": "\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 175, "tweet_count": 32284, "listed_count": 0}, "username": "desantaplug", "id": "513784297"}, {"verified": false, "name": "Lupe \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 276, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "username": "Guaada53", "id": "912333400576491520"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 992, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo_A29169", "id": "1117210578131607552"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Argelino Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 11328, "following_count": 12268, "tweet_count": 180925, "listed_count": 71}, "username": "alkaravan", "id": "156704586"}, {"location": "Santa Catarina", "verified": false, "name": "jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 85, "tweet_count": 19122, "listed_count": 4}, "username": "hanekafavs", "id": "1016878966928494592"}, {"verified": false, "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731909, "listed_count": 224}, "username": "JMRubenJM", "id": "2479879152"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"verified": false, "name": "Elena Arboleda", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 4912, "tweet_count": 443561, "listed_count": 2}, "username": "elenavallejoa", "id": "3033806914"}, {"location": "Taubat\u00e9/SP - Brasil", "verified": false, "name": "\u00a1Rodrigo!", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 929, "tweet_count": 72573, "listed_count": 5}, "username": "_RodrigoLuiz", "id": "214439144"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00eddias De Rond\u00f4nia\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 134, "tweet_count": 29589, "listed_count": 2}, "username": "MidiasRondonia", "id": "809788824050077696"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Canaltech", "public_metrics": {"followers_count": 375921, "following_count": 227, "tweet_count": 139452, "listed_count": 1411}, "username": "canaltech", "id": "554182536"}, {"location": "colombia", "verified": false, "name": "camilo tovar", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 815, "tweet_count": 94136, "listed_count": 0}, "username": "camtobo", "id": "298130367"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "chal\u00e9 reyna\ud83c\udfdc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 333, "tweet_count": 9887, "listed_count": 14}, "username": "kissalIthewomen", "id": "3086563092"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 terra dos altos coqueiros", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd86\ud835\udd94 \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1325, "tweet_count": 60078, "listed_count": 17}, "username": "flyingcIubcup", "id": "1729882652"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 222, "tweet_count": 49066, "listed_count": 1}, "username": "_ingridsm", "id": "1640947860"}, {"verified": false, "name": "@wilmarveraza", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 5000, "tweet_count": 395962, "listed_count": 4}, "username": "wilmarveraza1", "id": "970801814395383808"}, {"location": "not on earth", "verified": false, "name": "claricia.", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 233, "tweet_count": 10657, "listed_count": 5}, "username": "luxclaricia", "id": "738768458314305540"}, {"location": "TARDIS", "verified": false, "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}, {"location": "velaris \ud83c\udf0c", "verified": false, "name": "ruby | \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 13471, "following_count": 12771, "tweet_count": 264690, "listed_count": 41}, "username": "rhysfav", "id": "1858094328"}, {"location": "\u91d1\uff61 \ufe46 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddba. \u09f6", "verified": false, "name": "Lina\u00b9\u2076 ; \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 4576, "tweet_count": 27348, "listed_count": 4}, "username": "jungkookchibi", "id": "747098715886915585"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "Bibi fon fon\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 703, "tweet_count": 18856, "listed_count": 2}, "username": "necromesis_", "id": "1089760872246009857"}, {"verified": false, "name": "rita", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1384, "tweet_count": 6522, "listed_count": 0}, "username": "ritaioamagner", "id": "915377037426216960"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4918, "tweet_count": 117327, "listed_count": 8}, "username": "Lilivu", "id": "205003765"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "Joyce", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 612, "tweet_count": 1518, "listed_count": 0}, "username": "Joyceextrema", "id": "889511290158403585"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Tau \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 226, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}, "username": "TauaneDeSousa", "id": "1046596991969570816"}, {"verified": false, "name": "Lari\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 305, "tweet_count": 7133, "listed_count": 0}, "username": "bbylarii", "id": "3445461555"}, {"location": "\ud83d\udd76\ufe0f \u2022 \ud83d\udd25", "verified": false, "name": "\u028f\u1d00s", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1345, "tweet_count": 72932, "listed_count": 4}, "username": "FALLTADDL", "id": "210219749"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "username": "Oscar60239990", "id": "979889654722899969"}, {"verified": false, "name": "Ozaru", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 199, "tweet_count": 57155, "listed_count": 0}, "username": "wi1h3lm", "id": "957782844763463680"}, {"location": "035", "verified": false, "name": "a brau", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 353, "tweet_count": 56823, "listed_count": 0}, "username": "dujanira", "id": "997509476549824513"}, {"location": "Republica de Chingonia", "verified": false, "name": "eclectica", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 5066, "tweet_count": 149090, "listed_count": 268}, "username": "eclectica8", "id": "126052394"}, {"verified": false, "name": "Rodi", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 97, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "Rodi64235119", "id": "1124885147743137793"}, {"verified": false, "name": "Windell Machado", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 431, "tweet_count": 2336, "listed_count": 2}, "username": "windell_machado", "id": "847666810711187456"}, {"location": "MEXICO D,F.", "verified": false, "name": "Hugo Reyes Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 649, "tweet_count": 11690, "listed_count": 8}, "username": "Hugo9reyes", "id": "232853076"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Edcarlos", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 120, "tweet_count": 10644, "listed_count": 3}, "username": "edycompany1", "id": "170512465"}, {"verified": false, "name": "\u00aeTrident", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 291, "tweet_count": 29336, "listed_count": 0}, "username": "trindadtobago", "id": "2376808913"}, {"location": "Barreiro, Portugal", "verified": false, "name": "rafazinha", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 137, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "username": "___rafag___", "id": "4027626706"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}, {"location": "ammonia", "verified": false, "name": "alice\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 757, "tweet_count": 21852, "listed_count": 7}, "username": "leclercamacho", "id": "759488893225951232"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Bianca Reis", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 716, "tweet_count": 21536, "listed_count": 0}, "username": "biaagays", "id": "702493877626863616"}, {"location": "Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}, {"verified": false, "name": "Ymtre *", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1697, "tweet_count": 27877, "listed_count": 1}, "username": "InsMargaritaTr1", "id": "1108453279082663939"}, {"location": "no seu cu", "verified": false, "name": "CH \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1135, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "username": "mnrceguinho", "id": "2497274162"}, {"verified": false, "name": "angelfm", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 318, "tweet_count": 63767, "listed_count": 17}, "username": "angeldelfinfm", "id": "2849145208"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Susy Menchaca\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1667, "tweet_count": 7206, "listed_count": 2}, "username": "Esa_Morra1", "id": "81220576"}, {"location": "9.717884,-63.197375", "verified": false, "name": "Alex de Lexi", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 261, "tweet_count": 92078, "listed_count": 6}, "username": "JustAlexa_A", "id": "114985508"}, {"location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "name": "isa \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 21988, "following_count": 16639, "tweet_count": 86526, "listed_count": 23}, "username": "cxmilawants", "id": "469690720"}, {"location": "Tuxtla Chico, Chiapas", "verified": false, "name": "Mauricio Mota", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 819, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "username": "elmois86", "id": "3742185314"}, {"location": "rpg account ", "verified": false, "name": "\u2750 \u0299\u029f\u026a\u1d1b\u1d22\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2531, "tweet_count": 17302, "listed_count": 9}, "username": "eitaferroxxx", "id": "1060041203872358400"}, {"location": "Xalapa", "verified": false, "name": "EsnoticiaVeracruzSUR", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 249, "tweet_count": 55499, "listed_count": 8}, "username": "EsnoticiaVerSur", "id": "857659835185278976"}, {"location": "Veracruz", "verified": false, "name": "ES NOTICIA", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1179, "tweet_count": 119894, "listed_count": 20}, "username": "Notimexpr", "id": "3117311231"}, {"location": "ex\u00edlio jedi", "verified": false, "name": "\u00bfbrenda?", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 268, "tweet_count": 33570, "listed_count": 1}, "username": "essa_brendoka", "id": "3397865067"}, {"verified": false, "name": "millee", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 277, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "username": "bloom_mille", "id": "1168203965940584448"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "brendoca", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 285, "tweet_count": 1838, "listed_count": 0}, "username": "ibrendaif", "id": "1163170523196604417"}, {"location": "Nueva York, USA long island", "verified": false, "name": "Soya K", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1983, "tweet_count": 143748, "listed_count": 0}, "username": "elportaldelodio", "id": "2317768351"}, {"verified": false, "name": "Allan C. Olivo L.", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 149, "tweet_count": 3277, "listed_count": 1}, "username": "Allan_col", "id": "166609120"}, {"location": "Moonchild", "verified": false, "name": "Morning Star \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 220, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "username": "muito_Dias", "id": "1145002801220767744"}, {"location": "Niter\u00f3i/RJ", "verified": true, "name": "Lucas Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Riva", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1022, "tweet_count": 28651, "listed_count": 1}, "username": "Riva18525954", "id": "1524515112"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL TV e Famosos", "public_metrics": {"followers_count": 200472, "following_count": 400, "tweet_count": 149170, "listed_count": 526}, "username": "UOLtvefamosos", "id": "14595353"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "verified": false, "name": "Jorge Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4046, "tweet_count": 49537, "listed_count": 20}, "username": "jorgeluizcarang", "id": "66120627"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": true, "name": "Portal UAI", "public_metrics": {"followers_count": 106161, "following_count": 104, "tweet_count": 219745, "listed_count": 534}, "username": "portaluai", "id": "35873782"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "Es Noticia Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134118, "listed_count": 38}, "username": "esnoticiaviral", "id": "116667774"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1020, "tweet_count": 269922, "listed_count": 26}, "username": "JuIiab", "id": "709534692"}, {"location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "lizzy\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 317, "tweet_count": 24370, "listed_count": 0}, "username": "lizzyrmx", "id": "3118926291"}, {"verified": false, "name": "Igor Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 533, "tweet_count": 19875, "listed_count": 6}, "username": "iGauM", "id": "11986092"}, {"location": "rio acima city", "verified": false, "name": "ana \u00e9 13 \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 506, "tweet_count": 26443, "listed_count": 1}, "username": "nhapx_", "id": "1111718347396337664"}, {"location": "Te amo \u0474enezuela \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605", "verified": false, "name": "jose klosman", "public_metrics": {"followers_count": 24763, "following_count": 10091, "tweet_count": 26165, "listed_count": 36}, "username": "joseklosman", "id": "1337880926"}, {"location": "\u2733 wakanda \u2733", "verified": false, "name": "anna \u2020 the black panther lives", "public_metrics": {"followers_count": 14027, "following_count": 9988, "tweet_count": 251653, "listed_count": 74}, "username": "zaynbrokens", "id": "1316565764"}, {"location": "n\u00e3o tem ", "verified": false, "name": "thata", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 274, "tweet_count": 18942, "listed_count": 0}, "username": "Thayskiwi", "id": "4795368081"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Hector Lima", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 4921, "tweet_count": 131462, "listed_count": 0}, "username": "hectorlima", "id": "6860692"}, {"verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 1287, "tweet_count": 168454, "listed_count": 8}, "username": "cabeyoluana", "id": "1395024648"}, {"location": "Dalcahue, Chile", "verified": false, "name": "Alirio J. Leal\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 5002, "tweet_count": 83985, "listed_count": 2}, "username": "AlirioJLeal1", "id": "932418843493961730"}, {"location": "Ushuaia-Argentina", "verified": false, "name": "lobo", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 143, "tweet_count": 28695, "listed_count": 0}, "username": "lobitowe", "id": "2181200268"}, {"location": "Colmar, France", "verified": false, "name": "faz o L 13", "public_metrics": {"followers_count": 8043, "following_count": 8549, "tweet_count": 185165, "listed_count": 11}, "username": "fentyconfident", "id": "757335176674414592"}, {"verified": false, "name": "g;", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2505, "tweet_count": 16908, "listed_count": 0}, "username": "_guillerme_", "id": "1000246461664321536"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Esteban Legorreta", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 799, "tweet_count": 1141, "listed_count": 0}, "username": "EsteBond007", "id": "70066841"}, {"location": "me encontra na poesia", "verified": false, "name": "FLAMENGO NO ES UN EQUIPO, ES UNA SELECCI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1889, "tweet_count": 71676, "listed_count": 5}, "username": "lilenealves", "id": "2707776945"}, {"verified": false, "name": "pilig", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 3902, "tweet_count": 250551, "listed_count": 0}, "username": "piligpiliyahoo1", "id": "1016098964012232706"}, {"location": "Tab-df", "verified": false, "name": "Brownxican", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 209, "tweet_count": 8649, "listed_count": 2}, "username": "claudio_barr", "id": "224674890"}, {"verified": false, "name": "StellaB", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 688, "tweet_count": 6196, "listed_count": 0}, "username": "StellaB14890059", "id": "1165093194507440128"}, {"location": "Disneyland", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 8623, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}, {"verified": false, "name": "rod", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 448, "tweet_count": 47943, "listed_count": 2}, "username": "rodericgomes", "id": "782815164"}, {"verified": false, "name": "Xio.", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 64, "tweet_count": 13650, "listed_count": 0}, "username": "NyXio", "id": "703796458961539072"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, CDMX", "verified": false, "name": "V A L E R I A \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 469, "tweet_count": 17935, "listed_count": 5}, "username": "Netzazary", "id": "357882265"}, {"verified": false, "name": "T.G. Ultra Motora", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 342, "tweet_count": 27560, "listed_count": 3}, "username": "MotoraBR", "id": "189994399"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Tirano-saurio L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}, "username": "inda_rolando", "id": "838721654926761986"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Coluband\u00ea", "verified": false, "name": "Menezes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 50, "tweet_count": 14207, "listed_count": 0}, "username": "LanaL777", "id": "977741172851474432"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 838, "tweet_count": 83165, "listed_count": 4}, "username": "almexwg", "id": "279544309"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "name": "kauan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LULA 13.", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 876, "tweet_count": 44217, "listed_count": 4}, "username": "KauanNSO", "id": "490405112"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "anne", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 511, "tweet_count": 23649, "listed_count": 4}, "username": "anne_cortese", "id": "58002822"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "una latina yo me transformo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 834, "tweet_count": 20731, "listed_count": 0}, "username": "runieri", "id": "359151870"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5318241, "following_count": 131, "tweet_count": 163160, "listed_count": 7948}, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 247, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}, "username": "yasxx___", "id": "1067949779630604291"}, {"location": "fan acc \u2022 filaleb supremacy.", "verified": false, "name": "livia", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 315, "tweet_count": 30170, "listed_count": 8}, "username": "eldetails", "id": "1062634118389870592"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1078, "tweet_count": 192348, "listed_count": 26}, "username": "GoatBruno", "id": "75071173"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Shelby \ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 451, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "username": "A_0liveiraa", "id": "1168887570874413062"}, {"verified": false, "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}, {"verified": false, "name": "Facu.", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 441, "tweet_count": 57303, "listed_count": 0}, "username": "PuraAlegriaaaa", "id": "222201143"}, {"location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 61202, "following_count": 20438, "tweet_count": 92109, "listed_count": 50}, "username": "LNV22", "id": "2329694580"}, {"location": "rj zo", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 513, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}, "username": "alvesxcleo", "id": "1019084855114682369"}, {"location": "RJ|ZO", "verified": false, "name": "Alvizzz", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 196, "tweet_count": 15080, "listed_count": 0}, "username": "_AVSL", "id": "4508557277"}, {"verified": false, "name": "\uff91\u308a \uff72\u306eW\u4e47\u5c3a\u4e02", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 725, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "username": "AdrianFigT", "id": "593140450"}, {"verified": false, "name": "MONICA FONG", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1964, "tweet_count": 8722, "listed_count": 0}, "username": "MONICAFONG11", "id": "1133958194236133378"}, {"verified": false, "name": "ins\u00f4nia da doutora taylor swift", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 872, "tweet_count": 73093, "listed_count": 11}, "username": "LucasRo0503", "id": "897612120178688001"}, {"location": "Madrid.", "verified": false, "name": "Manuel Abeytua", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 150, "tweet_count": 1131, "listed_count": 11}, "username": "AbeytuaManuel", "id": "2810073681"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Angel Salinas Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 2605, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}, "username": "agaryii", "id": "995427805113401344"}, {"location": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 215, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}, "username": "kyIiejack", "id": "909552714841018370"}, {"verified": false, "name": "Aldi", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 568, "tweet_count": 30595, "listed_count": 0}, "username": "AlRodriguezOk", "id": "2216853939"}, {"location": "Candangol\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "bruninha\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 254, "tweet_count": 7710, "listed_count": 0}, "username": "bruna_nscmt", "id": "954786982999228416"}, {"verified": false, "name": "Noticias24mx", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "username": "Noticias24Info", "id": "919051577171873792"}, {"location": "CD.L\u00f3pez Mateos.M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Cezaldiv", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1512, "tweet_count": 43803, "listed_count": 17}, "username": "cesarzaldivar", "id": "56766671"}, {"location": "Central City", "verified": false, "name": "lucas bing stargirl #BLACKADAM\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 953, "tweet_count": 31345, "listed_count": 7}, "username": "lukiinhasuxx", "id": "109117064"}, {"location": "New York, USA", "verified": true, "name": "Yahya Abdul-Mateen 2", "public_metrics": {"followers_count": 98492, "following_count": 613, "tweet_count": 11501, "listed_count": 219}, "username": "yahya", "id": "25854401"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Arturo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 766, "tweet_count": 54256, "listed_count": 9}, "username": "ArturoLopez_M", "id": "76190146"}, {"location": "\ud835\ude76\ud835\ude7e\ud835\ude73 \u2661 \u2022 \ud835\ude7e\ud835\ude83\u2077 \u2022 \ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude7b\ud835\ude88", "verified": false, "name": "\u03bd\u03b9\u03bd\u03b9\u2077 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 216, "tweet_count": 11753, "listed_count": 3}, "username": "tinysuguinha", "id": "1074449574125813762"}, {"location": "Solidaridad, Quintana Roo", "verified": false, "name": "Indigo Playa", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 37, "tweet_count": 130819, "listed_count": 90}, "username": "indigoplaya", "id": "4120303007"}, {"location": "Playa del Carmen Q.Roo, Mex", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Gonz\u00e1lez B.", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 20, "tweet_count": 85975, "listed_count": 31}, "username": "Hectorglezbal", "id": "114555389"}, {"location": "ela//dela ", "verified": false, "name": "Mi pincipotty \u2671\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 4301, "tweet_count": 19193, "listed_count": 12}, "username": "DianaRoseCobain", "id": "1134533427284336646"}, {"verified": false, "name": "bissexual q namora h\u00e9tero e vota 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1833, "tweet_count": 72910, "listed_count": 0}, "username": "sereinhadalagoa", "id": "808712004068376576"}, {"location": "jonghyun \u2022 ela/dela", "verified": false, "name": "amanda VAI IR VER MCR", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 752, "tweet_count": 44404, "listed_count": 8}, "username": "yunyunpea", "id": "999127626"}, {"location": "26\u266105\u26612019 \ud83c\udf77", "verified": false, "name": "`Nanna \u2667`~", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2793, "tweet_count": 4411, "listed_count": 2}, "username": "seoknan", "id": "1008391881737293826"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "gleibas", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 52, "tweet_count": 643, "listed_count": 1}, "username": "gleibas_", "id": "2928118553"}, {"location": "ot5", "verified": false, "name": "m!", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 375, "tweet_count": 270959, "listed_count": 13}, "username": "misslarrie", "id": "3384894897"}, {"location": "Rio de janeiro.", "verified": false, "name": "flamengo sempre flamengo\ud83d\ude4f.", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 4886, "tweet_count": 22581, "listed_count": 0}, "username": "andrelucas02", "id": "168854611"}, {"location": "zone 6", "verified": false, "name": "Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 505, "tweet_count": 8024, "listed_count": 0}, "username": "joao__rocha_", "id": "2971718315"}, {"location": "MX", "verified": false, "name": "Elena R.", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 79, "tweet_count": 66902, "listed_count": 16}, "username": "despairswalls", "id": "155040994"}, {"location": "@vtmagicbard", "verified": false, "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 245, "tweet_count": 41308, "listed_count": 2}, "username": "xstarkcismx", "id": "1025971508093575168"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": false, "name": "Danny Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1361, "tweet_count": 14496, "listed_count": 1}, "username": "DannaDancer", "id": "348222046"}, {"location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"location": "Asheville NC", "verified": false, "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 539, "tweet_count": 6677, "listed_count": 2}, "username": "Ruben1mendoza2", "id": "1120844852"}, {"verified": false, "name": "H. Duke", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 2596, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "username": "dam_DNG", "id": "2907872943"}, {"location": "Asgard ", "verified": false, "name": "Gerardo Gonzalez\ud83d\udc09\ud83e\udd87\ud83d\ude08\u26a1\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddea(Black K\u00e1iser)", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 790, "tweet_count": 76155, "listed_count": 24}, "username": "GG9_Official", "id": "117325132"}, {"verified": false, "name": "cabez\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1244, "tweet_count": 66185, "listed_count": 1}, "username": "elaprendiz611", "id": "851254112964538370"}, {"location": "St Jhon Lurigancity", "verified": false, "name": "Gustavo, El Rey Mono.", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 344, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo63966828", "id": "1061805967875153920"}, {"location": "clancy is not dead", "verified": false, "name": "livs", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1362, "tweet_count": 91730, "listed_count": 19}, "username": "thjudgout", "id": "2614037401"}, {"location": "CL16 SV5 MS47", "verified": false, "name": "Jess of the Endless", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1186, "tweet_count": 71960, "listed_count": 5}, "username": "whtstark", "id": "705975666"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "T\ud835\udcb6\u2113\ud835\udcbe\u03c4\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 175, "tweet_count": 135759, "listed_count": 45}, "username": "_avatrice_", "id": "2859743613"}, {"location": "Quimica - IFRJ", "verified": false, "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd2c \ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd1f\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 227, "tweet_count": 15944, "listed_count": 0}, "username": "sadhtax", "id": "1979607294"}, {"location": "Lugo, Spain", "verified": false, "name": "@IGCLugo", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 503, "tweet_count": 51079, "listed_count": 4}, "username": "IGCLugo", "id": "807488815279538176"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Diana Herbello", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2416, "tweet_count": 80143, "listed_count": 16}, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Lari Almeida \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 84, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}, "username": "_almeidalare", "id": "759069282651242496"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "UniradioNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 27744, "following_count": 2222, "tweet_count": 293515, "listed_count": 198}, "username": "uniradionoticia", "id": "193083959"}, {"location": "Mexicali, BC", "verified": false, "name": "UniMexicali", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 355, "tweet_count": 192464, "listed_count": 37}, "username": "UniMexicali", "id": "1901618424"}, {"location": "Tijuana", "verified": false, "name": "UniradioInforma.com", "public_metrics": {"followers_count": 20733, "following_count": 2527, "tweet_count": 290985, "listed_count": 211}, "username": "UniradioInforma", "id": "86828457"}, {"location": "Into the laniakea", "verified": false, "name": "Chapulinne", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 618, "tweet_count": 84548, "listed_count": 14}, "username": "chapulinne", "id": "150545133"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Danielillo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285"}, {"location": "Rio de janeiro - RJ", "verified": false, "name": "William Jefferson", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 712, "tweet_count": 176171, "listed_count": 31}, "username": "WillBlackmusic", "id": "43363137"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 693, "tweet_count": 56373, "listed_count": 0}, "username": "gabiegms", "id": "2975668097"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Luis Del Rio", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 689, "tweet_count": 22831, "listed_count": 2}, "username": "LuisDelRio71", "id": "230744533"}, {"verified": false, "name": "cristyneko", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 286, "tweet_count": 6009, "listed_count": 0}, "username": "Cristyneko", "id": "106794848"}, {"verified": false, "name": "JCRT", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 3526, "tweet_count": 14348, "listed_count": 0}, "username": "juancaderecho20", "id": "2543699156"}, {"location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "JOSE MANUEL VALVERDE", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 2284, "tweet_count": 12396, "listed_count": 63}, "username": "jvalverderubio", "id": "264424682"}, {"verified": false, "name": "Andr3s Val3nc1a", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 40, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "Andr3sVal3nc1a", "id": "1172682406379380736"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Noticias RCN", "public_metrics": {"followers_count": 8484951, "following_count": 1572, "tweet_count": 654638, "listed_count": 18420}, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}, {"location": "na sua", "verified": false, "name": "oh a Brenda a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 412, "tweet_count": 29479, "listed_count": 0}, "username": "vivispq1", "id": "1158913702126600192"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 146, "tweet_count": 5651, "listed_count": 0}, "username": "gabrielafariat", "id": "2716213150"}, {"location": "she/her ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf09\ud83c\udf08\ud83d\udcd3\ud83c\udf83\ud83d\udcb0\ud83c\udfb8\ud83c\udf3b\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 789, "tweet_count": 90194, "listed_count": 47}, "username": "nathaliavirtual", "id": "45828480"}, {"location": "043 \u2022 camb\u00e9 quase Londrina,PR ", "verified": false, "name": "guscraveiro \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4514, "tweet_count": 168390, "listed_count": 0}, "username": "gusnxsep", "id": "188791763"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172626143742234624"], "created_at": "2019-09-13T21:40:33.000Z", "text": "Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172626143742234624", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "author_id": "69388270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "id": "1172600645951639553", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "author_id": "736596102766592000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "id": "1172674574284201984", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "109651819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "id": "1172519497527439362", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "author_id": "237872146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "id": "1172601904079224832", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "id": "1172603371058081793", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171599899881852928", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "author_id": "389287861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "id": "1172627651913310210", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "author_id": "1123709893930901512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}]}, "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "id": "1172687554354778112", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "1202671862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/7Ccvui6l52", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-13-14-11/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172698985284456448"], "created_at": "2019-09-14T02:30:00.000Z", "text": "La mujer recibi\u00f3 la noticia de que su mam\u00e1 estaba grave de salud tras ser atropellada, minutos despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida. \n\nhttps://t.co/7Ccvui6l52", "id": "1172698985284456448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84398622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "id": "1172663575195856901", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "948683648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172698403110871040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jmjkangels", "id": "3087293236"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:27:41.000Z", "text": "@jmjkangels mila quantos bichos vc tem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172671210720813058"}], "id": "1172698403110871040", "in_reply_to_user_id": "1057757407206621184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725854840623104000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "id": "1172677015415283713", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z", "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "id": "1172651101016879104", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "author_id": "3301952038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "id": "1172662103360057345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.4257, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 108, "end": 123, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.8953, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.9685, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/rdPG0HDlmF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Xf6IpA9IQ/", "display_url": "instagram.com/p/B2Xf6IpA9IQ/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tnWg0456GW", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1172630736798724096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnWg0456GW", "media_key": "3_1172630726057111562"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tnWg0456GW", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1172630736798724096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnWg0456GW", "media_key": "3_1172630726065446917"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 277, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 124, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172630736798724096"], "created_at": "2019-09-13T21:58:48.000Z", "text": "Ei, DC-f\u00e3, corre aqui! Nas redes sociais, o diretor James Gunn acabou de revelar o elenco do novo filme do #Esquadr\u00e3oSuicida. Na lista divulgada nesta sexta (13), est\u00e3o confirmados os retornos... https://t.co/rdPG0HDlmF (Foto: Warner Bros/ Reprodu\u00e7\u00e3o Youtube/ repost @jamesgunn) https://t.co/tnWg0456GW", "id": "1172630736798724096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "author_id": "15292534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rsTTUNbH7U", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoG48883808/status/1172688955394940928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsTTUNbH7U", "media_key": "16_1172688945194426369"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172688955394940928"], "created_at": "2019-09-14T01:50:09.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida 2 com James Gunn de diretor, eu to s\u00f3 assim https://t.co/rsTTUNbH7U", "id": "1172688955394940928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064674007662948353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TqO5Qevvrc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172639856557559808"], "created_at": "2019-09-13T22:35:03.000Z", "text": "Bueno...la aventura que me espera es oficial. https://t.co/TqO5Qevvrc", "id": "1172639856557559808", "public_metrics": {"retweet_count": 2735, "reply_count": 1226, "like_count": 25124, "quote_count": 531}, "author_id": "765078768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"], "created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z", "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "id": "1172624743180189697", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "author_id": "4172587277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "id": "1172610473977614336", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "author_id": "861063790070288384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "id": "1172668252792807424", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "author_id": "3984439641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "id": "1172676327142514689", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "author_id": "855796724270542849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZHU4NdmoMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172666268899373056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHU4NdmoMk", "media_key": "3_1172660428507361286"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172666268899373056"], "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZHU4NdmoMk", "id": "1172666268899373056", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "author_id": "148372339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697560458436608"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697567227973632"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697569677520896"], "created_at": "2019-09-14T02:24:22.000Z", "text": "MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade se elas j\u00e1 viram o sol se pondo as 15hrs\ne oq acontece esse ano\nS\u00c3O PAULO ESCURECE AS 15HRS https://t.co/0AxnWg95Sc", "id": "1172697569677520896", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1142166033932984321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "id": "1172690014985232384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "author_id": "719523435647512576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/c69D3GhRp4", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172634818456301569"], "created_at": "2019-09-13T22:15:01.000Z", "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3GhRp4", "id": "1172634818456301569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2847223757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Paulo Saconi"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsa"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aWzxxcCcJk", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1172518252578254848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aWzxxcCcJk", "media_key": "3_1172518247477981184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172518252578254848"], "created_at": "2019-09-13T14:31:50.000Z", "text": "IMPRENSA SEM LIMITES: sem se identificar, o jornalista Jo\u00e3o Paulo Saconi, \u00c9poca / Globo, se passou por gay e fez sess\u00f5es com minha nora Helo\u00edsa (psic\u00f3loga, esposa do Eduardo) e gravou tudo. O deveria ficar apenas entre os dois, por quest\u00e3o de \u00e9tica, agora vem a p\u00fablico. https://t.co/aWzxxcCcJk", "id": "1172518252578254848", "public_metrics": {"retweet_count": 5814, "reply_count": 5465, "like_count": 32003, "quote_count": 1599}, "author_id": "128372940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/c69D3G0g0u", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172646139079745536"], "created_at": "2019-09-13T23:00:00.000Z", "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3G0g0u", "id": "1172646139079745536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2847223757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697617907748866"], "created_at": "2019-09-14T02:24:34.000Z", "text": "teve a cena do casal gay ai ela \u201celes s\u00e3o viado?\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172697613864525827"}], "id": "1172697617907748866", "in_reply_to_user_id": "791378320059432961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791378320059432961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/AtC3e8sMHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sofimartin_/status/1172697251220787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtC3e8sMHJ", "media_key": "3_1172697236976934912"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kukyandcream", "id": "864971227"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172697251220787200"], "created_at": "2019-09-14T02:23:07.000Z", "text": "@kukyandcream Mira donde estoy y lo que se avecina el domingo. https://t.co/AtC3e8sMHJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172696418475270144"}], "id": "1172697251220787200", "in_reply_to_user_id": "864971227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "486409460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ThVZlO4Ww4", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAM_11/status/1172625500205998080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThVZlO4Ww4", "media_key": "3_1172625491792203782"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172625500205998080"], "created_at": "2019-09-13T21:38:00.000Z", "text": "Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZlO4Ww4", "id": "1172625500205998080", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 162, "quote_count": 10}, "author_id": "1162115788108644353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"], "created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4", "id": "1172607736367976449", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "123738178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "id": "1172645598186524673", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "author_id": "82788234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/9PdI8W0yVn", "expanded_url": "https://youtu.be/18-wpCGd2dQ", "display_url": "youtu.be/18-wpCGd2dQ", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565318922785755136/itj0LBi5?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565318922785755136/itj0LBi5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Del Castillo: \u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde orden de detenci\u00f3n\u201d", "description": "Tras el interrogatorio realizado por el fiscal Germ\u00e1n Ju\u00e1rez Atoche al expresidente de la constructora brasile\u00f1a Odebrecht, Marcelo Odebrecht, en donde este ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=18-wpCGd2dQ&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172352837537423361"], "created_at": "2019-09-13T03:34:32.000Z", "text": "Ya te olvidaste @JorgeDCG Del Castillo:\u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde la prisi\u00f3n preventiva.Por q ahora no te pronuncias igual ya que sali\u00f3 el codinome del Apra?No seas maric\u00f3n por q no emulas al suicida de tu jefe? https://t.co/9PdI8W0yVn v\u00eda @YouTube", "id": "1172352837537423361", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "311826702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "id": "1172601164392804352", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "author_id": "509678764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2aeVglMf9V", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172695080261554176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aeVglMf9V", "media_key": "3_1172695076180566017"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695080261554176"], "created_at": "2019-09-14T02:14:29.000Z", "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co/2aeVglMf9V", "id": "1172695080261554176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 78, "like_count": 294, "quote_count": 76}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.2705, "type": "Person", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5189, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172646849838116865"], "created_at": "2019-09-13T23:02:50.000Z", "text": "BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "id": "1172646849838116865", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 310, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/HCGEvBtYfY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AiBX86", "display_url": "bit.ly/2AiBX86"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172692658046865408"], "created_at": "2019-09-14T02:04:51.000Z", "text": "#Internacional: Tuvo su menarquia (primer periodo) mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3. La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n\nhttps://t.co/HCGEvBtYfY", "id": "1172692658046865408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1172606004175015937", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "author_id": "196320338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172693900101898240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 95, "end": 108, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 198, "end": 209, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 222, "end": 235, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 275, "end": 285, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 286, "end": 300, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}, {"start": 301, "end": 316, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 317, "end": 328, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 329, "end": 345, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 346, "end": 353, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 354, "end": 364, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 365, "end": 379, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 407, "end": 417, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 418, "end": 434, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 435, "end": 450, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 451, "end": 462, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 463, "end": 474, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 475, "end": 485, "username": "OldmanZai", "id": "1277088224247197699"}, {"start": 486, "end": 495, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 496, "end": 507, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}, {"start": 508, "end": 521, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 538, "end": 548, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 549, "end": 563, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 564, "end": 578, "username": "SandraValena1", "id": "981229420529807361"}, {"start": 579, "end": 594, "username": "CristianneLeal", "id": "2903181951"}, {"start": 595, "end": 605, "username": "joaomassa", "id": "52564873"}, {"start": 606, "end": 614, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 615, "end": 629, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}, {"start": 630, "end": 645, "username": "AmorimConfucio", "id": "1104768243468824576"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:09:48.000Z", "text": "@pactolinu @edmann @DavidCarreta @quiz__ @rafazec @malusoares_br @Fabiomarbinho @AnnaS_Gdottir @esquerdeando @lulameuheroi @adrianaramossi @Rubens08930537 @EDIRCARVALHOMO3 @Ann_aD_ @JuliannahBatist @gera_lopes @vivi_scans @JSJunior1980 @JPereiraLeal @Elliisiess @ruipalanque @Lelecoutz @consuveronica @Sabrinaportoqn @loka_costa @JuliannaLulaMar @roaraz @AnielsonV @Rubem_Vicente @inocenciamanoel @_Adedeia @llouzzada @MoniqueFreitasB @PluftPlaftZoom @TodaNayumi @72_aurelio @OldmanZai @taminebb @LoteMarcio @anabritolira @Jaquegiarletti @galo_2018 @desertodeamor @SandraValena1 @CristianneLeal @joaomassa @spflain @carloscamargo @AmorimConfucio viu s\u00f3 deu todo esse b.o imagina n\u00f3is chegando no orco com a cara e coragem???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172693515467468801"}], "id": "1172693900101898240", "in_reply_to_user_id": "1723689505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "712157572695003136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5SiWjX9Gs4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAzoteFem/status/1164498910674587649", "display_url": "twitter.com/ElAzoteFem/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164628278491123717"], "created_at": "2019-08-22T19:59:53.000Z", "text": "El populacho es ignorante. No sabe nada. Est\u00e9n seguros que esa se\u00f1ora quiere adelanto de elecciones. Aplaude a Vizcarra a rabiar https://t.co/5SiWjX9Gs4", "id": "1164628278491123717", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 24, "like_count": 18, "quote_count": 6}, "author_id": "127324067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172620458199568387"], "created_at": "2019-09-13T21:17:58.000Z", "text": "O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "id": "1172620458199568387", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "author_id": "22494962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172649922929152001"], "created_at": "2019-09-13T23:15:03.000Z", "text": "Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "id": "1172649922929152001", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 329, "quote_count": 10}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172694192440696833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sep_lary", "id": "1090655250770472971"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:10:57.000Z", "text": "@sep_lary Esse traste mesmo ahhahahahah", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172693554877095937"}], "id": "1172694192440696833", "in_reply_to_user_id": "1090655250770472971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956804718965198848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172694748387262464"], "created_at": "2019-09-14T02:13:10.000Z", "text": "@TheLordConsumes Daqui a pouco eu entro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172693520735506432"}], "id": "1172694748387262464", "in_reply_to_user_id": "946781295761379328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330688152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "id": "1172558946705596417", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "author_id": "121816849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "id": "1172617246646132736", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "author_id": "459489950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695226835750912"], "created_at": "2019-09-14T02:15:04.000Z", "text": "suic\u00eddio de getulio vargas... me poupe ne", "id": "1172695226835750912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1865487026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172610475399495680"], "created_at": "2019-09-13T20:38:18.000Z", "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "id": "1172610475399495680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "id": "1172682578702340097", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tHq2KA0KsT", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694526864920581"], "created_at": "2019-09-14T02:12:17.000Z", "text": "\u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida\nhttps://t.co/tHq2KA0KsT", "id": "1172694526864920581", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "65505209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "vladimirpadrino", "id": "447667853"}, {"start": 208, "end": 216, "username": "ceofanb", "id": "486014167"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "MiliciaFANB", "id": "3246457691"}, {"start": 230, "end": 243, "username": "AviacionFANB", "id": "151962127"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "PartidoPSUV", "id": "102094084"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 271, "end": 279, "username": "koskita", "id": "143144612"}, {"start": 280, "end": 294, "username": "piedadcordoba", "id": "34798360"}, {"start": 295, "end": 304, "username": "TimoFARC", "id": "1355017114181107713"}, {"start": 305, "end": 318, "username": "GuedezMartin", "id": "410672311"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694650072834048"], "created_at": "2019-09-14T02:12:46.000Z", "text": "@AndresPastrana_ @NicolasMaduro @jguaido Andr\u00e9s, por m\u00e1s que disimules, siempre se te ve el bojote.\nAhora defiendes a narcoparamilitares y ayer te codeabas con el pederasta suicida. Qu\u00e9 m\u00e1s?\n@vladimirpadrino @ceofanb @MiliciaFANB @AviacionFANB @PartidoPSUV @petrogustavo @koskita @piedadcordoba @TimoFARC @GuedezMartin", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172568055668457473"}], "id": "1172694650072834048", "in_reply_to_user_id": "1301761278", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152344557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/csowcNn9v4", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodloud/status/1172677744255221761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csowcNn9v4", "media_key": "16_1172677731550683136"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677744255221761"], "created_at": "2019-09-14T01:05:36.000Z", "text": "John cena no esquadr\u00e3o suicida, eu quero ver algu\u00e9m grita o nome dele \u201cJohn Cena\u201d n\u00e3o aceito menos https://t.co/csowcNn9v4", "id": "1172677744255221761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "428968513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hvKZIBpkpC", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172536557703749637"], "created_at": "2019-09-13T15:44:34.000Z", "text": "Se tivesse sido policial que matou iria t\u00e1 um mimimi do caralho, e agora? Oq vcs dizem?????? https://t.co/hvKZIBpkpC", "id": "1172536557703749637", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "923671243815030790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Los\nRastrojo"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3EnLaW"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/XEFEcJKfHk", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1172559677613400065", "display_url": "twitter.com/WRadioColombia\u2026"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Venezuela"}, {"start": 182, "end": 194, "tag": "Guaid\u00f3EnLaW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172568055668457473"], "created_at": "2019-09-13T17:49:44.000Z", "text": "\u00bfSi las fotos fueron tomadas en #Venezuela, no ser\u00e1 que el Narcodictador @NicolasMaduro, que les estaba dando cobijo a \"Los\nRastrojo\", los env\u00edo para tenderle una trampa a @jguaido? #Guaid\u00f3EnLaW https://t.co/XEFEcJKfHk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172559677613400065"}], "id": "1172568055668457473", "public_metrics": {"retweet_count": 2041, "reply_count": 3369, "like_count": 3081, "quote_count": 939}, "author_id": "1301761278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosi\u00f3"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Squad 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zaDz9xfYCM", "expanded_url": "https://is.gd/hd4l7Z", "display_url": "is.gd/hd4l7Z"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ze7FliEV4C", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1172682036865167360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ze7FliEV4C", "media_key": "3_1172682035091189763"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682036865167360"], "created_at": "2019-09-14T01:22:39.000Z", "text": "Actor mexicano Joaqu\u00edn Cosi\u00f3 ser\u00e1 parte de pel\u00edcula Suicida Squad 2 - https://t.co/zaDz9xfYCM https://t.co/ze7FliEV4C", "id": "1172682036865167360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "192022112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Joanna de Angelis"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IrCJfDUNlK", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yZLqsdfOtzY", "display_url": "youtube.com/watch?v=yZLqsd\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bDLoreZZ7k", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cEwXajFsWktwb29yT2J5UW58MVBsS1FWQnByYVdHRaP9-45vywKCH3SniNDDGK0bB-dKUnUkJFWili78xZeV", "display_url": "pscp.tv/w/cEwXajFsWktw\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172646651250397185"], "created_at": "2019-09-13T23:02:03.000Z", "text": "Como compreender e lidar com a idea\u00e7\u00e3o suicida - 127\u00aa Assist\u00eancia Espiritual Joanna de Angelis  assista pelo youtube https://t.co/IrCJfDUNlK https://t.co/bDLoreZZ7k", "id": "1172646651250397185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "76754382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SHHy0L95Gs", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684992146808832"], "created_at": "2019-09-14T01:34:24.000Z", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/SHHy0L95Gs", "id": "1172684992146808832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172632039629217797"], "created_at": "2019-09-13T22:03:59.000Z", "text": "curta esse tweet e eu irei responder sobre voc\u00ea: \n\n\u2022 primeira impress\u00e3o:\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: \n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu:\n\u2022 para ser sincero:\n\u2022 vc deve postar isso:", "id": "1172632039629217797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 31, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3193011627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Kyo"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Kyo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuma"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Soumas"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677171791519744"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677178938540032"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677273562038272"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677279996153856"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 235, "tag": "FruitsBasket"}, {"start": 236, "end": 246, "tag": "\u30d5\u30eb\u30fc\u30c4\u30d0\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8"}, {"start": 247, "end": 251, "tag": "\u30d5\u30eb\u30d0"}, {"start": 252, "end": 259, "tag": "Furuba"}, {"start": 260, "end": 266, "tag": "Fruba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677282659524609"], "created_at": "2019-09-14T01:03:46.000Z", "text": "A m\u00e3e do Kyo se suicidou, mas foi isso que permitiu ao Kyo viver ao lado do Kazuma lhe dando uma oportunidade de viver \"fora\" do cl\u00e3 dos Soumas.  A vida do gato teria sido muito pior se tivesse ficado ao lado do pai dele. #FruitsBasket #\u30d5\u30eb\u30fc\u30c4\u30d0\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8 #\u30d5\u30eb\u30d0 #Furuba #Fruba https://t.co/p2qdjiBUov", "id": "1172677282659524609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "45865252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPresoPolitico"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 188, "tag": "LulaPresoPolitico"}, {"start": 189, "end": 199, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172568619198427144"], "created_at": "2019-09-13T17:51:58.000Z", "text": "Est\u00e1 claro pq Ciro fugiu p/ Paris em 2018: n\u00e3o aceitou o jogo democr\u00e1tico.  Respeite ao menos o eleitor, Ciro. Foi ele quem escolheu levar Haddad, e n\u00e3o vc, ao 2o. turno\n#LulaPresoPolitico\n#LulaLivre", "id": "1172568619198427144", "public_metrics": {"retweet_count": 1054, "reply_count": 1264, "like_count": 5307, "quote_count": 220}, "author_id": "31139434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "id": "1172606291660988416", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "author_id": "1042571329994612736"}, {"geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172344900173619200"], "created_at": "2019-09-13T03:02:59.000Z", "text": "vamos las pibas el s\u00e1bado ganen o me mato", "id": "1172344900173619200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "author_id": "1965934688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 682, "end": 691, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Luiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 161, "end": 169, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 187, "end": 198, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 225, "end": 238, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 251, "end": 263, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 264, "end": 274, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 275, "end": 289, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}, {"start": 290, "end": 305, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 306, "end": 317, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 318, "end": 334, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 335, "end": 342, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 343, "end": 353, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 369, "end": 379, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 407, "end": 417, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 418, "end": 434, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 435, "end": 450, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 451, "end": 462, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 463, "end": 474, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 475, "end": 485, "username": "OldmanZai", "id": "1277088224247197699"}, {"start": 486, "end": 495, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 496, "end": 507, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}, {"start": 508, "end": 521, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 538, "end": 548, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 549, "end": 563, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 564, "end": 578, "username": "SandraValena1", "id": "981229420529807361"}, {"start": 579, "end": 594, "username": "CristianneLeal", "id": "2903181951"}, {"start": 595, "end": 605, "username": "joaomassa", "id": "52564873"}, {"start": 606, "end": 614, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 615, "end": 629, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}, {"start": 630, "end": 645, "username": "AmorimConfucio", "id": "1104768243468824576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172691462187835398"], "created_at": "2019-09-14T02:00:06.000Z", "text": "@edmann @DavidCarreta @quiz__ @rafazec @malusoares_br @Fabiomarbinho @AnnaS_Gdottir @esquerdeando @lulameuheroi @adrianaramossi @Rubens08930537 @EDIRCARVALHOMO3 @Ann_aD_ @JuliannahBatist @gera_lopes @vivi_scans @JSJunior1980 @JPereiraLeal @Elliisiess @ruipalanque @Lelecoutz @consuveronica @Sabrinaportoqn @loka_costa @JuliannaLulaMar @roaraz @AnielsonV @Rubem_Vicente @pactolinu @inocenciamanoel @_Adedeia @llouzzada @MoniqueFreitasB @PluftPlaftZoom @TodaNayumi @72_aurelio @OldmanZai @taminebb @LoteMarcio @anabritolira @Jaquegiarletti @galo_2018 @desertodeamor @SandraValena1 @CristianneLeal @joaomassa @spflain @carloscamargo @AmorimConfucio nem falem isso veja o que houve com Andr\u00e9 Luiz quando entrara no \"Nosso Lar\" fora reprendido pelos esp\u00edritos tutelares e guardi\u00e3es imagina chegar assim de car\u00e3o no Orco ainda intoxicado pelo senescal perfumado???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172687976717017093"}], "id": "1172691462187835398", "in_reply_to_user_id": "14138898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "712157572695003136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "LIBRARSE"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "GBNO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683288588279808"], "created_at": "2019-09-14T01:27:38.000Z", "text": "...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL QUE POR DELIBERY PIDE A VENECOS...SI ESE ANIMAL QUE LE DEC\u00cdA A RATAL\u00c1N: YA, YA EN UN V\u00cdDEO - AUDIO PARA LIBRARSE DE LA JUSTICIA 1ER. GBNO....!", "id": "1172683288588279808", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3593, "type": "Organization", "normalized_text": "Dream Team"}, {"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nUmMgAPgCe", "expanded_url": "http://bit.ly/2kwRGMF", "display_url": "bit.ly/2kwRGMF"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/z8jxDoJ0ty", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1172684970911027200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8jxDoJ0ty", "media_key": "3_1172684589631967232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684970911027200"], "created_at": "2019-09-14T01:34:19.000Z", "text": "Dream Team: \"El Cochiloco\" y John Cena juntos en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida  \ud83d\ude31\ud83d\udc49\nhttps://t.co/nUmMgAPgCe https://t.co/z8jxDoJ0ty", "id": "1172684970911027200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/iewtV29Wmv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172644696977543171"], "created_at": "2019-09-13T22:54:17.000Z", "text": "Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o cabelo dele? Claro que n\u00e3o. \n\nVoa Capald\u00e3o!! https://t.co/iewtV29Wmv", "id": "1172644696977543171", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "527018132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2OEkfMFwoi", "expanded_url": "https://www.blogdehollywood.com.br/cinema/confirmado-o-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "blogdehollywood.com.br/cinema/confirm\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/u9GWhXt4ZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdehollywood/status/1172636712654319618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9GWhXt4ZZ", "media_key": "3_1172636703670095874"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 91, "end": 103, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172636712654319618"], "created_at": "2019-09-13T22:22:33.000Z", "text": "Confirmado o elenco do novo filme do #Esquadr\u00e3oSuicida. E, sim, #MargotRobbie retorna como #HarleyQuinn . https://t.co/2OEkfMFwoi https://t.co/u9GWhXt4ZZ", "id": "1172636712654319618", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1932827005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 249, "probability": 0.7632, "type": "Other", "normalized_text": "Parkinson"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172580491071053824"], "created_at": "2019-09-13T18:39:09.000Z", "text": "Estudios de casos y controles y estudios transversales han demostrado que el uso de estatinas se observa significativamente m\u00e1s a menudo entre ptes con cataratas, p\u00e9rdida auditiva, ideaci\u00f3n suicida, neuropat\u00eda perif\u00e9rica, depresi\u00f3n, enf. de Parkinson ...", "id": "1172580491071053824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "17943376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "id": "1172217687268872193", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "author_id": "1127682998688788481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 105, "end": 128, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.9129, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/buJrJrQeGk", "expanded_url": "https://twitter.com/RammyOswald/status/1172690593350332416", "display_url": "twitter.com/RammyOswald/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691159874973696"], "created_at": "2019-09-14T01:58:54.000Z", "text": "Me entero que James Gunn debut\u00f3 y se desarroll\u00f3 como director en Disney. Te apuesto a que s\u00f3lo has visto Guardianes de la Galaxia...\n\nGunn ya era un gran director antes de trabajar en Marvel Studios. https://t.co/buJrJrQeGk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172690593350332416"}], "id": "1172691159874973696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1111266167728074752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "id": "1172583896657072129", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "2492086854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172686790454632448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrissyGarzaO", "id": "199361240"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "CancunSOS", "id": "281058140"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "VivoEnCancun", "id": "19574972"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:41:32.000Z", "text": "@CrissyGarzaO @CancunSOS @VivoEnCancun Tuve que \ud83d\ude15", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172685499691098112"}], "id": "1172686790454632448", "in_reply_to_user_id": "199361240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172556258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rRicgxj2V6", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1172603144158744578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRicgxj2V6", "media_key": "3_1172603102224113666"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172603144158744578"], "created_at": "2019-09-13T20:09:10.000Z", "text": "Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t.co/rRicgxj2V6", "id": "1172603144158744578", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "author_id": "835045170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172662215952019456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benji_araujo", "id": "1098689857097003008"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:53.000Z", "text": "@benji_araujo eu converso anjo, o que aconteceu?  pode me chama na dm se quiser", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172661906647261184"}], "id": "1172662215952019456", "in_reply_to_user_id": "1098689857097003008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807398669989347328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 186, "probability": 0.449, "type": "Place", "normalized_text": "Darlington"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172691186806603776"], "created_at": "2019-09-14T01:59:01.000Z", "text": "Sin embargo, esto se correspond\u00eda con las amenazas que le hab\u00edan hecho solo una semana antes por cinco hombres que la hab\u00edan secuestrado durante una visita a su ciudad natal de Darlington, que si ella y nosotros no 'retrocedi\u00e9ramos'", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172691179386920960"}], "id": "1172691186806603776", "in_reply_to_user_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116872363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WlvNiazfEh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlvNiazfEh", "media_key": "3_1172604076258971648"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "OmeleteLive"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172604097876439040"], "created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "text": "PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamos comentando essa bomba https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/WlvNiazfEh", "id": "1172604097876439040", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 188, "quote_count": 12}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/QgmNWAw6yP", "expanded_url": "http://osgeeksonz.com/2019/09/12/esquadrao-suicida-2-diretor-desmente-rumores-de-que-zatanna-estaria-no-filme/", "display_url": "osgeeksonz.com/2019/09/12/esq\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GZ1LkYY1oQ", "expanded_url": "https://twitter.com/OGeeksons/status/1172175235665289219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZ1LkYY1oQ", "media_key": "3_1172175234000142336"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172175235665289219"], "created_at": "2019-09-12T15:48:48.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: Diretor desmente rumores de que Zatanna estaria no filme https://t.co/QgmNWAw6yP https://t.co/GZ1LkYY1oQ", "id": "1172175235665289219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1146702534792417280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723351572481"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724081307651"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723863273472"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724106543104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172618727348678658"], "created_at": "2019-09-13T21:11:05.000Z", "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos os atores! Qual deles voc\u00ea est\u00e1 mais ansioso pra ver? https://t.co/6S9JRuMMlv", "id": "1172618727348678658", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "author_id": "2883668848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ll3m8j4173", "expanded_url": "https://twitter.com/notjigu/status/1171086324679528448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ll3m8j4173", "media_key": "3_1171086314277679109"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171086324679528448"], "created_at": "2019-09-09T15:41:52.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida merece mais amor https://t.co/Ll3m8j4173", "id": "1171086324679528448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "544530212"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1172688583360176128"], "created_at": "2019-09-14T01:48:40.000Z", "text": "@WonderFlashBS 4 de 23 \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172687822223896581"}], "id": "1172688583360176128", "in_reply_to_user_id": "953753138082795520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1111266167728074752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672607755427841"], "created_at": "2019-09-14T00:45:11.000Z", "text": "Espero que o Esquadr\u00e3o Suicida 2 tenha uma \u00f3tima trilha sonora que nem o primeiro", "id": "1172672607755427841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710872699074187264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.2878, "type": "Place", "normalized_text": "laryssa"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tjhW3tvquA", "expanded_url": "https://twitter.com/mrnssss_/status/1172670645534171137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjhW3tvquA", "media_key": "3_1172670640324775937"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172670645534171137"], "created_at": "2019-09-14T00:37:23.000Z", "text": "Sou a m\u00e3e de laryssa e posso provar https://t.co/tjhW3tvquA", "id": "1172670645534171137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1064585041320312832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172626601122652161"], "created_at": "2019-09-13T21:42:22.000Z", "text": "Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "id": "1172626601122652161", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "author_id": "937676453474439169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172627305115598853"], "created_at": "2019-09-13T21:45:10.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "id": "1172627305115598853", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 348, "quote_count": 2}, "author_id": "17715048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687307952021505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joseklosman", "id": "1337880926"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "JoSocVenecola", "id": "139395274"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:43:36.000Z", "text": "@joseklosman @JoSocVenecola Con un impulso meramente emocional/visceral. Sin ning\u00fan sustento ideol\u00f3gico fuerte detr\u00e1s. Tan noble como inocente y suicida lo de los muchachos.\n\nSalieron a exponerse en medio de un r\u00e9gimen exterminador y su oposici\u00f3n sapa-genocida, que son sostenidos por una masa peor que vil.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172685766935425024"}], "id": "1172687307952021505", "in_reply_to_user_id": "1337880926", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736970634266349568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "luckchaos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172689024655462400"], "created_at": "2019-09-14T01:50:25.000Z", "text": "mano que porra eh essa que o luckchaos se matou???", "id": "1172689024655462400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "513784297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jPTCtzHHGz", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/noticia/22574/opinion/inducidos-al-suicidio.html", "display_url": "lahoradigital.com/noticia/22574/\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172462262478655488"], "created_at": "2019-09-13T10:49:21.000Z", "text": "Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me pregunto c\u00f3mo puede alguien interpretar que este art\u00edculo es un juego. La sociedad que abdica de los valores humanos, se suicida\nhttps://t.co/jPTCtzHHGz", "id": "1172462262478655488", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "author_id": "124545762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/xSnchGm4MN", "expanded_url": "http://canalte.ch/T75LH", "display_url": "canalte.ch/T75LH"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172666554804080640"], "created_at": "2019-09-14T00:21:08.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga https://t.co/xSnchGm4MN", "id": "1172666554804080640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "554182536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172631487101001733"], "created_at": "2019-09-13T22:01:47.000Z", "text": "peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "id": "1172631487101001733", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "4794903488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678960909619203"], "created_at": "2019-09-14T01:10:26.000Z", "text": "uau eh o thiago ricelly dnv doente mental dk caralho foi internado e n deu em nd matou o pr\u00f3prio gato e agr ta postando video de beb\u00ea sendo estuprado tmnc porra se mata filho da putinha", "id": "1172678960909619203", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1089760872246009857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "id": "1172618564811051014", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "author_id": "64839161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/rqZ8XZtzaJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kJ5gwp", "display_url": "bit.ly/2kJ5gwp"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nds0FmW9cB", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172676338299351043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nds0FmW9cB", "media_key": "3_1172666212024770560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676338299351043"], "created_at": "2019-09-14T01:00:00.000Z", "text": "Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n\n\n\u23e9\u23e9https://t.co/rqZ8XZtzaJ https://t.co/nds0FmW9cB", "id": "1172676338299351043", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148372339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM", "id": "1172613079596765184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "64191835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/G6crKiW4pL", "expanded_url": "https://uol.page.link/hWhCq", "display_url": "uol.page.link/hWhCq"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172609382170935296"], "created_at": "2019-09-13T20:33:57.000Z", "text": "James Gunn revela elenco de sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida; Alice Braga \u00e9 confirmada https://t.co/G6crKiW4pL", "id": "1172609382170935296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14595353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/B0K5Eu5xPY", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ltn4Gk", "display_url": "bit.ly/2Ltn4Gk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadodeMinas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673818726297600"], "created_at": "2019-09-14T00:50:00.000Z", "text": "#EstadodeMinas\nAlice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'\nhttps://t.co/B0K5Eu5xPY", "id": "1172673818726297600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35873782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172685766935425024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CPBOIW", "id": "736970634266349568"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "JoSocVenecola", "id": "139395274"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:37:28.000Z", "text": "@CPBOIW @JoSocVenecola Si no interesara, los chamos no hubiesen salido a las calles dispuestos a todo..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172685319084355585"}], "id": "1172685766935425024", "in_reply_to_user_id": "736970634266349568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1337880926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172584885879525377"], "created_at": "2019-09-13T18:56:37.000Z", "text": "El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nSean amables, sean empaticos, que esta coyuntura espantosa no les arrebate la sensibilidad. Muchas veces no sabemos lo que puede estar viviendo la otra persona", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583898892656640"}], "id": "1172584885879525377", "in_reply_to_user_id": "2492086854", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2492086854"}, {"geo": {"place_id": "a0536fb1dd01b8d5"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172541484492607490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:04:09.000Z", "text": "@memobarba @raymundotenorio Dejar de avanzar (crecimiento) porque te dicen que solo  necesitamos tener el motor encendido, es dolorosamente soportable. Pero meter reversa con una nueva \"empresa del estado\" es suicida, ninguna empresa totalmente en manos del estado ha sido productiva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172325435339759618"}], "id": "1172541484492607490", "in_reply_to_user_id": "57398614", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "224674890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8518, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Dorothy Stang"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "GNewsEspecial"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.8494, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "EmPauta"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/QDh314OEfe", "expanded_url": "https://glo.bo/300ovF0", "display_url": "glo.bo/300ovF0"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 259, "username": "VictorFerreira", "id": "132253845"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 189, "tag": "GNewsEspecial"}, {"start": 224, "end": 234, "tag": "GloboNews"}, {"start": 235, "end": 243, "tag": "EmPauta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172685840595730433"], "created_at": "2019-09-14T01:37:46.000Z", "text": "Os assentamentos idealizados pela irm\u00e3 Dorothy Stang, mission\u00e1ria assassinada em 2005 no Par\u00e1, est\u00e3o sendo invadidos e desmatados. Esse \u00e9 o tema do terceiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie #GNewsEspecial Amaz\u00f4nia: https://t.co/QDh314OEfe #GloboNews #EmPauta @VictorFerreira", "id": "1172685840595730433", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 143, "quote_count": 6}, "author_id": "142393421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172643110725332994"], "created_at": "2019-09-13T22:47:58.000Z", "text": "eu: n\u00e3o vou me animar com o esquadr\u00e3o suicida 2, pq o primeiro foi ruim demais\n\neu tbm: nossa mas esse elenco.....ser\u00e1?", "id": "1172643110725332994", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062634118389870592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MLQ6WRzahx", "expanded_url": "https://twitter.com/malea_dye11/status/1171913915850199045/video/1", "display_url": "twitter.com/malea_dye11/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172570564642451462"], "created_at": "2019-09-13T17:59:42.000Z", "text": "+\"No vuelvo a caer\"\n-Holaa, todo bien??\n+\nhttps://t.co/MLQ6WRzahx", "id": "1172570564642451462", "public_metrics": {"retweet_count": 11389, "reply_count": 174, "like_count": 38150, "quote_count": 817}, "author_id": "2329694580"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad 2"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Sy5FYGSMo3", "expanded_url": "https://twitter.com/heroichollywood/status/1172643917109420032", "display_url": "twitter.com/heroichollywoo\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172667354750357504"], "created_at": "2019-09-14T00:24:19.000Z", "text": "HAHAHAHAHA!!!! Didn\u2019t waste any time!!! Gotta love it! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nI can promise you all that I am NOT in Suicide Squad 2! Lol https://t.co/Sy5FYGSMo3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172643917109420032"}], "id": "1172667354750357504", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 51, "like_count": 2139, "quote_count": 29}, "author_id": "25854401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FBdxaApyzg", "expanded_url": "https://twitter.com/seoknan/status/1172671072124248066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBdxaApyzg", "media_key": "3_1172671057708429313"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172671072124248066"], "created_at": "2019-09-14T00:39:05.000Z", "text": "MINHAS \u00daNICAS RAZ\u00d5ES PRA ASSISTIR ESSA PORRA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 \n.. https://t.co/FBdxaApyzg", "id": "1172671072124248066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008391881737293826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Y3JNEX5tAS", "expanded_url": "https://twitter.com/nmas/status/1172601127147200512", "display_url": "twitter.com/nmas/status/11\u2026"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 163, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "DiS\u00edALaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172633525868089344"], "created_at": "2019-09-13T22:09:53.000Z", "text": "Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el apoyo que necesita \ud83d\udde3\ud83d\udc42\ud83c\udffb #PorSiTeLoPerdiste te compartimos la entrevista de nuestro Consejero Presidente @guerrerochipres con @karlaiberia \ud83d\ude09\ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida https://t.co/Y3JNEX5tAS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601127147200512"}], "id": "1172633525868089344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "65797233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7jsOuL2I1u", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-para-pacientes-y-familiares/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172588758471991296"], "created_at": "2019-09-13T19:12:00.000Z", "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y tener unas pautas b\u00e1sicas a seguir. Informarse es vital. \n\nGu\u00eda para PACIENTES y FAMILIARES, v\u00eda FSME (Fundaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a): \n\nhttps://t.co/7jsOuL2I1u", "id": "1172588758471991296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857575862958424066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AimJQlQpzY", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1064257061637234689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AimJQlQpzY", "media_key": "3_1064257056193032193"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1064257061637234689"], "created_at": "2018-11-18T20:40:31.000Z", "text": "Al presidente Alan Garc\u00eda nadie lo enmarroca. El APRA vuelve porque EL APRA NUNCA MUERE https://t.co/AimJQlQpzY", "id": "1064257061637234689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 37, "like_count": 7, "quote_count": 10}, "author_id": "127324067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CjJBxUUn7v", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVlead", "display_url": "bit.ly/2ZVlead", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/presidente-de-filipinas-permite-los-ciudadanos-disparar-contra-los-funcionarios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683884825366530"], "created_at": "2019-09-14T01:30:00.000Z", "text": "Presidente de Filipinas permite a los ciudadanos disparar contra los funcionarios corruptos https://t.co/CjJBxUUn7v", "id": "1172683884825366530", "public_metrics": {"retweet_count": 1917, "reply_count": 899, "like_count": 4241, "quote_count": 782}, "author_id": "35013719"}], "places": [{"full_name": "Bolivia", "id": "c4320f726d222937"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Toronto, Ontario", "id": "3797791ff9c0e4c6"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172692043782676480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172692043782676480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172692043782676480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105177955431522305", "value": "1105177955431522305", "detail": "User has been suspended: [1105177955431522305].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172692155309142016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172692155309142016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172692155309142016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053068648515076096", "value": "1053068648515076096", "detail": "User has been suspended: [1053068648515076096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172689623509864449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172689623509864449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172689623509864449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4847227336", "value": "4847227336", "detail": "User has been suspended: [4847227336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172303549017075712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172303549017075712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172303549017075712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172338696734928898", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172338696734928898", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172338696734928898].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4505857425", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4505857425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4505857425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172638501441015811", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172638501441015811].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172638501441015811", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172686064433160192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172686064433160192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172686064433160192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172658552810430469", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172658552810430469", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172658552810430469].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172699658940010496", "oldest_id": "1172684514063265793", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7ciqn7k63uwmyzjyyxu4y4ebh"}}