{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 189, "end": 201, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "RicardoArjona"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 187, "tag": "Arjona"}, {"start": 188, "end": 202, "tag": "RicardoArjona"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/E7Q9irC3J2", "expanded_url": "https://twitter.com/Eve0583/status/1194460357525491712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E7Q9irC3J2", "media_key": "3_1194460351921827842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194460357525491712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:41:55.000Z", "text": "\u201cM\u00e1s s\u00f3lo que la escarcha cuando se ya fue la la niebla y el sol la desbarata. M\u00e1s d\u00e9bil que la anemia, m\u00e1s tonto que un disparo. M\u00e1s suicida que un minuto. M\u00e1s tarde que ma\u00f1ana.\u201d #Arjona #RicardoArjona https://t.co/E7Q9irC3J2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002775435", "id": "1194460357525491712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194459614731001856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wwf_brasil", "id": "1538104105599737856"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7281, "type": "Organization", "normalized_text": "Pantanal"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Francelmo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "DiaDoPantanal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194460235987128320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:41:26.000Z", "text": "RT @WWF_Brasil: #DiaDoPantanal Num protesto extremo contra as amea\u00e7as que o Pantanal sofria em 2005, o ambientalista Francelmo tirou sua pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234154482", "id": "1194460235987128320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193572461847154695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Manuelmeza3012", "id": "495268356"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194460121889431552"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:40:59.000Z", "text": "@KarlaCalle @Manuelmeza3012 Gracias suicida lover por retuitear...te ganaste una lonchera", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394054221", "id": "1194460121889431552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194452524197175298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 269, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194460072157614080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:40:47.000Z", "text": "@eubifao Vc nao sabe o quanto doeu os deboches e ver eles virarem as costas p vc. A gente se matou por vc, tanto  que foi a vota\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica dos realitys. O \u00f3dio que eles fizeram eu passar eu s\u00f3  vou me curar dele na sexta feira de manh\u00e3,  bebendo cafezinho vendo o Gui no Hoje em dia.", "in_reply_to_user_id": "1115623043601055744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188983055844810753", "id": "1194460072157614080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459959913635840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:40:21.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249410457", "id": "1194459959913635840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459934081081344"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:40:14.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476068949", "id": "1194459934081081344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194459872382734336"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:40:00.000Z", "text": "Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados - https://t.co/1DrOCVlwXP #Mundo https://t.co/W0bSCIvssa", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1DrOCVlwXP", "expanded_url": "http://is.gd/UaeWg8", "display_url": "is.gd/UaeWg8"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/W0bSCIvssa", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1194459872382734336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0bSCIvssa", "media_key": "3_1194278946084392965"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113438864", "id": "1194459872382734336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194456951310241793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459871795539969"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:40:00.000Z", "text": "@tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida.", "in_reply_to_user_id": "3072835883", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "149529680", "id": "1194459871795539969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459871246192641"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:39:59.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89851534", "id": "1194459871246192641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194459621186056192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:39:00.000Z", "text": "Tengo que empezar a evaluar si hacer gimnasio y f\u00fatbol el mismo d\u00eda es una decisi\u00f3n suicida o qu\u00e9. Estoy tirada en el piso hace 20 minutos sin poder moverme. https://t.co/q3mZlhAWSd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91522076", "id": "1194459621186056192", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/q3mZlhAWSd", "expanded_url": "https://twitter.com/nimsaywho/status/1194459621186056192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3mZlhAWSd", "media_key": "16_1194459605922963457"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "Pantanal"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Francelmo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "DiaDoPantanal"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/y81vnj4qY9", "expanded_url": "http://bit.ly/FrancelmoPantanal", "display_url": "bit.ly/FrancelmoPanta\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sKJXh7YQWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/WWF_Brasil/status/1194459614731001856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKJXh7YQWZ", "media_key": "3_1194459608817053696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459614731001856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:38:58.000Z", "text": "#DiaDoPantanal Num protesto extremo contra as amea\u00e7as que o Pantanal sofria em 2005, o ambientalista Francelmo tirou sua pr\u00f3pria vida para salvar o bioma. Na ocasi\u00e3o um projeto de lei previa a implanta\u00e7\u00e3o de usinas de \u00e1lcool e a\u00e7\u00facar na regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/y81vnj4qY9 https://t.co/sKJXh7YQWZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "11160692", "id": "1194459614731001856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194449857446055938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vanthyung", "id": "1089670642373406720"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459563828957184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:38:46.000Z", "text": "RT @vanthyung: taehyung meu filho qual a necessidade disso???\ns\u00f3 quero saber se vc a no\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de que matou o fandom inteiro com esse sor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092957142204727296", "id": "1194459563828957184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194459530534494210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:38:38.000Z", "text": "Modinha da depress\u00e3o, igual automultila\u00e7\u00e3o e suic\u00eddio ne ? Daqui a pouco t\u00e3o falando \"se matou pela modinha\" https://t.co/4ilSM9dxql", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910205038705987584", "id": "1194459530534494210", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4ilSM9dxql", "expanded_url": "https://twitter.com/befoin/status/1194317061574541312", "display_url": "twitter.com/befoin/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 253, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/F3ymeEJfsQ", "expanded_url": "https://t.co/F3ymeEJfsQ", "display_url": "t.co/F3ymeEJfsQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459440952545281"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:38:17.000Z", "text": "Derroche de inteligencia nocturna y sabiduria e incluso se nota la coherencia entre afirmar la existencia de la definici\u00f3n \u201ctrampa socialista\u201d y el hecho de \u201cvivir con los padres\u201d, solo los iluminanados logran relacionar en un tweet ambas frases y si Evo lee esto, se suicida. https://t.co/F3ymeEJfsQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36834161", "id": "1194459440952545281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "maria clara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459343929958400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:37:54.000Z", "text": "se a maria clara nao me matou hoje ela nao mata nunca mais kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992976084193959936", "id": "1194459343929958400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459308701945861"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:37:45.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651610316", "id": "1194459308701945861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459223687602177"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:37:25.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282207166", "id": "1194459223687602177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459155555389442"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:37:09.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44535121", "id": "1194459155555389442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194253599712382977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194459028325371904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:36:38.000Z", "text": "La decadencia moral, econ\u00f3mica, pol\u00edtica y dirigencial de los argentinos se pone de manifiesto en todos estos conflictos que esconden una intencionalidad pol\u00edtica perversa y suicida. Jam\u00e1s lograremos el desarrollo que prometen con mentiras. \nS\u00f3lo con trabajo y esfuerzo saldremos. https://t.co/s5Wa7qCTIO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "603950645", "id": "1194459028325371904", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s5Wa7qCTIO", "expanded_url": "https://twitter.com/CosasArgentinas/status/1194253599712382977", "display_url": "twitter.com/CosasArgentina\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458938097512448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:36:17.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56012331", "id": "1194458938097512448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458895911026688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:36:07.000Z", "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349926973", "id": "1194458895911026688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194450517755387905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194458866756575232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:36:00.000Z", "text": "@porra_leet n\u00e3o sou suicida igual voc\u00ea", "in_reply_to_user_id": "2996116647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382415620", "id": "1194458866756575232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194432807579344897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emerzou", "id": "2302331676"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Paula"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Geralda"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Munik"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Ronan"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "BBB16"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 117, "tag": "BBB16"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458754156310528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:35:33.000Z", "text": "@emerzou Ana Paula, Dona Geralda, Munik e Ronan que saudades da quadrilha suicida que eliminaram todo mundo no #BBB16 Uma das melhores edi\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "in_reply_to_user_id": "2302331676", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2280944024", "id": "1194458754156310528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194425942208385025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jfrank", "id": "8726972"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458574199689216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:34:50.000Z", "text": "RT @jfrank: Creo sinceramente que si sos empresario y no vot\u00e1s al FA adem\u00e1s de ser ingrato sos suicida. Dije empresario y no especulador de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317060514", "id": "1194458574199689216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458521347272704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:34:38.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113693791", "id": "1194458521347272704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458390753398792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:34:06.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157211838", "id": "1194458390753398792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458346918731777"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:33:56.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703308668884930560", "id": "1194458346918731777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458337691291648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:33:54.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3805950862", "id": "1194458337691291648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458266945957888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:33:37.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202984975", "id": "1194458266945957888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458255587721217"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:33:34.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3256115432", "id": "1194458255587721217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194456777737289733"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194458224021385216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:33:27.000Z", "text": "\u2014 Ya no se aguanto. Es medio suicida, dejenlo. \u2014\n\n\u00a1Ow! \u00bfQui\u00e9n es un buen lobo? \u00a1Tu eres un buen lobo!\n\n\u2014 \u00bfLe habla como beb\u00e9? Si, \u00bfLe esta dando mimos? Tambi\u00e9n, \u00bfLe preocupa su seguridad? Para nada. \u2014 https://t.co/0XxgCRxMpX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1156040939523231744", "id": "1194458224021385216", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0XxgCRxMpX", "expanded_url": "https://twitter.com/_lxmoony/status/1194456777737289733", "display_url": "twitter.com/_lxmoony/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194428523513106433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fafalotelli", "id": "2464559005"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Pesgrau", "id": "956605806123933696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458194212524034"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:33:20.000Z", "text": "@fafalotelli @Pesgrau Ent\u00e3o se algu\u00e9m mata o outro e depois pede desculpa e diz q se arrependeu, ta de boa?\n\n\"Ainn ele matou mas se arrependeu... v\u00ea o video l\u00e1, pediu desculpas ainn\"\n\nFa\u00e7a-me o favor!", "in_reply_to_user_id": "2464559005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3340257171", "id": "1194458194212524034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458171902976000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:33:14.000Z", "text": "Quem olha meu tt ou acha que eu to mt apaixonada ou acha que sou suicida \nDe duas uma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747037564675162112", "id": "1194458171902976000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qsnY1RQRVK", "expanded_url": "http://bit.ly/33ISpvu", "display_url": "bit.ly/33ISpvu"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/F4srdJ4WM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1194458016327897088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4srdJ4WM9", "media_key": "3_1194457357432045568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458016327897088"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:32:37.000Z", "text": "\u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla indonesia de Sumatra, que medios locales apuntan a un posible ataque suicida. \nhttps://t.co/qsnY1RQRVK https://t.co/F4srdJ4WM9", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "105082141", "id": "1194458016327897088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194456400610676736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnjoDeDeus11", "id": "982760832437248001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458003090608128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:32:34.000Z", "text": "@AnjoDeDeus11 ah para doid\u00e3o, a cara q tu se matou no banheiro e dps veio postar isso p ganhar curtidas kkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "982760832437248001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910638952998203393", "id": "1194458003090608128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194129890687225856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MonstaX_Mexico", "id": "4117335133"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194457907905073153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:32:11.000Z", "text": "@MonstaX_Mexico \u00a1Es el reto suicida!", "in_reply_to_user_id": "4117335133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134212117245104128", "id": "1194457907905073153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194457849180704768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:31:57.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360344062", "id": "1194457849180704768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194457508146008064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:30:36.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129122784", "id": "1194457508146008064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194437451596619776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RojoFurioso14", "id": "2159975766"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194457368265994240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:30:03.000Z", "text": "@RojoFurioso14 Vos dec\u00eds que la vice no lo suicida antes?", "in_reply_to_user_id": "2159975766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "805618779279466496", "id": "1194457368265994240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194385012399001605"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194457124581072896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:29:05.000Z", "text": "@MarceloFreixo Quem protege miliciano \u00e9 vc, seu partido e aliados, ali\u00e1s, at\u00e9 agora vcs n\u00e3o se manifestaram, quanto ao depoimento do Queiroz, o que matou Marielle, ele disse que trabalhava com o PT. E vcs se calaram, melhor lavar sua boca suja, ali\u00e1s vc \u00e9 todo sujo..", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366315141", "id": "1194457124581072896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194457045597995009"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:28:46.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301911762", "id": "1194457045597995009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194456976010498049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:28:29.000Z", "text": "Metade do meu plano suicida t\u00e1 pronto kzkzkzk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187964516228829184", "id": "1194456976010498049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194456774918713344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:27:41.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004165832883212288", "id": "1194456774918713344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401241184555010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194456566742888448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:26:52.000Z", "text": "RT @angellombardi: Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080172981", "id": "1194456566742888448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194456193114234880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:25:23.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101079072283770881", "id": "1194456193114234880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194456080027389952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:24:56.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175200164509880322", "id": "1194456080027389952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194455694914785283"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:23:24.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143321261", "id": "1194455694914785283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194455687876763656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:23:22.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865783113", "id": "1194455687876763656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194455647477280768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:23:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105670289806032897", "id": "1194455647477280768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194429391788490753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194455521396428800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:22:42.000Z", "text": "@AndyjudxUSA Alberto es suicida igual que sus votantes. Autodestructivo", "in_reply_to_user_id": "67210156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080359126806529", "id": "1194455521396428800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194455440358334464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:22:23.000Z", "text": "Se minha vida fosse baseada em Friends hoje seria \"Aquele em que o \u00f4nibus quase me matou de asma\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3555870616", "id": "1194455440358334464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194455304974618626"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:21:51.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103807035030802437", "id": "1194455304974618626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454871384248320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:20:07.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856999084313505792", "id": "1194454871384248320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194044128344059904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194454824949092353"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:19:56.000Z", "text": "@chivasbrisi @HarmfulClaudio Que suicida", "in_reply_to_user_id": "502416654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121577009040306177", "id": "1194454824949092353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454796717240320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:19:50.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2164080083", "id": "1194454796717240320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454504139345921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:18:40.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "id": "1194454504139345921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454448455737344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:18:27.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110488186", "id": "1194454448455737344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194285075875205120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theraveneffect", "id": "23890115"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3977, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA TORPEDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454427731742721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:18:22.000Z", "text": "@theraveneffect SUICIDA TORPEDA!", "in_reply_to_user_id": "23890115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005037533", "id": "1194454427731742721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454404222660609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:18:16.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238541956", "id": "1194454404222660609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454368424251393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:18:07.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704090849622228992", "id": "1194454368424251393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194454353198899207"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:18:04.000Z", "text": "Quando voc\u00ea se deparar com as seguintes realidades: jovem que n\u00e3o tem oportunidade de fazer outra coisa na vida e ver sua fam\u00edlia se afundando em drogas \nMenina de 11 anos que n\u00e3o tem o que comer e vai para a aula s\u00f3 para lanchar \nFilho de um pai que matou a m\u00e3e e rs agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081011194968920064", "id": "1194454353198899207"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454282881454081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:17:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138466377524756481", "id": "1194454282881454081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454167168925696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:17:19.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357420891", "id": "1194454167168925696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194454101838499840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:17:04.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356826352", "id": "1194454101838499840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194449505552420864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BaezBraiann", "id": "865422198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453948960313345"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:16:27.000Z", "text": "@BaezBraiann en el cuello? we jajajajajajaja re suicida", "in_reply_to_user_id": "865422198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103561755", "id": "1194453948960313345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453927640653825"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:16:22.000Z", "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386307394", "id": "1194453927640653825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194453811546468352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:15:55.000Z", "text": "Quando tudo parece estar uma bosta, voc\u00ea percebe que realmente est\u00e1 mesmo. Por palavras completas posso dizer eu uma tentativa de pensamento suicida valida uma vida inteira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190339445867847680", "id": "1194453811546468352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453706105933824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:15:30.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578264629", "id": "1194453706105933824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453676804493312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:15:23.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390", "id": "1194453676804493312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194277925723484160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "garapuyo", "id": "134807123"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.786, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4896, "type": "Place", "normalized_text": "SALAMANCA"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "DAVID SILVETI"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "12Nov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453632890093568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:15:12.000Z", "text": "RT @garapuyo: EFEM\u00c9RIDES taurinas #12Nov \u2026 \n2003.- M\u00c9XICO SE SUICIDA EN SALAMANCA GUANAJUATO  \u201cEL REY\u201d  DAVID SILVETI\u2026 https://t.co/tLW4IQD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722141975562981376", "id": "1194453632890093568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453380309143552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:14:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272118207", "id": "1194453380309143552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453168442073088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:13:21.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423862923", "id": "1194453168442073088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194452440927625216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194453032831979520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:12:49.000Z", "text": "E as vezes uma conversa ou qualquer outra coisa j\u00e1 muda o dia de tal pessoa q tem um pensamento suicida, vamos espalhar amor, valorizar a vida, pensar no pr\u00f3ximo (+)", "in_reply_to_user_id": "794273836359450624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794273836359450624", "id": "1194453032831979520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194442830116278273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Aureliano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453009574637568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:12:44.000Z", "text": "@BlogdoNoblat O partido suicida! Ele tem o objetivo principal d se livrar do cidad\u00e3o d bem que ele mesmo representa em seu estado puro! Quase Aureliano a defini\u00e7\u00e3o \u00e9 o esperto, lar\u00e1pio, q fazem da demagogia contra corrup\u00e7\u00e3o e consideram sua sombra como traidores d sua pr\u00f3pria corrup\u00e7\u00e3o lar\u00e1pia", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068172676420771840", "id": "1194453009574637568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194453005694722048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:12:43.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053027610714886144", "id": "1194453005694722048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452842880348160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:12:04.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442607235", "id": "1194452842880348160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452754586066946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:11:43.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87248246", "id": "1194452754586066946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194431709082722304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194452456584953856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:10:32.000Z", "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim :\n\naltura: 1,80\ntamanho do p\u00e9: 40\nsigno: \u00e1ries \ntatuagens: 1\npiercing: 0\ncor fav: azul \nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida \ncomida fav: churrasco \nbebida fav: guaran\u00e1 https://t.co/HzLCukBuIr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939905540653756418", "id": "1194452456584953856", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/HzLCukBuIr", "expanded_url": "https://twitter.com/dellatorre_Ju/status/1194431709082722304", "display_url": "twitter.com/dellatorre_Ju/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452363442036736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:10:09.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803772318912811008", "id": "1194452363442036736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452303815856128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:09:55.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032454109859860481", "id": "1194452303815856128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194452286136868864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:09:51.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562246075", "id": "1194452286136868864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452261906341888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:09:45.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14065583", "id": "1194452261906341888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452104750026752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:09:08.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884977316", "id": "1194452104750026752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452092259389440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:09:05.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27081180", "id": "1194452092259389440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452028011008000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:08:49.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343139696", "id": "1194452028011008000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194452025523748864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:08:49.000Z", "text": "alguien quiere hacer un pacto suicida hoy? Antes de las 3 as\u00ed no me duermo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949163567009468416", "id": "1194452025523748864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194451620546928640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:07:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059990949227622407", "id": "1194451620546928640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194451371027763200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:06:13.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "id": "1194451371027763200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194451338022797313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:06:05.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110248323", "id": "1194451338022797313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194451306297135104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:05:57.000Z", "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103878586", "id": "1194451306297135104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194451265843056641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:05:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76577707", "id": "1194451265843056641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194236607060152321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oGascao", "id": "57085075"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "deuaam", "id": "783748875353985024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194451125027704833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:05:14.000Z", "text": "RT @oGascao: @deuaam \u00c9 verdade. Hoje mesmo um sindicato aqui da minha cidade sofreu um ataque a bomba de um evang\u00e9lico suicida. Tempos somb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869995077027987456", "id": "1194451125027704833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194448369684496384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinistupido", "id": "2921729103"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.3611, "type": "Other", "normalized_text": "mar\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450996568711168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:04:44.000Z", "text": "@vinistupido Isso de cartas me deu raiva a charlat\u00e3 falando pra m\u00e3e do rapaz que se suicidou que o corpo dele iria aparecer nos pr\u00f3ximos dias (o tempo de boiar e a mar\u00e9 trazer), mas o corpo n\u00e3o apareceu. E a mulher em luto ficou cheia de esperan\u00e7as, tadinha", "in_reply_to_user_id": "2921729103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908059666827108353", "id": "1194450996568711168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Ciminio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450959566622720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:04:35.000Z", "text": "Ciminio me mandou mensagem dizendo que matou uma barata e perguntou se eu tava orgulhosa kkkkkkk t\u00f4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874672329288282113", "id": "1194450959566622720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194448611289026560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ziniciusz", "id": "882035800703201281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450785473613826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:03:53.000Z", "text": "@ziniciusz Esquadr\u00e3o suicida \nLansei a braba", "in_reply_to_user_id": "882035800703201281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019751140643278848", "id": "1194450785473613826", "geo": {"place_id": "9906926229ce7b66"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450756029603840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:03:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910299661", "id": "1194450756029603840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194450705827946497"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:03:34.000Z", "text": "Yo decidiendo no presentarme al parcial de micro para salvar el recuperatorio de patolog\u00eda para luego salvar el recuperatorio de micro y si todo sale mal hacer mi carta suicida xd https://t.co/c6ieUvhchL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4365110297", "id": "1194450705827946497", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/c6ieUvhchL", "expanded_url": "https://twitter.com/SantyCastrooo/status/1194450705827946497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6ieUvhchL", "media_key": "3_1194450697342861313"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Luis \u00c1ngel N"}, {"start": 161, "end": 191, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Gerardo Rodr\u00edguez Lozano"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "General del Estado"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "Suicida"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "Estaci"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BmFnC8bved", "expanded_url": "https://ift.tt/2qNgsuy", "display_url": "ift.tt/2qNgsuy"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ysbuuUi8uR", "expanded_url": "https://twitter.com/ContraPuntoPN/status/1194450700853547009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysbuuUi8uR", "media_key": "3_1194450699041607680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450700853547009"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:03:33.000Z", "text": "#PiedrasNegras Un joven identificado como Luis \u00c1ngel N. de 21 a\u00f1os, intent\u00f3 suicidarse al ingresar a las oficinas de una estaci\u00f3n de radio local, as\u00ed lo inform\u00f3 V\u00edctor Gerardo Rodr\u00edguez Lozano, delegado de la Fiscal\u00eda General del Estado. #Suicida #Estaci\u2026 https://t.co/BmFnC8bved https://t.co/ysbuuUi8uR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292098983", "id": "1194450700853547009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450632738037760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:03:17.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795446426306220032", "id": "1194450632738037760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450607383465984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:03:11.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91357138", "id": "1194450607383465984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194449857446055938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vanthyung", "id": "1089670642373406720"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450447937015808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:02:33.000Z", "text": "RT @vanthyung: taehyung meu filho qual a necessidade disso???\ns\u00f3 quero saber se vc a no\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de que matou o fandom inteiro com esse sor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089670642373406720", "id": "1194450447937015808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Elen"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jorge"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450143715766272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:01:20.000Z", "text": "Hoje eu e Elen est\u00e1vamos discutindo se S\u00e3o Jorge matou ou n\u00e3o o drag\u00e3o, e ela disse que os descendentes do drag\u00e3o moram na Ucr\u00e2nia kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "975903615545159681", "id": "1194450143715766272", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/RXpvAbBEVn", "expanded_url": "https://twitter.com/enchanting_tae/status/1194235374576570369/video/1", "display_url": "twitter.com/enchanting_tae\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194449857446055938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:00:12.000Z", "text": "taehyung meu filho qual a necessidade disso???\ns\u00f3 quero saber se vc a no\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de que matou o fandom inteiro com esse sorrisinho https://t.co/RXpvAbBEVn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1089670642373406720", "id": "1194449857446055938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}, {"start": 8, "end": 17, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/lEwa0msctH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12839", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12839"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194449762671398912"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-13T02:59:49.000Z", "text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u4fb5\u7565\u4e2d\u306e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u51f1\u65cb\u3059\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/lEwa0msctH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883474480256778241", "id": "1194449762671398912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424623670157312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "samyschwartz", "id": "52557862"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "LuzCanelas", "id": "886344476347830272"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "eldiario_net", "id": "169196719"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "noticiasfides", "id": "209279715"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "jcvelizmorejon", "id": "86080807"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "CFValverde", "id": "312674238"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "nancyvago", "id": "199349632"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 159, "end": 171, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "eldelagora", "id": "62908889"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "Pol_Boliviana", "id": "3538533617"}, {"start": 199, "end": 215, "username": "BoliviaEjercito", "id": "961676877722202112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194449655557439489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:59:24.000Z", "text": "@samyschwartz @JeanineAnez @violetajaguar @LuzCanelas @eldiario_net @noticiasfides @jcvelizmorejon @tuffiare @CFValverde @nancyvago @ElHuffPost @soyfdelrincon @AndrsGomezV @eldelagora @Pol_Boliviana @BoliviaEjercito Todo un loquillo suicida jajaja.", "in_reply_to_user_id": "52557862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190234630911332352", "id": "1194449655557439489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194449054224265217"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:57:00.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888969463562895360", "id": "1194449054224265217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194449048499081217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:56:59.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784028674223902720", "id": "1194449048499081217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194448932249714688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:56:31.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737150907", "id": "1194448932249714688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Kako bachega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448837978599424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:56:09.000Z", "text": "Kako bachega \u00e9 um desgra\u00e7ado no suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3130578076", "id": "1194448837978599424", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448700967391232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:55:36.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304947419", "id": "1194448700967391232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448542607253504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:54:58.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836552781", "id": "1194448542607253504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194404509813858304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "uanl", "id": "26187589"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ExpertosUANL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448473556496384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:54:42.000Z", "text": "RT @uanl: \u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107593549", "id": "1194448473556496384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194359181027004418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ross_elenaa", "id": "914595828471394304"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448367109193728"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:54:17.000Z", "text": "@ross_elenaa @AFPespanol Que mal intenci\u00f3nado y siza\u00f1ero tu comentario!!  La gente ahora se saca los ojos, se suicida a golpes y se autoviola, todo para hacer un montaje!!! Con este tipo de inteligencia y perspicacia que m\u00e1s le queda chile!??? Seguir luchando!! aunque te incluya a ti rosa y tu poca mente", "in_reply_to_user_id": "914595828471394304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188948604704215041", "id": "1194448367109193728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448348008341511"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:54:12.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459245009", "id": "1194448348008341511"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448316651757568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:54:05.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183870872", "id": "1194448316651757568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194434924947935232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4824, "type": "Organization", "normalized_text": "Globosta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448211047567361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:53:39.000Z", "text": "@josiasteofilo EMERcida, a merda suicida de id\u00e9ias, o queridinho da Globosta , isso explica muita coisa.", "in_reply_to_user_id": "2836815753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188640289101176833", "id": "1194448211047567361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194347755428139008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "delgrepe", "id": "610873189"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448076674650112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:53:07.000Z", "text": "RT @delgrepe: Desviou, consequentemente, matou muita gente, dependente que era do q foi desviado, e fique assim, impune? Perguntem se a Soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170386128", "id": "1194448076674650112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194447827935600640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "devilwave_", "id": "768312209592160256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "Letras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194447996982837248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:52:48.000Z", "text": "@devilwave_ Bom, a Letras quase matou meu gosto por literatura, se serve de alguma coisa.", "in_reply_to_user_id": "768312209592160256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138141524", "id": "1194447996982837248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194447829906927617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:52:09.000Z", "text": "A cara que eu vou voltar no trem tardao amanh\u00e3 sozinho ouvindo gracinha eu na minoria, prefiro v\u00ea de casa e preservar a vida, pra quem vai aplausos de vdd, mas qualquer not\u00edcia suicida vcs v\u00e3o pagar com a mrm moeda mrm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1676869820", "id": "1194447829906927617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194447719328174080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:51:42.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156964126", "id": "1194447719328174080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194447048273276928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "infornovelas", "id": "893823817625333760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194447599161552896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:51:14.000Z", "text": "@infornovelas eu vivi tudo isso e os pedidos ficaram a feat se esticar por 3 meses aaaaa (seria s\u00f3 20 caps), burra da gl\u00f3ria q matou ela tinha tanta prostituta ali custava matar uma delas aarrr (mas a novela deslanchou de vez dps da morte dela ne)", "in_reply_to_user_id": "893823817625333760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725360904137785346", "id": "1194447599161552896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194447357569642498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:50:16.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882438371678851077", "id": "1194447357569642498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194447353224282113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:50:15.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399590069", "id": "1194447353224282113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194447253978701824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:49:51.000Z", "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002935137506652161", "id": "1194447253978701824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194447112462831617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:49:18.000Z", "text": "\" quando a gente t\u00e1 de TPM a gente tem uns pensamento suicida, mulher \u00e9 estranha \" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165306130895163392", "id": "1194447112462831617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194446737513046016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:47:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "id": "1194446737513046016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193603791221858310"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lena52446081", "id": "1047582329823252486"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194446632395444225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:47:23.000Z", "text": "RT @Lena52446081: @SF_Moro Pacote que vai Prender Milicianos?   Vai investigar quem Matou MARIELLE?  Covarde!  @STF_oficial  @gilmarmendes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170498695", "id": "1194446632395444225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194446521930043393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:46:57.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236899552", "id": "1194446521930043393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194446445392334849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:46:38.000Z", "text": "depois de uma hora decidindo um filme inventei de assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861687163620077569", "id": "1194446445392334849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194446406695759877"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:46:29.000Z", "text": "Alguien que venda sogas con nudo suicida ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "725144404009295873", "id": "1194446406695759877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194446351301578752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:46:16.000Z", "text": "\"Mais outro!\" Cuidado se vc se relaciona com um Bolsominion #EuAvisei https://t.co/eE7CPFgjrB", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "EuAvisei"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eE7CPFgjrB", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/3368/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/3368/h\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567474911", "id": "1194446351301578752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194440980243582976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eduardopintobfr", "id": "3130331685"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "mulambo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194446279914508288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:45:59.000Z", "text": "@eduardopintobfr Acho curiosa essa narrativa que mulambo criou: \"Falou da trag\u00e9dia \u00e9 lixo de gente\". Ou seja, quem cobra puni\u00e7\u00e3o(o pa\u00eds inteiro, menos os flamenguistas), n\u00e3o presta. Legal deve ser quem matou inocentes. \nNingu\u00e9m foi preso, mas quem se indigna com isso, n\u00e3o vale nada. \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "3130331685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53423837", "id": "1194446279914508288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194411029893177344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cademeubicporra", "id": "805571215721201665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194446098699603968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:45:16.000Z", "text": "RT @cademeubicporra: @httpVictorHaruo @lsliisboa @alexandrepontz @msscarlett_ @hecsls @anadehavaiana @SilvaMatos_ @g1 como assim nossa irma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062058468406972421", "id": "1194446098699603968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194444349137920000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaCINTB", "id": "1229917913278226432"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "O Poderoso Chef\u00e3o"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Marlon Brando"}, {"start": 239, "end": 255, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Sombria da Beleza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194446063580712960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:45:07.000Z", "text": "@AnaCINTB pse :( Eu descobri isso ano passado, fui tentar esse ano ver O Poderoso Chef\u00e3o e a cara dele nem me desceu kk, fora que dizem que a filha dele se matou por culpa dele e que ele era um babaca agressivo. Em \u201cMarlon Brando - A Face Sombria da Beleza\u201d tem mais sobre os abusos dele", "in_reply_to_user_id": "998728766309502977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374570197", "id": "1194446063580712960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194446035919212544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:45:01.000Z", "text": "Kkkkkkkkkk o pessoal se matou sozinho kkkkkkkk https://t.co/wiEBwLu7OA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877704965099327494", "id": "1194446035919212544", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/wiEBwLu7OA", "expanded_url": "https://twitter.com/iurymneves/status/1194441472935890944", "display_url": "twitter.com/iurymneves/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445947444563969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:44:40.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621287083", "id": "1194445947444563969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194445624810323968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Remus"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.3698, "type": "Person", "normalized_text": "SIRIUS"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YW4kHVwkmC", "expanded_url": "https://twitter.com/_lxmoony/status/1194445624810323968", "display_url": "twitter.com/_lxmoony/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445946798645248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:44:40.000Z", "text": "\u2014 \u00bfPuede acercarse a hacerle mimos?\n\nEn su mente escucha la voz de Remus gritando: SIRIUS NO, NO SEAS SUICIDA. \u2014 https://t.co/YW4kHVwkmC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1156040939523231744", "id": "1194445946798645248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445905639936000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:44:30.000Z", "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724072069865066497", "id": "1194445905639936000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194445893153497089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:44:27.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3742043242", "id": "1194445893153497089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445806608289792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:44:06.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73318389", "id": "1194445806608289792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445789877194752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:44:02.000Z", "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068294948", "id": "1194445789877194752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445589506875392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:43:14.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312317247", "id": "1194445589506875392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445555696578563"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:43:06.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312317247", "id": "1194445555696578563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194418180581658624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194445470208274433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:42:46.000Z", "text": "@katsukiDOM Fora isso tem a teoria q ela se matou tendo uma ilus\u00e3o c ele (espero sinceramente q n tenha sido isso) e a de que ele fugiu s\u00f3 p matar ela e dps se entregou e foi morto", "in_reply_to_user_id": "1135231820772139008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186362647287140352", "id": "1194445470208274433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194445147049578497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JC_Valcam", "id": "107577177"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "cfe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445418786017280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:42:34.000Z", "text": "@JC_Valcam Me aventar del puente de la cfe con manta suicida jajaa \ud83d\ude11\ud83e\udd2a\ud83d\ude23", "in_reply_to_user_id": "107577177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712498997722632192", "id": "1194445418786017280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194445349655592961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:42:17.000Z", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "810891394793480192", "id": "1194445349655592961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445297897881601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:42:05.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056921433325166593", "id": "1194445297897881601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445090078543873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:41:15.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031709708598603777", "id": "1194445090078543873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194445078019874822"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:41:12.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120824879", "id": "1194445078019874822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445024932564994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:41:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748197096688320512", "id": "1194445024932564994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194444262684930050"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444801954979845"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:40:07.000Z", "text": "Me acuerdo cuando los progbrerretas, reyes de la doble moral y la hipocres\u00eda, lo odiaban y tiraban la frase matadora \u201csi miras Tinelli un libro se suicida\u201d, pero cuando blanqueo su apoyo pol\u00edtico cerraron bien el orto.", "in_reply_to_user_id": "578643125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "578643125", "id": "1194444801954979845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194438045728198658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Edvaldo39533681", "id": "1143258275435229184"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "kinhokyn", "id": "902309849115099136"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444801803816961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:40:07.000Z", "text": "@Edvaldo39533681 @CrisMenshova @Kinhokyn @BolsonaroSP ZERO seguidor! O Queiroz que trabalhou para o PT e matou a Marielle, sai j\u00e1 j\u00e1 da cadeia se avexe n\u00e3o\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1143258275435229184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1088222447805984768", "id": "1194444801803816961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444780727603202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:40:02.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "id": "1194444780727603202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194409114186764288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Itsaccarvalho", "id": "1140576420617498625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444439512666115"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:38:40.000Z", "text": "RT @Itsaccarvalho: Sei que fui fan\u00e1tica, suicida\nAbri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida\nFui ref\u00e9m e fui bandida\nPor querer te amar demais", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937001405298208769", "id": "1194444439512666115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194404763640709121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444237229699072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:37:52.000Z", "text": "@evoespueblo Pobre el \"indio del sur\" como le dice su jefazo @NicolasMaduro. De una vez hagan un pacto suicida porque esto NO les va a funcionar! C\u00e1llate ya @evoespueblo y ded\u00edcate a seguir haciendo droga, que es lo \u00fanico que has hecho toda tu vida delincuente!", "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580707621", "id": "1194444237229699072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444115783626753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:37:23.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242049343", "id": "1194444115783626753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00falia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194443854918955008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:36:21.000Z", "text": "queria tar s\u00f3 a j\u00falia que foi dormir faz 1h e n se matou de estudar pq eu nem acabei direito meus exerc\u00edcios e to exausta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009834928731803648", "id": "1194443854918955008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194268138503839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "drFossati", "id": "2245133105"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL MART\u00cdNEZ"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/E5osHuteYk", "expanded_url": "https://twitter.com/drfossati/status/1194248260849934338?s=21", "display_url": "twitter.com/drfossati/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194443769296424961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:36:00.000Z", "text": "RT @drFossati: @Frente_Amplio OPERACI\u00d3N SUICIDA DE DANIEL MART\u00cdNEZ.\n\u00bfQui\u00e9n lo est\u00e1 mal asesorando?\n\nhttps://t.co/E5osHuteYk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3675978017", "id": "1194443769296424961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194438448876269574"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Alicialadivina", "id": "159916597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194443413803929600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:34:36.000Z", "text": "RT @unachicaformal: @Alicialadivina Me parece q m\u00e1s q temerario es, directamente, suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159916597", "id": "1194443413803929600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194088676827049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194443352403410944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:34:21.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176290108", "id": "1194443352403410944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519611438813184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194443189421252612"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:33:42.000Z", "text": "@Katellynsilva01 @gazetaonline Lembrando q ela se envolveu c um MENOR DE IDADE Criminoso que a torturou e a matou. Com quem porco anda,farelo come.", "in_reply_to_user_id": "3291061202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32534710", "id": "1194443189421252612"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442873153953792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:32:27.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879229100", "id": "1194442873153953792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.334, "type": "Person", "normalized_text": "henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442767965003776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:32:02.000Z", "text": "ant\u00f4nio henrique quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agr, pqp mano KKKKKKKKKKK se eu tivesse problema de cora\u00e7\u00e3o eu j\u00e1 estava morta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819928503596568576", "id": "1194442767965003776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194442480793653248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "orleansk", "id": "133385481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442674088099840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:31:39.000Z", "text": "@orleansk que \u00e9 o da mina que se enforcou?", "in_reply_to_user_id": "133385481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010936336117878784", "id": "1194442674088099840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442270218620928"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:30:03.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810057092", "id": "1194442270218620928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442259938324480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:30:01.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211966914", "id": "1194442259938324480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442100844224512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:29:23.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366521181", "id": "1194442100844224512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "t\u00f8p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442069642797056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:29:15.000Z", "text": "Bueeeeno, habr\u00e1 que ponerse la playlist m\u00e1s suicida de t\u00f8p e irse a dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918607005673193472", "id": "1194442069642797056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193933586786848769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "asiaticbastarda", "id": "629677425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442053754769408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:29:11.000Z", "text": "@asiaticbastarda Y como llegas al an\u00e1lisis de q un esquizofr\u00e9nico se suicida?", "in_reply_to_user_id": "629677425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4136764223", "id": "1194442053754769408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194441958485299200"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:28:49.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35289668", "id": "1194441958485299200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194441846090584071"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:28:22.000Z", "text": "Qu\u00e9 tristes formas usa la gente que va en el metro cuando alguien se suicida. No veo remedio a esta era deshumanizada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "15449810", "id": "1194441846090584071"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194441670957445120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:27:40.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida? De que te sirve discutir y quedarte sin salida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093705550477647872", "id": "1194441670957445120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194441606293807104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:27:25.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963367809", "id": "1194441606293807104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194441533778530304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:27:07.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483983218", "id": "1194441533778530304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194400100279304192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alecoh29", "id": "4230508360"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ProgresaLatam", "id": "225141349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194441496616939520"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:26:59.000Z", "text": "@alecoh29 @MargaWirkierman @alferdez @ProgresaLatam si, seguro, en cualquier momento se suicida como Nisman\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "4230508360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148028678", "id": "1194441496616939520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194409526847590406"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "AF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194441464736092160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:26:51.000Z", "text": "M\u00eas sinto saudades de estudar com vc pena q j\u00e1 terminou AF me faz rir e passar VERGONHA  fala um A eu j\u00e1 dou risada. Mais n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa vc esqueceu \ud83d\ude14 sua irm\u00e3 vai t\u00e1 andando e eu n\u00e3o vi ela quase me matou atropelada viado", "in_reply_to_user_id": "998725644451307521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998725644451307521", "id": "1194441464736092160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194441046110941184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:25:11.000Z", "text": "A vey o cara matou as on\u00e7as por \"esporte\" \nSe mata e faz um favor pra sociedade.. tnc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3357989914", "id": "1194441046110941184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194435707961532418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "CARIRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440914988650496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:24:40.000Z", "text": "RT @Tuka_r: VENDO A CARIRI E AS POSTAGENS DO ADM DELA SO CONSIGO PENSAR EM U\nA COISA PRA FALAR PRA TIME DIEGO QUE SE MATOU DE VOTAR PRA ESS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126893343055728642", "id": "1194440914988650496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440894285565953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:24:35.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048045296205352961", "id": "1194440894285565953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194440867790172162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:24:29.000Z", "text": "Conhecia desde crian\u00e7a, fomos amigos, fomos da mesma igreja... N\u00e3o consigo imaginar que ele tirou a pr\u00f3pria vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031601555", "id": "1194440867790172162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194440758180433920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:24:03.000Z", "text": "eu devo ser uma das \u00fanicas pessoas do mundo que gosta de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482645536", "id": "1194440758180433920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194434227791638528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194440724219084803"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:23:54.000Z", "text": "@fetishmuslera @jamesxcabello por suicida ahre", "in_reply_to_user_id": "920382521271078912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139962235239981057", "id": "1194440724219084803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440702102511616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:23:49.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073280234915549184", "id": "1194440702102511616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322152381722627"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mtntune_", "id": "322674380"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fKJRD8zQLS", "expanded_url": "https://twitter.com/AmonimoA/status/1192710627908837376", "display_url": "twitter.com/AmonimoA/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440631122382848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:23:32.000Z", "text": "RT @mtntune_: Mi yo optimista diciendole a m\u00ed yo suicida que suelte la pistola https://t.co/fKJRD8zQLS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210469119", "id": "1194440631122382848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440618589786119"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:23:29.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128776484498358274", "id": "1194440618589786119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4987, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440499446403072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:23:01.000Z", "text": "Eu: t\u00f4 viciada em supergiiiirl \nBia: isso pq tu n\u00e3o gosta da dc\nEu: eu falei que n\u00e3o gostei de esquadr\u00e3o suicida ai pronto bia j\u00e1 vem nessa pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093769774", "id": "1194440499446403072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440488637599745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:22:58.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375686456", "id": "1194440488637599745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440488398532608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:22:58.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239957730", "id": "1194440488398532608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194392936059998208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194440432085852160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:22:45.000Z", "text": "@NickeAlonso Um garoto se suicidou na minha frente", "in_reply_to_user_id": "2988220306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120789902822658053", "id": "1194440432085852160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440424083066882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:22:43.000Z", "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32449178", "id": "1194440424083066882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194440272228343808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:22:07.000Z", "text": "Estoy ac\u00e1 parado muerto en vida, as\u00ed que de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "707679874522034176", "id": "1194440272228343808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194440135535931393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:21:34.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901145309409136641", "id": "1194440135535931393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194417447622860800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194440066317389829"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:21:18.000Z", "text": "@Jeff_oli05 Isso n\u00e3o \u00e9 assunto pra se brincar, homem q mata ex pelo t\u00e9rmino tem s\u00e9rios problemas psicol\u00f3gicos e n\u00e3o \u00e9 medo, veja as reportagens. O cara matou a namorada com um tiro na testa simplesmente pq se sentia \"velho\" p ela e tinha um ci\u00fame doentio!!!Desnecess\u00e1rio o que vc comentou. +", "in_reply_to_user_id": "1156957331688697856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64513064", "id": "1194440066317389829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194256637395177473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsominion"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194439979679793152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:20:57.000Z", "text": "@MrPrgm @MarcioR_Silva Deixa ver se entendi. O \"Bolsominion\" votou num cara pq ele quer endurecer a pris\u00e3o pra criminosos (no caso o imbecil que matou as on\u00e7as),a\u00ed vem um idiota eleitor do Ciro (outro idiota) dizer \ud83d\udca9. E tipo o beira mar votar no Bolsonaro, n\u00e3o faz sentido \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1039347354766401536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895327575102427137", "id": "1194439979679793152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194439741162299393"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:20:00.000Z", "text": "nadie \nabsolutamente nadie\nyo ---&gt; trepar la soga con short y quemarme tooooodas las piernas, pues #suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 110, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156318728621109249", "id": "1194439741162299393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194439731041439744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:19:58.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192760696", "id": "1194439731041439744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194439681749991426"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:19:46.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972161266595913733", "id": "1194439681749991426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194439575982235648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:19:21.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130421673", "id": "1194439575982235648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194439534433443846"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:19:11.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286065046", "id": "1194439534433443846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194439488161951744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194439490431049729"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:19:00.000Z", "text": "Te ver\u00e9 ma\u00f1ana pero es el final de hoy, el final de mis caminos que estuvo recorriendo con negaci\u00f3n. M\u00ed juicio siempre fue presentado como un loco con cabeza suicida, pero t\u00fa eres experto en morir, me escuchas gritar diciendo \"padre\" y yo estoy solo recostado aqu\u00ed llorando.", "in_reply_to_user_id": "997029812534472704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997029812534472704", "id": "1194439490431049729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194439170007191553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:17:44.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510291598", "id": "1194439170007191553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194439016697016320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:17:07.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150543757701505024", "id": "1194439016697016320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438955300720641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:16:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948595708420083715", "id": "1194438955300720641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438727000559618"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:15:58.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779413296730497024", "id": "1194438727000559618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438711183859712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:15:55.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812396943070691328", "id": "1194438711183859712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438679969902594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:15:47.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330967960", "id": "1194438679969902594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424400289947648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alicialadivina", "id": "159916597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438448876269574"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:14:52.000Z", "text": "@Alicialadivina Me parece q m\u00e1s q temerario es, directamente, suicida.", "in_reply_to_user_id": "159916597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2253534297", "id": "1194438448876269574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194438376025407488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:14:35.000Z", "text": "em junho, meu primo se matou, e foi um baque emocional muito grande.. quando eu falo das minhas vulnerabilidades, principalmente mentais, \u00e9 justamente para n\u00e3o deixar aquilo me corroer por dentro e chegar ate esse ponto.. as vzs da medo, serio... :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "821702856948543488", "id": "1194438376025407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194331119564378113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "mdptello", "id": "273270911"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "IRTP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438361697656832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:14:31.000Z", "text": "@RenattoBautista @mdptello No milita en ning\u00fan partido y fue candidata por el apra y trabajo en IRTP en el gobierno del suicida, pero no milita en ning\u00fan partido", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51237914", "id": "1194438361697656832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438054611767301"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:13:18.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787101489919627264", "id": "1194438054611767301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194437759953461248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:12:08.000Z", "text": "Mi objetivo ma\u00f1ana es no tener ning\u00fan tipo de pensamiento suicida mientras pasan modo arabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1001231800407089152", "id": "1194437759953461248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194061480481763328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rolealeatorio", "id": "1036770944168194048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194437745122447360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:12:04.000Z", "text": "@rolealeatorio @maiatylercesar O mlk quase se matou vey", "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145081398312742912", "id": "1194437745122447360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194437553732116480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:11:19.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933499706138865666", "id": "1194437553732116480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194437512850268161"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:11:09.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723754923544985600", "id": "1194437512850268161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194322161839869955"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "LedaNagle", "id": "84758606"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194437481233571840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:11:01.000Z", "text": "@cirogomes @LedaNagle A \u00fanica chance que voc\u00ea tem \u00e9 se unir ao PT. Ou\u00e7a que votou em voc\u00ea e esquece essa estrat\u00e9gia suicida.", "in_reply_to_user_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309359447", "id": "1194437481233571840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194437475541946368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:11:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311281881", "id": "1194437475541946368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194437314484813825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:10:22.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540282529", "id": "1194437314484813825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "StuderFranco", "id": "1008701123308466178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194437214618488832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:09:58.000Z", "text": "Con mis temas tristes y la lluvia se suicida mi compa @StuderFranco jajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714642041779699712", "id": "1194437214618488832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194437132116484096"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:09:38.000Z", "text": "creo que estoy cometiendo acto suicida al pensar que tener 2 jobs on holidays era una buena idea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009259767", "id": "1194437132116484096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436873269239808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:08:36.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45223822", "id": "1194436873269239808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436671447666688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:07:48.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244625062", "id": "1194436671447666688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322152381722627"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mtntune_", "id": "322674380"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fKJRD8zQLS", "expanded_url": "https://twitter.com/AmonimoA/status/1192710627908837376", "display_url": "twitter.com/AmonimoA/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436617194344449"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:07:35.000Z", "text": "RT @mtntune_: Mi yo optimista diciendole a m\u00ed yo suicida que suelte la pistola https://t.co/fKJRD8zQLS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99791420", "id": "1194436617194344449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436543529836544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:07:18.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15416024", "id": "1194436543529836544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194434043972116482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DpUbpS0DRB", "expanded_url": "https://twitter.com/DijoPlaton/status/1194436542946775040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpUbpS0DRB", "media_key": "3_1194436494662012929"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mFLdLCtLkG", "expanded_url": "https://twitter.com/Guillogo_/status/1194434043972116482", "display_url": "twitter.com/Guillogo_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436542946775040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:07:18.000Z", "text": "Es corta como la Presidencia Pinedo, tambi\u00e9n conocido como el \"falso suicida\" https://t.co/DpUbpS0DRB https://t.co/mFLdLCtLkG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793105813082664960", "id": "1194436542946775040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194436488043356160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:07:04.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928437535306670081", "id": "1194436488043356160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436338801659904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:06:29.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4076276902", "id": "1194436338801659904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436168194113536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:05:48.000Z", "text": "Renato quase se matou na linha do trem. Ainda bem que deu tempo dele correr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4537138042", "id": "1194436168194113536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436122354634752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:05:37.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664", "id": "1194436122354634752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194436117677912069"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:05:36.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788049595288944640", "id": "1194436117677912069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194435707961532418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "CARIRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194436063722442754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:05:23.000Z", "text": "RT @Tuka_r: VENDO A CARIRI E AS POSTAGENS DO ADM DELA SO CONSIGO PENSAR EM U\nA COISA PRA FALAR PRA TIME DIEGO QUE SE MATOU DE VOTAR PRA ESS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929005550", "id": "1194436063722442754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194435922445688835"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:04:50.000Z", "text": "Foda de ser depressiva suicida \u00e9 que quando bate a reca\u00edda voc\u00ea n\u00e3o pensa em deitar na cama e nunca mais sair, voc\u00ea pensa em formas de se matar ou o que fazer para que algu\u00e9m te mate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176331310190780416", "id": "1194435922445688835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194435707961532418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "CARIRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435796029321217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:04:19.000Z", "text": "RT @Tuka_r: VENDO A CARIRI E AS POSTAGENS DO ADM DELA SO CONSIGO PENSAR EM U\nA COISA PRA FALAR PRA TIME DIEGO QUE SE MATOU DE VOTAR PRA ESS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373635029", "id": "1194435796029321217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194425370952556544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "JAbisague", "id": "1121157363598278657"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "loreleangab", "id": "129695417"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "cactuux", "id": "2752320397"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435760499429377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:04:11.000Z", "text": "@jullyanadantass @JAbisague @loreleangab @cactuux Bom saber, eu ia doar dinheiro pra ele mas agora n\u00e3o vou mais.\nO dinheiro que ela vai pagar n\u00e3o vai trazer de volta os animais que ela matou e nem vai curar os ferimentos. Ela tem que ser exposta e presa, n\u00e3o importa se \u00e9 louca, ela torturou e MATOU.", "in_reply_to_user_id": "3776658215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156618319153246213", "id": "1194435760499429377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "CARIRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435707961532418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:03:58.000Z", "text": "VENDO A CARIRI E AS POSTAGENS DO ADM DELA SO CONSIGO PENSAR EM U\nA COISA PRA FALAR PRA TIME DIEGO QUE SE MATOU DE VOTAR PRA ESSA FALSA VOLTAR \nEU AVISEIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "271147870", "id": "1194435707961532418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194435048767971329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "di_nando", "id": "63496259"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "gatuno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435658623967232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:03:47.000Z", "text": "@di_nando Se vc assistiu ele \u00f1 matou, os produtores mataram ele, isso foi uma onda q ele tirou com um personagem secund\u00e1rio no ep 10x05!!! Mas ele quase ia matando ai o gatuno l\u00e1 pulou em cima dele.", "in_reply_to_user_id": "63496259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281856562", "id": "1194435658623967232", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194420180685901824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "ihccaB", "id": "1158784348612677632"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "maiconkusterkk", "id": "1091806590523580417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435041826349056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:01:20.000Z", "text": "@burnofdp66 @ihccaB @maiconkusterkk \u00c9 aquela pergunta, 'tu j\u00e1 passou fome?'\nSe sim, vc vai saber pq n se matou e, se nunca passou fome, n sabe pq aqueles que passam fome n se matam.", "in_reply_to_user_id": "999399867247136769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098070255367344128", "id": "1194435041826349056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435040714735621"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:01:19.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053027610714886144", "id": "1194435040714735621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435036294062080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:01:18.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907625404340588544", "id": "1194435036294062080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435024793358336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:01:16.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38012248", "id": "1194435024793358336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194264975390445570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435014923964421"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:01:13.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE Esta se\u00f1ora habla con la voz de su experiencia en el gobierno del fugado suicida, un experto en mover esas  fichas.", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061274455106875393", "id": "1194435014923964421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193616171230277632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n\u00daH"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/odVRe5exGh", "expanded_url": "http://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434948217942017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:00:57.000Z", "text": "RT @UltimaHoracom: #Opini\u00f3n\u00daH Los gastos del suicida https://t.co/odVRe5exGh\n\n\u2714\ufe0f \"En el 2020 vamos a gastar 22.000 millones de guaran\u00edes de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188610611426541568", "id": "1194434948217942017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434813605957633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:00:25.000Z", "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184203146", "id": "1194434813605957633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193369540316553216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mairamedeiros", "id": "116836196"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "mairamedeiros", "id": "116836196"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "matheus"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "matheus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434574744461313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:59:28.000Z", "text": "@mairamedeiros Gente, assim que a @mairamedeiros falou, pelo visual de thumb, cor, e temas, so me vem o daquele matando matheus a grito, o grito que o matheus deu e matou, o grito que matou o matheus, vcs entenderam.kkk. Se for me confirma inbox maira.\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "116836196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3489143897", "id": "1194434574744461313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434409694404608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:58:49.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida a 3 dias, sou p\u00e9ssima com filmes longos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617628153", "id": "1194434409694404608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194433570095468544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lfechegaray", "id": "196585042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434133449199621"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:57:43.000Z", "text": "@lfechegaray Es incre\u00edble como se suicida un pueblo \u00a1\u00a1\u00a1\nHasta unos d\u00edas atr\u00e1s era un pa\u00eds a imitar \u00a1\u00a1\u00a1", "in_reply_to_user_id": "196585042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959263411", "id": "1194434133449199621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434062645186560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:57:26.000Z", "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79709559", "id": "1194434062645186560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433984547176449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:57:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113913299165429760", "id": "1194433984547176449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433940741857285"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:56:57.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142589626353405952", "id": "1194433940741857285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433932890165256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:56:55.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274556397", "id": "1194433932890165256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194117821489459202"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433928330907649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:56:54.000Z", "text": "Lula j\u00e1 est\u00e1 morto e enterrado,ele mesmo se matou s\u00f3 os petistas qu\u00ea ainda n\u00e3o sabem", "in_reply_to_user_id": "1103008015383437312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103008015383437312", "id": "1194433928330907649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194433727767732225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:56:06.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061948232039833601", "id": "1194433727767732225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194409199884787714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Maros72", "id": "181017257"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "pgb12302015", "id": "955550358931156992"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433699095429120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:56:00.000Z", "text": "@ConsuTanza @Maros72 @pgb12302015 @joseantoniokast por lo mismo, por andar provocando, no tiene nada que ver que seamos una generaci\u00f3n suicida, yo no comparto ese pensamiento ya que tengo muy claro las cosas que quiero, si tu prov9cas a un oficial y amontonados, no esperes besos y abrazos por parte de los uniformados", "in_reply_to_user_id": "1186104554032640000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895698750399754240", "id": "1194433699095429120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367326969352195"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Pepa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433348078362626"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:54:36.000Z", "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Deixa criarem o novo partido, Pepa. Vc quer que o pessoal pule de um galho para o desfiladeiro sem nem a garantia de algo seguro do outro lado? T\u00e1 pensando que os outros s\u00e3o loucos como vc? Nem todo mundo \u00e9 um potencial suicida pol\u00edtico, Pepa. ;)", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178735104862109696", "id": "1194433348078362626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433329543680000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:54:31.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69748059", "id": "1194433329543680000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433186773815296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:53:57.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59898061", "id": "1194433186773815296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194430044564799489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaolaAndreaCZ", "id": "259553665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433068716691456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:53:29.000Z", "text": "@PaolaAndreaCZ Por un doble sueldo? Jubilado y activo?\ud83e\udd14 medio suicida? Amante de la adrenalina?", "in_reply_to_user_id": "259553665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428583513", "id": "1194433068716691456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194432961485123585"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:53:04.000Z", "text": "Dice mi mam\u00e1 que mi foto es como si me fuera a ahorcar, mi lado suicida jam\u00e1s se dio cuenta de eso, hasta que mi mam\u00e1 me lo mencion\u00f3, jskdkd.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130273847", "id": "1194432961485123585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Usurpou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194432843809804290"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:52:36.000Z", "text": "@evoespueblo como sempre vcs sao covardes. Usurpou, manipulou, matou inocnetes p tentar se perpetuar no poder, agora vem da uma de v\u00edtima, seu discurso e o contr\u00e1rio da verdade. N\u00e3o teve coragem de encarar a justi\u00e7a, fuj\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249305698", "id": "1194432843809804290", "geo": {"place_id": "924d116c447c5503"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194432816894885888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:52:29.000Z", "text": "Nesse exato momento Renan deve estar querendo me matar, se eu sumir ja sabem quem me matou bjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1124013557866221568", "id": "1194432816894885888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194432736553062400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:52:10.000Z", "text": "T\u00e3o jovem sem esperan\u00e7a de vida, t\u00e3o novo \u00e9 j\u00e1 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2325854610", "id": "1194432736553062400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194432689891368961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:51:59.000Z", "text": "Autodestructiva, jam\u00e1s suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "728553775", "id": "1194432689891368961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ZgoTxPGft1", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194432568373977090"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:51:30.000Z", "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/ZgoTxPGft1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883490880", "id": "1194432568373977090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194432531816472576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:51:21.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819551925418991617", "id": "1194432531816472576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194431497371111424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194432468625039362"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:51:06.000Z", "text": "@Psicovivir Que decepci\u00f3n, que cagada, ca\u00edmos en un campo minado lleno de gente suicida", "in_reply_to_user_id": "85745429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "97364024", "id": "1194432468625039362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194432467987505160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:51:06.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3557010136", "id": "1194432467987505160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194398826892709888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AxurEneas", "id": "108432897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431960640212992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:49:05.000Z", "text": "@AxurEneas Yo soy de la intuici\u00f3n de que ten\u00edan preparado ambas versiones y de decir saben que a ver manden una y a ver si pega, ya cuando vieron que no dijeron ok lo redise\u00f1amos y es m\u00e1s dif\u00edcil pedirle a un actor que haga algo por sus contratos y eso lo vi con escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "108432897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001936239531044864", "id": "1194431960640212992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194431848715374593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:48:38.000Z", "text": "Mi pap\u00e1: Hija, guarde usted el bistur\u00ed. \nMi parte despresiva-suicida: *lo mira con anhelo* Mi precioso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242447880", "id": "1194431848715374593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431841211691009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:48:37.000Z", "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401711273", "id": "1194431841211691009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194425942208385025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jfrank", "id": "8726972"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431754800640000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:48:16.000Z", "text": "RT @jfrank: Creo sinceramente que si sos empresario y no vot\u00e1s al FA adem\u00e1s de ser ingrato sos suicida. Dije empresario y no especulador de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11855272", "id": "1194431754800640000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431707845447680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:48:05.000Z", "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59021470", "id": "1194431707845447680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194430520672870400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431405377409024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:46:53.000Z", "text": "RT @theumilk99: Malta nunca de esque\u00e7am independentemente de tudo .. Jeffrey epstein n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792743684", "id": "1194431405377409024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431371613220864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:46:45.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868984340620947456", "id": "1194431371613220864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194431243066187782"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194431344266424320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:46:38.000Z", "text": "@jikookgcfairies Se matou, a crian\u00e7a ta viva amot", "in_reply_to_user_id": "1090642837572587521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063701316667666432", "id": "1194431344266424320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431317791911937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:46:32.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844424893", "id": "1194431317791911937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194421259909685248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194431243066187782"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:46:14.000Z", "text": "ela se matou certo?? e a crian\u00e7a??? ai eu sou burra perdao. https://t.co/8tV6Qf3GCu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090642837572587521", "id": "1194431243066187782", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/8tV6Qf3GCu", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1194421259909685248", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "SITIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431229568962561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:46:11.000Z", "text": "FUERA INOCENCIO PI\u00d1ERA:\nNO ESTAMOS PARA SERMONES. SOLO EL ESTADO DE SITIO \nNOS SALVAR\u00c1. \nES DE UNA IMBECILIDAD INCRE\u00cdBLE LLAMAR EN ESTE MOMENTO A CARABINEROS (R), S\u00d3LO UN SUICIDA IR\u00cdA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169306772500307968", "id": "1194431229568962561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194405700753117184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luizmartelo359", "id": "1185997764276215809"}, {"start": 119, "end": 127, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431126816907265"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:45:46.000Z", "text": "RT @luizmartelo359: Estos personajes parece que no vivieran en Venezuela y que no supieran quienes son los militares y @jguaido! Solo son c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237883948", "id": "1194431126816907265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431113516797953"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:45:43.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564784609", "id": "1194431113516797953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194431008524902401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:45:18.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243836725", "id": "1194431008524902401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194430950207377408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:45:04.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3797886016", "id": "1194430950207377408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430942376595456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:45:02.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417041822", "id": "1194430942376595456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430864207368193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:44:44.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170700635", "id": "1194430864207368193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194404904527450114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseAndrade5818", "id": "980895577696325632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430793571016705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:44:27.000Z", "text": "@JoseAndrade5818 Podiam era ser membros de uma seita daqueles que se suicida em massa na passagem de ano...", "in_reply_to_user_id": "980895577696325632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1002345651827593217", "id": "1194430793571016705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430752135487489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:44:17.000Z", "text": "pessoal do rpg: a\n\neu:  O ASSASSINO \u00c9 O CARTER CARALHO  CERTEZA   EU AVISEI  OK??? SE MORREREM ELE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170926629465575424", "id": "1194430752135487489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194430520672870400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430751498022913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:44:17.000Z", "text": "RT @theumilk99: Malta nunca de esque\u00e7am independentemente de tudo .. Jeffrey epstein n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095802320129085441", "id": "1194430751498022913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430725967233024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:44:11.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352398424", "id": "1194430725967233024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194083496056242176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vivemenos", "id": "1459909748304883712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430640063754250"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-13T01:43:50.000Z", "text": "@vivemenos @Venus_surterre suicida", "in_reply_to_user_id": "1138047983101120513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056996763482099713", "id": "1194430640063754250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430598561091584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:43:40.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106018308913070081", "id": "1194430598561091584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194414327907926017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valentin_lunari", "id": "2284466730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430573491544064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:43:34.000Z", "text": "@valentin_lunari pq ese pensamiento suicida? jajsjaa", "in_reply_to_user_id": "2284466730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009480809554894853", "id": "1194430573491544064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430520672870400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:43:22.000Z", "text": "Malta nunca de esque\u00e7am independentemente de tudo .. Jeffrey epstein n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "298195731", "id": "1194430520672870400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194429962658430978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jumromero", "id": "3388481639"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Chroma-key"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430463303147520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:43:08.000Z", "text": "@jumromero Amiga os produtores olharam e disseram:\u201dah tem mais uns 3 minutos pra tacar no filme , vamo pegar um Chroma-key, o robert \u00e9 aquela menina famosa que se matou na s\u00e9rie l\u00e1 e vamo fazer uma cena pros adolescentes gostarem vai ser show\u201d", "in_reply_to_user_id": "3388481639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756918596698341376", "id": "1194430463303147520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194430461336002561"], "lang": "ht", "created_at": "2019-11-13T01:43:08.000Z", "text": "Se matou \ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://t.co/j9ZsWXRmno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355184834", "id": "1194430461336002561", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/j9ZsWXRmno", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001856339255/posts/3257685890969923/", "display_url": "facebook.com/10000185633925\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194374391511035909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_LucasX_", "id": "1319406652962050048"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "bvs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430281459081217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:42:25.000Z", "text": "@_lucasx_ Meu fi bvs s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 pior que esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1011791996745330691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059638162149068801", "id": "1194430281459081217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194412922417668097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ComunidadROJA", "id": "1263686700808704001"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Forlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430131378491392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:41:49.000Z", "text": "@ComunidadROJA La verdad es que felicito a Forlan...trabajar con esta dirigencia es suicida.", "in_reply_to_user_id": "1009683277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138500343", "id": "1194430131378491392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194383960903692288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194430097475944448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:41:41.000Z", "text": "@lusscas_ atitude totalmente suicida, mas fazer oq.", "in_reply_to_user_id": "828782499027439617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969664160584921094", "id": "1194430097475944448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194414861658284032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "4xuuul", "id": "1161076428911386624"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Orabrab"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "skyrim"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "stormcloak"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429975765671936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:41:12.000Z", "text": "RT @4xuuul: Orabrab, o mais novo redguard battle-mage de skyrim. Fugiu de um drag\u00e3o ao lado de um stormcloak, foi at\u00e9 whiterun e se juntou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3636965547", "id": "1194429975765671936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194429865639854080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:40:46.000Z", "text": "me quiero tragar una botella de tu perfume\n\nporque me gustas             \n\ny porque soy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1210334772", "id": "1194429865639854080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194429213354397696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_pestana7", "id": "1019615563885182977"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "zn_big", "id": "1055620365148438528"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "astronauta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429757502435328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:40:20.000Z", "text": "@_pestana7 @zn_BiG gente tem tanta coisa pra ser! astronauta, m\u00e9dico, pedreiro, at\u00e9 maconheiro \u00e9 legal tbm mas suicida \u00e9 t\u00e3o radical.", "in_reply_to_user_id": "1019615563885182977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331944964", "id": "1194429757502435328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194425942208385025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jfrank", "id": "8726972"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429660760887298"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:39:57.000Z", "text": "RT @jfrank: Creo sinceramente que si sos empresario y no vot\u00e1s al FA adem\u00e1s de ser ingrato sos suicida. Dije empresario y no especulador de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5366312", "id": "1194429660760887298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429626380095488"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:39:49.000Z", "text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927756509131497472", "id": "1194429626380095488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194387155134627840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 98, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Juh5K7TyOc", "expanded_url": "https://twitter.com/pauli2187/status/1194387155134627840", "display_url": "twitter.com/pauli2187/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429524894728197"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:39:24.000Z", "text": "Unir voluntades, acuerdo por La Paz, acuerdo por la justicia, palabras clich\u00e9s!!! @sebastianpinera @gblumel despierten!, que carabinero se va a querer integrar?!, tendr\u00eda que ser suicida! https://t.co/Juh5K7TyOc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3497830877", "id": "1194429524894728197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194428349814394883"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Lafaurie"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Aquino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429246703329283"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:38:18.000Z", "text": "A un tipo como Lafaurie le debe llegar al alma la cuesti\u00f3n 64:\nAquino se pregunta si se pueden matar animales y destruir la naturaleza, si es l\u00edcito matar al pecador, si el suicida es pecador y hasta por la leg\u00edtima defensa.", "in_reply_to_user_id": "1159881566795030529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159881566795030529", "id": "1194429246703329283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194428976728596481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zn_big", "id": "1055620365148438528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429213354397696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:38:10.000Z", "text": "@zn_BiG @juupestana suicida o crl viado, vai escrever m\u00fasica, to esperando mais lan\u00e7amento", "in_reply_to_user_id": "1055620365148438528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019615563885182977", "id": "1194429213354397696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "vico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429100435365889"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:37:43.000Z", "text": "vico no puedo ser buena madre si cada 2 segundos est\u00e1s en una situaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2983115021", "id": "1194429100435365889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429035515990016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:37:28.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469374212", "id": "1194429035515990016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194426808608927744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Marlene48495669", "id": "866850879734984704"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "EdilaineApMA", "id": "137711804"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "lidiavleal11", "id": "1035943310978899968"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "gaya_xu", "id": "1183504309109100545"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 134, "end": 145, "username": "ElalySamia", "id": "1189307259727339522"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "gideaobaruch", "id": "549996576"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "chicco_cabral", "id": "3137545822"}, {"start": 175, "end": 181, "username": "GVBA5", "id": "1055689074177179649"}, {"start": 182, "end": 195, "username": "Daredevill36", "id": "201035148"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "CristianeCasag6", "id": "1323327385123651586"}, {"start": 213, "end": 226, "username": "catafoiawins", "id": "1117608990823858178"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "DolceBrbara4", "id": "1147465442488963072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429010048094209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:37:22.000Z", "text": "@Denise_RM_ @Marlene48495669 @fe_Lodbrok @nick_williann @fariasbolsogata @EdilaineApMA @lidiavleal11 @gaya_xu @SraLothbrok @nzmendes1 @ElalySamia @gideaobaruch @chicco_cabral @GVBA5 @Daredevill36 @CristianeCasag6 @catafoiawins @DolceBrbara4 Se a internet acabar o mundo acaba. Todo mundo, inclusive eu,se suicida! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1045192364908851206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327056883", "id": "1194429010048094209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194428533688406017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_pestana7", "id": "1019615563885182977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428976728596481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:37:14.000Z", "text": "@_pestana7 @juupestana pode nem mais ser suicida nesse mundo", "in_reply_to_user_id": "1019615563885182977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055620365148438528", "id": "1194428976728596481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428963164217344"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:37:10.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710120017963163648", "id": "1194428963164217344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194428944335941632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:37:06.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804758885928148993", "id": "1194428944335941632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194428846210211841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:36:43.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742567856152432640", "id": "1194428846210211841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428742237642754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:36:18.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141840546744475649", "id": "1194428742237642754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194397906641596416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5253, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4924, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428651288322048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:35:56.000Z", "text": "RT @MatiasERuiz: A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972432728", "id": "1194428651288322048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194428646812999680"], "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T01:35:55.000Z", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837372218527068162", "id": "1194428646812999680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428328314331138"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:34:39.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389290488", "id": "1194428328314331138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428320638783490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:34:37.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57133093", "id": "1194428320638783490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428243224477701"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:34:19.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626516335", "id": "1194428243224477701"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428221107974144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:34:13.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134206371178713089", "id": "1194428221107974144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427884854747137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:32:53.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081904053980987394", "id": "1194427884854747137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427719574007808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:32:14.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083732746990743553", "id": "1194427719574007808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194425830715396097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chloeyucra", "id": "2303702222"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "VodkaconChris", "id": "1278517550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427695830052864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:32:08.000Z", "text": "@chloeyucra @VodkaconChris Suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "2303702222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1091027997220573184", "id": "1194427695830052864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1017878080403202051"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7883, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9ShAYcTdMr", "expanded_url": "https://twitter.com/thaycoelho_/status/1017878080403202051", "display_url": "twitter.com/thaycoelho_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427470163927041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:31:14.000Z", "text": "@_bilabilu_ gra\u00e7as a Deus vc passou e n\u00e3o se matou amor https://t.co/9ShAYcTdMr", "in_reply_to_user_id": "802983179678347264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436809887", "id": "1194427470163927041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367326969352195"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 181, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "ForaGilmarMendes"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 182, "tag": "ForaGilmarMendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427441122598912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:31:08.000Z", "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Na pol\u00edtica n\u00e3o se tem sentimento minha filha. E voc\u00ea pecou a\u00ed. O ego lhe enforcou! \n\nEspera sentada que ningu\u00e9m vai fazer isso hoje. #ForaGilmarMendes", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128077135359377411", "id": "1194427441122598912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Machine Gun Kelly"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427313456332801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:30:37.000Z", "text": "Relembrando quando o Machine Gun Kelly se matou fazendo aquela diss pro Eminem kadjkoasdjskajdklsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369881415", "id": "1194427313456332801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 70, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427235555520512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:30:18.000Z", "text": "Se bobear a J\u00f4 matou mais gente que as colegas de cela.\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87283374", "id": "1194427235555520512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427124716916737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:29:52.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259816615", "id": "1194427124716916737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "RuaMatias", "id": "433833391"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194427034707075072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:29:31.000Z", "text": "Estoy para escuchar la lista suicida-emocional de @RuaMatias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "80782299", "id": "1194427034707075072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1112767008561655808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194427013290954753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:29:26.000Z", "text": "RT @HelloMaaat: Hace poco una chica se suicido porque un tipo subi\u00f3 sus fotos y las comparti\u00f3.. y ustedes la culparon  de haberse tomado es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840263022", "id": "1194427013290954753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410798942162945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426874363097088"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:28:52.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941216533", "id": "1194426874363097088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406949770715136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maitevalerio05", "id": "991873678731292674"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gq9X8wuCgD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426781576638465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:28:30.000Z", "text": "RT @maitevalerio05: O pior \u00e9 se exibir pq matou os bichinhos, uma verdadeira crueldade  \ud83d\ude25 https://t.co/gq9X8wuCgD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014976664177127424", "id": "1194426781576638465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194425942208385025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jfrank", "id": "8726972"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426743211343874"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:28:21.000Z", "text": "RT @jfrank: Creo sinceramente que si sos empresario y no vot\u00e1s al FA adem\u00e1s de ser ingrato sos suicida. Dije empresario y no especulador de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306254278", "id": "1194426743211343874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426687041212416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:28:08.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108406709083619329", "id": "1194426687041212416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194426673191702528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:28:04.000Z", "text": "o rato se matou maluco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469804618", "id": "1194426673191702528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193978982401794048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194426619378753536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:27:52.000Z", "text": "Quem sabe o artista q eu curto n faz m\u00fasica nova pq se matou https://t.co/TOoCVnMDuE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187494183440912386", "id": "1194426619378753536", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TOoCVnMDuE", "expanded_url": "https://twitter.com/vxtakaki/status/1193978982401794048", "display_url": "twitter.com/vxtakaki/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194420396361170945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zenaideBH", "id": "90980899"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426529696157696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:27:30.000Z", "text": "@zenaideBH @gleisi O mundo n\u00e3o gira em torno do Lula n\u00e3o querida... Tu vem falar de Queir\u00f3z (q quero preso tb!) e esquece que seu amado saqueou o Brasil???? Que moral tem??? Quem matou Celso Daniel? Lembra desse? Me poupe vai.... Se Deus quiser teu politico de estima\u00e7\u00e3o volta as grades...", "in_reply_to_user_id": "90980899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088953656978956288", "id": "1194426529696157696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "jambu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426518119862272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:27:27.000Z", "text": "Se uma dose de jambu j\u00e1 me matou, imagine duas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "213500721", "id": "1194426518119862272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 41, "tag": "LosCambiosDeIvanDuqueSon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426403778891776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:27:00.000Z", "text": "Lamentablemente #LosCambiosDeIvanDuqueSon improvisados frente a un sector tan sensible como es la seguridad y la defensa. @IvanDuque mantiene un comportamiento desconectado, irresponsable y pol\u00edticamente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055288960", "id": "1194426403778891776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194426343938777088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:26:46.000Z", "text": "Acabei de ver que uma mo\u00e7a novinha se suicidou, fui olhar o face dela e a 5hrs atr\u00e1s ela postou uma despedida, antes disso postou que a depress\u00e3o estava vencendo ela, sempre postagens depressivas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180905686257012739", "id": "1194426343938777088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194425942208385025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jfrank", "id": "8726972"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426246840668160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:26:23.000Z", "text": "RT @jfrank: Creo sinceramente que si sos empresario y no vot\u00e1s al FA adem\u00e1s de ser ingrato sos suicida. Dije empresario y no especulador de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266940350", "id": "1194426246840668160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426242902175745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:26:22.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068401904", "id": "1194426242902175745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426060479356930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:25:38.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134812132300734465", "id": "1194426060479356930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425953130295296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:25:13.000Z", "text": "Aviso:\n\nN\u00e3o compactuamos com \u00f3dio a n\u00e3o ser que seja com Esquadr\u00e3o Suicida \n\nRespeite para n\u00e3o tomar ban", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107715936226869248", "id": "1194425953130295296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425950253068288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:25:12.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2328743935", "id": "1194425950253068288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973824074780672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arrossita", "id": "207178296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425942778765312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:25:10.000Z", "text": "RT @arrossita: Pueden hacer de su culo un florero tb pero por esta clase de discriminaci\u00f3n disfrazada de santidad mucha gente se suicida o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109821062706069505", "id": "1194425942778765312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.6099, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.5828, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425942208385025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:25:10.000Z", "text": "Creo sinceramente que si sos empresario y no vot\u00e1s al FA adem\u00e1s de ser ingrato sos suicida. Dije empresario y no especulador de agronegocios que es otra cosa. Especialmente si est\u00e1s en industrias emergentes como inform\u00e1tica o dise\u00f1o. Nadie har\u00e1 m\u00e1s que el FA en estos a\u00f1os por vos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "8726972", "id": "1194425942208385025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425921266180097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:25:05.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397016355", "id": "1194425921266180097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424810408992768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mxstur", "id": "1091027997220573184"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "VodkaconChris", "id": "1278517550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425830715396097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:24:44.000Z", "text": "@Mxstur @VodkaconChris Yo solo soy boba no suicida okey!? Ahre", "in_reply_to_user_id": "1091027997220573184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2303702222", "id": "1194425830715396097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425681792421888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:24:08.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130528551", "id": "1194425681792421888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194425425759473664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:23:07.000Z", "text": "Meu pensamento t\u00e1 sendo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098055534874370048", "id": "1194425425759473664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425247019220992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:22:24.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128068846101856256", "id": "1194425247019220992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194415723000614913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 186, "probability": 0.7484, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 235, "end": 236, "probability": 0.2809, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 276, "end": 283, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425237288275969"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:22:22.000Z", "text": "@sigridbazan X edad, precario estado f\u00edsico, vida ins\u00edpida aislado d entorno social y familiar, dolencia coronaria, agudo estr\u00e9s x futuro sombr\u00edo derivado d probable proceso judicial,.PPK es candidato a hacerle c\u00eda al corrupto suicida AG, en el corto o mediano plazo.Toledo y Fujimori en cola.", "in_reply_to_user_id": "54797928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "id": "1194425237288275969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424912297054208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:21:05.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344148643", "id": "1194424912297054208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194423560862928898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "1iversoDiscreto", "id": "19029316"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "vanecosta10", "id": "3589345337"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Morcego"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 160, "end": 176, "probability": 0.6912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Luthor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424571337814016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:19:43.000Z", "text": "@1iversoDiscreto @vanecosta10 \u00c9 o principal inimigo do Homem Morcego. Mas dos 8 filmes do morcegoso desde os anos 1980, Coringa s\u00f3 aparece em dois. Se contar o Esquadr\u00e3o Suicida e Joker, s\u00e3o 4 filmes love action com o vil\u00e3o em 30 anos. Luthor aparece em mais.", "in_reply_to_user_id": "19029316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73596195", "id": "1194424571337814016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194424536927784961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:19:35.000Z", "text": "Mi viejo le pregunto a mi mam\u00e1 con qu\u00e9 clase de gente me junto \u00bf? Bueno pa si vas a sacar conclusiones por eso vas mal, porque tengo un grupo de amigos inteligentes, otro laburador, otro es otaku y los otros drogadictos, ah y otro suicida ... ahrree", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1064092021", "id": "1194424536927784961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Nicol\u00e1s"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "you"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424503927033857"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:19:27.000Z", "text": "Para combatir estos quince d\u00edas sin Nicol\u00e1s me estoy clavando un cuarto de helado mientras miro me before you (se suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350046605", "id": "1194424503927033857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424477427347461"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:19:21.000Z", "text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912742433443778561", "id": "1194424477427347461"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194424470313873408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:19:19.000Z", "text": "o qu\u00e3o doente deve ser um cara desses, Irm\u00e3o. \u00e9 por causa disso que nossas on\u00e7as pintadas estao entrando em extin\u00e7\u00e3o. \u00e9 rid\u00edculo saber que ele s\u00f3 matou elas por livre e espont\u00e2nea vontade. eu tenho nojo do ser humano, na moral, quero que voc\u00eas se fodam.  https://t.co/M5FkUEii9o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025585997831184384", "id": "1194424470313873408", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/M5FkUEii9o", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5FkUEii9o", "media_key": "7_1194250732754669568"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424421202714624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:19:08.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868984340620947456", "id": "1194424421202714624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424411287425025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:19:05.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867584427", "id": "1194424411287425025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424411165790208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:19:05.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151280010", "id": "1194424411165790208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194424408561143810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:19:04.000Z", "text": "o importante \u00e9 que eu pare\u00e7o estar melhor, pelo menos faz uns dias que n\u00e3o tenho um pensamento depreciativo ou negativo em qualquer contexto suicida ent\u00e3o sla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128273720", "id": "1194424408561143810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194423835468206081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194424328223416320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:18:45.000Z", "text": "@ellokobenji Cuando claramente una persona, encima con esquizofrenia, no se suicida por un hecho puntual. Agarratela con los forros de mierda q nos hacen vivir con el culo en la mano en vez de con una piba q tuvo miedo de ser violada o delgada o secuestrada", "in_reply_to_user_id": "1543609580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543609580", "id": "1194424328223416320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424267334701064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:18:31.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125153857963745280", "id": "1194424267334701064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424252449120257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:18:27.000Z", "text": "Gerard: queres ser mi novio rata?\nFrank: no\nGerard: *se suicida*\nFrank: *asiste al funeral*\nFrank: ... quiero ser tu esposo rata\n\nmomento triste para los killjoys", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "748731137137053698", "id": "1194424252449120257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424098329374720"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:17:51.000Z", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246906447", "id": "1194424098329374720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194422354392363009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194423980511449091"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:17:22.000Z", "text": "@marsbaatista \u00c9 um caso espec\u00edfico de um \"artista\" que fez uma performance assim e dps outra na qual ele se matou. Mas ainda assim acho problem\u00e1tico.", "in_reply_to_user_id": "2300571177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808757442288951296", "id": "1194423980511449091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423942682939392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:17:13.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103317830836076545", "id": "1194423942682939392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423941089153025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:17:13.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26808726", "id": "1194423941089153025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194423850685149184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:16:51.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802983083918102532", "id": "1194423850685149184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194423128136585216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194423649698222082"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:16:04.000Z", "text": "@gabbsp1974 En serio, portarse irresponsable no es igual a ser suicida.", "in_reply_to_user_id": "1166341573749170178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315451178", "id": "1194423649698222082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423648142200832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:16:03.000Z", "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223457817", "id": "1194423648142200832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423515111469061"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:15:31.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836551183", "id": "1194423515111469061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194422797315059713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rique_duartee", "id": "4701501082"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "assisgio", "id": "1451733655"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423458098294789"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:15:18.000Z", "text": "@rique_duartee @assisgio Me suicida tbm", "in_reply_to_user_id": "4701501082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3710396061", "id": "1194423458098294789"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423420617920514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:15:09.000Z", "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766232283288375296", "id": "1194423420617920514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423399721787394"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:15:04.000Z", "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231084812", "id": "1194423399721787394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423363822858240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:14:55.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537182989", "id": "1194423363822858240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194423352330539019"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:14:53.000Z", "text": "minha\nsina\ngana suicida\nmorte\ndivina\ndoce tangerinaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025750579241512961", "id": "1194423352330539019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185537898147450880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jnvante", "id": "1213498158287745024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423348278779904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:14:52.000Z", "text": "@jnvante O pior que ela veio aqui e matou a minha mesmo.... T\u00f4 pensando se perdoou ou nao", "in_reply_to_user_id": "2572935386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294732037", "id": "1194423348278779904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194423309867327488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:14:43.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800866305", "id": "1194423309867327488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423293429899265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:14:39.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75081082", "id": "1194423293429899265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423225289265153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:14:22.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860193309691703296", "id": "1194423225289265153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194423038864953346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "coshi75", "id": "489474146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423166350905344"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:14:08.000Z", "text": "@coshi75 Suicidado no suicida... que quede claro", "in_reply_to_user_id": "384906503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384906503", "id": "1194423166350905344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423073203769352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:13:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96249309", "id": "1194423073203769352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422978857066497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:13:24.000Z", "text": "Ver o Th\u00e9o ainda amar a J\u00f4 mesmo depois que ela quase matou ele, me da esperan\u00e7a que um dia algu\u00e9m se apaixona por mim #ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417871524", "id": "1194422978857066497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422968622944257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:13:21.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523959715", "id": "1194422968622944257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422931444637696"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:13:12.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856294383955705857", "id": "1194422931444637696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422852952436737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:12:54.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463", "id": "1194422852952436737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422683263483904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:12:13.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "id": "1194422683263483904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194421259909685248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194422639164608512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:12:03.000Z", "text": "Ela fez o que? Se matou? https://t.co/nq4bQupVeO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895509784182575104", "id": "1194422639164608512", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/nq4bQupVeO", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1194421259909685248", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194422535351422978"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:11:38.000Z", "text": "quanto mais o tempo passa, sinto que tenho mais tendencia a ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124299450", "id": "1194422535351422978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194418337482194945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Deleuze"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "MilitaresEnLaCalle"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/mZIfB55QLI", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisfer1000/status/1194418337482194945", "display_url": "twitter.com/Luisfer1000/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422493181857792"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:11:28.000Z", "text": "No cre\u00ed que fuera posible\nDeleuze describe al r\u00e9gimen fascista\ncomo suicida\npero antes aniquila al adversario\nPor eso en la 2da guerra los aliados prefirieron pactar\ncon Stalin y no con Hitler\n#MilitaresEnLaCalle https://t.co/mZIfB55QLI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734464520991707136", "id": "1194422493181857792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194402091223207936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VitriaB72510629", "id": "1062488667544084485"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4335, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422466795446278"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:11:22.000Z", "text": "RT @VitriaB72510629: Uma aluna morreu fazendo a prova do Enem de parada card\u00edaca tem no\u00e7\u00e3o o q \u00e9 isso ??? Td isso por causa q ficou ansiosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997822411423830018", "id": "1194422466795446278"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194370222960103426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422367583379457"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:10:58.000Z", "text": "RT @joshuaduunn: ni\u00f1a: queres ser mi novio clikkie?\nni\u00f1o: no\nni\u00f1a: *se suicida*\nni\u00f1o: *asiste al funeral*\nni\u00f1o: ... quiero ser tu esposo cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004523300146630656", "id": "1194422367583379457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973824074780672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arrossita", "id": "207178296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422356544049153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:10:55.000Z", "text": "RT @arrossita: Pueden hacer de su culo un florero tb pero por esta clase de discriminaci\u00f3n disfrazada de santidad mucha gente se suicida o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875850098332360704", "id": "1194422356544049153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422339141804032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:10:51.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559859910", "id": "1194422339141804032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194422322649796608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:10:47.000Z", "text": "Ese es SER SUICIDA, chale ir\u00e9 a preparar un funeral // https://t.co/uQpNHJuIoC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3400629671", "id": "1194422322649796608", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uQpNHJuIoC", "expanded_url": "https://t.co/uQpNHJuIoC", "display_url": "t.co/uQpNHJuIoC"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422198678761472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:10:18.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "id": "1194422198678761472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422182891466752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:10:14.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008793756911497218", "id": "1194422182891466752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422174972555264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:10:12.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126498058", "id": "1194422174972555264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422138977112064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:10:03.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153534577", "id": "1194422138977112064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Choloma"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Choloma"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qf9TlnRjDc", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=1tG9eVEIRzk&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=1tG9eV\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/oXFgQ5yn0Z", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/11/12/un-hombre-se-suicida-dentro-del-bano-de-su-casa-en-choloma/", "display_url": "hch.tv/2019/11/12/un-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422132488302592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:10:02.000Z", "text": "Un hombre se suicida dentro del ba\u00f1o de su casa en\u00a0#Choloma https://t.co/qf9TlnRjDc https://t.co/oXFgQ5yn0Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505076949", "id": "1194422132488302592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194422108039864320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:09:56.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162178050945142784", "id": "1194422108039864320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194063667815469056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "frjunioradv", "id": "197642014"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422106697719808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:09:56.000Z", "text": "RT @frjunioradv: Fecha o c* velho safado, fugiu do Brasil, processado, abandonou a fam\u00edlia, a esposa se suicidou. \n\u00c9 esse o guru da bosta!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927286437132857344", "id": "1194422106697719808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194418436572635138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexsantillann", "id": "1138949072562327554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422064695980036"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:09:46.000Z", "text": "@alexsantillann El mega suicida", "in_reply_to_user_id": "1138949072562327554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4257613935", "id": "1194422064695980036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194422020123090944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:09:35.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836551183", "id": "1194422020123090944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421903919898624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:09:07.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105254732", "id": "1194421903919898624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421875561992192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:09:01.000Z", "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302108909", "id": "1194421875561992192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 205, "username": "periodismo", "id": "7772992"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "Sietecase", "id": "190037399"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/46WHt1FSOW", "expanded_url": "https://wp.me/p2I8w7-ma1", "display_url": "wp.me/p2I8w7-ma1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421821090750471"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:08:48.000Z", "text": "\"Repudiar las movidas autoritarias s\u00f3lo si la v\u00edctima coincide con la ideolog\u00eda propia es suicida. Pocos escapan a esa l\u00f3gica perversa.\"\n\nEl golpe | Periodismo . com https://t.co/46WHt1FSOW via @periodismo   @Sietecase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130152679", "id": "1194421821090750471"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421671538626561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:08:12.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65246807", "id": "1194421671538626561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194421587128311809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:07:52.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828651521", "id": "1194421587128311809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421481951940610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:07:27.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594862942", "id": "1194421481951940610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421430097719297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:07:14.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293", "id": "1194421430097719297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421428742971392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:07:14.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215627717", "id": "1194421428742971392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421348883402753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:06:55.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839572554", "id": "1194421348883402753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194415530435850242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194421344961794049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:06:54.000Z", "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim:\n\naltura: 1,55\ntamanho do p\u00e9: 37\nsigno: virgem\ntatuagens: 0\npiercing: 0\ncor fav: azul\nfilme fav: Esquadr\u00e3o Suicida\ncomida fav: pizza\nbebida fav: suco de maracuj\u00e1 https://t.co/PYqEJkSuxo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910584215552618497", "id": "1194421344961794049", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PYqEJkSuxo", "expanded_url": "https://twitter.com/refracalossi/status/1194415530435850242", "display_url": "twitter.com/refracalossi/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194421290553229312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:06:41.000Z", "text": "Espelho t\u00edpico desses dementes.\nSe acham por serem cachorros de mans\u00e3o que latem raivosamente para defender o patr\u00e3o, acreditando que um momento... https://t.co/kkfTVlvsq2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72852473", "id": "1194421290553229312", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/kkfTVlvsq2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421220328034308"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:06:24.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356268724", "id": "1194421220328034308"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421048898473989"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:05:43.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937433968609292288", "id": "1194421048898473989"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194421027817840642"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:05:38.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad https://t.co/30HTUuu8tv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3160781872", "id": "1194421027817840642", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/30HTUuu8tv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4yVqJMA74E/?igshid=sfmgzxl7pfrq", "display_url": "instagram.com/p/B4yVqJMA74E/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194413504062803969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "majurettore", "id": "755752742459760641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420919806152704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:05:13.000Z", "text": "@_ribs10 @majurettore Se era pra deixar mugindo pra que matou o bicho. Deixa mais tempo no fogo", "in_reply_to_user_id": "1586924677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760664888599511040", "id": "1194420919806152704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194404509813858304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "uanl", "id": "26187589"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ExpertosUANL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420901296652288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:05:08.000Z", "text": "RT @uanl: \u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350624205", "id": "1194420901296652288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194420179251404801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420879305904129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:05:03.000Z", "text": "tipo, as motiva\u00e7\u00f5es dela como vil\u00e3 simplesmente n\u00e3o combinam com as a\u00e7\u00f5es dela\nagora a maria da paz fica se culpando porque foi ela que mimou mas assim\na josiane viu a m\u00e3e dela ficar RICA, teve tudo do bom, m\u00e3e presente e amorosa e &gt;por causa disso&lt; ela matou gente? s\u00e9rio n\u00e3o d\u00e1", "in_reply_to_user_id": "893594057141825536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893594057141825536", "id": "1194420879305904129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420855696187393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:04:57.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755116620020846592", "id": "1194420855696187393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194419889378906112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "GamersClubCS", "id": "2511588559"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420808430563333"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:04:46.000Z", "text": "@punknottt @GamersClubCS o caso foi que eu n\u00e3o xinguei quem tava contra e sim os meus amigos que estavam marcando banana e n\u00e3o puniram o cara avan\u00e7ando,e o cara avan\u00e7ou banana e me matou,como alguem pode avan\u00e7ar algo se tem alguem para punir ? por isso xinguei meus AMIGOS,n\u00e3o quem estava contra.", "in_reply_to_user_id": "1035278972685361153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840887447877763072", "id": "1194420808430563333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194420782119768066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:04:40.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913102499145555969", "id": "1194420782119768066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420762695913472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:04:35.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964909116", "id": "1194420762695913472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194417227078000640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "killmyhs", "id": "1283163294774243335"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "our star"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420759571156992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:04:35.000Z", "text": "@killmyhs el chico de los cd's ahre no soltaba, our star, zona roja, linea suicida y la de los cubitos", "in_reply_to_user_id": "963121264125759488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001178730226683905", "id": "1194420759571156992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194043778614595586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "olimEi", "id": "75193866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420576259072003"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:03:51.000Z", "text": "@olimEi Si San Mart\u00edn revive y escucha a \u00e9ste impresentable se suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "75193866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935937639210987523", "id": "1194420576259072003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420525109579776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:03:39.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805941862", "id": "1194420525109579776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194393561128677379"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luciluqueiroz", "id": "1088953656978956288"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420396361170945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:03:08.000Z", "text": "@Luciluqueiroz @gleisi Kkkkkkkkk...Paran\u00f3ico e invejoso, do jeito q ele \u00e9, quer a todo custo, burlar a Constitui\u00e7\u00e3o, s\u00f3 pra se v\u00ea, livre do Lula! Acorda ...seu in\u00fatil, veio da Ditadura! Nunca \"prestou\" pra nada e sabe q n\u00e3o \u00e9 p\u00e1reo pro Lula! E Queiroz!? E o laranjal? Quem matou Marielle? \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "in_reply_to_user_id": "1088953656978956288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90980899", "id": "1194420396361170945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420377772023813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:03:03.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51160505", "id": "1194420377772023813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420356167143425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:02:58.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128068846101856256", "id": "1194420356167143425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420274856386561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:02:39.000Z", "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420600910", "id": "1194420274856386561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420199887388672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:02:21.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66468983", "id": "1194420199887388672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420174675427328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:02:15.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006336031438798849", "id": "1194420174675427328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194406200714113024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "XxxBen6", "id": "1307236478167273473"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "shisui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420107629477888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:01:59.000Z", "text": "@XxXBen6 @OpiniaoAnime e o itachi conseguia na epoca que o shisui se matou n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "1144355944501063691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925098165937860608", "id": "1194420107629477888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420047189565441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:01:45.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293816845", "id": "1194420047189565441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419942197727232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:01:20.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301892220", "id": "1194419942197727232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Tristan Thompson"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "NBALeaguePassBR"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 161, "tag": "BeTheFight"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "NBALeaguePassBR"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/3OdgujmEm2", "expanded_url": "https://twitter.com/NBA/status/1194417574009815042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OdgujmEm2", "media_key": "13_1194417195784265728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419915069018113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:01:13.000Z", "text": "Se n\u00e3o estivesse gravado, ningu\u00e9m acreditaria que Tristan Thompson matou 2 bolas de 3 no mesmo jogo, isso s\u00f3 no 1\u00b0 tempo. \n\nJ\u00e1 s\u00e3o 14 PTS para o TT.\n\n#BeTheFight\n#NBALeaguePassBR\nhttps://t.co/3OdgujmEm2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1143323817596641280", "id": "1194419915069018113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419833313644545"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:00:54.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523319378", "id": "1194419833313644545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194419509773447169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419816007950336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:00:50.000Z", "text": "No final se bobear ela vai fazer igual aquela mulher que matou v\u00e1rios de Salve Jorge, virar frente no final", "in_reply_to_user_id": "73536325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73536325", "id": "1194419816007950336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194405700753117184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luizmartelo359", "id": "1185997764276215809"}, {"start": 119, "end": 127, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419709233512448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:00:24.000Z", "text": "RT @luizmartelo359: Estos personajes parece que no vivieran en Venezuela y que no supieran quienes son los militares y @jguaido! Solo son c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151581267", "id": "1194419709233512448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419697212633093"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:00:21.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177638579", "id": "1194419697212633093"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419673351229440"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:00:16.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349149546", "id": "1194419673351229440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "bullyng"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n2a9lfumOh", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZfEBN", "display_url": "bit.ly/34ZfEBN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419607437578240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:00:00.000Z", "text": "#Nacional | Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida por bullyng que sufr\u00eda en la prepa\n\n https://t.co/n2a9lfumOh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990812439", "id": "1194419607437578240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419517771931649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:59:38.000Z", "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769158108052590592", "id": "1194419517771931649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194419460779720704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:59:25.000Z", "text": "Nossa, fui ver o perfil da menina q se matou e me deu um aperto no peito. S\u00f3 de pensar que eu me sentia um lixo, in\u00fatil e insuficiente e ja pensei em in\u00fameras vezes formas de me matar. S\u00e9rio, depress\u00e3o \u00e9 uma das piores doen\u00e7as que existe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553731597", "id": "1194419460779720704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419420761935872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:59:15.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4410079456", "id": "1194419420761935872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406949770715136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maitevalerio05", "id": "991873678731292674"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gq9X8wuCgD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419376633634817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:59:05.000Z", "text": "RT @maitevalerio05: O pior \u00e9 se exibir pq matou os bichinhos, uma verdadeira crueldade  \ud83d\ude25 https://t.co/gq9X8wuCgD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042173944831377415", "id": "1194419376633634817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419306840428545"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:58:48.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166767081536331776", "id": "1194419306840428545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194419257251180544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:58:36.000Z", "text": "Que filme, ppppqqqqppppppp!!!!!!! Primeiro a crian\u00e7a morre com c\u00e2ncer, a\u00ed eu choro at\u00e9 me acabar, depois a m\u00e3e dele vai atirar num cara e eu fiquei essa cena toda dando dedo pro cara e xingando ele e depois o cara se suicida, a\u00ed eu fico tipo sei l\u00e1, pqp, caralh*, poh* (Sorry)!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1188982456411664384", "id": "1194419257251180544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419224023879681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:58:28.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357420891", "id": "1194419224023879681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194415460449689600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mikael61753365", "id": "1139717909813571585"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419189919993858"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:58:20.000Z", "text": "RT @Mikael61753365: @ActualidadRT Que se pod\u00eda esperar del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742687257165975552", "id": "1194419189919993858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194419186971349000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:58:20.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398656865", "id": "1194419186971349000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194418937590620160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:57:20.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103277842803101696", "id": "1194418937590620160"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Eve0583", "id": "1002775435", "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 756, "tweet_count": 2132, "listed_count": 2}, "location": "Costa Rica/Houston Tx"}, {"verified": false, "username": "Deh_vercosa", "id": "234154482", "name": "hell no \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 256, "tweet_count": 36357, "listed_count": 2}, "location": "Earth"}, {"verified": true, "username": "wwfbrasil", "id": "11160692", "name": "WWF-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452437, "following_count": 722, "tweet_count": 14675, "listed_count": 2736}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Kimera_85", "id": "394054221", "name": "Armando Garc\u00eda G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 415, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Santa Anita"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "copa_as", "id": "1188983055844810753", "name": "yellowstone", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 6, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cesarh444", "id": "249410457", "name": "C\u00e9sar Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 5003, "tweet_count": 108034, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141", "name": "EFE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109196, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "DeborahDuna", "id": "476068949", "name": "Deborah Villaseca", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2761, "tweet_count": 101388, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "romanreye5", "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "ElAragueno", "id": "113438864", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 294505, "following_count": 493, "tweet_count": 982471, "listed_count": 894}, "location": "Aragua, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "jimmy_lizcano", "id": "149529680", "name": "Jaime Lizcano", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 4357, "tweet_count": 26285, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883", "name": "tumbaburross\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 381134, "following_count": 937, "tweet_count": 24090, "listed_count": 515}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Diamante222", "id": "89851534", "name": "Quid Pro Quo \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1241, "tweet_count": 154662, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "nimssie", "id": "91522076", "name": "Yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 558, "tweet_count": 50079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Edymara16", "id": "1092957142204727296", "name": "Jujubinha\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 107, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanthyung", "id": "1089670642373406720", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 74, "tweet_count": 92865, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Polk1333", "id": "910205038705987584", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 332, "tweet_count": 4270, "listed_count": 0}, "location": "China Grove, NC"}, {"verified": false, "username": "EsK198", "id": "36834161", "name": "Eskalona", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1470, "tweet_count": 13221, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "jubarcelos4", "id": "992976084193959936", "name": "ju barcelos", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 324, "tweet_count": 9568, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brilhodosol60", "id": "2651610316", "name": "Solange Franco\ud83d\udea9 \u201cSol\u201d\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1846, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616", "name": "@seontasa #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 38738, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DIGFernandez", "id": "282207166", "name": "@virtualofficeivette", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 685, "tweet_count": 9705, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "evandrolimongi", "id": "44535121", "name": "Evandro Limongi", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 282, "tweet_count": 64648, "listed_count": 18}, "location": "Curitiba, PR, Brasil"}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "CosasArgentinas", "id": "603950645", "name": "COSAS ARGENTINAS", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1528, "tweet_count": 47555, "listed_count": 11}, "location": "BsAs., Rep\u00fablica Argentina"}, {"verified": false, "username": "manuelucab", "id": "56012331", "name": "Manuel RB.", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 621, "tweet_count": 137906, "listed_count": 24}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a. "}, {"verified": false, "username": "EstelitaBorges", "id": "349926973", "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197083, "listed_count": 16}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": true, "username": "revistaforum", "id": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451491, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lariii_gomees", "id": "1382415620", "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 461, "tweet_count": 103286, "listed_count": 4}, "location": "cachambi "}, {"verified": false, "username": "jeansjenho", "id": "2280944024", "name": "Jean \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 309, "tweet_count": 26939, "listed_count": 6}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aica_fe", "id": "2317060514", "name": "F3d3", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2563, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "jfrank", "id": "8726972", "name": "jfrank", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 847, "tweet_count": 13431, "listed_count": 9}, "location": "840"}, {"verified": false, "username": "Aular2014", "id": "113693791", "name": "Ali", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 481, "tweet_count": 180870, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "valdenerzanardi", "id": "2157211838", "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2446, "tweet_count": 84169, "listed_count": 2}, "location": "Santo Andre-SP"}, {"verified": false, "username": "marbacho1955", "id": "703308668884930560", "name": "Martin Barros Choles", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 4422, "tweet_count": 180705, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "sofiadesanjose6", "id": "3805950862", "name": "Sofia San Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1020, "tweet_count": 78721, "listed_count": 0}, "location": "Tarbes, France \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "lescobartr", "id": "202984975", "name": "Luis Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2881, "tweet_count": 98682, "listed_count": 11}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "FrJuHeAl", "id": "3256115432", "name": "FJ", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 5000, "tweet_count": 311851, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "WOOFWOOFMEN", "id": "1156040939523231744", "name": "Merodeador fuera.", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 249, "tweet_count": 31696, "listed_count": 6}, "location": "\u276a Rem 15 - 12 \u276b  "}, {"verified": false, "username": "_lxmoony", "id": "4924483131", "name": "\u211bemus.", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 193, "tweet_count": 3285, "listed_count": 2}, "location": " \n    \u275b    La \ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude56 sabe lo qu\u00e9 hace con \u00e9l, el lobo sabe c\u00f3mo lastimar debajo de su piel y d\u00f3nde dejar marca.\u275c\u00a0\u00a0\u00a0 \n"}, {"verified": false, "username": "o_thiago86", "id": "3340257171", "name": "Thiago \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 4101, "tweet_count": 148422, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre. BRASIL "}, {"verified": false, "username": "fafalotelli", "id": "2464559005", "name": "de cria fafa", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 307, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}, "location": "Minha house "}, {"verified": false, "username": "eumesma75", "id": "747037564675162112", "name": "maria fifi\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 779, "tweet_count": 23530, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "novinhodrd", "id": "910638952998203393", "name": "novinho\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 232, "tweet_count": 21510, "listed_count": 0}, "location": "Ninho do urubu"}, {"verified": false, "username": "DUD300182", "id": "1134212117245104128", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonstaX_Mexico", "id": "4117335133", "name": "Monsta X Monbebe-Wenee M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11500, "following_count": 293, "tweet_count": 15153, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "CleitoMoura", "id": "360344062", "name": "Monkey D. Lula \u270a \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 16869, "following_count": 17090, "tweet_count": 132650, "listed_count": 50}, "location": "Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "SandroCouto_PG", "id": "129122784", "name": "Sandro Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 5000, "tweet_count": 168029, "listed_count": 14}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArsenioErico18", "id": "805618779279466496", "name": "Negro", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 422, "tweet_count": 2747, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "RojoFurioso14", "id": "2159975766", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc05\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2354, "tweet_count": 152552, "listed_count": 17}, "location": "#Independiente"}, {"verified": false, "username": "LevyBento", "id": "366315141", "name": "Levy Bento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1190, "tweet_count": 18507, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju"}, {"verified": true, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894979, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "TannexanderAled", "id": "301911762", "name": "Tannexander", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1253, "tweet_count": 96670, "listed_count": 30}, "location": "Melbourne, Victoria"}, {"verified": false, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001", "name": "JacoboDopico_UC3M", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "BabiSb2", "id": "1187964516228829184", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ackerlevb", "id": "1004165832883212288", "name": "rick", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 134, "tweet_count": 23274, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NorthuldraAnna", "id": "2397854668", "name": "pietra's version", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "location": "(\ud83d\udcda 38/45) "}, {"verified": false, "username": "HeliTremont", "id": "1080172981", "name": "Heli Tremont", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1138, "tweet_count": 63315, "listed_count": 4}, "location": "Maracaibo - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "angellombardi", "id": "110280490", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "eduarghrrrdo", "id": "1101079072283770881", "name": "Edu | \ud83e\udd91 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 815, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}, "location": "Castanhal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FlvioRi43097015", "id": "1175200164509880322", "name": "Fl\u00e1vio Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 239, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WorkiT_", "id": "143321261", "name": "Guilherme Breithaupt", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1206, "tweet_count": 10057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BiaSousa39", "id": "2865783113", "name": "Ana Bia", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 406, "tweet_count": 118636, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "T_uchina", "id": "1105670289806032897", "name": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 252, "tweet_count": 48483, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529", "name": "Silviru", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "radiojud", "id": "67210156", "name": "Andy Jud", "public_metrics": {"followers_count": 16009, "following_count": 800, "tweet_count": 207868, "listed_count": 172}, "location": "Earth"}, {"verified": false, "username": "acouto_andressa", "id": "3555870616", "name": "Dessa co cheio\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 277, "tweet_count": 12749, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JunioLula", "id": "1103807035030802437", "name": "Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "CatiaAmorim5", "id": "856999084313505792", "name": "Catia Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2303, "tweet_count": 107649, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "arsifuentes07", "id": "1121577009040306177", "name": "Arsi", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 127, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brisichivass", "id": "502416654", "name": "Brise\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 307, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "DPorteros", "id": "2164080083", "name": "Diego Porteros", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 797, "tweet_count": 806, "listed_count": 1}, "location": "Salamanca, Spain"}, {"verified": false, "username": "isanseba", "id": "461370816", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "id": "891603310041497600", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "AndrePessoa2012", "id": "110488186", "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1888, "tweet_count": 165671, "listed_count": 14}, "location": "Paulista - PE - Brasil"}, {"verified": false, "username": "go_j_go", "id": "3005037533", "name": "Jack Foster", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 215, "tweet_count": 1408, "listed_count": 3}, "location": "Panama City Beach, FL"}, {"verified": true, "username": "theraveneffect", "id": "23890115", "name": "Raven", "public_metrics": {"followers_count": 88323, "following_count": 96, "tweet_count": 12963, "listed_count": 777}, "location": "Atlanta, GA"}, {"verified": false, "username": "Lisitheia", "id": "238541956", "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2832, "tweet_count": 149511, "listed_count": 13}, "location": "Nevers, France"}, {"verified": false, "username": "debora_sar", "id": "704090849622228992", "name": "\ud835\udd3b\u00e9\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud835\udd44.\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 78, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Lagoas MS/ Brasil"}, {"verified": false, "username": "kalhofri", "id": "1081011194968920064", "name": "Amadah?", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 110, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "location": "Campina Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AegonStark10", "id": "1138466377524756481", "name": "13LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1124, "tweet_count": 25729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "profbinhomat", "id": "357420891", "name": "Cleber de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1135, "tweet_count": 113629, "listed_count": 1}, "location": "Siqueira Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Gabrielsousa_c", "id": "2356826352", "name": "LULA 13 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 2213, "tweet_count": 72760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jalreitano", "id": "3103561755", "name": "\u1d0a\u1d00\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 598, "tweet_count": 30632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BaezBraiann", "id": "865422198", "name": "Braian Baez", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 260, "tweet_count": 26278, "listed_count": 0}, "location": "La Costa, Argentina"}, {"verified": false, "username": "COOKIECRIST", "id": "386307394", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 192, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": true, "username": "inspmx", "id": "221217886", "name": "INSP M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula"}, {"verified": false, "username": "Nictwelve1", "id": "1190339445867847680", "name": "Nic@twelve_", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 577, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "franciscouba", "id": "578264629", "name": "francisco manoel", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 148, "tweet_count": 41211, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tavares1958", "id": "356403390", "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3183, "tweet_count": 215443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1112juanperez", "id": "722141975562981376", "name": "Juan Perez Perez", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 265, "tweet_count": 89091, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "garapuyo", "id": "134807123", "name": "Freddy", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1581, "tweet_count": 16086, "listed_count": 16}, "location": "En el sitio."}, {"verified": false, "username": "rafawcamargo", "id": "272118207", "name": "Rafael Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2648, "tweet_count": 8063, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luceli_Perse", "id": "423862923", "name": "tosemneura", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 642, "tweet_count": 4488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaiconLopes__", "id": "794273836359450624", "name": "Maicon\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1249, "tweet_count": 13250, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840", "name": "Panarquia", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 0, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}, "location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil"}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182819, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "username": "Mrcia74588695", "id": "1053027610714886144", "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2031, "tweet_count": 125286, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PedroGuaranho", "id": "1442607235", "name": "Pedro Guaranho", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 483, "tweet_count": 177339, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VininunesFilmes", "id": "87248246", "name": "ViniNunes Filmes", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 213, "tweet_count": 5498, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "saulo420a", "id": "939905540653756418", "name": "2S", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 57, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dellatorre_Ju", "id": "4276857275", "name": "liaju", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1677, "tweet_count": 38964, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FenixHeda", "id": "803772318912811008", "name": "FenixHeda", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 595, "tweet_count": 15443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Julio05534741", "id": "1032454109859860481", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 114, "tweet_count": 9316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srtahutcherson", "id": "562246075", "name": "ana laura", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 498, "tweet_count": 11082, "listed_count": 4}, "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wendsonmaia", "id": "14065583", "name": "wendsonmaia", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 545, "tweet_count": 8642, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "meninasonhos74", "id": "2884977316", "name": "Vanusa Lima", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 420, "tweet_count": 7390, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TM_Pereira", "id": "27081180", "name": "#FechaRedeGlobo", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 4994, "tweet_count": 51352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "poc_disfarsada", "id": "1343139696", "name": "poczona 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 941, "tweet_count": 71697, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "lagosjoaquinm2", "id": "949163567009468416", "name": "\u00b2\u2070\u2070\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 295, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "location": "Pico Truncado, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FreireSempre", "id": "1059990949227622407", "name": "Paulo Freire sempre!", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 880, "tweet_count": 10114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "id": "206222507", "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509085, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "carbonarios", "id": "110248323", "name": "FANTASMA COMUNISTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 1974, "tweet_count": 479663, "listed_count": 42}, "location": "Salvador, BA, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mauhernandez80", "id": "103878586", "name": "Mauricio Hern\u00e1ndez-F, PhD", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 739, "tweet_count": 10601, "listed_count": 21}, "location": "EQUIDE, Ibero"}, {"verified": false, "username": "AMYADVOGATA", "id": "76577707", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcf8 \ud83d\udea9\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3971, "tweet_count": 98047, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro/ Mundo. "}, {"verified": false, "username": "danicaheis", "id": "869995077027987456", "name": "\uff0f(\u02c3\u11ba\u02c2)\uff3c", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 655, "tweet_count": 70812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oGascao", "id": "57085075", "name": "Charles d'Artagnan", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 307, "tweet_count": 10207, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "omfg666", "id": "908059666827108353", "name": "\u26a0\ufe0f Renata Inapropriada \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 441, "tweet_count": 23267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vinistupido", "id": "2921729103", "name": "vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 44885, "following_count": 433, "tweet_count": 149726, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "maryydrunk", "id": "874672329288282113", "name": "cerveja na caneca", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 12507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedroelcaa", "id": "1019751140643278848", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 620, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ziniciusz", "id": "882035800703201281", "name": "vinici", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 368, "tweet_count": 11504, "listed_count": 0}, "location": "topo do topo"}, {"verified": false, "username": "amandassb3", "id": "2910299661", "name": "Amanda Soares", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 684, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SantyCastrooo", "id": "4365110297", "name": "Florecen los nardos", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 308, "tweet_count": 10848, "listed_count": 1}, "location": "Stalingrado"}, {"verified": false, "username": "ContraPuntoPN", "id": "2292098983", "name": "ContraPunto Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 80, "tweet_count": 26433, "listed_count": 2}, "location": "Piedras Negras"}, {"verified": false, "username": "VBF2016", "id": "795446426306220032", "name": "Muriel B.", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1833, "tweet_count": 123414, "listed_count": 0}, "location": "Gondolin"}, {"verified": false, "username": "CassiaVF", "id": "91357138", "name": "Cassia V. F.", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 2091, "tweet_count": 520963, "listed_count": 44}, "location": "Rio RJ"}, {"verified": false, "username": "hilario_adilson", "id": "975903615545159681", "name": "Adilson Hil\u00e1rio \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 394, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rokiofelicia", "id": "883474480256778241", "name": "\u3055\u3080\u3059\u3051", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 3493, "tweet_count": 159112, "listed_count": 26}, "location": "\u5175\u5eab \u795e\u6238\u5e02\u5782\u6c34\u533a"}, {"verified": false, "username": "Leopoldo_Olive", "id": "1190234630911332352", "name": "Leopoldo Daniel De Oliveira Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 596, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samyschwartz", "id": "52557862", "name": "Samy Schwartz", "public_metrics": {"followers_count": 35927, "following_count": 5222, "tweet_count": 13240, "listed_count": 134}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "RepublicaRoja23", "id": "888969463562895360", "name": "Skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 94, "tweet_count": 41771, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "location": "Frontera Occidental "}, {"verified": false, "username": "olapjo", "id": "784028674223902720", "name": "k\u00e9zia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 775, "tweet_count": 11457, "listed_count": 2}, "location": "Velaris"}, {"verified": false, "username": "lukewedid", "id": "2737150907", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 985, "tweet_count": 47941, "listed_count": 1}, "location": "universe"}, {"verified": false, "username": "alequeZzz", "id": "3130578076", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 332, "tweet_count": 53121, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ZKraemer", "id": "3304947419", "name": "Zulma Dagmar Kraemer", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1829, "tweet_count": 109124, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "naliel_noel", "id": "2836552781", "name": "Naliel Noel Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 3147, "tweet_count": 24776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Magazo63", "id": "107593549", "name": "Juan Magallanes", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 150, "tweet_count": 8235, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey"}, {"verified": true, "username": "uanl", "id": "26187589", "name": "UANL", "public_metrics": {"followers_count": 174734, "following_count": 139, "tweet_count": 21889, "listed_count": 311}, "location": "Ciudad Universitaria UANL"}, {"verified": false, "username": "Andreapp8", "id": "1188948604704215041", "name": "Andreapp", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 111, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ross_elenaa", "id": "914595828471394304", "name": "Rosa Elena", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 221, "tweet_count": 75345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntroReality", "id": "459245009", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1160, "tweet_count": 488055, "listed_count": 27}, "location": "Em algum Lugar...do Mundo"}, {"verified": false, "username": "pgayoelca", "id": "1183870872", "name": "Meh", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 254, "tweet_count": 4085, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Alexand59062034", "id": "1188640289101176833", "name": "Alexandre Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 81, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753", "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113526, "following_count": 463, "tweet_count": 7855, "listed_count": 165}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CRDCLAUDIO", "id": "170386128", "name": "Cl\u00e1udio.......", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2885, "tweet_count": 16599, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "delgrepe", "id": "610873189", "name": "ECOSilva", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1384, "tweet_count": 43653, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LeoKitsune", "id": "138141524", "name": "Leo \"Kitsune\" Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 35917, "following_count": 869, "tweet_count": 173630, "listed_count": 106}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "devilwave_", "id": "768312209592160256", "name": "blue-eyes white drag queen", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 243, "tweet_count": 9603, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lcsilva19", "id": "1676869820", "name": "Lc \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 280, "tweet_count": 43883, "listed_count": 0}, "location": "021/RJ "}, {"verified": false, "username": "IsabelSotoD", "id": "156964126", "name": "Isabel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 274, "tweet_count": 20209, "listed_count": 57}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "espetaculared", "id": "725360904137785346", "name": "ed", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 119, "tweet_count": 70840, "listed_count": 5}, "location": "Allianz Parque"}, {"verified": false, "username": "crisvireijacare", "id": "882438371678851077", "name": "DelataTudoQueiroz\ud83e\uddc1\ud83d\udc1cFora Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4825, "tweet_count": 238523, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Brasil_Resist13", "id": "3399590069", "name": "Resist\u00eacia Sempre.", "public_metrics": {"followers_count": 8611, "following_count": 9472, "tweet_count": 136281, "listed_count": 15}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Motheleo2", "id": "1002935137506652161", "name": "Motheleo", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4338, "tweet_count": 124565, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "teofb", "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "username": "_anabev", "id": "1165306130895163392", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 203, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "location": "Espirito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "89nuncamais", "id": "170498695", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Lena52446081", "id": "1047582329823252486", "name": "\ud83d\udea9Lena LD.\ud83d\udea9\ud83c\udf40\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 5060, "tweet_count": 135671, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Mauricio_Brito_", "id": "236899552", "name": "Mauricio Brito\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3305, "tweet_count": 40130, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "allanaraujox", "id": "861687163620077569", "name": "allan ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 377, "tweet_count": 8520, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EzeLaborda7", "id": "725144404009295873", "name": "EZQUICIEL", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 277, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "location": "Rawson, Argentina"}, {"verified": false, "username": "dadurn", "id": "567474911", "name": "Dado Santana", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 131, "tweet_count": 8603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amaurids", "id": "53423837", "name": "Amauri Soares", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 502, "tweet_count": 4260, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ladyvulc", "id": "1062058468406972421", "name": "Bonita, descolada e alco\u00f3latra e LULA 13\ud83d\udea9\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 68, "tweet_count": 18001, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cademeubicporra", "id": "805571215721201665", "name": "\u2153", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1083, "tweet_count": 52606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_catmom", "id": "2374570197", "name": "yaya mi\u00f3jos", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1457, "tweet_count": 69151, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Andre_FrBorn", "id": "877704965099327494", "name": "Dr\u00e9 Born", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 235, "tweet_count": 6661, "listed_count": 0}, "location": "Parte B da sociedade "}, {"verified": false, "username": "MMiguelBH", "id": "621287083", "name": "MMiguel", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1123, "tweet_count": 150933, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786", "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "public_metrics": {"followers_count": 101600, "following_count": 784, "tweet_count": 247510, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "Ktrelein", "id": "724072069865066497", "name": "\ud83c\udf1c\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 258, "tweet_count": 11700, "listed_count": 1}, "location": "Vroengard"}, {"verified": false, "username": "marcusvisn", "id": "70824146", "name": "Marcus Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 39006, "following_count": 195, "tweet_count": 62425, "listed_count": 561}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eualyne_", "id": "3742043242", "name": "Alyne", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 194, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "denizelp", "id": "73318389", "name": "Pensar \u00e9 perigoso.", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1659, "tweet_count": 3071, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis - Brasil"}, {"verified": false, "username": "jaspfranco", "id": "1068294948", "name": "Jo\u00e3o Alberto Franco L", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1668, "tweet_count": 21384, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia - DF"}, {"verified": false, "username": "lulafalcao", "id": "112565129", "name": "Lula Falc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 17735, "following_count": 1988, "tweet_count": 78440, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "mcleal59", "id": "312317247", "name": "Mcl\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4852, "tweet_count": 58532, "listed_count": 6}, "location": "Salvador - Bahia"}, {"verified": false, "username": "clg_krbkotp", "id": "1186362647287140352", "name": "Camilla \ud83d\udccc kiribaku aus", "public_metrics": {"followers_count": 7302, "following_count": 1241, "tweet_count": 39789, "listed_count": 85}, "location": "21y \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u0a48\u2661\u2027\u208a @peepsnbhd"}, {"verified": false, "username": "erickdark90", "id": "712498997722632192", "name": "Mno Erick", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 162, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana, Baja California"}, {"verified": false, "username": "JC_Valcam", "id": "107577177", "name": "Juan C Valcam", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1731, "tweet_count": 8023, "listed_count": 3}, "location": "Tijuana, Baja California"}, {"verified": false, "username": "Daldegan_Crf", "id": "810891394793480192", "name": "DaldegaN", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 517, "tweet_count": 9279, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ant\u00f4nio da Platina, Br"}, {"verified": false, "username": "arlyscarneiro", "id": "1056921433325166593", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4544, "tweet_count": 28217, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GilGama7", "id": "1031709708598603777", "name": "Gil Gama\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 4990, "tweet_count": 38988, "listed_count": 1}, "location": "Moema, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "LizzieaAlice", "id": "120824879", "name": "Bia as Emilly \ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83d\udcd6 Entrevista com o Vampiro", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1059, "tweet_count": 103711, "listed_count": 9}, "location": "pt-br/eng"}, {"verified": false, "username": "joselito_chagas", "id": "748197096688320512", "name": "Joselito Lula2022 Chagas", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2612, "tweet_count": 30636, "listed_count": 4}, "location": "Cordeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SantiagoRibot", "id": "578643125", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 208, "tweet_count": 10919, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ni4Weint_35", "id": "1088222447805984768", "name": "Nia Weint-35", "public_metrics": {"followers_count": 38784, "following_count": 30344, "tweet_count": 90163, "listed_count": 20}, "location": "USA"}, {"verified": false, "username": "Edvaldo39533681", "id": "1143258275435229184", "name": "Edvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 149, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "profsosa13", "id": "107329307", "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 29267, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}, "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nyckalcantara", "id": "937001405298208769", "name": "Nycolle", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 865, "tweet_count": 38120, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Itsaccarvalho", "id": "1140576420617498625", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1699, "tweet_count": 23049, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "LeonardodelaVe5", "id": "580707621", "name": "Leonardo de la Vega", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 247, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia"}, {"verified": true, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952", "name": "Evo Morales Ayma", "public_metrics": {"followers_count": 1311681, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}}, {"verified": false, "username": "carlosmheraclio", "id": "242049343", "name": "#HaddadGovernador #ForaTarcisioDeFreitas", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 4692, "tweet_count": 105669, "listed_count": 16}, "location": "Maua - S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "albarracin_juu", "id": "1009834928731803648", "name": "jubs", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 331, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "location": "Guararapes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mag_2311", "id": "3675978017", "name": "Maria Gagliardi..@2311", "public_metrics": {"followers_count": 7386, "following_count": 4747, "tweet_count": 110493, "listed_count": 0}, "location": ", Mvdeo"}, {"verified": false, "username": "drFossati", "id": "2245133105", "name": "Guillermo Fossati", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 609, "tweet_count": 19776, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Alicialadivina", "id": "159916597", "name": "#LiberenAMilagro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 2493, "tweet_count": 414187, "listed_count": 26}, "location": " Buenos Aires Argentina"}, {"verified": false, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 525, "tweet_count": 38386, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MrVRobles", "id": "176290108", "name": "Victor Robles", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 178, "tweet_count": 33997, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico, M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738", "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199059, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "OriginalMarcelo", "id": "32534710", "name": "Marcelo Oliveira \u25c7", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 777, "tweet_count": 7534, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha - ES / Brasil"}, {"verified": false, "username": "bjskm_", "id": "3291061202", "name": "Kaat kaat \ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 664, "tweet_count": 74933, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA"}, {"verified": false, "username": "BatistaGii", "id": "879229100", "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817243, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "rafs_n", "id": "819928503596568576", "name": "\ud835\udd7d", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 259, "tweet_count": 15355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafareuson", "id": "1010936336117878784", "name": "afar", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 154, "tweet_count": 31857, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "orleansk", "id": "133385481", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 4007, "tweet_count": 37380, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rolan_MunozR", "id": "2810057092", "name": "Rolan Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1591, "tweet_count": 2567, "listed_count": 3}, "location": "Sanlucar de Barrameda."}, {"verified": false, "username": "Flavinha_AB", "id": "2211966914", "name": "Fl\u00e1via A.", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2089, "tweet_count": 130400, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "linco10", "id": "366521181", "name": "Yo Soy Gavroche \ud83d\udc9c Viva la Rep\u00fablica!", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 4982, "tweet_count": 110612, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "yoelbcspn", "id": "918607005673193472", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude58\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude63", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 108, "tweet_count": 14513, "listed_count": 1}, "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336"}, {"verified": false, "username": "GerEnfermero", "id": "4136764223", "name": "German", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 570, "tweet_count": 11185, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "asiaticbastarda", "id": "629677425", "name": "Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 543, "tweet_count": 47521, "listed_count": 1}, "location": "Lejos de vos"}, {"verified": false, "username": "rubby0406", "id": "35289668", "name": "Lic. V\u00e1squez.", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 881, "tweet_count": 3371, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"verified": false, "username": "Eieseibeiel", "id": "15449810", "name": "i", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 256, "tweet_count": 44489, "listed_count": 12}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "akapore_", "id": "1093705550477647872", "name": "Pore", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 222, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "kttaehye", "id": "1963367809", "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 346, "tweet_count": 267466, "listed_count": 36}, "location": "\u279bbts+loona+kristen stewart"}, {"verified": false, "username": "Pedir_Mais_Cedo", "id": "483983218", "name": "Pedir_Mais_Cedo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1563, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2}, "location": "Uberl\u00e2ndia,MG"}, {"verified": false, "username": "DrTangalanga_", "id": "1148028678", "name": "Dr Tangalanga", "public_metrics": {"followers_count": 5875, "following_count": 4770, "tweet_count": 7363, "listed_count": 6}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "alecoh29", "id": "4230508360", "name": "Letras de morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1279, "tweet_count": 7457, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "N4talia_Rios", "id": "998725644451307521", "name": "natulia", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 216, "tweet_count": 30357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zayndh", "id": "3357989914", "name": "Keyon.", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 109, "tweet_count": 13036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gorgeouscamz", "id": "1126893343055728642", "name": "Liih; \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8a\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1055, "tweet_count": 25406, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90"}, {"verified": false, "username": "Tuka_r", "id": "271147870", "name": "TUKA \ud83c\udf7a\ud83e\udd47\ud83c\udf5e \u2728CHAMA DE \ud83c\udf5e CAMPE\u00c3O\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 1779, "tweet_count": 84071, "listed_count": 10}, "location": "RS"}, {"verified": false, "username": "HelderSCosta", "id": "1048045296205352961", "name": "Redley Matias", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2168, "tweet_count": 69423, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "marinnadiass", "id": "3031601555", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 193, "tweet_count": 30798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmjkfv", "id": "2482645536", "name": "sthe \ud83d\udcd6: a hip\u00f3tese do amor", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 5558, "tweet_count": 40349, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "heavenvaIverde", "id": "1139962235239981057", "name": "camiluchi \u2661's flor\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1781, "tweet_count": 65072, "listed_count": 25}, "location": "25/08"}, {"verified": false, "username": "VltLol", "id": "1073280234915549184", "name": "akiraaa Voltz", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 169, "tweet_count": 2320, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Heydudeisjonas", "id": "210469119", "name": "Jon\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 480, "tweet_count": 95985, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mtntune_", "id": "322674380", "name": "Sharon", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1238, "tweet_count": 48847, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "TurraAntonio", "id": "1128776484498358274", "name": "Jorge Antonio turra", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4773, "tweet_count": 75734, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sawyop", "id": "3093769774", "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 6163, "tweet_count": 102167, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "WeAreLUAN", "id": "375686456", "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4996, "tweet_count": 147845, "listed_count": 40}, "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH"}, {"verified": false, "username": "alandanbri", "id": "239957730", "name": "Alan Brito", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1239, "tweet_count": 16832, "listed_count": 1}, "location": "Ribeira do Amparo"}, {"verified": false, "username": "vcaniatoooo", "id": "1120789902822658053", "name": "cannabiato", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 143, "tweet_count": 3920, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nickebla", "id": "2988220306", "name": "M_alo \u00e9 13 tilililim", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 869, "tweet_count": 14051, "listed_count": 0}, "location": "elfhame "}, {"verified": false, "username": "p_n_eve", "id": "32449178", "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 139, "tweet_count": 121669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rrreazy", "id": "707679874522034176", "name": "\u1d18 \u029c \u1d00 \u0274 \u1d1b \u1d0f \u1d0d \ud83d\udc7b ;", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 480, "tweet_count": 6787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Terezinhapmmou1", "id": "901145309409136641", "name": "Terezinha Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 516, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rxissx", "id": "64513064", "name": "Rai", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 808, "tweet_count": 20064, "listed_count": 3}, "location": "C* do mundo"}, {"verified": false, "username": "Jeff_Olivei", "id": "1156957331688697856", "name": "Jeff Oliveira \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 156, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Alexfer08178869", "id": "895327575102427137", "name": "Cyberdyne Systems Model T-800", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 657, "tweet_count": 12834, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "floj3ncia", "id": "1156318728621109249", "name": "flojencia", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 169, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HEROIAL", "id": "192760696", "name": "HEROIAL LULA", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 4992, "tweet_count": 91404, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "BrandaoGueiros", "id": "972161266595913733", "name": "Mildred Brand\u00e3o Gueiros", "public_metrics": {"followers_count": 18141, "following_count": 18543, "tweet_count": 161085, "listed_count": 1}, "location": "London"}, {"verified": false, "username": "cleberlr75", "id": "3130421673", "name": "Cleber", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1851, "tweet_count": 194580, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "AngelNegrx", "id": "286065046", "name": "Angel Odoberto", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 499, "tweet_count": 124221, "listed_count": 26}, "location": "0281 \u2020"}, {"verified": false, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794", "name": "\u00a1Frank!", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 974, "tweet_count": 72654, "listed_count": 10}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "http_kiki_", "id": "997029812534472704", "name": "b lula\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 68, "tweet_count": 8434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GildaMariadePai", "id": "510291598", "name": "Gilda Maria de Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1453, "tweet_count": 35043, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "panagulis3", "id": "1150543757701505024", "name": "@panagulis", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1449, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasBastos105", "id": "948595708420083715", "name": "Guerreiro Conservador Capitalista", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 968, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816337, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "username": "Auraalexandraa", "id": "779413296730497024", "name": "Aura Alexandra\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 283, "tweet_count": 92520, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328", "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 5469, "tweet_count": 110804, "listed_count": 37}, "location": "Catal\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ediiaa", "id": "330967960", "name": "EDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2363, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}, "location": "Salvador -Bahia"}, {"verified": false, "username": "_otacylio", "id": "821702856948543488", "name": "O T A", "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 2750, "tweet_count": 6896, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "One_audita", "id": "51237914", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ThiagoAmorimF", "id": "787101489919627264", "name": "Thiago Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd96\ud83e\udd18\ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 860, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TiagoSapo12", "id": "1001231800407089152", "name": "harapeco", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 209, "tweet_count": 15142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudi7k", "id": "1145081398312742912", "name": "Dudzzz", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 167, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "rolealeatorio", "id": "1036770944168194048", "name": "Rol\u00ea Aleat\u00f3rio", "public_metrics": {"followers_count": 777132, "following_count": 199, "tweet_count": 868, "listed_count": 730}, "location": "Descubra"}, {"verified": false, "username": "robertotebotre", "id": "933499706138865666", "name": "beto", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3438, "tweet_count": 19004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PerroPierre", "id": "723754923544985600", "name": "El Perro de Pierre", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 263, "tweet_count": 19280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sdp_neto", "id": "309359447", "name": "S Duque\ud83d\udea9 \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1742, "tweet_count": 20956, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "cirogomes", "id": "33374761", "name": "Ciro Gomes 12", "public_metrics": {"followers_count": 1547861, "following_count": 412, "tweet_count": 13104, "listed_count": 3315}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "janissecsilva5", "id": "3311281881", "name": "Janisse Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1274, "tweet_count": 40316, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "J_Gondim", "id": "540282529", "name": "J\u00falio Gondim", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2352, "tweet_count": 101955, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA e BH MG"}, {"verified": false, "username": "Lucas_Elizalde5", "id": "714642041779699712", "name": "Lukita \ud83e\udd1f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 599, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}, "location": "Romang,Santa Fe,Argentina"}, {"verified": false, "username": "natalialcamacho", "id": "1009259767", "name": "Nati Natash", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 610, "tweet_count": 10998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edlondero", "id": "45223822", "name": "Eduardo  Londero", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 925, "tweet_count": 75390, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "fabinhobosco", "id": "244625062", "name": "Fabio Bosco", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 227, "tweet_count": 6879, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023", "name": "Bienvenido Refugiado", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "analiticaa", "id": "99791420", "name": "anA", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 442, "tweet_count": 102399, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "alfradique", "id": "15416024", "name": "George Alfradique 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1408, "tweet_count": 22484, "listed_count": 7}, "location": "Niter\u00f3i, Rio - Brasil"}, {"verified": false, "username": "DijoPlaton", "id": "793105813082664960", "name": "Dijo Plat\u00f3n:", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 835, "tweet_count": 5872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guillogo_", "id": "256065638", "name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "public_metrics": {"followers_count": 17268, "following_count": 2848, "tweet_count": 63262, "listed_count": 25}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "thgwalker", "id": "928437535306670081", "name": "Gabe T", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 375, "tweet_count": 8355, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ingrid_Kermy", "id": "4076276902", "name": "\ud83e\udd0d\u2111\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd21 \u0b90", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 115, "tweet_count": 14689, "listed_count": 1}, "location": "Badalona, Catalunya "}, {"verified": true, "username": "pardodevera", "id": "107153756", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "alineh_lrds", "id": "4537138042", "name": "\u2764\ufe0f\u1d9c\u1d3f\u1da0\u00c1 line\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 342, "tweet_count": 22815, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "WagnerTerzi", "id": "932620493294833664", "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 5000, "tweet_count": 238558, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sunsetmllark", "id": "788049595288944640", "name": "lua chase jackson \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1687, "tweet_count": 32632, "listed_count": 8}, "location": "Camp Half-blood "}, {"verified": false, "username": "Cristaluna2", "id": "929005550", "name": "\ud83c\udf35#Juliettecampe\u00e4\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1421, "tweet_count": 33086, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "edlaners", "id": "1176331310190780416", "name": "Dilane", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 4532, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tatiana_becchi", "id": "373635029", "name": "Tati\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2383, "tweet_count": 167746, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jessicav_0", "id": "1156618319153246213", "name": "J\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 126, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jullyanaad", "id": "3776658215", "name": "Jullyana", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 504, "tweet_count": 30018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaopaulo_DT", "id": "1281856562", "name": "John_Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 22 neles.", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 238, "tweet_count": 75952, "listed_count": 29}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "di_nando", "id": "63496259", "name": "Fernando, o Diego", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 521, "tweet_count": 15516, "listed_count": 4}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BlastDoug", "id": "1098070255367344128", "name": "Borusonaru-kun", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 50, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "location": "Floripa"}, {"verified": false, "username": "BuenoSartor", "id": "907625404340588544", "name": "Pa\u00eds \u00e0 deriva...", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 3415, "tweet_count": 23271, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "frcabreira", "id": "38012248", "name": "Cabreira", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 4795, "tweet_count": 48131, "listed_count": 2}, "location": "Brasil, Porto Alegre."}, {"verified": false, "username": "HugoOaSarmient8", "id": "1061274455106875393", "name": "Hugo O\u00f1a Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 281, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "pereira_memo", "id": "1188610611426541568", "name": "memo", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 108, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "location": "Encarnacion, Paraguay"}, {"verified": true, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530", "name": "\u00daltima Hora", "public_metrics": {"followers_count": 1232882, "following_count": 304, "tweet_count": 270480, "listed_count": 1771}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "margatt", "id": "184203146", "name": "M\u00e1rcia Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1988, "tweet_count": 127523, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "caciano77", "id": "3489143897", "name": "Cacianoarts", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 906, "tweet_count": 5355, "listed_count": 4}, "location": "Maranguape, Brasil"}, {"verified": true, "username": "mairamedeiros", "id": "116836196", "name": "Ma\u00edra Medeiros \ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 302680, "following_count": 1186, "tweet_count": 26347, "listed_count": 220}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "fernandacsilva_", "id": "1617628153", "name": "Nanda", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 511, "tweet_count": 71433, "listed_count": 1}, "location": "Gravat\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "berra_mario", "id": "2959263411", "name": "Mario Berra", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 3485, "tweet_count": 5655, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lfechegaray", "id": "196585042", "name": "Luis Fernandez Echeg", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 1656, "tweet_count": 11887, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "brunogrusso", "id": "79709559", "name": "Bruno Russo", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 837, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CunhaDulcimar", "id": "1113913299165429760", "name": "Dulcimar da Cunha Matos", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 440, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcioD57968098", "id": "1142589626353405952", "name": "\ud83d\udea9Mister Eme 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 5003, "tweet_count": 88690, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "InalmarABR", "id": "274556397", "name": "Inalmar", "public_metrics": {"followers_count": 14410, "following_count": 14946, "tweet_count": 78765, "listed_count": 8}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariafa67890439", "id": "1103008015383437312", "name": "Maria de F\u00e1tima Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 32, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bei_izi", "id": "1061948232039833601", "name": "\u2077 yoongi petista e associados", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 148, "tweet_count": 167527, "listed_count": 1}, "location": "s/h | 19"}, {"verified": false, "username": "TurvoBleiz", "id": "895698750399754240", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 170, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "JonathasLO", "id": "1178735104862109696", "name": "Jonathas Lima", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 136, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370121, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "eliasmaxx", "id": "69748059", "name": "CPX \u2b50\ufe0f Maxx 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6352, "following_count": 6979, "tweet_count": 11976, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArmstrongManaus", "id": "59898061", "name": "S\u00e9rgio Armstrong", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1621, "tweet_count": 14748, "listed_count": 8}, "location": "Manaus - Amazonas - Brasil"}, {"verified": false, "username": "mirthit", "id": "428583513", "name": "Alanna", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2493, "tweet_count": 15845, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PaolaAndreaCZ", "id": "259553665", "name": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc67\ud835\udc4e\ud835\udc60 \ud835\udc4d\ud835\udc62\u00f1\ud835\udc56\ud835\udc54\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 14995, "following_count": 2873, "tweet_count": 85436, "listed_count": 68}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "urihelc", "id": "130273847", "name": "\ud835\udc14 \ud835\udc2b \ud835\udc22 \ud835\udc1e \ud835\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1932, "tweet_count": 63026, "listed_count": 2}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "Juniorluizto", "id": "249305698", "name": "Junior Luiz Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 855, "tweet_count": 11193, "listed_count": 7}, "location": "Aragua\u00edna - TO"}, {"verified": false, "username": "Ramos__Paula", "id": "1124013557866221568", "name": "Paulinha \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 587, "tweet_count": 5774, "listed_count": 0}, "location": "Antonina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "umbrunera", "id": "2325854610", "name": "Brunera", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 394, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "majo7777", "id": "728553775", "name": "aguajina", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 383, "tweet_count": 21647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gazetadelsur", "id": "4883490880", "name": "Gazeta del Sureste", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 98786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PedagogoZelito", "id": "819551925418991617", "name": "Professor Joselito", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4971, "tweet_count": 32918, "listed_count": 0}, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LoCoMoToR73", "id": "97364024", "name": "Tu LoCoMoToR73\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1562, "tweet_count": 149791, "listed_count": 41}, "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"verified": true, "username": "Psicovivir", "id": "85745429", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo"}, {"verified": false, "username": "lenadluthor", "id": "3557010136", "name": "lena luthor surtando \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 284, "tweet_count": 43929, "listed_count": 2}, "location": "N\u00e1rnia "}, {"verified": false, "username": "AmberUchiha1", "id": "1001936239531044864", "name": "Amber Uchiha", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 912, "tweet_count": 3018, "listed_count": 0}, "location": "My house"}, {"verified": false, "username": "AxurEneas", "id": "108432897", "name": "Axur", "public_metrics": {"followers_count": 7900, "following_count": 2133, "tweet_count": 90062, "listed_count": 119}, "location": "axureneas@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "sbl_580", "id": "2242447880", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Sin Luna \u262a XXIII", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 420, "tweet_count": 41504, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Iago_AP", "id": "401711273", "name": "Iago Aparecido", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 428, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "gmonce", "id": "11855272", "name": "Guillermo Moncecchi", "public_metrics": {"followers_count": 6285, "following_count": 299, "tweet_count": 18023, "listed_count": 137}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "neobronzati", "id": "59021470", "name": "C.B.Giacomini", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 350, "tweet_count": 138401, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Dioogoooo19", "id": "2792743684", "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 125, "tweet_count": 71450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "theumilk99", "id": "298195731", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 25370, "following_count": 1106, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "WagnerLopes72", "id": "868984340620947456", "name": "Wagner Lopes\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 4285, "tweet_count": 89716, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "favjoji", "id": "1063701316667666432", "name": "MOVED", "public_metrics": {"followers_count": 22065, "following_count": 5201, "tweet_count": 166150, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "sugadiablo", "id": "1090642837572587521", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1018, "tweet_count": 18065, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LdiaAfonso", "id": "844424893", "name": "L\u00eddia Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1257, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}, "location": "Lous\u00e3 Coimbra Portugal "}, {"verified": false, "username": "Clotario9", "id": "1169306772500307968", "name": "Clotario", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 383, "tweet_count": 7766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AMS_777", "id": "237883948", "name": "Albert Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 337, "tweet_count": 50456, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "luizmartelo359", "id": "1185997764276215809", "name": "Luiz Martelo", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4732, "tweet_count": 135920, "listed_count": 5}, "location": "Algun lugar, de cuyo nombre..."}, {"verified": false, "username": "Victor_Caja_", "id": "2564784609", "name": "V\u00edctor Caja \ud83d\udd3b ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 914, "tweet_count": 167250, "listed_count": 30}, "location": "S/C de La Palma (S/C Tenerife)"}, {"verified": false, "username": "najatelakel", "id": "2243836725", "name": "Najat El Akel", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 267, "tweet_count": 20427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blueulbrl", "id": "3797886016", "name": "eduarduda", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 170, "tweet_count": 9687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "boyzin2000", "id": "417041822", "name": "No pa\u00eds que eu Moro tem juiz ladr\u00e3o.", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 4995, "tweet_count": 52332, "listed_count": 1}, "location": "Ipatinga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OtavioLula", "id": "170700635", "name": "Ot\u00e1vio C\u00e2ndido da Silva J\u00fanior - Professor Falc\u00e3o!", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 4917, "tweet_count": 33121, "listed_count": 9}, "location": "Esplanada Santa Terezinha, Tau"}, {"verified": false, "username": "Manitas_d_Anjo", "id": "1002345651827593217", "name": "Nuno El Manitas D'Campe\u00e3o Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1055, "tweet_count": 7095, "listed_count": 1}, "location": "Portim\u00e3o, Portugal"}, {"verified": false, "username": "JoseAndrade5818", "id": "980895577696325632", "name": "Jose Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 4976, "tweet_count": 127342, "listed_count": 1}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal"}, {"verified": false, "username": "romionesart", "id": "1170926629465575424", "name": "jules.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 56, "tweet_count": 12345, "listed_count": 2}, "location": "rachel weisz's wife."}, {"verified": false, "username": "Luar_______", "id": "1095802320129085441", "name": "\u72ec\u308a\u307c\u3063\u3061", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 256, "tweet_count": 32791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aquelanaiara", "id": "3352398424", "name": "naiara (\ud83d\udc89+ \ud83d\ude37 PFF2)", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 3102, "tweet_count": 52643, "listed_count": 24}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "spideyblackx", "id": "1056996763482099713", "name": "astroboy, o \u00faltimo rom\u00e2ntico \u2602\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1247, "tweet_count": 16366, "listed_count": 0}, "location": "matheus est\u00e1 dormindo"}, {"verified": false, "username": "Magnosarlo1", "id": "1106018308913070081", "name": "\ud83d\udea9Magnosarlo", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2114, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Virgirivarolaa", "id": "1009480809554894853", "name": "virgait", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 480, "tweet_count": 16710, "listed_count": 0}, "location": "San Jos\u00e9 de la Esquina"}, {"verified": false, "username": "valentin_lunari", "id": "2284466730", "name": "VAL", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 564, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "location": "San Jos\u00e9 de la Esquina"}, {"verified": false, "username": "VeigaOberlin", "id": "756918596698341376", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 475, "tweet_count": 13935, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jumromero", "id": "3388481639", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1340, "tweet_count": 15453, "listed_count": 1}, "location": "RS"}, {"verified": false, "username": "dandibolada", "id": "355184834", "name": "leticia Deus", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tonellyMCHD", "id": "1059638162149068801", "name": "Porva influencer", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 194, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucassx_", "id": "1011791996745330691", "name": "lucasx vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 97, "tweet_count": 49027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sergio_Canu", "id": "138500343", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 556, "tweet_count": 10173, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "DiabloTwiteando", "id": "1009683277", "name": "\u1d05\u026a\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d1b\u1d21\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 32307, "following_count": 0, "tweet_count": 26435, "listed_count": 106}, "location": "Alsina y Bochini"}, {"verified": false, "username": "thegossiplara", "id": "969664160584921094", "name": "lara \ud83d\udc9a\ud83d\udc99// au larry no fix \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1191, "tweet_count": 30011, "listed_count": 5}, "location": "na coxa do harry "}, {"verified": false, "username": "lusskas_", "id": "828782499027439617", "name": "\u1228-\u1201\u122d\u120d\u1290 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 203, "tweet_count": 22284, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "roque86s", "id": "3636965547", "name": "ROQUE\u0f67\u0f66\u0f67\u0f5b\u0f47\u0f72\u0f66\u0f63\u0f60\u0f63\u0f5b\u0f53\u0f45\u0f56\u0f7a\u0f74\u0f49\u0f7c\u0f60", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 228, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "4xuuul", "id": "1161076428911386624", "name": "axuul", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 450, "tweet_count": 1311, "listed_count": 1}, "location": "Leia minha Novel: "}, {"verified": false, "username": "danielaybr_", "id": "1210334772", "name": "spooky churri \u2282(\u2022\u0300_\u2022\u0301\u2282 )\u2218\u02da\u02f3\u00b0 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 752, "tweet_count": 12846, "listed_count": 4}, "location": "Plut\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "juliapestana_", "id": "3331944964", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 195, "tweet_count": 15548, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_pestana7", "id": "1019615563885182977", "name": "pestana.", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 286, "tweet_count": 5931, "listed_count": 0}, "location": "Pilares, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "_axs_", "id": "5366312", "name": "axs", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 578, "tweet_count": 4069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lethibn", "id": "927756509131497472", "name": "Let \ud83e\ude84", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 220, "tweet_count": 12470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416", "name": "Vani Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 704, "tweet_count": 33562, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "MBarro2", "id": "3497830877", "name": "M Angelica Barros", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 924, "tweet_count": 1695, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pauli2187", "id": "2220309174", "name": "Pauli \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 364, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "location": "ALGARROBO y SANTIAGO"}, {"verified": false, "username": "JuanSinTesis", "id": "1159881566795030529", "name": "\ud83d\udc7bGhoul sin Tesis\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 232, "tweet_count": 32497, "listed_count": 2}, "location": "Por el Parg\u00fcei / Teusayork"}, {"verified": false, "username": "zn_big", "id": "1055620365148438528", "name": "\u00e9oBiG! \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 450, "tweet_count": 16987, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "melinalbbistur", "id": "2983115021", "name": "colo\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 862, "tweet_count": 76084, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jesusruedacanto", "id": "469374212", "name": "Jesus Rueda Canto", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 740, "tweet_count": 25341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maximus_santus", "id": "2327056883", "name": "Max, s\u00f3 Max", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2572, "tweet_count": 44021, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Lucas - S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Eu_Dns_", "id": "1045192364908851206", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcd4\ud835\udcdd\ud835\udcd8\ud835\udce2\ud835\udcd4 \ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 45088, "following_count": 29029, "tweet_count": 62350, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "CaldaroneCeres", "id": "710120017963163648", "name": "Ceres", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4116, "tweet_count": 291237, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "gabrielafdg", "id": "804758885928148993", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 408, "tweet_count": 14665, "listed_count": 0}, "location": "Atibaia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thgsupremacy", "id": "742567856152432640", "name": "Ge | THG", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 357, "tweet_count": 9515, "listed_count": 2}, "location": "Fairy Tail"}, {"verified": false, "username": "iloveyoukeept", "id": "1141840546744475649", "name": "Crystian \u00b7 Dia 30 \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 997, "tweet_count": 238325, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Carlos_AD_Viola", "id": "2972432728", "name": "Alejandro Viola", "public_metrics": {"followers_count": 13695, "following_count": 8785, "tweet_count": 259621, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760", "name": "Matias E. Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 188, "tweet_count": 145219, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "des_a_re_", "id": "837372218527068162", "name": "des-in-a-", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 761, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HeuraNegraVKK", "id": "1130834125", "name": "Heura Negra", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}, "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "ywzk18", "id": "2389290488", "name": "jr", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 699, "tweet_count": 29424, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "MellTinoco", "id": "57133093", "name": "Mel Lula da Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2022, "tweet_count": 27907, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gigi_mauricio", "id": "626516335", "name": "Gigi Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 979, "tweet_count": 32750, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarliNogueira13", "id": "1134206371178713089", "name": "Marli Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amenade3", "id": "1081904053980987394", "name": "Amena\u00edde Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 109, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FluCamisa11", "id": "1083732746990743553", "name": "Coletivo Camisa 11 \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 5566, "following_count": 5337, "tweet_count": 74697, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro."}, {"verified": false, "username": "Mxstur", "id": "1091027997220573184", "name": "GIN MERCA \u2614", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1309, "tweet_count": 77908, "listed_count": 41}, "location": "Bakugou / intp"}, {"verified": false, "username": "chloeyucra", "id": "2303702222", "name": "Amorcito Chloe\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 2258, "tweet_count": 55161, "listed_count": 6}, "location": "mi ranchito"}, {"verified": false, "username": "thaycoelho_", "id": "3436809887", "name": "gatuna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 312, "tweet_count": 25415, "listed_count": 0}, "location": "Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NosResistencia", "id": "1128077135359377411", "name": "JAIR MAX", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 508, "tweet_count": 24685, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "GUINHX777", "id": "369881415", "name": "barba'r\u00f4xa\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 824, "tweet_count": 153653, "listed_count": 3}, "location": "venancity\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "username": "LilWiederholen", "id": "87283374", "name": "FOI NAQUELE ANO \ud83c\udf37 - DISPON\u00cdVEL NA AMAZON", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 131, "tweet_count": 21931, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lauramm79", "id": "259816615", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1089, "tweet_count": 4260, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "danillaortiz", "id": "311002021", "name": "daniela ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "location": "Urubamba, Peru"}, {"verified": false, "username": "unaguillermita", "id": "80782299", "name": "Una Guillermita de Scocco \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 388, "tweet_count": 8144, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "MicaCinti1", "id": "4840263022", "name": "mica \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 249, "tweet_count": 9024, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "maaatttth", "id": "339427578", "name": "Mat \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 464, "tweet_count": 111257, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Zonamagnetica", "id": "2941216533", "name": "Zonamagnetica", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 455, "tweet_count": 94673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BellMattosOfc", "id": "1014976664177127424", "name": "Bellzinha\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1154, "tweet_count": 13188, "listed_count": 0}, "location": "Ariquemes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maitevalerio05", "id": "991873678731292674", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 932, "tweet_count": 14275, "listed_count": 1}, "location": "Ariquemes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yoparami", "id": "306254278", "name": "Yopa Velour", "public_metrics": {"followers_count": 6102, "following_count": 893, "tweet_count": 112678, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "WilsonO73481816", "id": "1108406709083619329", "name": "Wilson Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 732, "tweet_count": 7922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bladedj_", "id": "469804618", "name": "Blade", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 601, "tweet_count": 82952, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Dan_KBSK", "id": "1187494183440912386", "name": "o tal do panko", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 182, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vxtakaki", "id": "724721035971420160", "name": "takas o ultimo romantico\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 393747, "following_count": 8566, "tweet_count": 11053, "listed_count": 235}, "location": "sp"}, {"verified": false, "username": "Luciluqueiroz", "id": "1088953656978956288", "name": "Luciana Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "zenaideBH", "id": "90980899", "name": "Zenaide Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4977, "tweet_count": 47035, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "emelaurinha", "id": "213500721", "name": "emelaurinha", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 581, "tweet_count": 37952, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amestradam", "id": "1055288960", "name": "Angela Maria Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 305, "tweet_count": 1923, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "gmv0606", "id": "1180905686257012739", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 148, "tweet_count": 8525, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sebapizard", "id": "266940350", "name": "sebasti\u00e1n pizard", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 653, "tweet_count": 25391, "listed_count": 1}, "location": "montevideo"}, {"verified": false, "username": "KlausReuss", "id": "1068401904", "name": "Klaus Reuss", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1892, "tweet_count": 21635, "listed_count": 34}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LAPC71330852", "id": "1134812132300734465", "name": "Luiz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 156, "tweet_count": 20330, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ExtremeComics1", "id": "1107715936226869248", "name": "Extreme Comics", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 3, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "location": "Heli\u00f3polis, Belford Roxo"}, {"verified": false, "username": "Ojuara_Valente", "id": "2328743935", "name": "Fl\u00e1vio S.\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1616, "tweet_count": 63364, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "giuulees", "id": "1109821062706069505", "name": "Giu", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 144, "tweet_count": 8451, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "arrossita", "id": "207178296", "name": "ro-fi", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 652, "tweet_count": 18306, "listed_count": 3}, "location": "oblivion yeah yeah"}, {"verified": false, "username": "Adriano30lima", "id": "397016355", "name": "Adriano R. lima", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2076, "tweet_count": 76538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lilaguiar", "id": "130528551", "name": "Lilian Marques\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2256, "tweet_count": 50935, "listed_count": 1}, "location": "teresina-piaui"}, {"verified": false, "username": "gabicampos_34", "id": "1098055534874370048", "name": "Sequelada da Rave", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 307, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Eliquei1", "id": "1128068846101856256", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612", "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": true, "username": "sigridbazan", "id": "54797928", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 429137, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "persona15m", "id": "344148643", "name": "persona15m\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 5001, "tweet_count": 88351, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "rmtakata", "id": "73596195", "name": "Roberto Takata\ud83c\udde8\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 7289, "following_count": 585, "tweet_count": 425625, "listed_count": 150}, "location": "-22.90576,-43.2265289"}, {"verified": false, "username": "1iversoDiscreto", "id": "19029316", "name": "Lucas (Universo Discreto) \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 1688, "tweet_count": 36429, "listed_count": 49}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ludmi_ca", "id": "1064092021", "name": "Lu\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 388, "tweet_count": 7953, "listed_count": 1}, "location": "Temperley"}, {"verified": false, "username": "MaleParrondo", "id": "350046605", "name": "Malena", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 65, "tweet_count": 22396, "listed_count": 2}, "location": "San Isidro, Argentina"}, {"verified": false, "username": "romandiiana", "id": "912742433443778561", "name": "diana", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 203, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ifmrkIee", "id": "1025585997831184384", "name": "lune. \u20393", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 3006, "tweet_count": 26204, "listed_count": 9}, "location": "ele/ela. "}, {"verified": false, "username": "chusvar", "id": "2867584427", "name": "Chus", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1306, "tweet_count": 196640, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950", "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "pretapreteenha", "id": "151280010", "name": "Rapha Ella", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 339, "tweet_count": 34687, "listed_count": 24}, "location": "Belo Horizonte/MG"}, {"verified": false, "username": "4am36", "id": "128273720", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1255, "tweet_count": 84262, "listed_count": 14}, "location": "fcsh"}, {"verified": false, "username": "cachi317", "id": "1543609580", "name": "Casandra Gon\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 458, "tweet_count": 37732, "listed_count": 5}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280", "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Cherryvenge", "id": "748731137137053698", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 936, "tweet_count": 2651, "listed_count": 1}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "ibarra_nana", "id": "2246906447", "name": "Nani Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 175, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 96828, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "location": "En el viento. "}, {"verified": false, "username": "__nothinglasts", "id": "808757442288951296", "name": "e-boy de bigode", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 611, "tweet_count": 27476, "listed_count": 0}, "location": "45 "}, {"verified": false, "username": "marcellyollvr", "id": "2300571177", "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 254, "tweet_count": 4125, "listed_count": 1}, "location": "cascacity"}, {"verified": false, "username": "MacielEmma", "id": "1103317830836076545", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 886, "tweet_count": 44055, "listed_count": 0}, "location": "Sergipe, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rodrigoprado", "id": "26808726", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3337, "tweet_count": 179763, "listed_count": 6}, "location": "Brasil, Brasil"}, {"verified": false, "username": "babyIonc", "id": "802983083918102532", "name": "Laurel vai ver o J\u00e3o de novo", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 494, "tweet_count": 36733, "listed_count": 11}, "location": "@fucksaetre's heart"}, {"verified": false, "username": "DeNicte", "id": "315451178", "name": "Miss me Spider (mex)", "public_metrics": {"followers_count": 4986, "following_count": 1038, "tweet_count": 147810, "listed_count": 20}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "QbIxmucane", "id": "1166341573749170178", "name": "Ixmucane", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 480, "tweet_count": 17113, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "patgandon", "id": "223457817", "name": "Patr\u00edcia \u2728\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 735, "tweet_count": 32557, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iaconstante", "id": "2836551183", "name": "Ana Maria Lula Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1251, "tweet_count": 203018, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "CAP_HENRIQUE", "id": "3710396061", "name": "\ud835\udc07\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 396, "tweet_count": 7059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rique_duartee", "id": "4701501082", "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 272, "tweet_count": 25203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DihuTessima", "id": "766232283288375296", "name": "Dihu Tessima", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 881, "tweet_count": 107806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rita_Magallon", "id": "231084812", "name": "Rita Magall\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 189, "tweet_count": 2096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PiRepi3", "id": "2537182989", "name": "Pi \u00d1ata", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 975, "tweet_count": 76278, "listed_count": 0}, "location": "3,14"}, {"verified": true, "username": "Hibai_", "id": "14525982", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "location": "Grecia y alrededores."}, {"verified": false, "username": "danifdza", "id": "1025750579241512961", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 202, "tweet_count": 7160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blogdamiihs", "id": "294732037", "name": "Millena Ver\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 18, "tweet_count": 4882, "listed_count": 3}, "location": "Seul, Korea"}, {"verified": false, "username": "yowintercat", "id": "2572935386", "name": "iara", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 3666, "tweet_count": 58305, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "oopspanem", "id": "2800866305", "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 87, "tweet_count": 5109, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Guilherme198032", "id": "75081082", "name": "Guilherme #forabolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3158, "tweet_count": 124195, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL-RS-PORTO ALEGRE"}, {"verified": false, "username": "Paramahansa2", "id": "860193309691703296", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 7514, "tweet_count": 146724, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "virginiapiccoli", "id": "384906503", "name": "Vir*", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 211, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "luanvbgomes", "id": "96249309", "name": "Comunista safado \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 150, "tweet_count": 3803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bawyss", "id": "417871524", "name": "LI\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 297, "tweet_count": 11747, "listed_count": 0}, "location": "S.A"}, {"verified": false, "username": "AdrianZahorsky", "id": "523959715", "name": "Adrian Zahorsky \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udea9\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 353, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "location": "terf nem \u00e9 gente"}, {"verified": false, "username": "akurosawa14", "id": "856294383955705857", "name": "Paulina", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 98, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "aldunate_r", "id": "917778463", "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4970, "tweet_count": 252041, "listed_count": 3}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608472, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wingsminmin", "id": "895509784182575104", "name": "Angel \u2661 Rowan \ud83d\udcda: Priorado da Laranjeira \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 3231, "tweet_count": 229589, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "vazarinho", "id": "124299450", "name": "Aline \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 303, "tweet_count": 16178, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136", "name": "Daimo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luisfer1000", "id": "2382008550", "name": "Luisfernando", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 246, "tweet_count": 16928, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "darkbewld", "id": "997822411423830018", "name": "livia", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 2904, "tweet_count": 181468, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "VitriaB72510629", "id": "1062488667544084485", "name": "Vi", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 642, "tweet_count": 112010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlmostHigher", "id": "1004523300146630656", "name": "metalera chimbita\u1dbb\u1d43\u1d9c\u1d4f\u02b8 \u1d5b \u1d57\u1d49 \u1d43\u1d50\u1d52", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 2793, "tweet_count": 49594, "listed_count": 19}, "location": "city of evil"}, {"verified": false, "username": "tigresatoda", "id": "1092616640624246784", "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 480, "tweet_count": 43384, "listed_count": 15}, "location": "ella/\u00e9l "}, {"verified": false, "username": "romilegui07", "id": "875850098332360704", "name": "romi", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 158, "tweet_count": 14522, "listed_count": 0}, "location": "Encarnacion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "y31ob", "id": "559859910", "name": "Mariyo", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 263, "tweet_count": 1450, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ONU_010", "id": "3400629671", "name": "UwU", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 278, "tweet_count": 8019, "listed_count": 2}, "location": "Chichisdevatos"}, {"verified": false, "username": "tririos", "id": "59030687", "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2760, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 "}, {"verified": false, "username": "Sandra76371956", "id": "1008793756911497218", "name": "#SoudaPazEstoucomLula", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 0, "tweet_count": 32436, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "umbrios", "id": "126498058", "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 7562, "tweet_count": 449014, "listed_count": 282}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil"}, {"verified": false, "username": "Elke_Azevedo", "id": "153534577", "name": "LULA 13 NELES URGENTE!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 743, "tweet_count": 28218, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "HCHTelevDigital", "id": "505076949", "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "public_metrics": {"followers_count": 406042, "following_count": 1478, "tweet_count": 333447, "listed_count": 458}, "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras"}, {"verified": false, "username": "cadelinhadajude", "id": "1162178050945142784", "name": "eris { taylor's version }", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 768, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "location": "into the woods"}, {"verified": false, "username": "Sergio007Carlos", "id": "927286437132857344", "name": "Sergio Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 883, "tweet_count": 49989, "listed_count": 0}, "location": "Do lado de c\u00e1 do oceano...."}, {"verified": false, "username": "frjunioradv", "id": "197642014", "name": "Ferreira Junior", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 5090, "tweet_count": 220059, "listed_count": 23}, "location": "Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35\ud83c\udf34 "}, {"verified": false, "username": "agus_acade22", "id": "4257613935", "name": "Agustin Juarez \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 538, "tweet_count": 46627, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alexsantillann", "id": "1138949072562327554", "name": "Alex Santillan", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 812, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaomaringa", "id": "105254732", "name": "Jo\u00e3o -", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CiosSolis", "id": "2302108909", "name": "Cecilia I. Oviedo Sol\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 275, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ABRtomas", "id": "130152679", "name": "Tomas Abran", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 308, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nierere", "id": "65246807", "name": "nierere", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 712, "tweet_count": 329147, "listed_count": 58}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "apenas1gabo", "id": "2828651521", "name": "xereca rolmes", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 251, "tweet_count": 78852, "listed_count": 21}, "location": "N\u00c3O SIGA, T\u00d3XICO"}, {"verified": false, "username": "MadianCoelho", "id": "1594862942", "name": "Madian", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2184, "tweet_count": 29405, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "moema4", "id": "54172293", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Javihu_elva", "id": "215627717", "name": "No Ni N\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 599, "tweet_count": 19916, "listed_count": 12}, "location": "Orgulloso de Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "grmntr", "id": "839572554", "name": "GFM", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1384, "tweet_count": 22172, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "mihsilvabr", "id": "910584215552618497", "name": "Milena Silva", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 674, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo "}, {"verified": false, "username": "refracalossi", "id": "330477740", "name": "renata", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 726, "tweet_count": 30729, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luclavilo", "id": "72852473", "name": "\u041b\u0443\u0438\u0437 \u041a\u043b\u0430\u0443\u0434\u0438\u043e \u0412\u0438\u044d\u0438\u0440\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1274, "tweet_count": 65556, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "TELosUnicornios", "id": "2356268724", "name": "Ecologismo Radical \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2938, "tweet_count": 116798, "listed_count": 27}, "location": "Valle del Tietar"}, {"verified": false, "username": "Everton84475924", "id": "937433968609292288", "name": "Everton 13 \ud83d\udea9\ud83d\udea9colorado \u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 6449, "tweet_count": 37094, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Agusfigue27", "id": "3160781872", "name": "agustina", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 817, "tweet_count": 26175, "listed_count": 0}, "location": "Villaguay, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gubjansen", "id": "760664888599511040", "name": "jansen", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 439, "tweet_count": 3255, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "1_AlexMireles", "id": "350624205", "name": "Alex's House", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 344, "tweet_count": 8428, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "mirrorbll", "id": "893594057141825536", "name": "gio \u2729\u02da\uff61\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 6691, "tweet_count": 62691, "listed_count": 46}, "location": "Midnights"}, {"verified": false, "username": "marcelobacalla", "id": "755116620020846592", "name": "Marcelo Bacall\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 247, "tweet_count": 16514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "archyfps", "id": "840887447877763072", "name": "archy", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 99, "tweet_count": 3854, "listed_count": 1}, "location": "017"}, {"verified": false, "username": "pseudumanoide", "id": "913102499145555969", "name": "iphone de bot\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 216, "tweet_count": 3317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joseorllando", "id": "964909116", "name": "Jose Orlando Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2406, "tweet_count": 22276, "listed_count": 2}, "location": "Ilh\u00e9us - Bahia"}, {"verified": false, "username": "grapejuiiiice", "id": "1001178730226683905", "name": "out of paty's system", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 666, "tweet_count": 118439, "listed_count": 41}, "location": "harry's house"}, {"verified": false, "username": "diveteez", "id": "963121264125759488", "name": "yunho's gf", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2603, "tweet_count": 102530, "listed_count": 15}, "location": "yunho's shoulders"}, {"verified": false, "username": "NoraMonett", "id": "935937639210987523", "name": "Nora", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 251, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olimEi", "id": "75193866", "name": "olimEi", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 2985, "tweet_count": 55264, "listed_count": 11}, "location": "Argentina Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "OMorajudo", "id": "2805941862", "name": "SdeSignes", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 701, "tweet_count": 7726, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "UseMascaraSim", "id": "51160505", "name": "Gi.Gi.Gis", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 3802, "tweet_count": 140281, "listed_count": 3}, "location": "Americana -SP"}, {"verified": false, "username": "daninotbad", "id": "420600910", "name": "Joven Padawan", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 382, "tweet_count": 84028, "listed_count": 27}, "location": "aqui y alla"}, {"verified": true, "username": "eldiarioes", "id": "535707261", "name": "elDiario.es", "public_metrics": {"followers_count": 1390922, "following_count": 470, "tweet_count": 378239, "listed_count": 13415}}, {"verified": false, "username": "mary_joy_morais", "id": "66468983", "name": "Maria Jos\u00e9 Morais", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 820, "tweet_count": 402652, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "freeangelnew", "id": "1006336031438798849", "name": "rosa da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 3532, "tweet_count": 61627, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eucherozin", "id": "925098165937860608", "name": "Rod\ud83d\udc0d\ud83c\udf59", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 667, "tweet_count": 31934, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LoboTeresinha", "id": "3293816845", "name": "Teresinha Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 352985, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EclipsePirata", "id": "301892220", "name": "Eclipse Pirata", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 4978, "tweet_count": 18153, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BeTheFightBR", "id": "1143323817596641280", "name": "Be The Fight", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 365, "tweet_count": 2870, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eguskialde369", "id": "1523319378", "name": "Piluka", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2478, "tweet_count": 238856, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "_mattsalomao", "id": "73536325", "name": "tio matt", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 1350, "tweet_count": 76024, "listed_count": 22}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Yrmar2010", "id": "151581267", "name": "Yrmar Perez", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1107, "tweet_count": 7797, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Edercast", "id": "177638579", "name": "\u00c9der Castilho", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nuriamoreiras", "id": "2349149546", "name": "Nuria Moreiras (woman in bed)", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 247, "tweet_count": 12903, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AreopagoOficial", "id": "2990812439", "name": "Areopago Noticias Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2051, "tweet_count": 59779, "listed_count": 54}, "location": "Chiapas"}, {"verified": false, "username": "PampeanoRider", "id": "769158108052590592", "name": "Jaguara", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milaleffa_", "id": "553731597", "name": "LEFFA \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 74, "tweet_count": 28401, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed"}, {"verified": false, "username": "RaishaLopez", "id": "4410079456", "name": "PELyROJA", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 35, "tweet_count": 15884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Analuiza_s", "id": "1042173944831377415", "name": "\ud83d\udcab Ana \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 290, "tweet_count": 6012, "listed_count": 0}, "location": "Ji-paran\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "Inmaporrass", "id": "1166767081536331776", "name": "Inma Porras", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 398, "tweet_count": 3477, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "itslucasbr1", "id": "1188982456411664384", "name": "Lb\ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 312, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "HANPASHA", "id": "742687257165975552", "name": "ALVARO CEVALLOS", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 66, "tweet_count": 117542, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mikael61753365", "id": "1139717909813571585", "name": "puppet show", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 121, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Janchymoon", "id": "2398656865", "name": "\u2600\ufe0f\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 966, "tweet_count": 74266, "listed_count": 4}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "WilsonC05348308", "id": "1103277842803101696", "name": "Wilson Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 475, "tweet_count": 29042, "listed_count": 0}, "location": "Inhauma"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "Pantanal"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Francelmo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "DiaDoPantanal"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/y81vnj4qY9", "expanded_url": "http://bit.ly/FrancelmoPantanal", "display_url": "bit.ly/FrancelmoPanta\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sKJXh7YQWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/WWF_Brasil/status/1194459614731001856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKJXh7YQWZ", "media_key": "3_1194459608817053696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459614731001856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:38:58.000Z", "text": "#DiaDoPantanal Num protesto extremo contra as amea\u00e7as que o Pantanal sofria em 2005, o ambientalista Francelmo tirou sua pr\u00f3pria vida para salvar o bioma. Na ocasi\u00e3o um projeto de lei previa a implanta\u00e7\u00e3o de usinas de \u00e1lcool e a\u00e7\u00facar na regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/y81vnj4qY9 https://t.co/sKJXh7YQWZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "11160692", "id": "1194459614731001856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193572461847154695"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-10T16:53:45.000Z", "text": "QUIEREN CONOCER A UN IMB\u00c9CIL? AQU\u00cd\ud83d\udc47\ud83c\udffcLES PRESENTO A UNO: https://t.co/sTVmuyAK5j", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 21, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "97840455", "id": "1193572461847154695", "geo": {"place_id": "6c5881f3b67f1d3a"}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sTVmuyAK5j", "expanded_url": "https://twitter.com/MendezAramb/status/1193328521579507712", "display_url": "twitter.com/MendezAramb/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Bife"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "FicaGui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194452524197175298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:10:48.000Z", "text": "Corre l\u00e1 no stories da Bife corre!\n#FicaGui", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 144, "like_count": 1004, "quote_count": 11}, "author_id": "1115623043601055744", "id": "1194452524197175298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qsnY1RQRVK", "expanded_url": "http://bit.ly/33ISpvu", "display_url": "bit.ly/33ISpvu"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/F4srdJ4WM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1194458016327897088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4srdJ4WM9", "media_key": "3_1194457357432045568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194458016327897088"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:32:37.000Z", "text": "\u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla indonesia de Sumatra, que medios locales apuntan a un posible ataque suicida. \nhttps://t.co/qsnY1RQRVK https://t.co/F4srdJ4WM9", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "105082141", "id": "1194458016327897088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "author_id": "231551057", "id": "1194400159737765890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco I Madero"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6384, "type": "Organization", "normalized_text": "CNDH"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/EGxr8o8YzY", "expanded_url": "https://twitter.com/tumbaburross/status/1194456951310241793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGxr8o8YzY", "media_key": "7_1194456801372246021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194456951310241793"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:28:23.000Z", "text": "Ver al bisnieto de Francisco I Madero luchando con u\u00f1as y dientes para que MORENA no cometa fraude en el tema de la CNDH, me enchina la piel.\n\nQue curioso que la cuarta utilice la figura de su bisabuelo como estandarte. https://t.co/EGxr8o8YzY", "public_metrics": {"retweet_count": 5384, "reply_count": 969, "like_count": 14221, "quote_count": 356}, "author_id": "3072835883", "id": "1194456951310241793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/RXpvAbBEVn", "expanded_url": "https://twitter.com/enchanting_tae/status/1194235374576570369/video/1", "display_url": "twitter.com/enchanting_tae\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194449857446055938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:00:12.000Z", "text": "taehyung meu filho qual a necessidade disso???\ns\u00f3 quero saber se vc a no\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de que matou o fandom inteiro com esse sorrisinho https://t.co/RXpvAbBEVn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1089670642373406720", "id": "1194449857446055938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "author_id": "1142902008535535616", "id": "1194406118342172672", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "author_id": "182573469", "id": "1194329465264001024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194253599712382977"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:00:20.000Z", "text": "La dirigencia sindical de gremios aeron\u00e1uticos deber\u00eda tener la suficiente madurez emocional y pol\u00edtica para evaluar que un paro sorpresivo s\u00f3lo genera caos e indignaci\u00f3n en los usuarios que no tienen culpa de los conflictos internos. Est\u00e1n contra el gobierno o contra el pueblo ?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "603950645", "id": "1194253599712382977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194322701546086402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:34:56.000Z", "text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. https://t.co/Z0EPOoSfOG", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 5, "like_count": 127, "quote_count": 12}, "author_id": "19593634", "id": "1194322701546086402", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Z0EPOoSfOG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.6099, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.5828, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425942208385025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:25:10.000Z", "text": "Creo sinceramente que si sos empresario y no vot\u00e1s al FA adem\u00e1s de ser ingrato sos suicida. Dije empresario y no especulador de agronegocios que es otra cosa. Especialmente si est\u00e1s en industrias emergentes como inform\u00e1tica o dise\u00f1o. Nadie har\u00e1 m\u00e1s que el FA en estos a\u00f1os por vos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "8726972", "id": "1194425942208385025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194454110940147713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194456777737289733"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:27:42.000Z", "text": "\u2014Sacude su hocico en busca de m\u00e1s cari\u00f1o, nunca hab\u00eda sido tan bueno convertido en lobo.\n\n    Pod\u00eda quedarse tranquilo, no iba a hacerle da\u00f1o alguno.\u2014 https://t.co/7RZ1Zj8ibb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4924483131", "id": "1194456777737289733", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7RZ1Zj8ibb", "expanded_url": "https://twitter.com/WOOFWOOFMEN/status/1194454110940147713", "display_url": "twitter.com/WOOFWOOFMEN/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194427906849677312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pesgrau", "id": "956605806123933696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428523513106433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:35:26.000Z", "text": "@Pesgrau O cara pediu desculpa irm\u00e3o, v\u00ea o v\u00eddeo. Fez merda e se arrependeu", "in_reply_to_user_id": "956605806123933696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2464559005", "id": "1194428523513106433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 250, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 251, "end": 263, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "Monbebe"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Monsta X"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 219, "tag": "StandUpForWonho"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "\uc4f0\uae30_\uc804\uc5d0_\uc0dd\uac01\ud574\uc8fc\uc138\uc694"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/20XpaMPLlU", "expanded_url": "https://twitter.com/MonstaX_Mexico/status/1194129890687225856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20XpaMPLlU", "media_key": "3_1194129882932039680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194129890687225856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T05:48:46.000Z", "text": "Monbebe!!! Estamos abajo en tendecias. \ud83d\ude22\n\n\u00bfQu\u00e9 tal si hacemos una din\u00e1mica de la primera vez que se enamoraron de Monsta X? \ud83e\udd70\n\n\u00bfCon qu\u00e9 canci\u00f3n, qu\u00e9 foto, o que momento? \ud83e\udd13\ud83d\udc95\n\nHagamos tendencia monbebe!!!\n#StandUpForWonho\n#\uc4f0\uae30_\uc804\uc5d0_\uc0dd\uac01\ud574\uc8fc\uc138\uc694\n@OfficialMonstaX @STARSHIPent https://t.co/20XpaMPLlU", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 41, "like_count": 150, "quote_count": 14}, "author_id": "4117335133", "id": "1194129890687225856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194437451596619776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:10:54.000Z", "text": "Si nos ponemos las pilas el nuevo presidente dura 1 a\u00f1o con toda la furia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2159975766", "id": "1194437451596619776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194385012399001605"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:42:32.000Z", "text": "Como deputado, Bolsonaro trabalhou pouco, falou muita asneira, se aliou a corruptos, favoreceu milicianos e trocou de partido como quem troca de roupa. Como presidente, nada mudou.", "public_metrics": {"retweet_count": 2994, "reply_count": 1314, "like_count": 22111, "quote_count": 159}, "author_id": "45870897", "id": "1194385012399001605"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "author_id": "913070553522688001", "id": "1194170655920533505", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "author_id": "2397854668", "id": "1193999881247088641", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194398015609544704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UhAPkHPEFb", "expanded_url": "https://twitter.com/mvdsister/status/1194398015609544704", "display_url": "twitter.com/mvdsister/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194401241184555010"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:47:01.000Z", "text": "Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto del diablo\nMonarquia de adorno e izquierda-suicida. https://t.co/UhAPkHPEFb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "110280490", "id": "1194401241184555010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429391788490753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:38:53.000Z", "text": "Dicen en Washington q \"Alberto\" quiere hacer \"enojar\" a Donald.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67210156", "id": "1194429391788490753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194044128344059904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T00:07:59.000Z", "text": "As\u00ed las conversaciones con mis amigos \n@HarmfulClaudio si no es competencia culero https://t.co/vVp2iU7ARs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "502416654", "id": "1194044128344059904", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vVp2iU7ARs", "expanded_url": "https://twitter.com/chivasbrisi/status/1194044128344059904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVp2iU7ARs", "media_key": "3_1194044122795036679"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "author_id": "461370816", "id": "1193824871379341312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193996523073425408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194285075875205120"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-12T16:05:25.000Z", "text": "I always knew that table was athletic, but I didn\u2019t expect it to do a plancha.... https://t.co/5P41Bf4lWO", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "author_id": "23890115", "id": "1194285075875205120", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5P41Bf4lWO", "expanded_url": "https://twitter.com/Real_ECW_/status/1193996523073425408", "display_url": "twitter.com/Real_ECW_/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194446512954187778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jalreitano", "id": "3103561755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194449505552420864"], "lang": "fr", "created_at": "2019-11-13T02:58:48.000Z", "text": "@Jalreitano Un torniquete", "in_reply_to_user_id": "3103561755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865422198", "id": "1194449505552420864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mRg9wZc7kR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kf0tfL", "display_url": "bit.ly/2Kf0tfL"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UWsEpJ8WXX", "expanded_url": "http://bit.ly/33Nh2Y4", "display_url": "bit.ly/33Nh2Y4"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HtCwwbgk35", "expanded_url": "http://bit.ly/2XafwMN", "display_url": "bit.ly/2XafwMN"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964791844869"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964959617027"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326966591115265"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964976394244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194326968835149825"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z", "text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.co/mRg9wZc7kR\n\ud83d\udd39Salud p\u00fablica y atenci\u00f3n primaria https://t.co/UWsEpJ8WXX\n\ud83d\udd39C\u00f3mo lograr la excelencia en la atenci\u00f3n sanitaria https://t.co/HtCwwbgk35 https://t.co/EEYWPmzc30", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "221217886", "id": "1194326968835149825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 157, "username": "BeatriceMarge", "id": "2872238903"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "SaborAlbacete", "id": "1113540192"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5231, "type": "Place", "normalized_text": "SALAMANCA"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "DAVID SILVETI"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Nov"}, {"start": 130, "end": 142, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "toros"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tLW4IQD66x", "expanded_url": "https://venezueladeferia.blogspot.com/", "display_url": "venezueladeferia.blogspot.com", "status": 200, "unwound_url": "https://venezueladeferia.blogspot.com/"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wxax2AKG7A", "expanded_url": "https://twitter.com/garapuyo/status/1194277925723484160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxax2AKG7A", "media_key": "3_1194277906027032576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194277925723484160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T15:37:00.000Z", "text": "EFEM\u00c9RIDES taurinas #12Nov \u2026 \n2003.- M\u00c9XICO SE SUICIDA EN SALAMANCA GUANAJUATO  \u201cEL REY\u201d  DAVID SILVETI\u2026 https://t.co/tLW4IQD66x  #FelizMartes @BeatriceMarge @SaborAlbacete  #toros \n\u00b7 https://t.co/wxax2AKG7A", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "134807123", "id": "1194277925723484160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194452440927625216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:10:28.000Z", "text": "Acabei de assistir um trecho de um 'document\u00e1rio' q tava passando na tv, sobre suic\u00eddio, e manoo real isso precisa ser mais falado, muitas pessoas est\u00e3o passando por muita coisa, uma confus\u00e3o interna (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "794273836359450624", "id": "1194452440927625216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7208, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/u9WPJh0qkm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/em-manifesto-partido-de-bolsonaro-diz-querer-livrar-pais-de-larapios-e-traidores.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442830116278273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:32:17.000Z", "text": "A Alian\u00e7a Pelo Brasil, partido que o presidente Jair Bolsonaro pretende fundar, se apresenta como um instrumento para \u201clivrar o pa\u00eds dos lar\u00e1pios, dos espertos, dos demagogos e dos traidores\u201d.  https://t.co/u9WPJh0qkm", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 228, "like_count": 194, "quote_count": 25}, "author_id": "16794066", "id": "1194442830116278273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194235378565287937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194431709082722304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:48:05.000Z", "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim :\n\naltura: 1,60\ntamanho do p\u00e9: 38\nsigno: escorpi\u00e3o \ntatuagens: 0\npiercing: 0\ncor fav: vermelho\nfilme fav: cinquenta tons ( todos ) e simplesmente acontece\ncomida fav: macarr\u00e3o \nbebida fav: Suco de melancia https://t.co/6sy927E8kU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4276857275", "id": "1194431709082722304", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/6sy927E8kU", "expanded_url": "https://twitter.com/nathaliamunizx/status/1194235378565287937", "display_url": "twitter.com/nathaliamunizx\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193887799533023232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "deuaam", "id": "783748875353985024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194236607060152321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T12:52:49.000Z", "text": "@deuaam \u00c9 verdade. Hoje mesmo um sindicato aqui da minha cidade sofreu um ataque a bomba de um evang\u00e9lico suicida. Tempos sombrios.", "in_reply_to_user_id": "783748875353985024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "57085075", "id": "1194236607060152321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194448369684496384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:54:17.000Z", "text": "nada contra quem acredita mas eu acho um mico essas cartas kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "author_id": "2921729103", "id": "1194448369684496384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194448611289026560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:55:15.000Z", "text": "will smith nunca fez um filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882035800703201281", "id": "1194448611289026560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 65, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "LuzCanelas", "id": "886344476347830272"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "eldiario_net", "id": "169196719"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "noticiasfides", "id": "209279715"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "jcvelizmorejon", "id": "86080807"}, {"start": 138, "end": 147, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "CFValverde", "id": "312674238"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "nancyvago", "id": "199349632"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}, {"start": 183, "end": 197, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "eldiario_net", "id": "169196719"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "eldelagora", "id": "62908889"}, {"start": 237, "end": 251, "username": "Pol_Boliviana", "id": "3538533617"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "BoliviaEjercito", "id": "961676877722202112"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "nopasaran"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nWoIZi59Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/samyschwartz/status/1194424623670157312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWoIZi59Yj", "media_key": "7_1194424462235652096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424623670157312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:19:56.000Z", "text": "Los Narcos est\u00e1n enojados , aqu\u00ed nos cuentan su plan @JeanineAnez @violetajaguar @LuzCanelas @eldiario_net @noticiasfides @jcvelizmorejon @tuffiare @CFValverde @nancyvago @ElHuffPost @soyfdelrincon @AndrsGomezV @eldiario_net @eldelagora @Pol_Boliviana @BoliviaEjercito #nopasaran https://t.co/nWoIZi59Yj", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 295, "like_count": 464, "quote_count": 114}, "author_id": "52557862", "id": "1194424623670157312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "author_id": "137831966", "id": "1194164092862423046"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "ExpertosUANL"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "SomosUni"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ivApvmxnif", "expanded_url": "https://twitter.com/uanl/status/1194404509813858304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivApvmxnif", "media_key": "3_1194317150267142144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194404509813858304"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:00:00.000Z", "text": "\u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosUni https://t.co/ivApvmxnif", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "26187589", "id": "1194404509813858304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194344109001125888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194359181027004418"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:59:53.000Z", "text": "@AFPespanol Si claro...y le cay\u00f3 exactamente en un ojo... Ni en otra parte del rostro. Qu\u00e9, tiran balines con honda, d uno en uno??? \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "in_reply_to_user_id": "851108442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "914595828471394304", "id": "1194359181027004418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194434718521012224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Emicida"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434924947935232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:00:52.000Z", "text": "Emicida pediu a palavra e come\u00e7ou a dizer que um sujeito sangrando n\u00e3o representa nada frente \u00e0s pessoas que s\u00e3o assassinadas pela pol\u00edcia no lugar de onde ele veio. S\u00f3 que o tema n\u00e3o era viol\u00eancia urbana, mas tentativas de censura \u00e0s artes no Brasil de hoje.", "in_reply_to_user_id": "2836815753", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 72, "like_count": 1902, "quote_count": 10}, "author_id": "2836815753", "id": "1194434924947935232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194344197077262336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194347755428139008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:14:29.000Z", "text": "Desviou, consequentemente, matou muita gente, dependente que era do q foi desviado, e fique assim, impune? Perguntem se a Sociedade aprova essa sacanagem com o imposto q ela paga? https://t.co/alPKlVQXCs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "610873189", "id": "1194347755428139008", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/alPKlVQXCs", "expanded_url": "https://twitter.com/JosianaZs/status/1194344197077262336", "display_url": "twitter.com/JosianaZs/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "LeoKitsune", "id": "138141524"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194447827935600640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:52:08.000Z", "text": "N\u00e3o sei como o @LeoKitsune n\u00e3o sente vontade de tacar fogo nas revistas da Marvel e ainda gosta de ver anime", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768312209592160256", "id": "1194447827935600640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "author_id": "177517866", "id": "1151846764275732481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193542292965142529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 278, "tag": "MoroEDallagnolNaCadeia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E8lQM6OVOD", "expanded_url": "https://twitter.com/Lena52446081/status/1193603791221858310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E8lQM6OVOD", "media_key": "3_1193603769017212928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193603791221858310"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-10T18:58:14.000Z", "text": "@SF_Moro Pacote que vai Prender Milicianos?   Vai investigar quem Matou MARIELLE?  Covarde!  @STF_oficial  @gilmarmendes  A Falta de Respeito e a Covardia desse Covarde n\u00e3o  tem Limites..Vergonha! Para se dar Bem ele Manipula Tudo e Todos..Nojo! Covarde! #MoroEDallagnolNaCadeia https://t.co/E8lQM6OVOD", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "1047582329823252486", "id": "1193603791221858310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368242778804224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "lsliisboa", "id": "1433468199929098245"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "alexandrepontz", "id": "1720905667"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "msscarlett_", "id": "1039293279496486912"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "anadehavaiana", "id": "4776833595"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "silvamatos_", "id": "1320039352488034304"}, {"start": 93, "end": 96, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194411029893177344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:25:55.000Z", "text": "@httpVictorHaruo @lsliisboa @alexandrepontz @msscarlett_ @hecsls @anadehavaiana @SilvaMatos_ @g1 como assim nossa irma se matou, to no banheiro cagando escutei nada", "in_reply_to_user_id": "1135333162496774146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "805571215721201665", "id": "1194411029893177344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 232, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 160, "tag": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 161, "end": 180, "tag": "Resistencia585Dias"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "CPIdaLavaJatoJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GZaRe4gG3D", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194400635568951297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T23:44:37.000Z", "text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/GZaRe4gG3D,\n#LulaLivreTercaSDV #Resistencia585Dias #CPIdaLavaJatoJ\u00e1\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "4550317786", "id": "1194400635568951297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194445624810323968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:43:23.000Z", "text": "\u2014Aulla por toda la tl mientras corre de un lado para el otro; no era peligroso ahora que estaba acompa\u00f1ado.\u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4924483131", "id": "1194445624810323968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5ApKw9RwzF", "expanded_url": "https://twitter.com/marcusvisn/status/1194410657254387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ApKw9RwzF", "media_key": "3_1194408957814681607"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194410657254387712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:24:26.000Z", "text": "se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma profissional dedicada\n\nvisto que erro m\u00e9dico j\u00e1 matou mais do que c\u00e2ncer no Brasil e em 2017 matou quase 60 mil pessoas, ser dedicado \u00e9 o m\u00ednimo https://t.co/5ApKw9RwzF", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "70824146", "id": "1194410657254387712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194317570331095041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:14:32.000Z", "text": "Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim apoiam a reforma da previd\u00eancia. V\u00e3o morrer de fome. O bolsonarismo \u00e9 uma seita suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "author_id": "112565129", "id": "1194317570331095041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194444983861796867"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "erickdark90", "id": "712498997722632192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445147049578497"], "lang": "et", "created_at": "2019-11-13T02:41:29.000Z", "text": "@erickdark90 VERGAAAAA!", "in_reply_to_user_id": "712498997722632192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107577177", "id": "1194445147049578497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Cristobal L\u00f3pez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444262684930050"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:37:58.000Z", "text": "A Tinelli no le alcanz\u00f3 con hacer un contrato fraudulento con Cristobal L\u00f3pez que ahora se quiere meter a afanar de lleno al ejecutivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578643125", "id": "1194444262684930050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194409114186764288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:18:18.000Z", "text": "Sei que fui fan\u00e1tica, suicida\nAbri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida\nFui ref\u00e9m e fui bandida\nPor querer te amar demais", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1140576420617498625", "id": "1194409114186764288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.5352, "type": "Organization", "normalized_text": "CPE"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 153, "end": 172, "probability": 0.8896, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Legislativa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194404763640709121"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:01:01.000Z", "text": "Denuncio ante la comunidad internacional que el acto de autoproclamaci\u00f3n de una senadora como presidenta viola la CPE de Bolivia y normas internas de la Asamblea Legislativa. Se consuma sobre la sangre de hermanos asesinados por fuerzas policiales y militares usadas para el golpe", "public_metrics": {"retweet_count": 17031, "reply_count": 11250, "like_count": 38653, "quote_count": 1207}, "author_id": "720786569792253952", "id": "1194404763640709121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194248260849934338"}, {"type": "replied_to", "id": "1194042735554125826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL MART\u00cdNEZ"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/E5osHuteYk", "expanded_url": "https://twitter.com/drfossati/status/1194248260849934338?s=21", "display_url": "twitter.com/drfossati/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194268138503839744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:58:07.000Z", "text": "@Frente_Amplio OPERACI\u00d3N SUICIDA DE DANIEL MART\u00cdNEZ.\n\u00bfQui\u00e9n lo est\u00e1 mal asesorando?\n\nhttps://t.co/E5osHuteYk", "in_reply_to_user_id": "84880944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2245133105", "id": "1194268138503839744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424400289947648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alicialadivina", "id": "159916597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194438448876269574"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:14:52.000Z", "text": "@Alicialadivina Me parece q m\u00e1s q temerario es, directamente, suicida.", "in_reply_to_user_id": "159916597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2253534297", "id": "1194438448876269574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7nuu5ugg5y", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194088676827049985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7nuu5ugg5y", "media_key": "3_1194087054298271744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194088676827049985"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T03:05:00.000Z", "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https://t.co/7nuu5ugg5y", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "244218738", "id": "1194088676827049985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176498108752175107"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OriginalMarcelo", "id": "32534710"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519611438813184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T15:31:48.000Z", "text": "@OriginalMarcelo @gazetaonline Ela foi morta, MORTAAAAAA!!! \ntatuagem \u00e9 de menos, 15, 14, 20, 30 qualquer idade pega e faz. Sabe o que me deixou sem ch\u00e3o agr, \u00e9 essa pergunta sua! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f q uo", "in_reply_to_user_id": "32534710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3291061202", "id": "1176519611438813184", "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194442334680895489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafareuson", "id": "1010936336117878784"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "hill"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194442480793653248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:30:53.000Z", "text": "@rafareuson resid\u00eancia hill amigo", "in_reply_to_user_id": "1010936336117878784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133385481", "id": "1194442480793653248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "dios punk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193933586786848769"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T16:48:43.000Z", "text": "Y ustedes que saben los motivos por los que se suicid\u00f3 dios punk que ya lo atribuyen al escrache del a\u00f1o pasado,es una posibilidad que la gente con esquizofrenia pueda llegar a suicidarse por los des\u00f3rdenes mentales,ah pero ahora por haberlo escrachado se suicid\u00f3 sisi cla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "629677425", "id": "1193933586786848769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677", "id": "1192471887902842880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194392642773233669"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "ProgresaLatam", "id": "225141349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194400100279304192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:42:29.000Z", "text": "@MargaWirkierman @alferdez @ProgresaLatam Tendremos que cuidarlo mucho!! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "177612041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4230508360", "id": "1194400100279304192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194409526847590406"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:19:56.000Z", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta p vc, curte qual vc achar q foi p vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\n \nPrometo fazer tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 35, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "998725644451307521", "id": "1194409526847590406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "CARIRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435707961532418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:03:58.000Z", "text": "VENDO A CARIRI E AS POSTAGENS DO ADM DELA SO CONSIGO PENSAR EM U\nA COISA PRA FALAR PRA TIME DIEGO QUE SE MATOU DE VOTAR PRA ESSA FALSA VOLTAR \nEU AVISEIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "271147870", "id": "1194435707961532418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192710627908837376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194322152381722627"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:32:45.000Z", "text": "Mi yo optimista diciendole a m\u00ed yo suicida que suelte la pistola https://t.co/fKJRD8zQLS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "322674380", "id": "1194322152381722627", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fKJRD8zQLS", "expanded_url": "https://twitter.com/AmonimoA/status/1192710627908837376", "display_url": "twitter.com/AmonimoA/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194355115429367809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194392936059998208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T23:14:01.000Z", "text": "@cannabiato Meu Deus amiga o que aconteceu ?", "in_reply_to_user_id": "1120789902822658053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988220306", "id": "1194392936059998208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Neutro"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320682601496578"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-10T00:13:16.000Z", "text": "La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un perro. \nEl concierto suicida de Neutro. \n\nHa sido una maravillosa semana en Twitter. El time lime que me merezco.", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 36, "like_count": 1493, "quote_count": 56}, "author_id": "165225794", "id": "1193320682601496578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194439486169657349"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194439488161951744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:19:00.000Z", "text": "\u00bfQuien es \u00e9l que es adicto al viento? Ya que me est\u00e1 soplando de ida y vuelta, sin sentido, sin espinas y me tiene pretendiendo.\nQue estar\u00e9 seguro que estar\u00e9 aqu\u00ed de nuevo.", "in_reply_to_user_id": "997029812534472704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997029812534472704", "id": "1194439488161951744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "author_id": "2892290499", "id": "1192767863398043649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194391481336913920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424400289947648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:19:03.000Z", "text": "@unachicaformal Pero tiene rasgos originarios.\n\nY hacen el saludo nazi y hablan de la biblia\n\nDarle poder a esa gente es temerario.", "in_reply_to_user_id": "2253534297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "159916597", "id": "1194424400289947648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194007988157263872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 61, "username": "mdptello", "id": "273270911"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 50, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda del Pilar Tello"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/RTEXk83d3g", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1194007988157263872", "display_url": "twitter.com/WaykaPeru/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194331119564378113"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T19:08:23.000Z", "text": "Mi solidaridad con la doctora Mar\u00eda del Pilar Tello @mdptello que es una excelente catedr\u00e1tica y escritora.\n\nElla no milita en ning\u00fan partido pol\u00edtico. https://t.co/RTEXk83d3g", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "283279534", "id": "1194331119564378113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 64, "username": "LedaNagle", "id": "84758606"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/aqWdSyjcwm", "expanded_url": "https://twitter.com/cirogomes/status/1194322161839869955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqWdSyjcwm", "media_key": "3_1194322152452956161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194322161839869955"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:32:47.000Z", "text": "Gravei esta tarde uma \u00f3tima conversa com a jornalista @LedaNagle . Em breve estar\u00e1 dispon\u00edvel nas redes! https://t.co/aqWdSyjcwm", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 305, "like_count": 1346, "quote_count": 59}, "author_id": "33374761", "id": "1194322161839869955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "author_id": "3535194023", "id": "1194178018035539968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194423952870912000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/qF1SXg6yZI", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceOzz/status/1194423952870912000", "display_url": "twitter.com/MarceOzz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194434043972116482"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:57:22.000Z", "text": "En tu jeta, Guaid\u00f3! https://t.co/qF1SXg6yZI", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "author_id": "256065638", "id": "1194434043972116482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "author_id": "107153756", "id": "1193987375900307456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424608927232000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "A_kind_0f_magic", "id": "1419732855970746369"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JAbisague", "id": "1121157363598278657"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "loreleangab", "id": "129695417"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "cactuux", "id": "2752320397"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/T9K11cQkUi", "expanded_url": "https://twitter.com/jullyanadantass/status/1194425370952556544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9K11cQkUi", "media_key": "3_1194425358445109248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425370952556544"], "lang": "qme", "created_at": "2019-11-13T01:22:54.000Z", "text": "@a_kind_0f_magic @JAbisague @loreleangab @cactuux https://t.co/T9K11cQkUi", "in_reply_to_user_id": "3776658215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3776658215", "id": "1194425370952556544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194429249014374400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaopaulo_DT", "id": "1281856562"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194435048767971329"], "lang": "ht", "created_at": "2019-11-13T02:01:21.000Z", "text": "@joaopaulo_DT Matou?", "in_reply_to_user_id": "1281856562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63496259", "id": "1194435048767971329", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Moreno"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.5724, "type": "Organization", "normalized_text": "FM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968344023041"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968344023042"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968352485376"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968356610053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194264975390445570"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:45:33.000Z", "text": "Parece que el fujiaprismo anda un poco confundido y no logra ponerse de acuerdo si la captura de Felix Moreno es una cortina de humo para: tapar a Evo Morales, \u201clo de los ascensos\u201d, o la subida del pollo. Lo que s\u00ed es claro es que para ninguno es una buena noticia la ca\u00edda de FM. https://t.co/mDtzrltqCA", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 43, "like_count": 515, "quote_count": 6}, "author_id": "3309347867", "id": "1194264975390445570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 263, "end": 274, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bareiro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n\u00daH"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/odVRe5exGh", "expanded_url": "http://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5wyeVYDqHD", "expanded_url": "https://twitter.com/UltimaHoracom/status/1193616171230277632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wyeVYDqHD", "media_key": "3_1193616166746558466"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193616171230277632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-10T19:47:26.000Z", "text": "#Opini\u00f3n\u00daH Los gastos del suicida https://t.co/odVRe5exGh\n\n\u2714\ufe0f \"En el 2020 vamos a gastar 22.000 millones de guaran\u00edes de nuestros impuestos para pagarles dieta, vi\u00e1ticos, seguro m\u00e9dico y combustible a 18 personas que viajar\u00e1n una vez al mes a Montevideo\"\n\n\u27a1\ufe0f Por Luis Bareiro https://t.co/5wyeVYDqHD", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "30054530", "id": "1193616171230277632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193369540316553216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-10T03:27:24.000Z", "text": "Tem um canal que ta fazendo uns videos T\u00c3O parecidos com os meus que se alguem colocasse minha cara na thumb e me mostrasse, eu ia ter 100% de certeza que se trata de um v\u00eddeo meu. Pq at\u00e9 a CAPA do v\u00eddeo \u00e9 igual...\nT\u00f4 assustada, gente. N\u00e3o precisa disso, n\u00e3o... https://t.co/iw1zpvUcOb", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 158, "like_count": 2565, "quote_count": 8}, "author_id": "116836196", "id": "1193369540316553216", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/iw1zpvUcOb", "expanded_url": "https://twitter.com/mairamedeiros/status/1193369540316553216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iw1zpvUcOb", "media_key": "16_1193369532720721921"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hxwsBsgudb", "expanded_url": "https://twitter.com/lfechegaray/status/1194433570095468544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxwsBsgudb", "media_key": "3_1194433563535577088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194433570095468544"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:55:29.000Z", "text": "Chile: el presidente Pi\u00f1era anunci\u00f3 que van a reincorporar a carabineros retirados ante la grave situaci\u00f3n de violencia y delincuencia.\nExplic\u00f3 los acuerdos a los que se intentar\u00e1 llegar:\n*Por la paz.\n*Por la justicia social.\n*Reforma constitucional con plebiscito ratificatorio. https://t.co/hxwsBsgudb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "196585042", "id": "1194433570095468544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192901331763236864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "lulababa"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Lv08zdclSc", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloGentili/status/1192901331763236864", "display_url": "twitter.com/DaniloGentili/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194117821489459202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T05:00:48.000Z", "text": "Quem tem cu tem medo . lulababa e os 40 ladr\u00f5es https://t.co/Lv08zdclSc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103008015383437312", "id": "1194117821489459202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 51, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194367326969352195"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:32:15.000Z", "text": "Espero ansiosamente q os deputados do @PSL_Nacional que anunciaram que ir\u00e3o para outro partido tenham a dignidade de pedir a desfilia\u00e7\u00e3o AINDA HOJE! Estamos de plant\u00e3o aguardando no partido. Quantas pedidos chegar\u00e3o hoje? Quero ver ser o s tigr\u00f5es dos likes t\u00eam coragem e palavra", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 6463, "like_count": 1837, "quote_count": 363}, "author_id": "116519514", "id": "1194367326969352195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Carabinero"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8685, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430044564799489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:41:28.000Z", "text": "\u00bfAlguien me explica que Carabinero o PDI jubilado va a querer volver en medio de esta crisis?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 64, "like_count": 144, "quote_count": 11}, "author_id": "259553665", "id": "1194430044564799489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194431497371111424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:47:15.000Z", "text": "Demasiada debilidad.\n\nAs\u00ed no va a poder controlar nada.\n\nYo aqu\u00ed pensando...", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 36, "like_count": 430, "quote_count": 5}, "author_id": "85745429", "id": "1194431497371111424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194398092163829761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmberUchiha1", "id": "1001936239531044864"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "Sonic"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Cavill"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194398826892709888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:37:25.000Z", "text": "@AmberUchiha1 ah si I know, pero solo digo que un cambio tan agresivo por la reaccion a un trailer no es inaudito. Cambiar a Sonic incluso creo que debio ser menos complicado que pedir escenas nuevas a los actores de JL y tapar el bigote de Cavill", "in_reply_to_user_id": "1001936239531044864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108432897", "id": "1194398826892709888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430520672870400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:43:22.000Z", "text": "Malta nunca de esque\u00e7am independentemente de tudo .. Jeffrey epstein n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "298195731", "id": "1194430520672870400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194421259909685248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194431243066187782"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:46:14.000Z", "text": "ela se matou certo?? e a crian\u00e7a??? ai eu sou burra perdao. https://t.co/8tV6Qf3GCu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090642837572587521", "id": "1194431243066187782", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/8tV6Qf3GCu", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1194421259909685248", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194419026639949826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6kdrOkYy3z", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1194421259909685248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6kdrOkYy3z", "media_key": "3_1194421251537883136"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6kdrOkYy3z", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1194421259909685248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6kdrOkYy3z", "media_key": "3_1194421251529465856"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6kdrOkYy3z", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1194421259909685248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6kdrOkYy3z", "media_key": "3_1194421251550433281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421259909685248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:06:34.000Z", "text": "[207] \n\ne o Jimin https://t.co/6kdrOkYy3z", "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 500, "quote_count": 15}, "author_id": "1063701316667666432", "id": "1194421259909685248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194399403202748418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/PrfKuLCZ7N", "expanded_url": "https://twitter.com/Tony_Bahna/status/1194399403202748418", "display_url": "twitter.com/Tony_Bahna/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194405700753117184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:04:44.000Z", "text": "Estos personajes parece que no vivieran en Venezuela y que no supieran quienes son los militares y @jguaido! Solo son c\u00f3mplices y traidores!\nDirigirse inermes a los cuarteles y estaciones de polic\u00eda?\nEso es suicida.... https://t.co/PrfKuLCZ7N", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1185997764276215809", "id": "1194405700753117184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194393173893754881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Fred \n\nO Varandas"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/hG0WVCHuvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nunovalinhas/status/1194393173893754881", "display_url": "twitter.com/nunovalinhas/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194404904527450114"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:01:34.000Z", "text": "Realmente \u00e9 especial o Fred \n\nO Varandas parece um l\u00edder de um daqueles cultos malucos, espero que o pr\u00f3ximo passo seja pegar nos seguidores e irem para uma floresta profunda qualquer. https://t.co/hG0WVCHuvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "980895577696325632", "id": "1194404904527450114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194414327907926017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:39:01.000Z", "text": "Reci\u00e9n es martes y ya me quiero reventar la cabeza contra una pared \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "2284466730", "id": "1194414327907926017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194374141715062784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "nadaseisosei", "id": "978005736918863872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194374391511035909"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:00:19.000Z", "text": "@annamilIard @nadaseisosei Ah pronto n\u00e3o pode gostar da segunda maior obra prima do cinema mais", "in_reply_to_user_id": "3087533380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011791996745330691", "id": "1194374391511035909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Orabrab"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "skyrim"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "stormcloak"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.3715, "type": "Person", "normalized_text": "falmer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194414861658284032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:41:08.000Z", "text": "Orabrab, o mais novo redguard battle-mage de skyrim. Fugiu de um drag\u00e3o ao lado de um stormcloak, foi at\u00e9 whiterun e se juntou aos companions. Em uma tarefa, assassinou alguns falmers e passou fome pra alguns chaurus. no fim, matou um dwarven centurion e um boss falmer. n\u00edvel 4 !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1161076428911386624", "id": "1194414861658284032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194428976728596481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zn_big", "id": "1055620365148438528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429213354397696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:38:10.000Z", "text": "@zn_BiG @juupestana suicida o crl viado, vai escrever m\u00fasica, to esperando mais lan\u00e7amento", "in_reply_to_user_id": "1055620365148438528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019615563885182977", "id": "1194429213354397696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194313212847706112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T17:57:13.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LOS DEM\u00c1S, PAREN DE TIRAR TANTA MALA VIBRA LA SALUD MENTAL ES IMPORTANTE Y HACER SENTIR BIEN AL DE ALADO TAMBIEN!", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "298335416", "id": "1194313212847706112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194383252720701444"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "MilitaresAlPoder"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "MilitaresAlPoder"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/RxqHBWjzyY", "expanded_url": "https://twitter.com/Coquiangelica/status/1194383252720701444", "display_url": "twitter.com/Coquiangelica/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194387155134627840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:51:03.000Z", "text": "Ahora o nunca!!! #MilitaresAlPoder https://t.co/RxqHBWjzyY", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "2220309174", "id": "1194387155134627840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194313721843212300"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Lafaurie"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.3913, "type": "Other", "normalized_text": "Corazones"}, {"start": 134, "end": 151, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Templo Lefebvrista"}, {"start": 220, "end": 234, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Summa Theologi\u00e6"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/A0KuxVt8He", "expanded_url": "https://twitter.com/cerecitadeli/status/1194313721843212300", "display_url": "twitter.com/cerecitadeli/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428349814394883"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:34:44.000Z", "text": "Los cat\u00f3licos no se rigen s\u00f3lo por la biblia.\nLafaurie es cat\u00f3lico preconciliar. \u00c9l acude a la capilla de los Sagrados Corazones, el \"Templo Lefebvrista\".\nPosiblemente \u00e9l justifique sus acciones con la cuesti\u00f3n 64 de la Summa Theologi\u00e6, como buen preconciliar. https://t.co/A0KuxVt8He", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159881566795030529", "id": "1194428349814394883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194428533688406017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_pestana7", "id": "1019615563885182977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428976728596481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:37:14.000Z", "text": "@_pestana7 @juupestana pode nem mais ser suicida nesse mundo", "in_reply_to_user_id": "1019615563885182977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055620365148438528", "id": "1194428976728596481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424586743558145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maximus_santus", "id": "2327056883"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Marlene48495669", "id": "866850879734984704"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "EdilaineApMA", "id": "137711804"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "lidiavleal11", "id": "1035943310978899968"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "gaya_xu", "id": "1183504309109100545"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 138, "end": 149, "username": "ElalySamia", "id": "1189307259727339522"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "gideaobaruch", "id": "549996576"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "chicco_cabral", "id": "3137545822"}, {"start": 179, "end": 185, "username": "GVBA5", "id": "1055689074177179649"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "Daredevill36", "id": "201035148"}, {"start": 200, "end": 216, "username": "CristianeCasag6", "id": "1323327385123651586"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "catafoiawins", "id": "1117608990823858178"}, {"start": 231, "end": 244, "username": "DolceBrbara4", "id": "1147465442488963072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194426808608927744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:28:37.000Z", "text": "@maximus_santus @Marlene48495669 @fe_Lodbrok @nick_williann @fariasbolsogata @EdilaineApMA @lidiavleal11 @gaya_xu @SraLothbrok @nzmendes1 @ElalySamia @gideaobaruch @chicco_cabral @GVBA5 @Daredevill36 @CristianeCasag6 @catafoiawins @DolceBrbara4 Naummmmmmm....pelamor!!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "2327056883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045192364908851206", "id": "1194426808608927744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194428415291613187"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zn_big", "id": "1055620365148438528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194428533688406017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:35:28.000Z", "text": "@zn_BiG @juupestana queijo, \u00e9 pq eu dei rt, e ela comentou meu rt", "in_reply_to_user_id": "1055620365148438528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1019615563885182977", "id": "1194428533688406017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4251, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7797, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3529, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.6473, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Devaluado"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/eNIY8nn0Dn", "expanded_url": "http://www.elojodigital.com/contenido/17889-argentina-el-tetris-de-cristal", "display_url": "elojodigital.com/contenido/1788\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elojodigital.com/contenido/17889-argentina-el-tetris-de-cristal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194397906641596416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:33:46.000Z", "text": "A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, inteligencia impositiva, Energ\u00eda y el BCRA.\n\n\u00bfSe lo permitir\u00e1 el Capit\u00e1n Devaluado?\n\nDe ser as\u00ed, el pa\u00eds se suicida.\n\nhttps://t.co/eNIY8nn0Dn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "119169760", "id": "1194397906641596416", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"], "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "1130834125", "id": "1194413182850387968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424810408992768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mxstur", "id": "1091027997220573184"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "VodkaconChris", "id": "1278517550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425830715396097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:24:44.000Z", "text": "@Mxstur @VodkaconChris Yo solo soy boba no suicida okey!? Ahre", "in_reply_to_user_id": "1091027997220573184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2303702222", "id": "1194425830715396097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/bTpEftVmXm", "expanded_url": "https://twitter.com/ThayanneCoelho7/status/1017878080403202051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTpEftVmXm", "media_key": "3_1017878070659833856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1017878080403202051"], "lang": "pt", "created_at": "2018-07-13T21:07:00.000Z", "text": "Luana sendo eu e Luana https://t.co/bTpEftVmXm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3436809887", "id": "1017878080403202051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "author_id": "311002021", "id": "1194203229808209921", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1112767008561655808"], "lang": "es", "created_at": "2019-04-01T17:21:43.000Z", "text": "Hace poco una chica se suicido porque un tipo subi\u00f3 sus fotos y las comparti\u00f3.. y ustedes la culparon  de haberse tomado esas fotos.\n\nSe suicida un hombre: \u00e9l merec\u00eda ser escuchado!", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 15, "like_count": 566, "quote_count": 5}, "author_id": "339427578", "id": "1112767008561655808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uR0lieRzSK", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194410798942162945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uR0lieRzSK", "media_key": "3_1194409922579947520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194410798942162945"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:25:00.000Z", "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https://t.co/uR0lieRzSK", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "244218738", "id": "1194410798942162945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194406949770715136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:09:42.000Z", "text": "O pior \u00e9 se exibir pq matou os bichinhos, uma verdadeira crueldade  \ud83d\ude25 https://t.co/gq9X8wuCgD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "991873678731292674", "id": "1194406949770715136", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gq9X8wuCgD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193978982401794048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T19:49:07.000Z", "text": "*o artista q eu gosto fica mo tempo sem fazer musica*\n\neu: https://t.co/YOZD7Ui334", "public_metrics": {"retweet_count": 10658, "reply_count": 386, "like_count": 27975, "quote_count": 2129}, "author_id": "724721035971420160", "id": "1193978982401794048", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YOZD7Ui334", "expanded_url": "https://twitter.com/vxtakaki/status/1193978982401794048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOZD7Ui334", "media_key": "3_1193978977490284545"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194393561128677379"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luciluqueiroz", "id": "1088953656978956288"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420396361170945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:03:08.000Z", "text": "@Luciluqueiroz @gleisi Kkkkkkkkk...Paran\u00f3ico e invejoso, do jeito q ele \u00e9, quer a todo custo, burlar a Constitui\u00e7\u00e3o, s\u00f3 pra se v\u00ea, livre do Lula! Acorda ...seu in\u00fatil, veio da Ditadura! Nunca \"prestou\" pra nada e sabe q n\u00e3o \u00e9 p\u00e1reo pro Lula! E Queiroz!? E o laranjal? Quem matou Marielle? \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "in_reply_to_user_id": "1088953656978956288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90980899", "id": "1194420396361170945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193973824074780672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T19:28:37.000Z", "text": "Pueden hacer de su culo un florero tb pero por esta clase de discriminaci\u00f3n disfrazada de santidad mucha gente se suicida o sufre de graves problemas depresivos. Despu\u00e9s salen todos estos bolu2 a comentar \"ayyyy pqlq lis jivinis sifrin isii??\" https://t.co/qE3lO8dJbt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "207178296", "id": "1193973824074780672", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/qE3lO8dJbt", "expanded_url": "https://t.co/qE3lO8dJbt", "display_url": "t.co/qE3lO8dJbt"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194424366802579458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VodkaconChris", "id": "1278517550"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "chloeyucra", "id": "2303702222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424810408992768"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:20:40.000Z", "text": "@VodkaconChris @chloeyucra Si la que se anda besando con todos es ella \ud83d\ude21\nUstedes son las sucias", "in_reply_to_user_id": "1278517550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1091027997220573184", "id": "1194424810408992768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194413025358491648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194415723000614913"], "lang": "qst", "created_at": "2019-11-13T00:44:34.000Z", "text": "OJO https://t.co/xNvOEgFYwn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "54797928", "id": "1194415723000614913", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/xNvOEgFYwn", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1194413025358491648", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194422747243433985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vanecosta10", "id": "3589345337"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "rmtakata", "id": "73596195"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "Charada"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.2791, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423560862928898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:15:42.000Z", "text": "@vanecosta10 @rmtakata Ah sim, o Coringa \u00e9 o campe\u00e3o rsrs no pr\u00f3ximo est\u00e3o dizendo q ter\u00e1 o Charada e o Pinguim\n\nAcho q o Coringa est\u00e1 um pouco desgastado, foi muito usado recentemente", "in_reply_to_user_id": "3589345337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19029316", "id": "1194423560862928898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "author_id": "94208950", "id": "1194171447960358912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194420315759300614"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194423835468206081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:16:48.000Z", "text": "@ellokobenji Te das cuenta q estas hablando de psicosis colectiva al hablar de un caso de una mina asustada x un tipo? Quizas q haya una muerta cada 18 horas o q nos esten mostrando la pija desde q tenemos cuatro a\u00f1os x la calle tmb te parezca psicosis nuestra. Estas tirando un msj de mierda", "in_reply_to_user_id": "918204296570777602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543609580", "id": "1194423835468206081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "author_id": "716716547004370947", "id": "1192867196227260417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194417944639483909"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194422354392363009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:10:55.000Z", "text": "@lucas_dolelucas n\u00e3o acredito que ele ache aquilo sobre mutila\u00e7\u00e3o, fiquei chocada", "in_reply_to_user_id": "808757442288951296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300571177", "id": "1194422354392363009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194406152823615489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DeNicte", "id": "315451178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423128136585216"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-13T01:13:59.000Z", "text": "@DeNicte \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "315451178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166341573749170178", "id": "1194423128136585216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "author_id": "14525982", "id": "1194209986471182337", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184914989909458944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blogdamiihs", "id": "294732037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185537898147450880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T12:47:15.000Z", "text": "@blogdamiihs ai essas amigas sem futuro kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "294732037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2572935386", "id": "1185537898147450880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194422859755610112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "coshi75", "id": "489474146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194423038864953346"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:13:38.000Z", "text": "@coshi75 Cuando llueve es que un suicidado barrio fuerte la nube e hizo llover... cachai?", "in_reply_to_user_id": "384906503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384906503", "id": "1194423038864953346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194418337482194945"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:54:57.000Z", "text": "Estar\u00e1 pensando Pi\u00f1era en un auto golpe?\nSi es as\u00ed, deber\u00edan recordarle que su  amigo Alberto Fujimori vegeta en la c\u00e1rcel gracias a su auto golpe...\nNada es gratis, como es su filosof\u00eda!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2382008550", "id": "1194418337482194945", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5159, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194402091223207936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T23:50:24.000Z", "text": "Uma aluna morreu fazendo a prova do Enem de parada card\u00edaca tem no\u00e7\u00e3o o q \u00e9 isso ??? Td isso por causa q ficou ansiosa e etc, isso s\u00f3 mostra como o sistema \u00e9 desigual ,mano , pqp e teve tamb\u00e9m de um menino q se matou ap\u00f3s a prova , a\u00ed eu me pergunto at\u00e9 quando ?? At\u00e9 quando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062488667544084485", "id": "1194402091223207936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194370222960103426"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:43:46.000Z", "text": "ni\u00f1a: queres ser mi novio clikkie?\nni\u00f1o: no\nni\u00f1a: *se suicida*\nni\u00f1o: *asiste al funeral*\nni\u00f1o: ... quiero ser tu esposo clikkie\n\nmomento triste para el clique", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1092616640624246784", "id": "1194370222960103426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194058526152372227"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8691, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1mjs3bxoWl", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1194058526152372227", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194063667815469056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T01:25:37.000Z", "text": "Fecha o c* velho safado, fugiu do Brasil, processado, abandonou a fam\u00edlia, a esposa se suicidou. \n\u00c9 esse o guru da bosta!\nUm moleque que n\u00e3o pisa no Brasil, porque deve em todos os sentidos at\u00e9 a alma.\n Xelel\u00e9u da CIA.\nEsse \u00e9 o curr\u00edculo \"invej\u00e1vel\" do celerado. https://t.co/1mjs3bxoWl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "197642014", "id": "1194063667815469056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194418436572635138"], "lang": "qst", "created_at": "2019-11-13T00:55:21.000Z", "text": "bye", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138949072562327554", "id": "1194418436572635138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194414903097999365"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194415530435850242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:43:48.000Z", "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim:\n\naltura: 1,55\ntamanho do p\u00e9: 38\nsigno: Touro\ntatuagens: 5\npiercing: 2\ncor fav: Roxo/lil\u00e1s \nfilme fav: lilo e stitch / enrolados/ simplesmente acontece \ncomida fav: polenta c galinha\nbebida fav: Amo suquin de laranja e manga https://t.co/MRlRTNfqMv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "330477740", "id": "1194415530435850242", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/MRlRTNfqMv", "expanded_url": "https://twitter.com/rhanandasouza/status/1194414903097999365", "display_url": "twitter.com/rhanandasouza/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194420179251404801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T01:02:16.000Z", "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o\neu acho a personagem da josiane T\u00c3O fraquinha, mal feita\ntipo, ela n\u00e3o gosta do fato da m\u00e3e dela &gt;vender bolos&lt; e por isso ela matou 2 pessoas, tentou matar outro cara, armou um casamento falso pra m\u00e3e, roubou mans\u00e3o, roubou f\u00e1brica...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893594057141825536", "id": "1194420179251404801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194417227078000640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:50:32.000Z", "text": "larristas cu\u00e1l fue la fic q m\u00e1s les hizo llorar? a m\u00ed 10080, la de los cubitos y ice heart\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "963121264125759488", "id": "1194417227078000640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.8508, "type": "Place", "normalized_text": "Catedral Porte\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.6843, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194043778614595586"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T00:06:35.000Z", "text": "ULTIMO MOMENTO!\nExtra\u00f1as Vibraciones y Temblores se experimentaron en la Catedral Porte\u00f1a.\nTras un primer momento de susto, se pudo deducir que se tratar\u00eda de los Restos del Gral.  San Mart\u00edn, que se Revolcaban ante las tama\u00f1as Estupideces dichas por Albertito.\nAmpliaremos...", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 94, "like_count": 2971, "quote_count": 41}, "author_id": "75193866", "id": "1194043778614595586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194039140259696640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zenaideBH", "id": "90980899"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9924, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9913, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194393561128677379"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T23:16:30.000Z", "text": "@zenaideBH @gleisi Quem, quer o poder a todo custo \u00e9 o seu idolatrado Lula.... N\u00e3o se esque\u00e7a que o atual Presidente foi eleito democraticamente.... o que ali\u00e1s vcs sabem muito bem, j\u00e1 que falam tanto em democracia. Mas n\u00e3o esque\u00e7a que Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel!!!!", "in_reply_to_user_id": "90980899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088953656978956288", "id": "1194393561128677379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0tm8mabHrT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/v3Vjc18E0I", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1194333791654961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3Vjc18E0I", "media_key": "3_1194329486407258112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194333791654961152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T19:19:00.000Z", "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/0tm8mabHrT https://t.co/v3Vjc18E0I", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "author_id": "535707261", "id": "1194333791654961152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194419509773447169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:59:37.000Z", "text": "JOSIANE CULPADAAAAA, eu quero ver ela apanhar na cadeia agora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73536325", "id": "1194419509773447169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194415130148298752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194415460449689600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:43:31.000Z", "text": "@ActualidadRT Que se pod\u00eda esperar del suicida", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1139717909813571585", "id": "1194415460449689600"}], "places": [{"full_name": "Tombos, Brasil", "id": "9906926229ce7b66"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Wanderl\u00e2ndia, Brasil", "id": "924d116c447c5503"}]}, "errors": [{"value": "2996116647", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2996116647].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2996116647", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194450517755387905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194450517755387905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194450517755387905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2302331676", "value": "2302331676", "detail": "User has been suspended: [2302331676].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194432807579344897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194432807579344897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194432807579344897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982760832437248001", "value": "982760832437248001", "detail": "User has been suspended: [982760832437248001].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194456400610676736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194456400610676736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194456400610676736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893823817625333760", "value": "893823817625333760", "detail": "User has been suspended: [893823817625333760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194447048273276928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194447048273276928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194447048273276928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3130331685", "value": "3130331685", "detail": "User has been suspended: [3130331685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194440980243582976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194440980243582976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194440980243582976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "998728766309502977", "value": "998728766309502977", "detail": "User has been suspended: [998728766309502977].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194444349137920000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194444349137920000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194444349137920000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135231820772139008", "value": "1135231820772139008", "detail": "User has been suspended: [1135231820772139008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194418180581658624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194418180581658624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194418180581658624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194438045728198658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194438045728198658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194438045728198658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "920382521271078912", "value": "920382521271078912", "detail": "User has been suspended: [920382521271078912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194434227791638528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194434227791638528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194434227791638528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194417447622860800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194417447622860800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194417447622860800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1039347354766401536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1039347354766401536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039347354766401536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194256637395177473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194256637395177473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194256637395177473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194061480481763328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194061480481763328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194061480481763328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "999399867247136769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [999399867247136769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "999399867247136769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194420180685901824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194420180685901824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194420180685901824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186104554032640000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186104554032640000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186104554032640000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194409199884787714", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194409199884787714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194409199884787714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138047983101120513", "value": "1138047983101120513", "detail": "User has been suspended: [1138047983101120513].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194083496056242176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194083496056242176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194083496056242176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194429962658430978", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194429962658430978", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194429962658430978].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194412922417668097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194412922417668097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194412922417668097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194383960903692288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194383960903692288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194383960903692288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "802983179678347264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [802983179678347264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802983179678347264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194422797315059713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194422797315059713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194422797315059713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1586924677", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1586924677].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1586924677", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194413504062803969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194413504062803969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194413504062803969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1035278972685361153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1035278972685361153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035278972685361153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194419889378906112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194419889378906112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194419889378906112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144355944501063691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144355944501063691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144355944501063691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194406200714113024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194406200714113024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194406200714113024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194460357525491712", "oldest_id": "1194418937590620160", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlbhgy70xxm16g3iyx28bi86f1"}}