{"data": [{"created_at": "2019-10-25T21:37:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juliovalp: Por qu\u00e9 la gente se suicida ?? Eso es una soluci\u00f3n permanente para un problema temporal \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1187845721036337153"], "id": "1187845721036337153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270516130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187403732331483137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juliovalp", "id": "3181997162"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "Me profe esta depresivo y suicida, me cae mejor ahora", "edit_history_tweet_ids": ["1187845618347204614"], "id": "1187845618347204614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1326225272"}, {"created_at": "2019-10-25T21:35:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Fim de tarde com gostinho de idea\u00e7\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187845232983007232"], "id": "1187845232983007232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931299097600020480"}, {"created_at": "2019-10-25T21:35:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187845121976479746"], "id": "1187845121976479746", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714254728822185985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:35:12.000Z", "lang": "es", "text": "Echa un vistazo a mi nueva entrada de blog - https://t.co/ddKEUNSIwN", "edit_history_tweet_ids": ["1187845086115192832"], "id": "1187845086115192832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881812785", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ddKEUNSIwN", "expanded_url": "https://www.agenciaicecazandolanoticia.com/entrada-individual/2019/10/25/EMPLEADO-DE-SRE-SE-SUICIDA-CULPA-A-LA-4T-DE-DEBERLE-10-MESES-DE-SUELDO", "display_url": "agenciaicecazandolanoticia.com/entrada-indivi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:35:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187845042163126272"], "id": "1187845042163126272", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897417492569751552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:34:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187844839506878466"], "id": "1187844839506878466", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817000627381432320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@crfvmartins @taldefelipe_ @gabigwI @GremioIsento @Porracamila Claro que matou, justamente, se n marca o p\u00eanalti os jogadores n largariam de m\u00e3o de correr, eu pelo menos se fosse na pelada aqui, pelrecisando fazer 2 gols eu continuaria tentando, agora depois do 3 e do jeito que foi, eu nem me esfor\u00e7aria pra correr, 1 gol pode mudar a vontade", "edit_history_tweet_ids": ["1187844631473610752"], "in_reply_to_user_id": "240896578", "id": "1187844631473610752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037852664015597569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187844241831190530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crfvmartins", "id": "240896578"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "gabigwI", "id": "1347605046452695047"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "GremioIsento", "id": "1009821052246134789"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "PorraCamila", "id": "1410256481723760642"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:32:52.000Z", "lang": "es", "text": "La sima de un beso en un brinco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187844501815136256"], "id": "1187844501815136256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899791375360806913"}, {"created_at": "2019-10-25T21:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "No soy suicida, pero a veces las cosas se vuelven confusas.", "edit_history_tweet_ids": ["1187844257199071232"], "id": "1187844257199071232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984595658"}, {"created_at": "2019-10-25T21:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@LucioGoetz @taldefelipe_ @gabigwI @GremioIsento @Porracamila No segundo gol o Flamengo j\u00e1 matou o jogo, n\u00e3o precisou do p\u00eanalti, eu tamb\u00e9m n\u00e3o marcaria ele, e outra, o Gr\u00eamio n\u00e3o se entregou, mas n\u00e3o tinha como, n\u00e3o conseguiam jogar, o Flamengo tava muito preparado...", "edit_history_tweet_ids": ["1187844241831190530"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LucioGoetz", "id": "1037852664015597569"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "gabigwI", "id": "1347605046452695047"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "GremioIsento", "id": "1009821052246134789"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "PorraCamila", "id": "1410256481723760642"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037852664015597569", "id": "1187844241831190530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240896578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843169699946496"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:30:54.000Z", "lang": "it", "text": "@Cleuzz1 @pastaalsalmon sono d\u2019accordo ma allo stesso tempo no, se una persona si suicida molte volte \u00e8 proprio perch\u00e9 non ha nient\u2019altro da perdere e le persone a se care se ne fregano di lui quindi penso ci siano situazioni e situazioni.", "edit_history_tweet_ids": ["1187844003200413696"], "in_reply_to_user_id": "1067414149150531586", "id": "1187844003200413696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186740811490312192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843578430660608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cleuzz1", "id": "1067414149150531586"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:30:38.000Z", "lang": "pt", "text": "O motorista do \u00f4nibus quase matou a gente com a freiada q deu pra proteger o doguinho q se jogou na frente do \u00f4nibus", "edit_history_tweet_ids": ["1187843939681914882"], "id": "1187843939681914882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831706709127208960"}, {"created_at": "2019-10-25T21:30:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187843836846002177"], "id": "1187843836846002177", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605941532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:30:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187843817594130432"], "id": "1187843817594130432", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260276750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:30:06.000Z", "lang": "pt", "text": "e o pensamento suicida a mil", "edit_history_tweet_ids": ["1187843804616806400"], "id": "1187843804616806400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342197816"}, {"created_at": "2019-10-25T21:30:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Vinicios017 @Zando_brasilia @oiluiz Voc\u00ea fala como se n\u00e3o soubesse ler os bilh\u00f5es que a esquerda roubou ah e agora Tbm matou n\u00e9!", "edit_history_tweet_ids": ["1187843784744296448"], "in_reply_to_user_id": "825146505338163201", "id": "1187843784744296448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045148014451576832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187826364445003776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Vinicios017", "id": "825146505338163201"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:29:57.000Z", "lang": "it", "text": "@pastaalsalmon @andre60me \u00c8 sbagliato per\u00f2 che chi resta soffre, chi si suicida smette di soffrire. Non \u00e8 egoismo questo?", "edit_history_tweet_ids": ["1187843766188683269"], "in_reply_to_user_id": "1067414149150531586", "id": "1187843766188683269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1067414149150531586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843578430660608"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:29:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SicTadeu: @libabda @partidonovo30 Vejam, o cara \u00e9 suicida, no tempo de crian\u00e7a bot\u00e1vamos sal na lesma pra ela secar, @sallesmma vai sec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187843761843384320"], "id": "1187843761843384320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34286224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187739216656117762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SicTadeu", "id": "473215138"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "libabda", "id": "453182697"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "SALLESMMA", "id": "844076252814368768"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:29:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@Limeraboni ...........\ncachorro suicida sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1187843708353425409"], "in_reply_to_user_id": "3388346309", "id": "1187843708353425409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1061666455299723265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187841207730429952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "limeraboni", "id": "3388346309"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LulaAssassino"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "LulaAssassino"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.4062, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/tE2kM0INYY", "expanded_url": "https://twitter.com/NagilaKamache/status/1187843687759466496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tE2kM0INYY", "media_key": "3_1187843679450476549"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:29:38.000Z", "lang": "pt", "text": "#LulaAssassino choca zero pessoas. Com sua corrup\u00e7\u00e3o e de seu partido MATOU milhares nas filas dos hospitais ,muitos de fome e outros tantos com o aumento da criminalidade. Se for ver\u00eddico, Celso Daniel \u00e9 s\u00f3 mais um . https://t.co/tE2kM0INYY", "edit_history_tweet_ids": ["1187843687759466496"], "id": "1187843687759466496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121128119"}, {"created_at": "2019-10-25T21:29:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187843647569575942"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187843647569575942", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411797401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@gleisi EI LULALIVRE, deixa o nosso presidente trabalhar. vamos falar da morte de Celso Daniel! tem coragem? me diz ser\u00e1 se o lula matou mesmo o Celso Daniel?", "edit_history_tweet_ids": ["1187843523724361729"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "id": "1187843523724361729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1105966916949196800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187838189874171910"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:28:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@FreeFireBR Esse cara me matou com hack e se vc poder me dar um cubo eu fico muito grato https://t.co/g9e3bfqerA", "edit_history_tweet_ids": ["1187843459694153728"], "in_reply_to_user_id": "1054172393466486789", "id": "1187843459694153728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180441506131390464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185349189791895553"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/g9e3bfqerA", "expanded_url": "https://twitter.com/lushnyck/status/1187843459694153728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9e3bfqerA", "media_key": "3_1187843435073626112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:28:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@gleisi Esses vagabundos n tem candidato p vencer Lula em 22, ent\u00e3o come\u00e7am a fazer arma\u00e7\u00f5es, comprar falsas dela\u00e7\u00f5es e espalhar chorume. Parece aqueles times q s\u00f3 ganha se comprar o juiz.\nLogo, logo, no sert\u00e3o do Brasil, onde Lula \u00e9 muito amado, v\u00e3o  espalhar q foi ele q matou Lampi\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1187843418912952324"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Lampi\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "id": "1187843418912952324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867741679356436481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770522983129088"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:28:28.000Z", "lang": "it", "text": "@pastaalsalmon @andre60me \u00c8 vero, hai ragione, a stare veramente male \u00e8 chi si suicida, ma poi tutto finisce l\u00ec..chi si suicida soffre, ma non da un reale valore alla vita. Uno che si suicida termina l\u00ec la sua vita, cos\u00ec come termina il suo dolore, ma chi \u00e8 resta soffre di pi\u00f9. \nImmagina il dolore-", "edit_history_tweet_ids": ["1187843394581741568"], "in_reply_to_user_id": "1156217286136598529", "id": "1187843394581741568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1067414149150531586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187706699232227328"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:28:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandroruschel @oiluiz Se cutucar direitinho descobre at\u00e9 quem matou um certo taxista ex marido da vendedora de Avon em sbc", "edit_history_tweet_ids": ["1187843378739896322"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Avon"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "sbc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1187843378739896322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453822281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187748806093352961"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:28:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187843362440830978"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187843362440830978", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34286224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:28:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElRebeldeEc: @MaihenH @luisduquev Libreto muy conocido de los comunistas. Infundir miedo\nSigo pensando que un comando suicida israel\u00ed p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187843281188773888"], "id": "1187843281188773888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892841031884046336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187838444615225344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElRebeldeEc", "id": "2952365069"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "MaihenH", "id": "1610496259"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:27:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187843200343519233"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187843200343519233", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723451155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:26:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187842887859539969"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187842887859539969", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82751192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 190, "tag": "SalviniEmigra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:26:15.000Z", "lang": "it", "text": "@matteosalvinimi Ogni volta che Salvini twitta qualcosa, un neurone di un italiano si suicida...queste pagliacciate sono offese alla nostra intelligenza e alla nostra dignit\u00e0!\n#SalviniEmigra", "edit_history_tweet_ids": ["1187842836005380097"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1187842836005380097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237422784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187251351253856256"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:25:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa semana meu celular est\u00e1 com uma tend\u00eancia suicida, n\u00e3o estou gostando nada disso", "edit_history_tweet_ids": ["1187842662340157440"], "id": "1187842662340157440", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943940486909386752"}, {"created_at": "2019-10-25T21:25:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu sempre depositei a minha vida na m\u00e3o de 4 pessoas. Uma se suicidou e metade de mim foi com ela, as outras 3 s\u00e3o as que me mant\u00e9m aqui.", "edit_history_tweet_ids": ["1187842594941952001"], "id": "1187842594941952001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487597205"}, {"created_at": "2019-10-25T21:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187842369380671488"], "id": "1187842369380671488", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515523155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:24:06.000Z", "lang": "it", "text": "@Marco_dreams Ho abitato a Viareggio, di cui Gabrielli \u00e8 nativo.\nPrenderlo sul serio \u00e8 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187842294394826753"], "in_reply_to_user_id": "2842400818", "id": "1187842294394826753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133516726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187777579526307840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marco_dreams", "id": "2842400818"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:23:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187842230536552448"], "id": "1187842230536552448", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131617043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:23:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187842146100924416"], "id": "1187842146100924416", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314223370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:23:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ali_ehebed: @LaPetequia Punk suicida - s\u00edndrome del punk\nMe recordaba de todos esos chavos dando vueltas y soltando golpes. La risa era\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187842113838505984"], "id": "1187842113838505984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627042032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187841557518606337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_ehebed", "id": "2200767613"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "LaPetequia", "id": "627042032"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:23:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187842104527147014"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187842104527147014", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584290359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:23:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187842036428431360"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187842036428431360", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16982294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "Mi amiga me cuid\u00e1 la piel y yo tan suicida con maltratar!! \ud83d\ude05\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1187841774754160641"], "id": "1187841774754160641", "geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154334061"}, {"created_at": "2019-10-25T21:21:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187841613265068033"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187841613265068033", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18360047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:21:10.000Z", "lang": "es", "text": "@LaPetequia Punk suicida - s\u00edndrome del punk\nMe recordaba de todos esos chavos dando vueltas y soltando golpes. La risa era tanta que se me olvidaba lo dem\u00e1s \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1187841557518606337"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaPetequia", "id": "627042032"}]}, "in_reply_to_user_id": "627042032", "id": "1187841557518606337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2200767613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187832373452443649"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:21:00.000Z", "lang": "ca", "text": "@Perapaco1 @AttardEmilio Si fos realment intel.ligent sabria que els valencians nom\u00e9s podran ser lliures si fan pinya amb la resta de catalanoparlants.  Nom\u00e9s per aix\u00f2 -si no hi haguessen altres raons, que no \u00e9s el cas, per\u00f2- ja caldria descartar qualsevol secessionisme valenci\u00e0, per su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187841514132692993"], "in_reply_to_user_id": "1112112328269537280", "id": "1187841514132692993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962381587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187840171695398912"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:20:56.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy escuche a un tipo decir \u201cla gente que se suicida es la m\u00e1s pendeja y la m\u00e1s d\u00e9bil\u201d y real no se como puede existir gente tan ignorante y vac\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1187841498181595143"], "id": "1187841498181595143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "736284460304322563"}, {"created_at": "2019-10-25T21:20:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jptrova123: Conoc\u00ed a un suicida tan paciente que est\u00e1 esperando a que abran el Metro de Bogot\u00e1 pa\u2019 ir a tir\u00e1rsele.", "edit_history_tweet_ids": ["1187841394918019072"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jptrova123", "id": "611975003"}]}, "id": "1187841394918019072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63149320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187442449171525632"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:15:40.000Z", "lang": "es", "text": "Sobres con el.nombre de Alan Garc\u00eda, uhmmm no me digan q tamb el cobarde suicida mandaba \"su parte\" a sus congresistas para q lo defienda https://t.co/TmYvFfqX4R v\u00eda @elcomercio_peru", "edit_history_tweet_ids": ["1187840173255602177"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/TmYvFfqX4R", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-hallaron-sobre-de-manila-con-inscripcion-alex-pena-presunto-cabecilla-de-los-intocables-ediles-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/lucia\u2026"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 182, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1187840173255602177", "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46392350"}, {"created_at": "2019-10-25T21:15:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@3coresimortais Estou preocupado com esse rapaz, ser\u00e1 que ele se matou? Sumiu kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1187840158151925761"], "in_reply_to_user_id": "869011640536244224", "id": "1187840158151925761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179648269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187141126307962887"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "3coresimortais", "id": "869011640536244224"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:14:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187839985065455616"], "id": "1187839985065455616", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085980650790891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:14:41.000Z", "lang": "es", "text": "cambi\u00e9 de m\u00e9dica y me dijo que si ten\u00e9s migra\u00f1a cr\u00f3nica tomar anticonceptivas es CASI SUICIDA ok la anterior quiz\u00e1s me quer\u00eda matar pero usted se\u00f1ora no me de ideas", "edit_history_tweet_ids": ["1187839923371552770"], "id": "1187839923371552770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235355254"}, {"created_at": "2019-10-25T21:14:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@RogerioCorreia_ Voc\u00eas s\u00e3o muito bom para acusar os outros quando \u00e9 os outros para voc\u00eas \u00e9 tudo verdade quando \u00e9 com voc\u00eas \u00e9 tudo mentira n\u00e3o tem prova toma vergonha na cara de voc\u00eas bando de cabra safado vagabundo ladr\u00f5es esse b****** se ele tivesse matado s\u00f3 um matou muito na fila do SUS", "edit_history_tweet_ids": ["1187839913175212032"], "in_reply_to_user_id": "245392082", "id": "1187839913175212032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146459934441267200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187757432635904000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RogerioCorreia_", "id": "245392082"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:13:41.000Z", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s los veo poniendo post cuando la gente se suicida de que estan para escuchar a los demas. \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1187839671759462403"], "in_reply_to_user_id": "1182866288", "id": "1187839671759462403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1182866288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187839439877398529"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:12:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187839312827764736"], "id": "1187839312827764736", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747818707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:12:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse peixe ou eh masoquista ou suicida https://t.co/Cma0jAcwx0", "edit_history_tweet_ids": ["1187839256309440512"], "id": "1187839256309440512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343146893", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187521268792352768"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Cma0jAcwx0", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcerejeira/status/1187521268792352768", "display_url": "twitter.com/danielcerejeir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:11:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jrguzzofatos: @Carlacgoliveira Porque tem uma Constitui\u00e7\u00e3o suicida. \n\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1187839170988990469"], "id": "1187839170988990469", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078321083487535104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187740719907250177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:11:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187839042714398720"], "id": "1187839042714398720", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185159326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:10:45.000Z", "lang": "it", "text": "@nzingaretti Ps: solo pochi giorni fa, hai detto che la raggi non deve dimettersi. Sei fuori, come un balcone. Non ragioni pi\u00f9. Siete in balia di renzi, e tu e giuseppi state sereni. Del giullare Di Maio, inutile parlate. Si suicida, pertanto passer\u00e0 al.fai da te", "edit_history_tweet_ids": ["1187838933255757824"], "in_reply_to_user_id": "403544693", "id": "1187838933255757824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165308314852442112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187797684511543297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "@PathHahn Re suicida luego la chica en el medio esperando para cruzar \ud83e\udd23 pero seg\u00fan vi quedaron todo bien!!! Le ayud\u00f3 en todo el chofer con los gatos y le auxili\u00f3 hasta el hospital jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1187838778381090816"], "in_reply_to_user_id": "1304046368", "id": "1187838778381090816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315264038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187823719231741953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pathhahn", "id": "1304046368"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "@MaihenH @luisduquev Libreto muy conocido de los comunistas. Infundir miedo\nSigo pensando que un comando suicida israel\u00ed podr\u00eda \u201climpiar la basura\u201d en Venezuela en menos de 3 horas. Pero claro; ese caso es muy ajeno a sus intereses.", "edit_history_tweet_ids": ["1187838444615225344"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaihenH", "id": "1610496259"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610496259", "id": "1187838444615225344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2952365069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770950286270464"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:08:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187838397626408961"], "id": "1187838397626408961", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071462235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:07:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@filipe_theodoro @sadbugg @zoimiudo @elephantzae militando e uma disgraca rapaz a mule mente dizendo que uma religi\u00e3o quase matou um cachorro e vcs t\u00e3o passando pano se fuder rapaz", "edit_history_tweet_ids": ["1187838214171693056"], "in_reply_to_user_id": "1123608749162278912", "id": "1187838214171693056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099314551282122753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187809102812069890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "filipe_theodoro", "id": "1541077323381866496"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "sadbugg", "id": "1447733588355690501"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "zoimiudo", "id": "264525003"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "elephantzae", "id": "2559516721"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:07:21.000Z", "lang": "es", "text": "@omondra @AntEsRiv @HerziliaKatito Quien no entiende que es el comunismo debe ser un capitalista due\u00f1o del sistema suicida de la humanidad. Vive de las mentiras impuestas por su amo que lo esclaviza bajo su dictadura del nacimiento a la sepultura. Comunismo es el ejemplo divino del amor de los unos a los otros", "edit_history_tweet_ids": ["1187838077852684289"], "in_reply_to_user_id": "26088531", "id": "1187838077852684289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "212332187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187482687923249157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omondra", "id": "26088531"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "HerziliaKatito", "id": "49227540"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "edit_history_tweet_ids": ["1187838022815047682"], "id": "1187838022815047682", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820103740950773761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:06:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Caretas No tienen verg\u00fcenza de nombrar a su congreso como corrupto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187837882112892929"], "in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1187837882112892929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "942785755436417024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187824895230697472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:05:51.000Z", "lang": "it", "text": "[NEWS - IL CENTRO TIRRENO] https://t.co/P4VM4z4t0y", "edit_history_tweet_ids": ["1187837701208395776"], "id": "1187837701208395776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170737254", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/P4VM4z4t0y", "expanded_url": "https://ilcentrotirreno.it/sito/249-italia/cosenza/15327-castrovillari-cosenza-finti-corsi-operatore-sanitario-disperato-si-suicida.html", "display_url": "ilcentrotirreno.it/sito/249-itali\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:05:39.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu n me engano o m\u00e9dico da m\u00e3e do kanye west a matou????? vejo problema nenhum em envergonhar um cara desses", "edit_history_tweet_ids": ["1187837651312955398"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "kanye west"}]}, "id": "1187837651312955398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395663037"}, {"created_at": "2019-10-25T21:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KrosvO: C\u00f3mo alguien se suicida en un calabozo? Justo hubo una falla en el sistema de c\u00e1maras? \n\nQue descaro, que indolencia, que inhum\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187837637417148427"], "id": "1187837637417148427", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185664785955872768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187834636862398475"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:05:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@JonasGah1 Kkkk fica ligado piloto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187837532660260866"], "in_reply_to_user_id": "857082677404594176", "id": "1187837532660260866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998879469380227073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187836855292706817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JonasGah1", "id": "857082677404594176"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:05:07.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187837517824966656"], "id": "1187837517824966656", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763694739854090240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T21:04:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@lucasenterr Vai l\u00e1 no interior do sert\u00e3o ver se matou mesmo....", "edit_history_tweet_ids": ["1187837366108610560"], "in_reply_to_user_id": "94345338", "id": "1187837366108610560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099661373280276480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187758298780581888"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:04:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@Estadao @usponline Se reviv\u00eassemos 1864 a imprensa culparia o Imp\u00e9rio pela Guerra do Paraguai, protegendo Solano Lopes e sua ditadura suicida que arruinou sua na\u00e7\u00e3o.\nSe reviv\u00eassemos1944 a imprensa estaria ao lado dos alem\u00e3es, que afundaram v\u00e1rios navios brasileiros.\nA imprensa \u00e9 contra o Brasil", "edit_history_tweet_ids": ["1187837249087512584"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Solano Lopes"}, {"start": 290, "end": 295, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "usponline", "id": "24241923"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1187837249087512584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045721300726153216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187828677641269250"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:02:25.000Z", "lang": "es", "text": "ola l\u00ednea de ashuda suicida me acabo de romper el coraz\u00f3n yo solita stalkeando ya s\u00e9 que es la quinta vez esta semana perd\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1187836835520745479"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "ashuda"}]}, "id": "1187836835520745479", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3068401456"}, {"created_at": "2019-10-25T21:02:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o tenho nada contra o Flamengo, mas acho que seria saud\u00e1vel pro futebol brasileiro se a cada meia hora que se passa falando desse time 10 minutos fossem lembrando dos meninos que o clube matou no inc\u00eandio do CT.", "edit_history_tweet_ids": ["1187836806764617729"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.3971, "type": "Organization", "normalized_text": "CT"}]}, "id": "1187836806764617729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "79316006"}, {"created_at": "2019-10-25T21:02:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187836730772209664"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187836730772209664", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759105279430692864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:01:37.000Z", "lang": "pt", "text": "[25/10 17:55] luis naja \ud83d\udc96\ud83d\udc0d: 2017: Me abriu os olhos\n2018: Me mudou\n2019: Me matou\n2020: Se prepare.\n[25/10 17:59] luis naja \ud83d\udc96\ud83d\udc0d: a realidade \u00e9\n[25/10 17:59] luis naja \ud83d\udc96\ud83d\udc0d: 2017: Me matou\n2018: Me matou\n2019: Me matou\n2020: Me matar\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1187836635972546560"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "luis naja"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "luis naja"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "luis naja"}]}, "id": "1187836635972546560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145795838314254337"}, {"created_at": "2019-10-25T20:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB Como es posible\nTener como \"m\u00e1rtir\" a un SUICIDA\nEs decir \nHaya , ya fue \n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1187836202013073408"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1187836202013073408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179772230563184643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187829517907308545"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:59:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@um_esquerdalha Aqui em S\u00e3o Luis, um cara no face digitava \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" e compartilhava varias coisas do Bolsonaro.\n\nRecentemente, ele foi preso pq matou um pastor q segundos boatos estava tendo um caso com a  mulher dele. Eles se tornam aquilo q eles mais criticam.", "edit_history_tweet_ids": ["1187836130810564608"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Luis"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "um_esquerdalha", "id": "1087337031120887811"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087337031120887811", "id": "1187836130810564608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2552553370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187436268856205313"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:58:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "edit_history_tweet_ids": ["1187835962816126976"], "id": "1187835962816126976", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043561150879809536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:57:43.000Z", "lang": "ca", "text": "TOP7 TAQUILLA MUNDIAL PELIS DE @DCcomicsMX:\n1 AQUAMAN 1148,1 M$=\n2 TDKR 1081 M$=\n3 TDK 1004,9 M$=\n4 BvS 873,6 M$=\n5 WONDER WOMAN 821,8 M$=\n6 #Joker 747,5 M$?\u2b06\n7 ESCUADR\u00d3N SUICIDA 746,8 M$\u2b07", "edit_history_tweet_ids": ["1187835653767225344"], "id": "1187835653767225344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "718401508384055296"}, {"created_at": "2019-10-25T20:57:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@eufraniow O trailer \u00e9 maravilhoso msm. Al\u00f4 esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187835580077498368"], "in_reply_to_user_id": "2830773938", "id": "1187835580077498368", "geo": {"place_id": "e04e19908e744e1b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55272025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187835078287777794"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:57:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Ricky_dds: \"N\u00e3o conseguem ouvir o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem durante 5 minutos, mas quando se suicida, ficam 1 hora a escrever um texto.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1187835529708134400"], "id": "1187835529708134400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703284555541815296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187777102038339584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ricky_dds", "id": "816500710510645248"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Ricky_dds: \"N\u00e3o conseguem ouvir o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem durante 5 minutos, mas quando se suicida, ficam 1 hora a escrever um texto.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1187835327500734464"], "id": "1187835327500734464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733423723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187777102038339584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ricky_dds", "id": "816500710510645248"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "SIPINNA"}, {"start": 70, "end": 78, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "SIPINNA"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Jurado Valadez"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sPpxOx8NkA", "expanded_url": "https://noticieroelcirco.blogspot.com/2019/10/30-por-ciento-de-los-menores-que.html?spref=tw", "display_url": "noticieroelcirco.blogspot.com/2019/10/30-por\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:56:21.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a130 por ciento de los menores que atiende el #SIPINNA tienen ideaci\u00f3n #suicida: Adriana Jurado Valadez! https://t.co/sPpxOx8NkA", "edit_history_tweet_ids": ["1187835308525719553"], "id": "1187835308525719553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264016365"}, {"created_at": "2019-10-25T20:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187835271464849410"], "id": "1187835271464849410", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354705662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:56:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@PauloFrncl @Luciana18Br @Marimsrx @almir_felitte kkkkkkkkk do jeito q se fala parece que o cara matou algu\u00e9m kkkkk mas n\u00e3o ele s\u00f3 criticou o pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187835226673831937"], "in_reply_to_user_id": "1161464878680412163", "id": "1187835226673831937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037362499786604544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187827936214355976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PauloFrncl", "id": "1161464878680412163"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Luciana18Br", "id": "1075937019833004038"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Marimsrx", "id": "1182463667545264129"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3em1"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Andr\u00e9"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Andr\u00e9"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:55:14.000Z", "lang": "pt", "text": "#3em1 ...\nEm Santo Andr\u00e9 todo mundo sabe quem matou Celso Daniel.\nSe a Vera tirasse a bunda da cadeira e desse uma volta em Santo Andr\u00e9, ela tamb\u00e9m saberia.", "edit_history_tweet_ids": ["1187835029688373248"], "id": "1187835029688373248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065024288829382656"}, {"created_at": "2019-10-25T20:54:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "edit_history_tweet_ids": ["1187834966673113088"], "id": "1187834966673113088", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528234586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187818978225336320"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 160, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "ChileSomosTodos"}, {"start": 180, "end": 195, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 159, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.7935, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSomosTodos"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/L8UpjdhnFw", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:53:40.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo alguien se suicida en un calabozo? Justo hubo una falla en el sistema de c\u00e1maras? \n\nQue descaro, que indolencia, que inhumanidad\n\n#LaMarchaMasGrandeDeChile \n#ChileSomosTodos \n#RenunciaPi\u00f1era https://t.co/L8UpjdhnFw", "edit_history_tweet_ids": ["1187834636862398475"], "id": "1187834636862398475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185664785955872768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:52:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bitacorabeagle: Minuto 22:50: \"los pa\u00edses n\u00f3rdicos tienen una tasa de suicidio relativamente baja\". A ver si acabamos con el mito de qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187834313208979457"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3597, "type": "Organization", "normalized_text": "Minuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bitacorabeagle", "id": "198448864"}]}, "id": "1187834313208979457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198448864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187636210539421696"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5182, "type": "Organization", "normalized_text": "Cultura"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Wladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TTIRZ6ilPf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4DiWXZH7DZ/?igshid=k8t2mh2r89os", "display_url": "instagram.com/p/B4DiWXZH7DZ/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "#Repost esquerdavalente\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nHoje faz 44 anos que o Diretor da TV Cultura, Wladimir Herzog, se \u201csuicidou\u201d de joelhos pela ditadura militar. erundiva.a.a https://t.co/TTIRZ6ilPf", "edit_history_tweet_ids": ["1187834272515706880"], "id": "1187834272515706880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62910476"}, {"created_at": "2019-10-25T20:51:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187834169575051265"], "id": "1187834169575051265", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474026222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:51:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SicTadeu: @libabda @partidonovo30 Vejam, o cara \u00e9 suicida, no tempo de crian\u00e7a bot\u00e1vamos sal na lesma pra ela secar, @sallesmma vai sec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187834128701501440"], "id": "1187834128701501440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019578724017233921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187739216656117762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SicTadeu", "id": "473215138"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "libabda", "id": "453182697"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "SALLESMMA", "id": "844076252814368768"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:50:45.000Z", "lang": "pt", "text": "A pessoa n\u00e3o entende nada do qu\u00e3o prejudicial isso foi e ainda fica tirando vantagem, como se fosse legal ser descendente de quem matou sem motivo e \"achou\" uma na\u00e7\u00e3o que n\u00e3o precisava ser achada. Sinceramente estudem a hist\u00f3ria do pa\u00eds de vcs.", "edit_history_tweet_ids": ["1187833900107730950"], "id": "1187833900107730950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096557901139849216"}, {"created_at": "2019-10-25T20:50:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@KingH_one sim pqp \u00e9 surreal isso n\u00e3o tem duas semanas direito que algu\u00e9m se matou por coment\u00e1rio de \u00f3dio e essas surtadas no fancafe mandando ele se matar logo onde \u00e9 mais f\u00e1cil dele ver o que mandam n\u00e3o acredito que isso ta acontecendo mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1187833840234123264"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.4906, "type": "Organization", "normalized_text": "fancafe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KingH_one", "id": "1075877369800523776"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075877369800523776", "id": "1187833840234123264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760691345010941952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187832758271434752"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:49:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@misswearsprada Quer conversar? Eu tive um amigo que se suicidou e tal. E eu j\u00e1 disse pra voc\u00ea que eu sempre estou disposta a te ajudar", "edit_history_tweet_ids": ["1187833689801199617"], "in_reply_to_user_id": "45501526", "id": "1187833689801199617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48156403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187777877133135877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "misswearsprada", "id": "45501526"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_rolf: Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivaciona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187833411815333894"], "id": "1187833411815333894", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37802774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830348626956288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "o_rolf", "id": "285335785"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:48:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sunshineee2898: A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187833363081629697"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Di"}]}, "id": "1187833363081629697", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159658693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187828039138324481"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:48:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187833297986113537"], "id": "1187833297986113537", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837989575968571394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:47:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @woopoetry: se um dia fizerem exposed meu eu quero algo bom\n\ntipo: ele matou algu\u00e9m\n\nSE VIR COM \nELE FOI GROSSO\nIGNORA DM\nFEZ ISSO E AQU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187833021573058560"], "id": "1187833021573058560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098634105913331713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830239398891520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "woopoetry", "id": "981031496696913920"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:47:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP Pela sua l\u00f3gica armas tamb\u00e9m matam. \n\nVai l\u00e1 armas atirem !!! atirem !!! atira fuzil, vai se fuder fuzil atira ! \n\nMaconha vai l\u00e1 e mate, mate maconha. Porra maconha, n\u00e3o matou caralho.\n\nVamos l\u00e1 memes, matem! matem! Porra memes, J\u00e1 n\u00e3o bastam o fuzil e maconha, tu tamb\u00e9m?", "edit_history_tweet_ids": ["1187833015394885643"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1187833015394885643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031378192957939719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187762400117903361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:47:03.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfY est\u00e1 anciana porque no da ejemplo y s\u00e9 suicida haa? https://t.co/7PzrZGeBpo", "edit_history_tweet_ids": ["1187832970134085632"], "id": "1187832970134085632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530936434", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7PzrZGeBpo", "expanded_url": "https://www.elmatinal.com/actualidad/christine-lagarde-sostiene-que-los-ancianos-viven-demasiado-y-son-un-peligro-para-la-economia-mundial/", "display_url": "elmatinal.com/actualidad/chr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:46:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187832918653227008"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "id": "1187832918653227008", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984192421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:46:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Merm\u00e3o, o dia come\u00e7a comigo sonhando com meu amigo que se suicidou, encontrei uma pessoa que detesto na rua e olha, n\u00e3o \u00e9 nem 18h...", "edit_history_tweet_ids": ["1187832822503034881"], "id": "1187832822503034881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95199400"}, {"created_at": "2019-10-25T20:45:06.000Z", "lang": "pt", "text": "eu tava fazendo carinho no cachorro a\u00ed uma crian\u00e7a catarrenta foi l\u00e1 e matou ele mas depois uns 4 npcs se juntaram pra bater no saco de bosta seca, foi lindo \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1187832477294977025"], "in_reply_to_user_id": "846046228223852545", "id": "1187832477294977025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846046228223852545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187818205533888512"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 200, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 199, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A \u00fanica coisa que ele matou foi a fome do povo\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mas nera no Brasil que a fome ainda existia? Vcs precisam se decidir\n\n#LulaMandanteDoCrime", "edit_history_tweet_ids": ["1187832459897065473"], "id": "1187832459897065473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "16928193"}, {"created_at": "2019-10-25T20:43:26.000Z", "lang": "ca", "text": "5 can\u00e7ons en 10 minuts i ja han fet \u2018As\u00ed es la vida\u2019, \u2018Lucky man for you\u2019 i \u2018Nuestra alegre juventud\u2019. Mentre escric ja cau \u2018El suicida\u2019. Sona a llauna, com era previsible. Som-hi.", "edit_history_tweet_ids": ["1187832058447618048"], "in_reply_to_user_id": "392043240", "id": "1187832058447618048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "392043240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187830565120151553"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:42:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187831746706001920"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187831746706001920", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019578724017233921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:40:29.000Z", "lang": "ca", "text": "Mai he compr\u00e8s la gent que es vol suicidar, per\u00f2 per si de cas, tracteu amablement al pr\u00f2xim. Doncs no sabeu si \u00e9s un potencial suicida ni tampoc importa que no ho sigui.\n\nNi trepitjeu ni us deixeu trepitjar. https://t.co/Cwt5PlnU7w", "edit_history_tweet_ids": ["1187831315858673664"], "id": "1187831315858673664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751543342606024704", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Cwt5PlnU7w", "expanded_url": "https://twitter.com/3324cat/status/1097592114324692992", "display_url": "twitter.com/3324cat/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@eucomenteijhe @robertizei @reeb__s Sinceramente, ela n\u00e3o perdeu nada, afinal o ex era um namorado abusivo, que ameacava se matar se ela o deixasse (ser\u00e1 que se matou?), o \u00fanico problema que entrou em outro relacionamento abusivo tamb\u00e9m. N\u00e3o tor\u00e7o por ela, mas j\u00e1 vi outras tra\u00edram namorados e todo mundo apoiar", "edit_history_tweet_ids": ["1187831284531421190"], "in_reply_to_user_id": "1135308776351903747", "id": "1187831284531421190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118952678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187567036861472768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "reeb__s", "id": "2149628444"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:40:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@luciano_hang @VEJA Isso todo mundo j\u00e1 sabia at\u00e9 por que n\u00e3o se viu a como\u00e7\u00e3o da esquerda no \" Quem matou Celso Daniel\"", "edit_history_tweet_ids": ["1187831220400463873"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "36411489", "id": "1187831220400463873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020500653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187828679017205765"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:39:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187831113542230016"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187831113542230016", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074831512372154368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 93, "tag": "poemas"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 114, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cobos Wilkins"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RUZHwMVSKb", "expanded_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/", "display_url": "zendalibros.com/5-poemas-de-ju\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:38:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zendalibros: Estremecen los blancos dejados en la impecable carta del suicida.\n\n5 #poemas de Juan Cobos Wilkins. https://t.co/RUZHwMVSKb", "edit_history_tweet_ids": ["1187830936345497602"], "id": "1187830936345497602", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832225740275974144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187794704223461376"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:38:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187830882121461760"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187830882121461760", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971120337428639746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:38:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_rolf: Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivaciona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187830828384038914"], "id": "1187830828384038914", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176309494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830348626956288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "o_rolf", "id": "285335785"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 165, "tag": "presepadageek"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "cinema"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "series"}, {"start": 182, "end": 187, "tag": "cine"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "love"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "quadrinhos"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Kinnaman"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flagg"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Cena"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.4039, "type": "Other", "normalized_text": "O Pacificador"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "presepadageek"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/S5ZlKwz7BZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4DgxwHAb2w/?igshid=1ne182ejpp50r", "display_url": "instagram.com/p/B4DgxwHAb2w/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JohnCena", "id": "141664648"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:38:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@joelkinnaman e @johncena nos bastidores da prepara\u00e7\u00e3o para o novo Esquadr\u00e3o Suicida! \nKinnaman interpreta Rick Flagg e Cena interpreta O Pacificador.\n#presepadageek #cinema #series #cine #love #quadrinhos\u2026 https://t.co/S5ZlKwz7BZ", "edit_history_tweet_ids": ["1187830815037841408"], "in_reply_to_user_id": "756503993313062912", "id": "1187830815037841408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172865516874215424"}, {"created_at": "2019-10-25T20:38:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Btf q \u00e9 um peixe suicida https://t.co/aTe6Zaq7SL", "edit_history_tweet_ids": ["1187830728463134723"], "id": "1187830728463134723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082337091088982016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187726341086601220"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/aTe6Zaq7SL", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1187726341086601220", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:38:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@dulcemvria real \u00e9 mas \u00e9 muito t\u00f3xico. falando em toxidade menina descobri que t\u00e1 tendo um neg\u00f3cio em chernobyl de um fungo, bact\u00e9ria sei l\u00e1 que t\u00e1 sobrevivendo a radia\u00e7\u00e3o, eles se alimentam dela na verdade, babado. at\u00e9 que sim, mas n\u00e3o a matou, sua m\u00e3e uma safada que horror deserda ela", "edit_history_tweet_ids": ["1187830718870761476"], "in_reply_to_user_id": "1094230448895676417", "id": "1187830718870761476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108014580897181699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187801448198934533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dulcemvria", "id": "1094230448895676417"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:37:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187830502302146560"], "id": "1187830502302146560", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820311982125498371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:36:57.000Z", "lang": "es", "text": "Y qu\u00e9 si el amor hacia m\u00ed dura un d\u00eda?\nY qu\u00e9 si ese amor en verdad me asesina?\nY qu\u00e9 si el tocarte al infierno me env\u00eda?\nSi probarte es un acto suicida\nYo prefiero morir a tu lado a vivir sin ti", "edit_history_tweet_ids": ["1187830427744124928"], "id": "1187830427744124928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "781094291292708864"}, {"created_at": "2019-10-25T20:36:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivacionais aos funcion\u00e1rios. Elas nunca aconteceram porque a profissional se matou um dia antes do in\u00edcio das palestras.", "edit_history_tweet_ids": ["1187830348626956288"], "id": "1187830348626956288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "285335785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "COLCHADO"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2752, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:36:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Yeshuahqh: EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CAN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187830315856756736"], "id": "1187830315856756736", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895435617840005121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469766887272450"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:36:12.000Z", "lang": "pt", "text": "se um dia fizerem exposed meu eu quero algo bom\n\ntipo: ele matou algu\u00e9m\n\nSE VIR COM \nELE FOI GROSSO\nIGNORA DM\nFEZ ISSO E AQUILO\n\nEU MANDO TOMAR NO CU", "edit_history_tweet_ids": ["1187830239398891520"], "id": "1187830239398891520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981031496696913920"}, {"created_at": "2019-10-25T20:36:11.000Z", "lang": "pt", "text": "E \u00e9 neste momento que vejo que meu pai \u00e9 um ignorante de merda pelo facto de ter dito \"Quando est\u00e1s triste com a vida mata-te\"\n\nNem parece que sofreu quando o tio se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1187830236177686528"], "id": "1187830236177686528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749682655"}, {"created_at": "2019-10-25T20:36:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187830227831050240"], "id": "1187830227831050240", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946896192654532614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:35:33.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187830077368745984"], "id": "1187830077368745984", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372220527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @la_patilla: Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas  \n https://t.co/IbGgE6pLp3", "edit_history_tweet_ids": ["1187830076131467265"], "id": "1187830076131467265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180623094978879488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187829910955577346"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:35:31.000Z", "lang": "es", "text": "Real es la segunda vez en la semana que una persona se suicida en la estaci\u00f3n Dorrego de la l\u00ednea B.\nReal es la segunda vez en la semana que me toca el servicio limitado.", "edit_history_tweet_ids": ["1187830066140667905"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.64, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4946, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}]}, "id": "1187830066140667905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "718671726"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "MiBibliotecaOnline"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "MiBibliotecaOnline"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Malpica"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pEDps4C4vH", "expanded_url": "https://drive.google.com/open?id=1iddVvJN93EHSpU1E1-nqY3vBH0jpal1b", "display_url": "drive.google.com/open?id=1iddVv\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/J27rayiJeu", "expanded_url": "https://twitter.com/Bibliotegato/status/1187829945256439809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J27rayiJeu", "media_key": "3_1187829940277805061"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:35:02.000Z", "lang": "es", "text": "#MiBibliotecaOnline\n\nAlex Malpica - La nota suicida escrita en esperanto.\n\nhttps://t.co/pEDps4C4vH https://t.co/J27rayiJeu", "edit_history_tweet_ids": ["1187829945256439809"], "id": "1187829945256439809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578264281"}, {"created_at": "2019-10-25T20:35:01.000Z", "lang": "es", "text": "Mi coraz\u00f3n est\u00e1 en modo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187829940621844480"], "id": "1187829940621844480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798209324162174976"}, {"created_at": "2019-10-25T20:34:54.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas  \n https://t.co/IbGgE6pLp3", "edit_history_tweet_ids": ["1187829910955577346"], "id": "1187829910955577346", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:33:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Que post suicida foi esse no Instagram da Lady Gaga pelo amor de Deus gente", "edit_history_tweet_ids": ["1187829565349072896"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1187829565349072896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126993839"}, {"created_at": "2019-10-25T20:33:12.000Z", "lang": "es", "text": "Arrestan a una mujer y  a\u00fan adulto se suicida el esposo de la mujer en un caso de asalto sexual en el 7800 de la Bateman https://t.co/Q6983bIZ4q", "edit_history_tweet_ids": ["1187829484524883969"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "Bateman"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q6983bIZ4q", "expanded_url": "https://twitter.com/esmeraldamedel6/status/1187829484524883969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q6983bIZ4q", "media_key": "7_1187829323367145472"}]}, "id": "1187829484524883969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023504707"}, {"created_at": "2019-10-25T20:33:09.000Z", "lang": "pt", "text": "eu n\u00e3o consigo acreditar que isso ta acontecendo \u00e9 surreal n\u00e3o tem nem duas semanas que uma pessoa se matou por conta de coment\u00e1rio de \u00f3dio e essas filha da puta fazendo isso com ele", "edit_history_tweet_ids": ["1187829470775914498"], "in_reply_to_user_id": "760691345010941952", "id": "1187829470775914498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "760691345010941952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187828771304464384"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "menores"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "SIPINNA"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "SIPINNA"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Jurado Valadez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xow0g6KJhp", "expanded_url": "https://noticieroelcirco.com/30-por-ciento-de-los-menores-que-atiende-el-sipinna-tienen-ideacion-suicida-adriana-jurado-valadez/", "display_url": "noticieroelcirco.com/30-por-ciento-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:32:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a130 por ciento de los #menores que atiende el #SIPINNA tienen ideaci\u00f3n #suicida: Adriana Jurado Valadez! https://t.co/xow0g6KJhp", "edit_history_tweet_ids": ["1187829424508542976"], "id": "1187829424508542976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264016365"}, {"created_at": "2019-10-25T20:32:41.000Z", "lang": "ca", "text": "EL HORROR. Algun su\u00efcida els vol? https://t.co/w0Xxb7hxYL", "edit_history_tweet_ids": ["1187829352110723073"], "id": "1187829352110723073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "361745113", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/w0Xxb7hxYL", "expanded_url": "https://twitter.com/rourevlc/status/1187829352110723073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0Xxb7hxYL", "media_key": "3_1187829343436922885"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana empezamos el curso \"Intervenci\u00f3n en Crisis Suicida\"\n\nDirigido a: Profesionales de la salud, M\u00e9dicos, Enfermeras, Tanat\u00f3logos, Geriatras, Especialistas en Salud Mental, Psic\u00f3logos Cl\u00ednicos, Psicoterapeutas,... https://t.co/V2lvr1fgRB", "edit_history_tweet_ids": ["1187829260087681024"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/V2lvr1fgRB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/enriquemoree/posts/2473512239396936", "display_url": "facebook.com/enriquemoree/p\u2026"}]}, "id": "1187829260087681024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245525596"}, {"created_at": "2019-10-25T20:32:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187829181943635968"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187829181943635968", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804429231107117056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "lulaassassino"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "lulaassassino"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:31:38.000Z", "lang": "pt", "text": "se o lula matou alguma coisa foi a fome de milhoes de pessoas... #lulaassassino", "edit_history_tweet_ids": ["1187829090943983616"], "id": "1187829090943983616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871065512540856320"}, {"created_at": "2019-10-25T20:31:02.000Z", "lang": "es", "text": "En seis meses SIPINNA atendi\u00f3 a 28 adolescentes con ideaci\u00f3n suicida https://t.co/WqjU38o2OZ", "edit_history_tweet_ids": ["1187828940380856321"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.318, "type": "Person", "normalized_text": "SIPINNA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/WqjU38o2OZ", "expanded_url": "https://metropolitanoags.blogspot.com/2019/10/en-seis-meses-sipinna-atendio-28.html?m=1", "display_url": "metropolitanoags.blogspot.com/2019/10/en-sei\u2026"}]}, "id": "1187828940380856321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172862243"}, {"created_at": "2019-10-25T20:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sunshineee2898: A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187828920537812993"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Di"}]}, "id": "1187828920537812993", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469687431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187828039138324481"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:30:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1187828691377819649"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1187828691377819649", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255809577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187823620883652608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 214, "tag": "WWII"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "WW2"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Ley"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FfPcmfAmhE", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1187828677737963520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FfPcmfAmhE", "media_key": "3_1187705209147023360"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "25 de octubre de 1945: mientras esperaba ser enjuiciado por cr\u00edmenes de guerra junto a otros jerarcas en N\u00fcremberg, se suicida Robert Ley, pol\u00edtico nazi que encabez\u00f3 el frente laborista alem\u00e1n de 1933 a 1945. #WWII #WW2 https://t.co/FfPcmfAmhE", "edit_history_tweet_ids": ["1187828677737963520"], "id": "1187828677737963520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "722570979034144768"}, {"created_at": "2019-10-25T20:29:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187828626156347395"], "id": "1187828626156347395", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071844022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:29:27.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531 https://t.co/8ZBbuhNHzb", "edit_history_tweet_ids": ["1187828541804564480"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/8ZBbuhNHzb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12615"}]}, "id": "1187828541804564480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012297703122821121"}, {"created_at": "2019-10-25T20:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diegokatokim: @VEJA Sinceramente esse povo est\u00e1 t\u00e3o desesperado que diriam que o Lula matou sua m\u00e3e se isso limpasse sua barra. Isso te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187828242138456064"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegokatokim", "id": "2607017763"}, {"start": 18, "end": 23, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1187828242138456064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121927908904394754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187697749002719232"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:27:51.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el atrincherado en el 7800 Bateman https://t.co/qHgdNbukyg", "edit_history_tweet_ids": ["1187828137368915969"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Bateman"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/qHgdNbukyg", "expanded_url": "https://twitter.com/esmeraldamedel6/status/1187828137368915969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qHgdNbukyg", "media_key": "7_1187828041009041409"}]}, "id": "1187828137368915969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023504707"}, {"created_at": "2019-10-25T20:27:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187828082780057602"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187828082780057602", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2259122760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:27:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1187828041520689153"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1187828041520689153", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148949257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187823620883652608"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha colega de trabalho me cumprimentou como se n\u00e3o me conhecesse, at\u00e9 que ela viu que era eu e se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1187828039499038720"], "id": "1187828039499038720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403683236"}, {"created_at": "2019-10-25T20:27:27.000Z", "lang": "es", "text": "A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Dios?\u201d \u201cTanta gente queriendo vivir y esa persona acab\u00f3 con su vida\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f  \nSigan pensando que Dios arregla todo y no vayan al m\u00e9dico o al psic\u00f3logo \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "edit_history_tweet_ids": ["1187828039138324481"], "id": "1187828039138324481", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025605574065569792"}, {"created_at": "2019-10-25T20:27:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @la_patilla: Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/IbGgE6pLp3", "edit_history_tweet_ids": ["1187827963192107009"], "id": "1187827963192107009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74353541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187801220146237440"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:25:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@henriolliveira Aqui no Nordeste se diz: \"matou e foi beber o defunto \"", "edit_history_tweet_ids": ["1187827559481905152"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9237, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2571656740", "id": "1187827559481905152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129904055302725632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187717810358771712"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:24:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187827364564221952"], "id": "1187827364564221952", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768737826234044416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:24:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@NaaiaraMorena @KaduPrado22 @BolsonaroSP E do Ad\u00e9lio tamb\u00e9m Naiara !! Deixa ver se eu entendi ! Foi o Bolsonaro que matou a Marielle isso mesmo? Do Lula vai ficar comprovado pela justi\u00e7a .", "edit_history_tweet_ids": ["1187827328644198406"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Naiara"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "KaduPrado22", "id": "1160298857303089152"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "297705578", "id": "1187827328644198406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149889048615510016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187758063622787072"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:23:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187826991266959361"], "id": "1187826991266959361", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949870570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187826961151942657"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1187826961151942657", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721802486789574657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:23:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1187826954411614208"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1187826954411614208", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2459674634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187823620883652608"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:22:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1187826894311313408"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1187826894311313408", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805174715606122496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187823620883652608"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed de suicida es uno https://t.co/PEfAMHdr5z", "edit_history_tweet_ids": ["1187826864771026944"], "id": "1187826864771026944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "143039000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187826240104914946"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/PEfAMHdr5z", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoleear_/status/1187826240104914946", "display_url": "twitter.com/nicoleear_/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:22:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187826721959108608"], "id": "1187826721959108608", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409427594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:21:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andrea_falcon: Se\u00f1ora no mienta... Esta comprobado que quien se suicida no avisa.. Lo viv\u00ed de cerca https://t.co/cl2pgu3T52", "edit_history_tweet_ids": ["1187826511342125058"], "id": "1187826511342125058", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269570268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187550922366504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cl2pgu3T52", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andrea_falcon", "id": "1242511230994132992"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@s_samuelferreir @jairbolsonaro Al\u00f4!..Ela est\u00e1 sem sinal !\nN\u00e3o seria melhor ir falar com ela pessoalmente?\nAssim ela vai te contar quem a matou ,se conseguir volta para n\u00f3s contar quem foi t\u00e1 \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1187826490295099392"], "in_reply_to_user_id": "905105977158111236", "id": "1187826490295099392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2232853230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187731598491430913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "s_samuelferreir", "id": "905105977158111236"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NowPlaying"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Alcateia281"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:21:02.000Z", "lang": "en", "text": "#NowPlaying Alcateia281 - Nota Suicida ( dark street electronica experimental jazzy new school rap 808 slow ) electronic experimental jazzy new school )", "edit_history_tweet_ids": ["1187826422028611584"], "id": "1187826422028611584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907918102490435584"}, {"created_at": "2019-10-25T20:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "COMO PODE ISSO? UMA SUPREMA CORTE SE PRESTAR \u00c0 UMA NOT\u00cdCIA DESSA...ESSES CARAS T\u00c3O NUM LUCRO DANADO QUE O.POVO N\u00c3O INVADIU AINDA ESSA POCILGA E NAO ENFORCOU ESSES CARAS...SURREAL VERGONHOSO! https://t.co/iMSMfGNUI2", "edit_history_tweet_ids": ["1187826395373850625"], "id": "1187826395373850625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186278379194146816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187821969829498881"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/iMSMfGNUI2", "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1187821969829498881", "display_url": "twitter.com/STF_oficial/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:19:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187825973863047169"], "id": "1187825973863047169", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:17:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, minha mae secou minha planta no sol, eu n sei se fico mt puta ou se choro, pq ela entrou no meu quarto veio mexer nas minhas coisas e agora bem prov\u00e1vel q matou minha planta pq ela colocou onde achava q devia", "edit_history_tweet_ids": ["1187825521511546880"], "id": "1187825521511546880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067826024291942406"}, {"created_at": "2019-10-25T20:15:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfalguien me suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1187824983239733248"], "id": "1187824983239733248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978989195409596417"}, {"created_at": "2019-10-25T20:14:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187824888586919937"], "id": "1187824888586919937", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073355817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:14:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou a ponto d matar todo mundo e me suicida dps", "edit_history_tweet_ids": ["1187824761273016320"], "id": "1187824761273016320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723187845"}, {"created_at": "2019-10-25T20:14:22.000Z", "lang": "pt", "text": "meu tio tirou a pr\u00f3pria vida e deixou uma dor imensa pra minha v\u00f3, ao mesmo tempo em que ele lutava dia a dia contra essa maldita doen\u00e7a mas infelizmente n\u00e3o conseguiu vencer", "edit_history_tweet_ids": ["1187824742742581248"], "in_reply_to_user_id": "44779327", "id": "1187824742742581248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44779327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187824606645837824"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:13:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Arrowverso: Pero si no va a malas, a mi Guardianes de la Galaxia me encanta y creo que puede funcionar muy bien ese tono con el Escuadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187824581991714816"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "id": "1187824581991714816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962802038395502593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771156394315778"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:11:21.000Z", "lang": "qme", "text": "@claudioescobosa @SRE_mx @m_ebrard https://t.co/fHeuCEaQDK", "edit_history_tweet_ids": ["1187823983548387329"], "in_reply_to_user_id": "74856411", "id": "1187823983548387329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104842335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186409063862587392"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fHeuCEaQDK", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:11:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1187823982063640576"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1187823982063640576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370413146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187823620883652608"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:10:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @httpmeguii: algu\u00e9m se matou no oriente  ........", "edit_history_tweet_ids": ["1187823684314173440"], "id": "1187823684314173440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735199851902685185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187785508245704705"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:09:54.000Z", "lang": "es", "text": "Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1187823620883652608"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}]}, "id": "1187823620883652608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-25T20:09:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187823465748946946"], "id": "1187823465748946946", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405792460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "@queeimporta C\u00f3mo se suicida un delf\u00edn ?", "edit_history_tweet_ids": ["1187823410816135168"], "in_reply_to_user_id": "909816038291886081", "id": "1187823410816135168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486134052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187823218008219649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queeimporta", "id": "1566756905237749761"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:07:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187823096000077827"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187823096000077827", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024270537235877890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:07:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187822900067344390"], "id": "1187822900067344390", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409172119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:06:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187822782681362438"], "id": "1187822782681362438", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22004738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:05:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@pauloteixeira13 A VDD ESTAR SE CONCRETIZANDO BABACA, ESSE PRESIDI\u00c1RIO ROUBOU,MATOU E DESTRU\u00cdU O BRASIL", "edit_history_tweet_ids": ["1187822587319128064"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.3643, "type": "Other", "normalized_text": "VDD"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}]}, "in_reply_to_user_id": "25562342", "id": "1187822587319128064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949138713795223552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187807312104382465"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:03:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@GabrielPazPB Igreja com templos coberto de ouro. Naobfiz nem.primeira comunh\u00e3o nem estudei caticismonpq nunca gostei de religi\u00e3o que se vc for Estudar vai saber que a inquisi\u00e7\u00e3o matou muito.", "edit_history_tweet_ids": ["1187822098175148032"], "in_reply_to_user_id": "364276590", "id": "1187822098175148032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164897083125575680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816029092749312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielPazPB", "id": "364276590"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:03:06.000Z", "lang": "es", "text": "En seis meses SIPINNA atendi\u00f3 a 28 adolescentes con ideaci\u00f3n suicida https://t.co/gj8x4xjtTo https://t.co/vBQchCDo4O", "edit_history_tweet_ids": ["1187821910702166016"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3002, "type": "Person", "normalized_text": "SIPINNA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gj8x4xjtTo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGysnX", "display_url": "dlvr.it/RGysnX"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vBQchCDo4O", "expanded_url": "https://twitter.com/infoags/status/1187821910702166016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBQchCDo4O", "media_key": "3_1187821908852539392"}]}, "id": "1187821910702166016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12661932"}, {"created_at": "2019-10-25T20:02:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diegomaravalhas: Se \u00e9 para associar quem matou Marielle \u00e0 Bolsonaro tudo bem, mas se aparece algu\u00e9m dizendo q Lula \u00e9 mandante da morte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187821871242330117"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diegomaravalhas", "id": "38240370"}]}, "id": "1187821871242330117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59193228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187789635080114177"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:02:26.000Z", "lang": "pt", "text": "A poc come\u00e7ou academia h\u00e1 alguns meses e PRA TIRAR FOTO COM A AV\u00d3 a poc QUASE ENFORCOU ELA s\u00f3 pra mostrar o muque de frango dele.\n\nInfelizmente essa coisa maromba chacota n\u00e3o \u00e9 exclusiva de h\u00e9tero n\u00e9. Nada pra se orgulhar.", "edit_history_tweet_ids": ["1187821739457335297"], "id": "1187821739457335297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1021836371928002562"}, {"created_at": "2019-10-25T20:01:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lastingluan: @gabrielarbrosa \u00c9 equivocada a forma como vc colocou a situa\u00e7\u00e3o sendo q vc mesma disse q ela tinha problema card\u00edaco ent\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187821558133342214"], "id": "1187821558133342214", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429298103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187739846963580928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "gabrielarbrosa", "id": "871539589307084802"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:00:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187821253060513792"], "id": "1187821253060513792", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4814248099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:00:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "edit_history_tweet_ids": ["1187821218570760192"], "id": "1187821218570760192", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750056589260840960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:59:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lovrmarsh: eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187820909756854272"], "id": "1187820909756854272", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942531398019309568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791352446275584"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:58:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@bruninholimaof Vamos fazer o seguinte: uma dessas duas garotas de m\u00e3os dadas com a outra tinha um filho e queria transformar o filho em menina. O filho se recusou e o casal arrancou o p\u00eanis do garoto e o matou por imporem a ele algo que ele n\u00e3o queria. Como ficou a hist\u00f3ria agora?", "edit_history_tweet_ids": ["1187820751665192967"], "in_reply_to_user_id": "4346656277", "id": "1187820751665192967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1044281251912404992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1052003403868573696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bruninholimaof", "id": "4346656277"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "Si se suicida Hebe, no es por el triunfo de MM, es porque esta muy enferma\n\nSoy agn\u00f3stico pero rezo todos los d\u00edas, para que Dios, \nme brinde la inmensa alegr\u00eda que gane Cambiemos\n\nDespu\u00e9s me prendo a la tele, para gozar a los periodistas que operaron en contra (Intratables)", "edit_history_tweet_ids": ["1187820655376584710"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}]}, "id": "1187820655376584710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "972596049335418880"}, {"created_at": "2019-10-25T19:57:56.000Z", "lang": "es", "text": "Si se suicida Hebe, no es por el triunfo de MM, es porque esta muy enferma\n\nSoy agn\u00f3stico pero rezo todos los d\u00edas, para que Dios, \nme brinde la inmensa alegr\u00eda que gane Cambiemos\n\nDespu\u00e9s me prendo a la tele, para gozar a los periodistas que operaron en contra (Intratables) https://t.co/PxVBkUgs5C", "edit_history_tweet_ids": ["1187820610845659136"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3614, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/PxVBkUgs5C", "expanded_url": "https://twitter.com/SANANDA275/status/1187817908329701376", "display_url": "twitter.com/SANANDA275/sta\u2026"}]}, "id": "1187820610845659136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972596049335418880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187817908329701376"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:57:28.000Z", "lang": "es", "text": "La leyenda del suicida y la del bala perdida, la del santo de oro, si me cuentas mi vida...", "edit_history_tweet_ids": ["1187820489554579456"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "id": "1187820489554579456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "465098472"}, {"created_at": "2019-10-25T19:56:04.000Z", "lang": "it", "text": "Ho appena visto il video del tipo che si suicida con la pistola... Sto per SBOCCARE AIUTO", "edit_history_tweet_ids": ["1187820138634141697"], "id": "1187820138634141697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1403114702"}, {"created_at": "2019-10-25T19:55:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187820093763395584"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}]}, "id": "1187820093763395584", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:55:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@arthurverdao @crisdbernart S\u00d3 TE DIGO UMA COISA, UMA NOTICIA DESSE IMPACTO COMPROVANDO UM FATO QUE ANTES ERA TIDO CONSPIRA\u00c7\u00c3O, S\u00d3 APARECE NA GRANDE MIDIA, E REVISTA VEJA SE TIVER ALGUM INTERESSE NISSO. CTZ QUE FOI ALGUEM ATRELADO AO PT QUE MATOU ELE, MAS FALAR QUE \u00c9 O LULA E MUITO PREVIS\u00cdVEL", "edit_history_tweet_ids": ["1187820005087502336"], "in_reply_to_user_id": "120655098", "id": "1187820005087502336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158347853737185285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187818260542169088"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @berlich: El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187819989375602692"], "id": "1187819989375602692", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452888102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187720340543365120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:54:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@iaxscr aataa kkkk agr faz sentido. Eu fiquei pensando nisso tamb\u00e9m. S\u00f3 pode ter sido o filho do Hurst q matou ele, n da pra tirar outra conclus\u00e3o. Sobre o Chris, oq deu a entender no final \u00e9 q ele voltou msm (pr\u00f3logo). Mas se ele se matou longe da caverna, como ele voltou?", "edit_history_tweet_ids": ["1187819808122904576"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4051, "type": "Person", "normalized_text": "Hurst"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "in_reply_to_user_id": "336804652", "id": "1187819808122904576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185738847960883200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187817204974325762"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Analitica: Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187819542443167750"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}, {"start": 98, "end": 105, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}]}, "id": "1187819542443167750", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70755075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187776200988602369"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:53:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187819425837117440"], "id": "1187819425837117440", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805527926531706882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:52:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187819225190162432"], "id": "1187819225190162432", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101507421527252993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:51:53.000Z", "lang": "es", "text": "@mike2000mk @andres_trasado A ver jovenzuelo que no te enteras. Escuadr\u00f3n suicida me parece mierda. Solo te estaba vacilando", "edit_history_tweet_ids": ["1187819084559327233"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "jovenzuelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mike2000mk", "id": "864195888176132097"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}]}, "in_reply_to_user_id": "864195888176132097", "id": "1187819084559327233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746206489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187797233326014464"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "edit_history_tweet_ids": ["1187818978225336320"], "id": "1187818978225336320", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:50:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@joicehasselmann TRA\u00cdRA DA PIOR ESP\u00c9CIE!! AL\u00c9M DE TUDO \u00c9 SUICIDA!! \ud83e\udd23 O POVO BRASILEIRO PRECISA FICAR LONGE DE VC! Nojenta! \ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1187818802488205314"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1187818802488205314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112845550813052928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187498821032521731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:50:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187818751561011200"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "id": "1187818751561011200", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751972617050058752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187818034498539523"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187818034498539523", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165332896518934528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 84, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 65, "end": 83, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:46:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Se descobrirem que o Lula matou a mariele eu n\u00e3o fico surpresa. #LulaMandanteDoCrime", "edit_history_tweet_ids": ["1187817799760134145"], "id": "1187817799760134145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171624580"}, {"created_at": "2019-10-25T19:46:33.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida ahorc\u00e1ndose en su casa de la colonia Valle del Sol, Apopa https://t.co/6b8OtslJr6 v\u00eda @DiarioTIMES", "edit_history_tweet_ids": ["1187817745745764352"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.7751, "type": "Place", "normalized_text": "Valle del Sol"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6801, "type": "Place", "normalized_text": "Apopa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6b8OtslJr6", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/sucesos/nino-10-anos-suicida-ahorcandose-casa-colonia-valle-sol-apopa/20191024130304064162.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/sucesos/nino-10-anos-suicida-ahorcandose-casa-colonia-valle-sol-apopa/20191024070304064162.html"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}]}, "id": "1187817745745764352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "137764937"}, {"created_at": "2019-10-25T19:46:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@lbecker75 @Brayantmenna @mahdsou Beleza... Curto esses debates assim de forma respeitosa.\n\nRenato subiu de produ\u00e7\u00e3o na segunda fase, eu concordo. Se lembro bem, ele jogou bem contra o Santos em um 0x0 e matou o jogo contra o Palmeiras.\n\nMas Bebeto foi muito mais fundamental e Zico \u00e9 o Zico (tudo passava por ele)", "edit_history_tweet_ids": ["1187817700988456961"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8209, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Bebeto"}, {"start": 278, "end": 281, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lbecker75", "id": "1353930969145896961"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Brayantmenna", "id": "158956689"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "mahdsou", "id": "871744569779638273"}]}, "in_reply_to_user_id": "188224269", "id": "1187817700988456961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896142372710617088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816656107704322"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:46:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@SobralIzabella Minha irm\u00e3 tamb\u00e9m sente cheiro de barata.  Ela j\u00e1 at\u00e9 sonhou que a alma da barata que ela matou veio se vingar.", "edit_history_tweet_ids": ["1187817687726133249"], "in_reply_to_user_id": "1103244841427890176", "id": "1187817687726133249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "55630038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816445331300355"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SobralIzabella", "id": "1346925392758792202"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:44:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@littlebigstella menina eu escrevi errado kk eu quis dizer que o se o hurst n\u00e3o mentiu, o CHRIS se suicidou longe da mina. o ben eu acho que realmente foi o filho do hurst que levou ele pra l\u00e1. s\u00f3 q a\u00ed vem a quest\u00e3o de como ele morreu? ser\u00e1 que o filho do hurst matou ele?", "edit_history_tweet_ids": ["1187817204974325762"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "hurst"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.3418, "type": "Other", "normalized_text": "hurst"}]}, "in_reply_to_user_id": "1185738847960883200", "id": "1187817204974325762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336804652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187807084756250625"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:44:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Carai que comparativo gaucho da cidade de Feliz.\nVargas era caudilho, era vermelho, deu golpe de estado, estabeleceu uma ditadura, arrumou 13 terceiro ferias fundo de garantia, e se suicidou com um tiro. https://t.co/za6eEDdCGb", "edit_history_tweet_ids": ["1187817128495386633"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/za6eEDdCGb", "expanded_url": "https://t.co/za6eEDdCGb", "display_url": "t.co/za6eEDdCGb"}]}, "id": "1187817128495386633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1110500618588876800"}, {"created_at": "2019-10-25T19:43:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@papumck Eu conversando no wpp sobre assistir esquadr\u00e3o suicida e a netflix me sugeriu o filme ??? E eu S\u00d3 assisto filme de menininha apaixonada l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1187816954893086720"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "papumck", "id": "388572161"}]}, "in_reply_to_user_id": "388572161", "id": "1187816954893086720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2903900056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187814785561366530"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:43:16.000Z", "lang": "es", "text": "Solo conseguir\u00e1n una callampa de burro imb\u00e9ciles, nada m\u00e1s, de paso le convidan sl suicida... https://t.co/x5dh1QENrz", "edit_history_tweet_ids": ["1187816916833984512"], "id": "1187816916833984512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159893352722116610", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/x5dh1QENrz", "expanded_url": "https://t.co/x5dh1QENrz", "display_url": "t.co/x5dh1QENrz"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:42:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @reporterbrasil: Uma pessoa se suicida no Brasil a cada 45 minutos. E a depress\u00e3o \u00e9 uma das principais causas. Na Universidade de Bras\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187816674122227713"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.3701, "type": "Organization", "normalized_text": "de Bras\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reporterbrasil", "id": "14762045"}]}, "id": "1187816674122227713", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732879806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814714379821056"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:41:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @httpmeguii: algu\u00e9m se matou no oriente  ........", "edit_history_tweet_ids": ["1187816562075623424"], "id": "1187816562075623424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883065275620478976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187785508245704705"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:41:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yosoycooper: Nadie me lee, verdad? \ud83d\udc40 Pues aprovecho para decir que ya me joder\u00eda apoyar a la tal Adara en un reality... y echar al mejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187816558271315969"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "Adara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yosoycooper", "id": "813715339846545409"}]}, "id": "1187816558271315969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28090740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186976221936136192"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:40:46.000Z", "lang": "pt", "text": "rowena se sacrificou, cas salvou o mundo de um dem\u00f4nio poderoso, sam matou a rowena pra salvar o mundo, ketch morreu pra proteger os meninos e o dean: winchester", "edit_history_tweet_ids": ["1187816288095223816"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "rowena"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "cas"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "rowena"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "ketch"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "winchester"}]}, "id": "1187816288095223816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895830630042402816"}, {"created_at": "2019-10-25T19:40:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @reporterbrasil: Uma pessoa se suicida no Brasil a cada 45 minutos. E a depress\u00e3o \u00e9 uma das principais causas. Na Universidade de Bras\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187816125381386240"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.3701, "type": "Organization", "normalized_text": "de Bras\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reporterbrasil", "id": "14762045"}]}, "id": "1187816125381386240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253299700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814714379821056"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:39:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187816044548767744"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1187816044548767744", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567662102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:38:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@henrybugalho @pu2omp O nome desse policial bandido \u00e9 Norberto Florindo\nTem um monte de v\u00eddeos dele no Youtube com um monte de coment\u00e1rios idolatrando ele\nIsso o Youtube n\u00e3o tira do ar....\nTem outros na mesma escola\nAssim se preparam o \"her\u00f3is\" de farda, nunca se matou tanto! https://t.co/eXCFbLbhJX", "edit_history_tweet_ids": ["1187815784543850497"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Norberto Florindo"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/eXCFbLbhJX", "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermehowes/status/1187815784543850497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXCFbLbhJX", "media_key": "7_1187815675923968002"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "pu2omp", "id": "1082309530220937216"}]}, "in_reply_to_user_id": "20294499", "id": "1187815784543850497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "108444567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187461046342168578"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:37:38.000Z", "lang": "es", "text": "Un economista dijo q si F&amp;F ganan, el lunes seremos un 50% mas pobres.\nHebe de Chorroarini dijo que si pierde CFK, se suicida\nQue quer\u00e9s que te diga, prefiero que se mate la jovata y seguir siendo pobre como hasta ahora.\nEso de ser mas pobre para q la veterana respire no me va...", "edit_history_tweet_ids": ["1187815500606296065"], "id": "1187815500606296065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103840310"}, {"created_at": "2019-10-25T19:37:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andrea_falcon: Se\u00f1ora no mienta... Esta comprobado que quien se suicida no avisa.. Lo viv\u00ed de cerca https://t.co/cl2pgu3T52", "edit_history_tweet_ids": ["1187815477759733760"], "id": "1187815477759733760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2667882325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187550922366504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cl2pgu3T52", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andrea_falcon", "id": "1242511230994132992"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:36:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @reporterbrasil: Uma pessoa se suicida no Brasil a cada 45 minutos. E a depress\u00e3o \u00e9 uma das principais causas. Na Universidade de Bras\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187815296641445890"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.3701, "type": "Organization", "normalized_text": "de Bras\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reporterbrasil", "id": "14762045"}]}, "id": "1187815296641445890", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46100120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814714379821056"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:36:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187815117901258754"], "id": "1187815117901258754", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087431086899113986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:35:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@AnonimoEla Se \u00e9 dia de maldade n\u00e3o sei.. s\u00f3 sei que j\u00e1 me matou kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1187815023994966016"], "in_reply_to_user_id": "1177251213563351058", "id": "1187815023994966016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168969144664043523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187801603430109184"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "LulaLivreResiste"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "de Campanha"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/bmLhYVnQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187790921879998464", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:35:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos transportes p\u00fablicos, que domina o transporte municipal, estadual e intermunicipal. V\u00ea se o Coiso tem coragem de mexer nisso. #LulaLivreResiste https://t.co/bmLhYVnQOj", "edit_history_tweet_ids": ["1187814840687120384"], "id": "1187814840687120384", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "author_id": "1009116891825278982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187790921879998464"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma pessoa se suicida no Brasil a cada 45 minutos. E a depress\u00e3o \u00e9 uma das principais causas. Na Universidade de Bras\u00edlia, uma pesquisa encontrou maneiras de identificar sinais de comportamento depressivo pelas redes sociais. A ideia \u00e9 ajudar a ligar o sinal de alerta. https://t.co/kwKB4IXWJ3", "edit_history_tweet_ids": ["1187814714379821056"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7463, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/kwKB4IXWJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbrasil/status/1187814714379821056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwKB4IXWJ3", "media_key": "7_1187814316755640322"}]}, "id": "1187814714379821056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14762045"}, {"created_at": "2019-10-25T19:34:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoMateixa19: @gabrielrufian @marc_riu_c Pues mira que el vuestro..........suicida total", "edit_history_tweet_ids": ["1187814639658262528"], "id": "1187814639658262528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536634845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187331388271411206"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoMateixa19", "id": "995014100500602880"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "marc_riu_c", "id": "455325767"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:34:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "edit_history_tweet_ids": ["1187814616929374208"], "id": "1187814616929374208", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038568256766980096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:33:45.000Z", "lang": "es", "text": "Estado emocional:\n\u201che fabricado mi rutina, pero por la v\u00eda m\u00e1s simple: la acumulaci\u00f3n. La seguridad de saberme capaz de algo mejor me puso en manos de la postergaci\u00f3n, que al final de cuentas es un arma terrible y suicida\u201d, La tregua, Benedetti\n\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1187814525116080128"], "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 243, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}]}, "id": "1187814525116080128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2820659203"}, {"created_at": "2019-10-25T19:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "@SRE_mx, si no saben porque se suicid\u00f3 el comunicador, leer\u00e1n por favor la nota, nunca tuvieron en bien apoyarlo ,aunque les sirvi\u00f3 a \u00e9l @lopezobrador_ en el 2012 , 10 a\u00f1os milit\u00f3 en MORENA, 10 meses esperando algo, que @m_ebrard, no tuvo tiempo de ver. https://t.co/mi7AThsP3Y", "edit_history_tweet_ids": ["1187814267820470272"], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.6066, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mi7AThsP3Y", "expanded_url": "https://lasillarota.com/amp/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718?__twitter_impression=true", "display_url": "lasillarota.com/amp/estados/co\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "in_reply_to_user_id": "96144763", "id": "1187814267820470272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3233572687"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:31:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187813942351011842"], "id": "1187813942351011842", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37273676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:30:56.000Z", "lang": "und", "text": "@StajaPoUgovoru na polzu \u017eeninu... beskona\u010dno dugi, usrani dani... i dalje mi nije jasno kako nisam razvio plemenitu ve\u0161tinu suicida do savr\u0161enosti", "edit_history_tweet_ids": ["1187813813497847814"], "in_reply_to_user_id": "320110224", "id": "1187813813497847814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945912618644115456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187813536656973825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StajaPoUgovoru", "id": "320110224"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:30:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187813725685854215"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187813725685854215", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602342373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica @hurgamemoriaPE Q se pod\u00eda esperar d este hip\u00f3crita estafador pol\u00edtico, cuyos 2 hermanos eran parte del cogollo del suicida panz\u00f3n korrupto??", "edit_history_tweet_ids": ["1187813721814384640"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1187813721814384640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187555643349073920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:30:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@nao_golpe @ProfSergioJr @freire_roberto @Rosemar55646039 A s\u00edndrome de Estocolmo, \u00e9 aquela paran\u00f3ia onde uma sequestrada se apaixonou por seu sequestrador na Su\u00e9cia. Lula matou Celso Daniel e violou sua mente, e hoje vc \u00e9 essa pessoa complexa e ignorante, que critica o fascismo, mas \u00e9 fascista no perfil. U\u00e9!?", "edit_history_tweet_ids": ["1187813711064555520"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5922, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00e9cia"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nao_golpe", "id": "118795988"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ProfSergioJr", "id": "47417301"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "freire_roberto", "id": "49685585"}]}, "in_reply_to_user_id": "118795988", "id": "1187813711064555520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183036724966035456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187755418354884608"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "@OmarAliCandanga Se hubiera vuelto a morir si escuchara lo q decis , y si Cristina fuera su hija se suicida para asegurarse que se murio", "edit_history_tweet_ids": ["1187813608081776640"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarAliCandanga", "id": "1380623233"}]}, "in_reply_to_user_id": "1380623233", "id": "1187813608081776640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79463754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187764317271273477"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Yo jam\u00e1s dir\u00eda que una persona que se suicida es cobarde \u00bfSaben los cojones que hay que tener para suicidarse? No cualquiera bro", "edit_history_tweet_ids": ["1187813581007572992"], "id": "1187813581007572992", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293891389"}, {"created_at": "2019-10-25T19:29:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marianjuanol: @Wahioka Pero un suicida, se lo ha cre\u00eddo tanto! como @ahorapodemos le dio presidencia&amp;gobierno gratis se ha acostumbrado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187813568227561474"], "id": "1187813568227561474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803001589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187781724375339015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:29:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187813522748653568"], "id": "1187813522748653568", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385897719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:28:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfNo hay otro juego menos suicida? uwu https://t.co/41bQAjemVb", "edit_history_tweet_ids": ["1187813267378462727"], "id": "1187813267378462727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873524616", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/41bQAjemVb", "expanded_url": "https://t.co/41bQAjemVb", "display_url": "t.co/41bQAjemVb"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:28:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA Toma vergonha veja, quem acredita nisso acha pouco o mal que voc\u00eas j\u00e1 causaram a esse homem. Por que ser\u00e1 que esse mequetrefe s\u00f3 est\u00e1 falando isso agora? Daqui a pouco voc\u00eas v\u00e3o dizer que Get\u00falio se matou por culpa do Lula, que supostamente seria um homem muito perigoso.", "edit_history_tweet_ids": ["1187813266757738496"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1187813266757738496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4463061033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187674869481267200"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:28:40.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 uma acusa\u00e7\u00e3o muito grave ,e se for verdade ,Deus tenha miseric\u00f3rdia do lula ,esse ser humano matou muita gente roubando dinheiro p\u00fablico. em Goi\u00e2nia, Brazil https://t.co/MKSVu5SFg5", "edit_history_tweet_ids": ["1187813245664423936"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MKSVu5SFg5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4DYyYxnCRW/?igshid=1vq3f9rx3xyc1", "display_url": "instagram.com/p/B4DYyYxnCRW/\u2026"}]}, "id": "1187813245664423936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115308969042563072"}, {"created_at": "2019-10-25T19:28:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheLittleCousin pena que realmente ele foi ficando isolado, Instagram at\u00e9 uns 3 ou 4 anos atr\u00e1s era s\u00f3 vers\u00e3o Beta...v\u00e1rios apps s\u00f3 Android e IOS. popularidade matou. sem app n rola comprar, se n compram n fazem app mas serei eterna amante de winphone hajxnddudjdnsbhs", "edit_history_tweet_ids": ["1187813110813544448"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Android"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "IOS"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "winphone"}]}, "in_reply_to_user_id": "55469296", "id": "1187813110813544448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165894063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389290982137857"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:27:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187812899286343680"], "id": "1187812899286343680", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292385463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:26:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @genesisantunezb: Un chico se suicida lanz\u00e1ndose de una estaci\u00f3n de tren y la estupidez de la gente culpando al gobierno PUTA MADREEE QU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187812771267862528"], "id": "1187812771267862528", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110972062758289409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791196514639872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "genesisantunezb", "id": "327202073"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:26:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @josegarciatovar: Te Pregunto Jorge: Si Fern\u00e1ndez, se SUICIDA, al \"igual\" que el Fiscal, CRISTINA ser\u00e1 la que Culmine la Presidencia? ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187812750271090693"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josegarciatovar", "id": "140089679"}]}, "id": "1187812750271090693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140089679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187812694549827588"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "Te Pregunto Jorge: Si Fern\u00e1ndez, se SUICIDA, al \"igual\" que el Fiscal, CRISTINA ser\u00e1 la que Culmine la Presidencia? https://t.co/TZDAWuJZe4", "edit_history_tweet_ids": ["1187812694549827588"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5309, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TZDAWuJZe4", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1187550261247709184", "display_url": "twitter.com/PPTenel13/stat\u2026"}]}, "id": "1187812694549827588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140089679", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187550261247709184"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:26:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187812608813887489"], "id": "1187812608813887489", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49732922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:25:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187812554254372864"], "id": "1187812554254372864", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066063994467885056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:25:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187812488089362433"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187812488089362433", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060325296828829696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:23:41.000Z", "lang": "pt", "text": "doideira como todo mundo acha q sou uma sadgirl suicida que issoh", "edit_history_tweet_ids": ["1187811990288453634"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "sadgirl"}]}, "id": "1187811990288453634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450869868"}, {"created_at": "2019-10-25T19:23:30.000Z", "lang": "pt", "text": "\"quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\n\navisa sim,em forma de meme,brincadeiras,sumi\u00e7os,letras de m\u00fasicas e queixas ignoradas \n\noq o suicida mais faz \u00e9 avisar,pedir socorro e implorar por ajuda \npf ajudem as pessoas enquanto ainda podem,uma msg pode salvar uma vida", "edit_history_tweet_ids": ["1187811943534551041"], "id": "1187811943534551041", "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184137948423426048"}, {"created_at": "2019-10-25T19:22:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187811771706494978"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "id": "1187811771706494978", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991772899265703941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:22:35.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187811712055021568"], "id": "1187811712055021568", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380526746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:21:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187811501652021249"], "id": "1187811501652021249", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912288435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:21:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187811383775256577"], "id": "1187811383775256577", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135247106984284160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:20:04.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. https://t.co/fVQLrmF7fw https://t.co/X1xjILEtzE", "edit_history_tweet_ids": ["1187811081441427457"], "id": "1187811081441427457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507750628", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/fVQLrmF7fw", "expanded_url": "https://buff.ly/325tqBQ", "display_url": "buff.ly/325tqBQ"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/X1xjILEtzE", "expanded_url": "https://twitter.com/Obioetica/status/1187811081441427457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1xjILEtzE", "media_key": "3_1187811079663083520"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:19:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@milasthetc se matou obv", "edit_history_tweet_ids": ["1187810998075510785"], "in_reply_to_user_id": "4175877275", "id": "1187810998075510785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868945863556648962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528874537684997"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:19:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@henriolliveira N\u00e3o e s\u00f3 a\u00ed que a esquerda se cala , a fam\u00edlia do Toninho do PT campinas TB quer saber quem matou o Toninho ?", "edit_history_tweet_ids": ["1187810885533945859"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.7692, "type": "Organization", "normalized_text": "PT campinas"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2571656740", "id": "1187810885533945859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861035399698944000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766152258347009"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:19:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187810848493969409"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187810848493969409", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014504100497645568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 93, "tag": "poemas"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 114, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cobos Wilkins"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RUZHwMVSKb", "expanded_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/", "display_url": "zendalibros.com/5-poemas-de-ju\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:17:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zendalibros: Estremecen los blancos dejados en la impecable carta del suicida.\n\n5 #poemas de Juan Cobos Wilkins. https://t.co/RUZHwMVSKb", "edit_history_tweet_ids": ["1187810350722404353"], "id": "1187810350722404353", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955434655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187794704223461376"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:17:03.000Z", "lang": "es", "text": "Si votas a Lis Fern\u00e1ndez dos un suicida https://t.co/9V8b9qw31u", "edit_history_tweet_ids": ["1187810322075262981"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Lis Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/9V8b9qw31u", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_bs/status/1187425919062986755", "display_url": "twitter.com/gus_bs/status/\u2026"}]}, "id": "1187810322075262981", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259809508", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187425919062986755"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:16:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187810173932523521"], "id": "1187810173932523521", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905647885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:16:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nEm c\u00e2mera lenta\nAcompanho o teu suor\nDe encontro ao meu\nA gota da seiva do c\u00e9u\nNingu\u00e9m faz melhor\nQue voc\u00ea e eu\nMe agarro na tua nuca\nDaqui n\u00e3o largo nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1187810154013773824"], "id": "1187810154013773824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096746420"}, {"created_at": "2019-10-25T19:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "Entrar a comprender la decisi\u00f3n del suicidio es muy grande... Por eso, no pido que nadie la comprenda. As\u00ed como el suicida no comprende las ganas de existir del resto.", "edit_history_tweet_ids": ["1187810093729013761"], "in_reply_to_user_id": "243246791", "id": "1187810093729013761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243246791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187810089752825863"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 78, "tag": "upas"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:16:04.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni volta che sento le argomentazioni di Niko un mio neurone si suicida #upas", "edit_history_tweet_ids": ["1187810074338746368"], "id": "1187810074338746368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "710046420821286912"}, {"created_at": "2019-10-25T19:15:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@DeputadoFederal Esses a\u00ed s\u00f3 \"acham\" o Lula, ent\u00e3o se chamar \"provam\" que ele matou JFK com dela\u00e7\u00e3o e PowerPoint.", "edit_history_tweet_ids": ["1187809985914429443"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.6361, "type": "Person", "normalized_text": "JFK"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "PowerPoint"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "in_reply_to_user_id": "22864100", "id": "1187809985914429443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62387993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187806354683105282"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:15:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@PVC Puxa saco do caralho v\u00ea se tem algum  clube global que matou 10 crian\u00e7a vcs deviam e cobrar o Flamengo a pagar as fam\u00edlias das crian\u00e7as e n\u00e3o ficar pagando pau pra isso ai", "edit_history_tweet_ids": ["1187809926506303488"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "PVC", "id": "55583641"}]}, "in_reply_to_user_id": "55583641", "id": "1187809926506303488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093166494131896321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187801776164167680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "COLCHADO"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2752, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:15:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Yeshuahqh: EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CAN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187809889529278474"], "id": "1187809889529278474", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2620774239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469766887272450"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tecnolog\u00eda"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "Tecnolog\u00eda"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5371, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/z4UPgtVMrA", "expanded_url": "https://www.tendencias.tech/el-mazda-mx-30-ev-tiene-puertas-suicida-y-corcho-en-su-interior-fotos/", "display_url": "tendencias.tech/el-mazda-mx-30\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/2uPdx8gwfg", "expanded_url": "https://twitter.com/TendenciasTech/status/1187809857409294336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uPdx8gwfg", "media_key": "3_1187809855295365122"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "#Tecnolog\u00eda - El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior [fotos] #Noticias https://t.co/z4UPgtVMrA https://t.co/2uPdx8gwfg", "edit_history_tweet_ids": ["1187809857409294336"], "id": "1187809857409294336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824639391838543872"}, {"created_at": "2019-10-25T19:15:05.000Z", "lang": "es", "text": "@ZareCesar Lo mejor q hizo pdte @MartinVizcarraC ..es haber jalado la cadena del water para q toda la mierda fujialanista discurra x el desague... y x all\u00ed se fueron los huelepedos y alcahuetes d la sra K y del suicida panz\u00f3n korrupto..recorriendo las cloacas d Lima con destino a La Chira.", "edit_history_tweet_ids": ["1187809825209499648"], "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6532, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.5791, "type": "Place", "normalized_text": "La Chira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZareCesar", "id": "1141107008701108225"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141107008701108225", "id": "1187809825209499648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187365948623335424"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:15:01.000Z", "lang": "es", "text": "@jennermostoles Por cierto,una duda. Tiene que darme m\u00e1s pena un madero que se suicida que la abuela que hace lo mismo cuando la van a desahuciar? Tengo que apiadarme de los pobres civiles con casa gratis (entre otras cosas) m\u00e1s que de las parejas j\u00f3venes que no tienen una mierda? En serio?\ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1187809809980149761"], "in_reply_to_user_id": "4485588196", "id": "1187809809980149761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190674803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187797373168295936"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:14:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187809724013727750"], "id": "1187809724013727750", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4117966934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:12:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@AvilomeS @igorrealequatro Ela \u00e9 aquela que \u00e9 contra o com\u00e9rcio de animais, mas o marido \u00e9 dono de haras , ela \u00e9 aquela que \" resgatou\" uma coruja e deu papinha de psitac\u00eddeos para a mesma e a matou, ela \u00e9 aquela que se diz contra maus tratos mas usa plumas para desfilar nos carnavais ,", "edit_history_tweet_ids": ["1187809114296074242"], "in_reply_to_user_id": "1086717363410608129", "id": "1187809114296074242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821118731183128577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187800360485826561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "igorrealequatro", "id": "347195404"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:11:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187808911879004160"], "id": "1187808911879004160", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181105337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 278, "tag": "Codigo7"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7243, "type": "Place", "normalized_text": "Sabinas"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Mario \"N"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.3735, "type": "Person", "normalized_text": "Agujita"}, {"start": 199, "end": 215, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "Sanelli Guadalupe"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Codigo7"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jawAXXxc2r", "expanded_url": "https://twitter.com/siete_junio/status/1187808881038282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jawAXXxc2r", "media_key": "3_1187808867666841600"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jawAXXxc2r", "expanded_url": "https://twitter.com/siete_junio/status/1187808881038282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jawAXXxc2r", "media_key": "3_1187808870896406530"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jawAXXxc2r", "expanded_url": "https://twitter.com/siete_junio/status/1187808881038282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jawAXXxc2r", "media_key": "3_1187808878249070593"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:11:20.000Z", "lang": "es", "text": "Joven reportado como desparecido, desde el pasado s\u00e1bado, se suicida en Sabinas; familiares ya lo han identificado.\n\nEl joven fue\u00a0identificado como Mario \"N\" de 33 a\u00f1os, vecino de Agujita; su esposa Sanelli Guadalupe fue quien dio parte a la autoridades sobre el hecho. #Codigo7 https://t.co/jawAXXxc2r", "edit_history_tweet_ids": ["1187808881038282752"], "id": "1187808881038282752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069481444307857413"}, {"created_at": "2019-10-25T19:11:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187808879859683330"], "id": "1187808879859683330", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961378958079152129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "Trilog\u00edaDelBazt\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3253, "type": "Place", "normalized_text": "Amaia"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "Trilog\u00edaDelBazt\u00e1n"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/eFbCvr1yf9", "expanded_url": "https://www.cineycine.com/noticias/avance-de-legado-en-los-huesos/", "display_url": "cineycine.com/noticias/avanc\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:11:15.000Z", "lang": "es", "text": "\"Amaia es reclamada por la polic\u00eda porque se ha hallado una nota suicida dirigida a la inspectora. Una nota que contiene un escueto e inquietante mensaje...\".\nEl 5 de diciembre contin\u00faa en cines la trama de #Trilog\u00edaDelBazt\u00e1n... https://t.co/eFbCvr1yf9", "edit_history_tweet_ids": ["1187808860037439490"], "id": "1187808860037439490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134908726"}, {"created_at": "2019-10-25T19:11:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@mortheus100 sim e dai? getulio tb foi presidente e no final se matou kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1187808838981951489"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "getulio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mortheus100", "id": "1934518962"}]}, "in_reply_to_user_id": "1934518962", "id": "1187808838981951489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333540621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187808558240423936"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:10:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187808634111234048"], "id": "1187808634111234048", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231687200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:09:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187808492993822720"], "id": "1187808492993822720", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225604191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:09:40.000Z", "lang": "es", "text": "nunca miro, soy inconscientemente suicida https://t.co/keooot5dQq", "edit_history_tweet_ids": ["1187808462606131205"], "id": "1187808462606131205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954871521616584704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187189851126415362"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/keooot5dQq", "expanded_url": "https://twitter.com/alexflos/status/1187189851126415362", "display_url": "twitter.com/alexflos/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:09:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@Liberda01144073 @maurocezar @EuclidesFla @PaparazzoRN MAURO CEZAR FALANDO DO BOSTA DA TORCIDA E DO MENG\u00c3O PRA SE APARECE..\ud83d\udca9\nO MAURO E SEU COMUNISMO E SOCIALISMO MATOU MILHOES DE FOME MISERIA E PARED\u00c3O DE FUZILAMENTO..  TA FALANDO MERDA. FALA SO DE FUTEBOL JA TA FALANDO MERDA. QUEM \u00c9 VC PRA DITA REGRA VIROU DITADOR MANDA NO FLAMENGO", "edit_history_tweet_ids": ["1187808318984769537"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "MAURO"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "MENG\u00c3O"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "MAURO"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149053110171643904", "id": "1187808318984769537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846170261728772098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187776585396568064"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:08:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187808268724428801"], "id": "1187808268724428801", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986212291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:08:38.000Z", "lang": "pt", "text": "MAURO CEZAR FALANDO DO BOSTA DA TORCIDA E DO MENG\u00c3O PRA SE APARECE..\ud83d\udca9\nO MAURO E SEU COMUNISMO E SOCIALISMO MATOU MILHOES DE FOME MISERIA E PARED\u00c3O DE FUZILAMENTO..  TA FALANDO MERDA. FALA SO DE FUTEBOL JA TA FALANDO MERDA. QUEM \u00c9 VC PRA DITA REGRA VIROU DITADOR MANDA NO FLAMENGO https://t.co/91EH3U30CX", "edit_history_tweet_ids": ["1187808202194329607"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "MAURO CEZAR"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "MENG\u00c3O"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "MAURO"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/91EH3U30CX", "expanded_url": "https://twitter.com/Liberdademoral/status/1187776585396568064", "display_url": "twitter.com/Liberdademoral\u2026"}]}, "id": "1187808202194329607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846170261728772098"}, {"created_at": "2019-10-25T19:08:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187808166777704449"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187808166777704449", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052497820706623488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:08:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187808147064414208"], "id": "1187808147064414208", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903605201386557440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:08:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187808130698285062"], "id": "1187808130698285062", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306775941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00e3o coisas como essas que n\u00f3s faz crer qu\u00ea o STF tem qu\u00ea ser extinto e se implantado o STM!!\n Os senhores ministros teriam que ter vergonha em colocar a possibilidade de soltar marginais pol\u00edticos, teriam qu\u00ea acatar a lei qu\u00ea diz \"roubou, matou, estuprou\" vai preso.\nE ponto final https://t.co/t6ItsbbyQ1", "edit_history_tweet_ids": ["1187807191690031104"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.8705, "type": "Organization", "normalized_text": "STM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t6ItsbbyQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1187671912962379776", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}]}, "id": "1187807191690031104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117855074695417858", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187671912962379776"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:04:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@iaxscr eu tinha entendido q o filho do Hurst tinha levado ele pra l\u00e1, mas pelo jeito ele mesmo encontrou aquele lugar\nmas \u00e9 vdd isso, pq o Chris dps q se suicidou, n\u00e3o falou mais nada dele no livro (no caso q ele teria voltado igual a Annie). J\u00e1 o Ben voltou", "edit_history_tweet_ids": ["1187807084756250625"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Hurst"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}]}, "in_reply_to_user_id": "336804652", "id": "1187807084756250625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185738847960883200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187780403588993024"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Este caso \u00e9 daqueles que devemos ficar atentas para impedir que saia da psiquiatria.\nEsquizofrenia n\u00e3o tem cura.\nSe sair vai matar mais outras pessoas https://t.co/849bgw2Dbh", "edit_history_tweet_ids": ["1187806783114547201"], "id": "1187806783114547201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856687247839698944", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/849bgw2Dbh", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2019/10/24/diagnosticado-com-esquizofrenia-homem-que-matou-travesti-e-absolvido-e-justica-determina-internacao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/campinas-re\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:01:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LadyWhiitethorn: Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187806486673711104"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352"}]}, "id": "1187806486673711104", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842233768610021376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187685743180812288"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "No entiendo como hay personas que graban a alguien que se suicida solo por tener un like o RT y ser el centro de atencion en verdad ellos no respetan el dolor\nPor otro lado seguire diciendo que se debe valorar mas la salud mental y que no sea un tema tabu", "edit_history_tweet_ids": ["1187806290493480960"], "id": "1187806290493480960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915853231"}, {"created_at": "2019-10-25T19:00:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187806278619488257"], "id": "1187806278619488257", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087107041490100227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:00:54.000Z", "lang": "fr", "text": "@mamiaoulamamie Il \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s respect\u00e9 sur le Grand Dehors, et eut 1 geste chevaleresque kan sa maman partit mourrir o pital , il se suicida car il n'eut kel pour amour\ud83d\ude40et refusa de lui survivre", "edit_history_tweet_ids": ["1187806258172252160"], "in_reply_to_user_id": "899322075277611010", "id": "1187806258172252160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "347180300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187796366019497988"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mamiaoulamamie", "id": "899322075277611010"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "infantil"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vFKawwX1Na", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/localiza-pornografia-infantil-en-el-movil-de-su-novio-y-se-suicida/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/localiza-porno\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "#PorSiNoLoViste #CBNoticias\nLocaliza pornograf\u00eda #infantil en el m\u00f3vil de su novio y se suicida\nhttps://t.co/vFKawwX1Na", "edit_history_tweet_ids": ["1187806222994563074"], "id": "1187806222994563074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105997198"}, {"created_at": "2019-10-25T19:00:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@DudinhaStock Horr\u00edvel \u00e9 o coringa do Jared leto (esquadr\u00e3o suicida), bem sua cara gostar dele", "edit_history_tweet_ids": ["1187806192959180800"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DudinhaStock", "id": "881605134974947328"}]}, "in_reply_to_user_id": "881605134974947328", "id": "1187806192959180800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3883737017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187805801345441793"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:58:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187805764657778700"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187805764657778700", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158076262713372672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:58:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu celular pulou da minha m\u00e3o e se suicidou a alguns dias.\nA obsolesc\u00eancia programada foi longe demais.\nMaldito capitalismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1187805709611786245"], "id": "1187805709611786245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "192721209"}, {"created_at": "2019-10-25T18:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "edit_history_tweet_ids": ["1187805632696586245"], "id": "1187805632696586245", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894436427332808704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:58:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Uns dizem que morreu,falam que se perdeu,dizem que se matou do morro desapareceu\ud83c\udfb5\ud83d\udc79\ud83d\udc7a", "edit_history_tweet_ids": ["1187805525259554816"], "id": "1187805525259554816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4249809321"}, {"created_at": "2019-10-25T18:57:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@jadirmenezesjr @VEJA @LulaOficial Se o povo acredita que o Bolsonaro e a fam\u00edlia n\u00e3o s\u00e3o corruptos, vc acha que tb \u00f1 v\u00e3o  acreditar que esse M. Val\u00e9rio, ta incluso em dela\u00e7\u00e3o premiada? Se o Lula fosse assassino, com tanta gente p matar, iria mandar apagar o Celso Daniel?\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f s\u00f3 falta dizer q ele q matou a Mariele", "edit_history_tweet_ids": ["1187805491025633281"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "M. Val\u00e9rio,"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 306, "end": 312, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "a Marie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JadirMenezesJr", "id": "1529934553338589184"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "3084391565", "id": "1187805491025633281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920515598811099136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187739391080435716"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:57:41.000Z", "lang": "es", "text": "@AmusingSaint Cual es el team para ikki de fenix suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187805447383846914"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "ikki"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "fenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmusingSaint", "id": "1070535010023804929"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070535010023804929", "id": "1187805447383846914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172557610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187800727793602560"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187805322611527680"], "id": "1187805322611527680", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265592075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:55:59.000Z", "lang": "pt", "text": "vatic\u00ednio: kanye t\u00e1 estabelecendo um culto suic\u00edda.", "edit_history_tweet_ids": ["1187805017107042305"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "kanye"}]}, "id": "1187805017107042305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861819770"}, {"created_at": "2019-10-25T18:55:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187804997561569280"], "id": "1187804997561569280", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143573385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:55:34.000Z", "lang": "es", "text": "@SebaSmilee7 @carlitossegovia @TrueChelseaFans Creo que esa formaci\u00f3n es suicida. Es mejor simplemente saber rotar los jugadores del medio campo para que todos tengan minutos y est\u00e9n contentos. A partir de enero es m\u00e1s com\u00fan los partidos cada 3 o 4 d\u00edas y cada qui\u00e9n tendr\u00e1 oportunidades.", "edit_history_tweet_ids": ["1187804913214087168"], "in_reply_to_user_id": "371598777", "id": "1187804913214087168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070393247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187778511152529408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SebaSmilee7", "id": "371598777"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "carlitossegovia", "id": "268319351"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "TrueChelseaFans", "id": "256237153"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:55:09.000Z", "lang": "es", "text": "La vida es bella dijo el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187804808071319552"], "id": "1187804808071319552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532255496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6qSNlgUXGP", "expanded_url": "https://www.grupovx.com/2019/10/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/", "display_url": "grupovx.com/2019/10/comuni\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XHVXTabasco", "id": "303933758"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XHVXTabasco: #Lamentable | Comunicador se suicida en Sonora, estaba a la espera de un contrato de la 4T\nhttps://t.co/6qSNlgUXGP", "edit_history_tweet_ids": ["1187804782343290880"], "id": "1187804782343290880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305957464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187803977074634752"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "@cxlturx Claro si Hitler y Mussolini hubieran ganado la guerra mundial...seguro seguro que se suicida uno y le cuelgan al otro...", "edit_history_tweet_ids": ["1187804770158989312"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cxlturx", "id": "2217715133"}]}, "in_reply_to_user_id": "2217715133", "id": "1187804770158989312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900365719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187348267480309760"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:54:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@montenegrrr @falabilu @vidalihovic @maurocezar @YouTube Exatamente. Te pergunto 70 anos. Sabe quantas pessoas o Partido de M\u00e3o matou com sua ideologia?\n\nSe fere a mem\u00f3ria dos russos. O Socialismo fere a maioria da humanidade. E ainda sim pessoas tem por direito de liberdade de pensar exaltar tal monstruosidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1187804598008012800"], "in_reply_to_user_id": "121210364", "id": "1187804598008012800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151262600468062210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187803631329992704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "montenegrrr", "id": "121210364"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "falabilu", "id": "1535298390"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:53:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Winchester_99: Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERT\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187804419133509633"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_Winchester_99", "id": "929136991295475713"}]}, "id": "1187804419133509633", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963693819978973187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187624869653032960"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:52:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187804028593496072"], "id": "1187804028593496072", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746369587969548289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6qSNlgUXGP", "expanded_url": "https://www.grupovx.com/2019/10/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/", "display_url": "grupovx.com/2019/10/comuni\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:51:51.000Z", "lang": "es", "text": "#Lamentable | Comunicador se suicida en Sonora, estaba a la espera de un contrato de la 4T\nhttps://t.co/6qSNlgUXGP", "edit_history_tweet_ids": ["1187803977074634752"], "id": "1187803977074634752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303933758"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}, {"start": 6, "end": 14, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8587, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4482, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ExICxS4Agn", "expanded_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/angustia-vecinal-al-ver-como-intentaba-aventarse-desde-una-azotea/", "display_url": "quintanaroo.quadratin.com.mx/angustia-vecin\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:51:14.000Z", "lang": "es", "text": "#CDMX #Suicida @GobCDMX @SSP_CDMX \n\nPas\u00f3 en la alcald\u00eda de Iztapalapa, Ciudad de M\u00e9xico.\n\nhttps://t.co/ExICxS4Agn", "edit_history_tweet_ids": ["1187803822908940288"], "id": "1187803822908940288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099054639612346373"}, {"created_at": "2019-10-25T18:51:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@tamyressiqueir_ Se n\u00e3o matou pelos erros q ele vem cometendo nesses \u00faltimos 27 anos, n vai matar por esse motivo a\u00ed kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1187803770861821953"], "in_reply_to_user_id": "1581771643", "id": "1187803770861821953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "806632456182988800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187803170296291331"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tamyressiqueir_", "id": "1581771643"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:50:58.000Z", "lang": "es", "text": "Cierto porque \"pecador enemigo de su propia vida\"(Antiguo Testamento Santa Biblia)un suicida que \"naci\u00f3\" sin impedimento\"trata dem\u00e1s como quieres te traten\"(Santa Biblia) https://t.co/4UsgYGPIuL", "edit_history_tweet_ids": ["1187803754273345543"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Antiguo"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Biblia"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/4UsgYGPIuL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diegovillamard/status/1006054347246063616", "display_url": "twitter.com/Diegovillamard\u2026"}]}, "id": "1187803754273345543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269437985"}, {"created_at": "2019-10-25T18:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187803609695707136"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1187803609695707136", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122357189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:50:07.000Z", "lang": "es", "text": "O xurado tivo en conta a eximente de alteraci\u00f3n ps\u00edquica polo que o maxistrado ordenou a s\u00faa posta en liberdade. A sentenza determinar\u00e1 se debe ingresar nun centro psiqui\u00e1trico https://t.co/pYIfdkqGjN https://t.co/QtMKm4dw9Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187803544130347011"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4455, "type": "Person", "normalized_text": "xurado"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/pYIfdkqGjN", "expanded_url": "http://tvg.gal/mvwv32", "display_url": "tvg.gal/mvwv32"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/QtMKm4dw9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/G24Noticias/status/1187803544130347011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QtMKm4dw9Z", "media_key": "3_1187803541806682112"}]}, "id": "1187803544130347011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101461492208156672"}, {"created_at": "2019-10-25T18:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "surpreendendo um total de zero pessoas minha banda mais tocada no spotify foi imagine dragons. a culpa \u00e9 99% do evolve e 1% de sucker for pain (aquela do \u00e1lbum de esquadr\u00e3o suicida) https://t.co/LRaFNAGVgj https://t.co/gCStmYu2FH", "edit_history_tweet_ids": ["1187803459279609858"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "dragons"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/LRaFNAGVgj", "expanded_url": "https://twitter.com/mouemily/status/1187803459279609858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LRaFNAGVgj", "media_key": "3_1187803440510058497"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/LRaFNAGVgj", "expanded_url": "https://twitter.com/mouemily/status/1187803459279609858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LRaFNAGVgj", "media_key": "3_1187803448374419456"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/gCStmYu2FH", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaraescreve/status/1187736591067992066", "display_url": "twitter.com/barbaraescreve\u2026"}]}, "id": "1187803459279609858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "174371443", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187736591067992066"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:48:41.000Z", "lang": "und", "text": "RT @anmaribg: Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187803180769390593"], "id": "1187803180769390593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918333553007579136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327522020696071"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "@paaaulita @vittoriando Ah est\u00e1s como viqui con Wos \ud83d\ude02. Flashe que te parec\u00eda sobrevalorada. Si yo tmb. Sale ese pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187802934270201856"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paaaulita", "id": "1035005885544837120"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "vittoriando", "id": "325405348"}]}, "in_reply_to_user_id": "54770106", "id": "1187802934270201856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423589721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187802497496301569"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:45:53.000Z", "lang": "es", "text": "@RenattoBautista No te hagas el tonto. Hablamos de las loncheras llenas de coimas del suicida Garc\u00eda. Sofistas ten\u00edan que ser.", "edit_history_tweet_ids": ["1187802476403220481"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1187802476403220481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187776680573706241"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187802342109794304"], "id": "1187802342109794304", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3185701488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "25Oct"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4581, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MPPPlanifica", "id": "2586035916"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:45:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MPPPlanifica: #TalD\u00edaComoHoy\ud83d\udcc6 #25Oct en 1938 Se suicida la poetisa argentina Alfonsina Storni, adentr\u00e1ndose en el mar, en Mar del Plata\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187802275152052224"], "id": "1187802275152052224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500094784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715631908560896"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:44:30.000Z", "lang": "es", "text": "@IndiraHuilca Felizmente renunciaste a la alianza suicida de Ver\u00f3nica. Aplaudo eso. Y contin\u00fae construyendo una izquierda responsable.", "edit_history_tweet_ids": ["1187802130347970561"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8252, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "in_reply_to_user_id": "15043710", "id": "1187802130347970561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246378142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187779047138516992"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:44:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187802011099717632"], "id": "1187802011099717632", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954768500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:43:03.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187801765556699136"], "id": "1187801765556699136", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882829064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:42:32.000Z", "lang": "es", "text": "1. Veo que se muestran en apoyo \u00bfc\u00f3mo lo van a hacer?\n2. Las personas que se muestran en apoyo y dispuestos a acompa\u00f1ar \u00bfsaben brindar atenci\u00f3n en caso de una amenaza de suicidio o ante un intento suicida reciente?", "edit_history_tweet_ids": ["1187801632605528064"], "in_reply_to_user_id": "120867432", "id": "1187801632605528064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "120867432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187800927601737733"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:42:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@BarbJanny Essa mulher matou um juiz, se n\u00e3o me engano. O cara estava trabalhando.", "edit_history_tweet_ids": ["1187801569590423552"], "in_reply_to_user_id": "1141345826754768897", "id": "1187801569590423552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372563666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187798908342358022"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BarbJanny", "id": "1141345826754768897"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:42:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem matou Jos\u00e9 Norberto Flesch? eu\nse n\u00e3o for verdade https://t.co/rZyHVYLFbX", "edit_history_tweet_ids": ["1187801561885478917"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Norberto Flesch"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rZyHVYLFbX", "expanded_url": "https://twitter.com/jnflesch/status/1187702216968331265", "display_url": "twitter.com/jnflesch/statu\u2026"}]}, "id": "1187801561885478917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35543360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187702216968331265"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: @CarlosCardin99 Contar la continuidad del DCEU es buscar la aguja en el pajar XD Por lo que he conjeturado, hay 4 \"univ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187801365428523008"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7286, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "id": "1187801365428523008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433494976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187799247544033280"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:41:17.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00f3nde est\u00e1 el pozo Suicida? Pasen la data https://t.co/UXCWgr2qhe", "edit_history_tweet_ids": ["1187801319857426433"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UXCWgr2qhe", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "id": "1187801319857426433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767206402188279808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187502125489758218"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:41:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@missao_exo @eduardonovaesjr Pra que tanto estudo assim se olavo de carvalho ja matou a charada ja resolveu a equa\u00e7ao,a terra e plana segundoa ele,o guru dos boksonaro's \u00e9 muito mais \"entelegente\" que os Gregos...", "edit_history_tweet_ids": ["1187801313637294081"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "carvalho"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "boksonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "missao_exo", "id": "1092155808777936899"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "eduardonovaesjr", "id": "2876316345"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092155808777936899", "id": "1187801313637294081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841121573230784512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172918519916314624"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:40:53.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/IbGgE6pLp3", "edit_history_tweet_ids": ["1187801220146237440"], "id": "1187801220146237440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:40:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@henriolliveira @EuSouMBC A esquerda s\u00f3 queria saber quem matou Mariele. Depois que descobriu que foi gente do PT ficou quietinha. Quanto aos outros crimes, n\u00e3o se interessam", "edit_history_tweet_ids": ["1187801160259952640"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "in_reply_to_user_id": "2571656740", "id": "1187801160259952640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "80485348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766152258347009"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:40:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "edit_history_tweet_ids": ["1187801103825604610"], "id": "1187801103825604610", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045892443974107136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:40:17.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida. https://t.co/t57W2DgLPz", "edit_history_tweet_ids": ["1187801068597628929"], "id": "1187801068597628929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374734583", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187546647879962624"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/t57W2DgLPz", "expanded_url": "https://twitter.com/EugeniaRolon_/status/1187546647879962624", "display_url": "twitter.com/EugeniaRolon_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:40:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187801053154160642"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "id": "1187801053154160642", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966808172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:40:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187801012188385280"], "id": "1187801012188385280", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063540493735346177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187800972153806848"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187800972153806848", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165033288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:39:33.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa se a ticiani n me matou hj n\u00e3o morro nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1187800884706721793"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "ticiani"}]}, "id": "1187800884706721793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113215887534972940"}, {"created_at": "2019-10-25T18:38:16.000Z", "lang": "pt", "text": "e eu que estou a chorar com a cena em que o Malha Vacas se suicida na guerra", "edit_history_tweet_ids": ["1187800561581772801"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Malha Vacas"}]}, "id": "1187800561581772801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939575234662948870"}, {"created_at": "2019-10-25T18:37:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187800335324196870"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187800335324196870", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278829630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:36:52.000Z", "lang": "es", "text": "Luego bien que os met\u00e9is el rabo entre las piernas cuando alg\u00fan idol se suicida ,os pon\u00e9is dignas y bien que luego acosais e insultais a quien piensa diferente a vosotras", "edit_history_tweet_ids": ["1187800207498629122"], "id": "1187800207498629122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402198362"}, {"created_at": "2019-10-25T18:36:31.000Z", "lang": "es", "text": "@VictorAndresGB Es en serio?? Eres parte de toooooodo eso, ya pues, como dir\u00eda el suicida ladr\u00f3n, al que no encontraron siquiera indicios para incluirlo en el informe de la comisi\u00f3n lava jato y que TU hasta ahora defiendes, nos crees ca\u00eddos del palto? Ya pues VITOCHO.", "edit_history_tweet_ids": ["1187800120496132098"], "in_reply_to_user_id": "581028389", "id": "1187800120496132098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849845772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187780341408419840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:36:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187800102712336384"], "id": "1187800102712336384", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24388245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:35:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_oTom: O cristianismo matou e mata muita gente assim como torturou e continua torturando nosso povo durante S\u00c9CULOS mas a burguesinha e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187799917571522561"], "id": "1187799917571522561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207623574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187785087317958658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_oTom", "id": "3090509433"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:35:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187799897900273664"], "id": "1187799897900273664", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754440616487055364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:35:26.000Z", "lang": "pt", "text": "o jeito que eu to me sentindo suicida agora \u00e9 diferente...", "edit_history_tweet_ids": ["1187799849036636161"], "id": "1187799849036636161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109297616603488256"}, {"created_at": "2019-10-25T18:34:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187799719801741315"], "id": "1187799719801741315", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138772724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:34:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187799563555479553"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187799563555479553", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386717458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:34:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, eu n\u00e3o consigo acreditar at\u00e9 agora que o Gui se matou, pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1187799557779972096"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "id": "1187799557779972096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341581567"}, {"created_at": "2019-10-25T18:33:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Fernando Brito, do Tijola\u00e7o, matou a charada sobre a ISTO \u00c9 contra Bolsonaro. A manobra \u00e9 do D\u00f3ria, visando 2022. Canalhas, por mim que mutuamente se fodam", "edit_history_tweet_ids": ["1187799419288195073"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Tijola\u00e7o"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "ISTO"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "id": "1187799419288195073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4745897433"}, {"created_at": "2019-10-25T18:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Joel Kinnaman, actor que regresa para interpretar al coronel y l\u00edder del Escuadron Suicida Rick Flag, ha afir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187799378657976320"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1187799378657976320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257010475241474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187784959119020032"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 35, "end": 56, "tag": "SegundaGuerraMundial"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "Kamikaze"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "Historia"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "History"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaGuerraMundial"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/uz4YhrQ4wX", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/heawGBGt5E", "expanded_url": "https://twitter.com/TV_Fuego/status/1187799299389874179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heawGBGt5E", "media_key": "3_1187799290338562050"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:33:15.000Z", "lang": "es", "text": "#UnD\u00edaComoHoy, de 1944, durante la #SegundaGuerraMundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\".\nhttps://t.co/uz4YhrQ4wX #Historia #History https://t.co/heawGBGt5E", "edit_history_tweet_ids": ["1187799299389874179"], "id": "1187799299389874179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805772132651241473"}, {"created_at": "2019-10-25T18:33:03.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosCardin99 Contar la continuidad del DCEU es buscar la aguja en el pajar XD Por lo que he conjeturado, hay 4 \"universos\": DCEU (Aquaman, Shazan, WW), Batverso (Reeves y batfamilia), Dark (Joker) y Harley Quinnverse (BOP, Escuadron Suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1187799247544033280"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5398, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3856, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Shazan"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Batverso"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "Reeves"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.409, "type": "Person", "normalized_text": "batfamilia"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 202, "end": 218, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinnverse"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "in_reply_to_user_id": "995375037711618049", "id": "1187799247544033280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187798404660944898"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:33:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187799240791199750"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187799240791199750", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075758380223000577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:32:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187799005801136129"], "id": "1187799005801136129", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752895103035813888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:31:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187798753270517760"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187798753270517760", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309452483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @saladajusticab: CORINGA se aproxima de MULHER MARAVILHA\n\nCom as novas atualiza\u00e7\u00f5es, no ranking das adapta\u00e7\u00f5es da @DCComics Coringa ultr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187798685868015616"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.2762, "type": "Place", "normalized_text": "CORINGA"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 126, "username": "DCComics", "id": "18173624"}]}, "id": "1187798685868015616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077694172671418368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187794700683616256"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:30:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187798633791545351"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187798633791545351", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116895969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "dianara es suicida, no hay otra raz\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1187798591395508237"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "dianara"}]}, "id": "1187798591395508237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912809801394147328"}, {"created_at": "2019-10-25T18:30:02.000Z", "lang": "es", "text": "@gadarovi @vasquezn_ @yesunieyee Dije..\" los evang\u00e9licos\", porque esa creencia de q si alguien se suicida \" NO ENTRA AL REINO DE LOS CIELOS\" se lo dan los pastores a sus feligreses y se\u00f1or usted me perdona pero es EST\u00daPIDO.\n En estos casos de SUICIDIO \u00bfDonde queda esa MISERICORDIA al PR\u00d3JIMO q tanto hablan?\ud83d\ude42", "edit_history_tweet_ids": ["1187798488630906881"], "in_reply_to_user_id": "101239644", "id": "1187798488630906881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "931034406369755136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187793663931355136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gadarovi", "id": "101239644"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:29:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187798441059147778"], "id": "1187798441059147778", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916300845175787522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:29:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187798423858221056"], "id": "1187798423858221056", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556218897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:28:38.000Z", "lang": "es", "text": "Ser un suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/4bw6dKjVVy", "edit_history_tweet_ids": ["1187798134744932352"], "id": "1187798134744932352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178008398039789568", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/4bw6dKjVVy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMompirris/status/1187798051869597696", "display_url": "twitter.com/ElMompirris/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "Valio mi telefono \nF\nMi telefono esta malo xd (osea, no lee las aplicaciones, y algunas no abren)\nY ya no me abre el medibang para poder dibujar &gt;:(\nMe descarge otras y pasa lo mismo \nMe quede sin dibujar F \nPara los k me pidieron dibujos pos no podre terminarlos :'( \n*c suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1187797852145233921"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "medibang"}]}, "id": "1187797852145233921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "974043424042176512"}, {"created_at": "2019-10-25T18:26:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Una_Chusma @giulianacaccia Entiendes? Por eso es muy importante tener una buena resiliencia. Ya que la depresion lo hemos sufrido alguna vez (por X motivo) y no todos nos terminamos suicidando. Si un trans o alguien se suicida por el comentario de \u201cotros\u201d, es porque necesita ayuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1187797650416066562"], "in_reply_to_user_id": "522887159", "id": "1187797650416066562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1217378184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187793519756357632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:26:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187797644023869440"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1187797644023869440", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251217790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:26:34.000Z", "lang": "pt", "text": "A agenda econ\u00f4mica da imprensa \u00e9 s\u00f3rdida e suicida, economicamente falando. Garotos de recado.", "edit_history_tweet_ids": ["1187797617020997632"], "id": "1187797617020997632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30001946"}, {"created_at": "2019-10-25T18:25:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187797352163221504"], "id": "1187797352163221504", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129007922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:25:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187797234651455490"], "id": "1187797234651455490", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228411490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@lenecravo @Lincoln52696039 @PaparazzoRN Saber hist\u00f3ria tamb\u00e9m nos diz que n\u00e3o se deve apoiar ideologias como socialismo, que matou milh\u00f5es, o que faz todos esses jornalistas militantes.\nDevem receber uma boa grana pra isso, afinal o hist\u00f3rico nos mostra que n\u00e3o existe esquerdista gr\u00e1tis.", "edit_history_tweet_ids": ["1187797192188289025"], "in_reply_to_user_id": "59518203", "id": "1187797192188289025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "918674891032838144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187796536773808129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lenecravo", "id": "59518203"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:24:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187797106435809280"], "id": "1187797106435809280", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590402459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:24:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187797077511884800"], "id": "1187797077511884800", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660889534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:24:22.000Z", "lang": "es", "text": "@laquintacolumna Bueno, a veces la depresi\u00f3n lleva al suicidio. Y a veces, si un l\u00edder se suicida, lo hacen muchos de sus seguidores. Puede que eso sea m\u00e1s \u00e9pico que la irrelevancia pol\u00edtica.", "edit_history_tweet_ids": ["1187797062554980353"], "in_reply_to_user_id": "14598074", "id": "1187797062554980353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311376677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187795155685916675"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laquintacolumna", "id": "14598074"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187796741405450240"], "id": "1187796741405450240", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:22:58.000Z", "lang": "es", "text": "@FaradayJoshua @CarlosCardin99 Hombre si de algo se caracteriza el escuadr\u00f3n suicida en los comic es por su humor/bizarro en muchos momentos", "edit_history_tweet_ids": ["1187796709151260678"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "comic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FaradayJoshua", "id": "938129798181871616"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "in_reply_to_user_id": "938129798181871616", "id": "1187796709151260678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1168197791975391244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187791297509281794"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "@castillo_rafo @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay en este momento 15 con certificados, diplomas, maestr\u00edas y medallas, candidatos a 36 d\u00edas de prisi\u00f3n preventiva. \nLa \u00e9tica como la honra,  no figuran en ning\u00fan certificado,eso lo lleva uno x dentro.Nuestro reciente suicida con muchos t\u00edtulos, conferencista internac y ya vemos", "edit_history_tweet_ids": ["1187796464531050496"], "entities": {"annotations": [{"start": 309, "end": 316, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "internac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "868186897725739009", "id": "1187796464531050496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "875367124360978432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187205589480423424"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:21:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@SuzyVitoria1 @Ezequiasns Esquerdista t\u00e1 nem a\u00ed pra Marielle ou quem matou ela. Se for pra salvar o deus deles da cadeia entregam at\u00e9 Jesus aos romanos de novo.", "edit_history_tweet_ids": ["1187796424886489088"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Ezequiasns", "id": "342896305"}]}, "in_reply_to_user_id": "844952176501886976", "id": "1187796424886489088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2873065801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187769011293032450"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:21:27.000Z", "lang": "es", "text": "@BoffeGP El jocker del escuadron suicida https://t.co/8W58XRaAag", "edit_history_tweet_ids": ["1187796328807653377"], "in_reply_to_user_id": "872822982", "id": "1187796328807653377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031792727313342464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187497301310357504"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/8W58XRaAag", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoPoquet1/status/1187796328807653377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8W58XRaAag", "media_key": "3_1187796312496001025"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/8W58XRaAag", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoPoquet1/status/1187796328807653377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8W58XRaAag", "media_key": "3_1187796321274605569"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BoffeGP", "id": "872822982"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:21:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187796301766942720"], "id": "1187796301766942720", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:21:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187796291126026240"], "id": "1187796291126026240", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841776635032555520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:20:17.000Z", "lang": "pt", "text": "E TACA CRISE EXISTENCIAL E IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA NESSA LENDA", "edit_history_tweet_ids": ["1187796034866569216"], "in_reply_to_user_id": "1697400337", "id": "1187796034866569216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697400337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187796032865918982"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:18:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@Arrochaaa_ se n\u00e3o matou at\u00e9 hoje,s\u00f3 benef\u00edcio kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1187795639691874304"], "in_reply_to_user_id": "1112837303465111552", "id": "1187795639691874304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140228676417662976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424221418446848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrochaaa_", "id": "1112837303465111552"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:18:39.000Z", "lang": "es", "text": "que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al cielo o al infierno, gu\u00e1rdate tu estupidez por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1187795622956539904"], "id": "1187795622956539904", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "3433487265"}, {"created_at": "2019-10-25T18:18:26.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP Tont\u00edn seguro no sabe que fue Garc\u00eda, el \u00c1lan suicida quien ayud\u00f3 a fugar a su amigo y promoci\u00f3n Polay. No te apresures boc\u00f3n, el Apra tuvo sus ribetes sediciosos en sus inicios. Hay video de tu h\u00e9roe suicida defendiendo esa causa...as\u00ed que no te hagas el...", "edit_history_tweet_ids": ["1187795569844076545"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Tont\u00edn"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lan"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Polay"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1187795569844076545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "449863189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187791531849089024"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:18:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187795565205229572"], "id": "1187795565205229572", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4725701127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:17:57.000Z", "lang": "es", "text": "@RiderOfFiery Entonces menos quejas, /papi/.\n\nSoy igual de suicida que \u00e9l. Supongo que eso ya hace mucho, \u00bfno crees?", "edit_history_tweet_ids": ["1187795447114600448"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RiderOfFiery", "id": "3926700869"}]}, "in_reply_to_user_id": "3926700869", "id": "1187795447114600448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3911810301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187676336833339393"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:16:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@oiluiz Moro em Campinas e de vez em quando vemos alguma faixa por aqui \"Quem matou Toninho?\". Outro caso intrigante. E n\u00e3o me surpreender\u00e1 se os dois crimes tiverem liga\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1187795116938932227"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "in_reply_to_user_id": "615509791", "id": "1187795116938932227", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910795226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187730444659257344"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:16:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@Bizaia_ Pq vc acha isso Amanda? Ela tava b\u00eabada, n\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187795000270229504"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "in_reply_to_user_id": "4114095808", "id": "1187795000270229504", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933522539359408128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187794702256496641"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "poemas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cobos Wilkins"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RUZHwMVSKb", "expanded_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/", "display_url": "zendalibros.com/5-poemas-de-ju\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Estremecen los blancos dejados en la impecable carta del suicida.\n\n5 #poemas de Juan Cobos Wilkins. https://t.co/RUZHwMVSKb", "edit_history_tweet_ids": ["1187794704223461376"], "id": "1187794704223461376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "4155651225"}, {"created_at": "2019-10-25T18:14:59.000Z", "lang": "pt", "text": "CORINGA se aproxima de MULHER MARAVILHA\n\nCom as novas atualiza\u00e7\u00f5es, no ranking das adapta\u00e7\u00f5es da @DCComics Coringa ultrapassa \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e agora est\u00e1 logo atr\u00e1s de \"Mulher Maravilha\".\n\n\"Wonder Woman\" tem a 5\u00aa maior arrecada\u00e7\u00e3o com US$821.8 milh\u00f5es mundialmente.\n\n~Kandor https://t.co/fvg2Sf8VcR", "edit_history_tweet_ids": ["1187794700683616256"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 143, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 189, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.4491, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Kandor"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fvg2Sf8VcR", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1187794700683616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvg2Sf8VcR", "media_key": "3_1187794693419143169"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fvg2Sf8VcR", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1187794700683616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvg2Sf8VcR", "media_key": "3_1187794693607874562"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 106, "username": "DCComics", "id": "18173624"}]}, "id": "1187794700683616256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121"}, {"created_at": "2019-10-25T18:14:19.000Z", "lang": "es", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187794534601768960"], "id": "1187794534601768960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003842226462609410"}, {"created_at": "2019-10-25T18:14:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187794480491040769"], "id": "1187794480491040769", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781383422484897792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:13:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amroldanr: El barrio Miramar en Barranquilla debe ser uno de los lugares en Colombia donde m\u00e1s se suicida gente por metro cuadrado. Ter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187794444537360384"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5956, "type": "Place", "normalized_text": "Miramar"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amroldanr", "id": "588690987"}]}, "id": "1187794444537360384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140984902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187705070139461633"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:13:45.000Z", "lang": "es", "text": "Parar el d\u00eda y la existencia porque parece que un amigo, en otro intento, casi se suicida. La gente tiene muchas formas de romperle el coraz\u00f3n a uno, y me rasga el pecho pensar lo mal que la est\u00e1 pasando. Me mortifica no poder hacer nada por \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1187794389407543296"], "id": "1187794389407543296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "184675664"}, {"created_at": "2019-10-25T18:13:33.000Z", "lang": "es", "text": "@romanfigueras podes PARAR? sos ayuda suicida vos", "edit_history_tweet_ids": ["1187794339184951299"], "in_reply_to_user_id": "1141934377359855616", "id": "1187794339184951299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011968622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187793265720004612"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RomanFigueras", "id": "1492865134439583744"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "kanye subiu no pe de jabuticaba p se suicida ai teve um encontro com jesus se converteu e fez um album", "edit_history_tweet_ids": ["1187794275414806529"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "kanye"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "id": "1187794275414806529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109130630950981633"}, {"created_at": "2019-10-25T18:12:09.000Z", "lang": "es", "text": "estaba haciendo una misi\u00f3n de cobrarle a pe\u00f1a que le debia a el enterrador de la ciudad, y una de ellos deb\u00eda el entierro de un suicida porque all\u00ed hay uba ley que dice el entierro de los que se suicidan lo pagab el primero que se lo encuentre", "edit_history_tweet_ids": ["1187793987186376710"], "in_reply_to_user_id": "805419006576488448", "id": "1187793987186376710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805419006576488448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187793467541458946"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:11:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@VPifio @volantecocito Sim. Se vc acha bom disputar a LA deste jeito e poupar no brasileiro, vc \u00e9 suicida como o Duda e o alienado Renato", "edit_history_tweet_ids": ["1187793863810920449"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "VPifio", "id": "849558553492901891"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "volantecocito", "id": "946865627062587393"}]}, "in_reply_to_user_id": "849558553492901891", "id": "1187793863810920449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90950587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187793613641670657"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:11:36.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @K3f3s: @DrSirera Mobilitzar-els per fer un contraatac su\u00efcida.\n(Fins i tot es van volar els ponts per evitar la retirada republicana)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187793851181867010"], "id": "1187793851181867010", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091699738393673734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187756704970223622"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "K3f3s", "id": "801457603364655105"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "DrSirera", "id": "1102398643"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:10:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187793651105181702"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187793651105181702", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818741759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "25Oct"}, {"start": 7, "end": 18, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 227, "end": 246, "tag": "MnoalMultic\u00e9ntrica"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 228, "end": 245, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "MnoalMultic\u00e9ntrica"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EPVAcr2y4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/GMBNBT_Falcon/status/1187793502924607493/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPVAcr2y4Q", "media_key": "3_1187793494972215300"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 261, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 262, "end": 275, "username": "RaulAlfonzoP", "id": "938414120000475136"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:10:13.000Z", "lang": "es", "text": "#25Oct #Efem\u00e9rides | Como hoy en 1938, muere Alfonsina Storni, poetisa argentina. Se suicida en la playa La Perla de Mar del Plata, a causa de sus problemas de salud f\u00edsicos y mentales. Considerada la gran escritora feminista.\n#MnoalMultic\u00e9ntrica\n@NicolasMaduro\n@RaulAlfonzoP https://t.co/EPVAcr2y4Q", "edit_history_tweet_ids": ["1187793502924607493"], "id": "1187793502924607493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716936303"}, {"created_at": "2019-10-25T18:10:13.000Z", "lang": "es", "text": "Seguro les estan hablando voces en su cabeza, cuantas personas va a matar en la ucab y luego se suicida. https://t.co/CJnwhcUeS7", "edit_history_tweet_ids": ["1187793499636359170"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "ucab"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/CJnwhcUeS7", "expanded_url": "https://twitter.com/oricepe9/status/1187510571886886912", "display_url": "twitter.com/oricepe9/statu\u2026"}]}, "id": "1187793499636359170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "280341577"}, {"created_at": "2019-10-25T18:09:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187793395755945986"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187793395755945986", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37082793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:09:41.000Z", "lang": "pt", "text": "A morte da Rowena \u00e9 at\u00e9 compreens\u00edvel pois a s\u00e9rie sempre matou todo mundo para mostrar que perdas fazem parte do trabalho dos Winchester, eles j\u00e1 apagaram mem\u00f3rias e se afastarem de gente querida exatamente por isso. Odiei, mas sempre existiu mortes indesej\u00e1veis mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1187793366903414784"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Rowena"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.4124, "type": "Place", "normalized_text": "Winchester"}]}, "id": "1187793366903414784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915692530989182976"}, {"created_at": "2019-10-25T18:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "@GabrielaObGyn Actualmente yo sufro de depresi\u00f3n, con ideaci\u00f3n suicida, no lo he consumado y no quiero hacerlo, soy m\u00e9dico y quiero encontrar algo bonito por lo cual vivir, pero todav\u00eda no lo encuentro, ya voy a terapia y espero ver una luz al final de esto...", "edit_history_tweet_ids": ["1187793353514995713"], "in_reply_to_user_id": "1012080208441233409", "id": "1187793353514995713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1108839372743307265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187520382107996162"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "lang": "it", "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "id": "1187793219943325697", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "author_id": "3317380810"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "Ibirit\u00e9"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4986, "type": "Place", "normalized_text": "Ibirit\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:08:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @otempo: Atirador se apresentou \u00e0 pol\u00edcia quatro dias ap\u00f3s executar v\u00edtima e pedir perd\u00e3o de joelhos \u00e0 m\u00e3e dela em #Ibirit\u00e9 \n https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187793188360245249"], "id": "1187793188360245249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158176122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187756291420241920"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:08:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje faz 44 anos que o Diretor da TV Cultura, Wladimir Herzog, se \u201csuicidou\u201d de joelhos pela ditadura militar https://t.co/kK42yYyl86", "edit_history_tweet_ids": ["1187792944096595968"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.51, "type": "Organization", "normalized_text": "Cultura"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Wladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kK42yYyl86", "expanded_url": "https://twitter.com/erundiva/status/1187792944096595968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kK42yYyl86", "media_key": "3_1187792938803322881"}]}, "id": "1187792944096595968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "32394397"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:07:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792937905807361"], "id": "1187792937905807361", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510612105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:06:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792633097314304"], "id": "1187792633097314304", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714793459895275520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:06:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AwkaDan: Me da pena la viralizaci\u00f3n de la chica frot\u00e1ndose en el poste. Yo creo q si lo ve se suicida. Hay q pensar un poquito antes de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792586272116736"], "id": "1187792586272116736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87739572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791303175749639"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AwkaDan", "id": "210162640"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:06:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@luiscgs00 Eu cometi a decis\u00e3o suicida de gastar 1 FT no Lascelles por isso \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1187792495758991360"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.528, "type": "Place", "normalized_text": "Lascelles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luiscgs00", "id": "1163808994810445824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163808994810445824", "id": "1187792495758991360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034402615776436224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187791124154503170"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:06:03.000Z", "lang": "es", "text": "Yo no me muero no tengo fuero ando marihuano loco acelerado 28 a\u00f1os de vida divertida bien suicida cuento lo que me ha pasado", "edit_history_tweet_ids": ["1187792453346058241"], "id": "1187792453346058241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "254218712"}, {"created_at": "2019-10-25T18:05:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792312925114372"], "id": "1187792312925114372", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186715021679697920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:05:18.000Z", "lang": "it", "text": "@Bix29659902 @ThisIsElleMinx Sono felice che questa ragazza stia meglio ma il caso non fa la regola. \nE per favore, la smetta di pensare a chi circonda chi si suicida o pensa di farlo e si preoccupi chi invece prende in pensiero questa ipotesi e provi ad aiutarlo", "edit_history_tweet_ids": ["1187792265474990080"], "in_reply_to_user_id": "1171378189677056003", "id": "1187792265474990080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156217286136598529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187791564644454400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bix29659902", "id": "1171378189677056003"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:04:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @genesisantunezb: Un chico se suicida lanz\u00e1ndose de una estaci\u00f3n de tren y la estupidez de la gente culpando al gobierno PUTA MADREEE QU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792144519647233"], "id": "1187792144519647233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312026046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791196514639872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "genesisantunezb", "id": "327202073"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:04:42.000Z", "lang": "pt", "text": "dei uma nova chance para esquadr\u00e3o suicida e to gostando do filme...", "edit_history_tweet_ids": ["1187792111929876481"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1187792111929876481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158496986099802117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 133, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:04:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792090660519938"], "id": "1187792090660519938", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055642542051328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 133, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:04:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792065905790976"], "id": "1187792065905790976", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055727795408896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 149, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 130, "end": 148, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:04:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Esta milicia digital deveria se preocupar quem matou Marielle, Kd o Queiroz....e n\u00e3o comentar factoide de uma revista criminosa. #LulaMandanteDoCrime", "edit_history_tweet_ids": ["1187792020804440064"], "id": "1187792020804440064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130033035"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 133, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187792012688461825"], "id": "1187792012688461825", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187060582970810371"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efemerides"}, {"start": 48, "end": 60, "tag": "MARDELPLATA"}, {"start": 61, "end": 77, "tag": "ALFONSINASTORNI"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.3124, "type": "Place", "normalized_text": "MARDELPLATA"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "ALFONSINASTORNI"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/mAifQcd7vP", "expanded_url": "https://twitter.com/rogeliomarin13/status/1187791977938669569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAifQcd7vP", "media_key": "3_1187791975250051072"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:04:10.000Z", "lang": "es", "text": "#Efemerides \n25 de octubre de1938\nSE SUICIDA EN #MARDELPLATA #ALFONSINASTORNI.\nAfectada de una grave enfermedad, acaba con su vida.\nUNA VERDADERA PROGRESISTA DE SUS TIEMPOS. https://t.co/mAifQcd7vP", "edit_history_tweet_ids": ["1187791977938669569"], "id": "1187791977938669569", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447126354"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 133, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187791954840608768"], "id": "1187791954840608768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187060763141259266"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:03:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187791887907934208"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1187791887907934208", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707221787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:02:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma crise de ansiedade que quase me matou ontem e agora outra que estou tentando controlar. Se \u00e9 pra mim morrer q morra logo pq eu n\u00e3o quero ficar sofrendo", "edit_history_tweet_ids": ["1187791479491698698"], "id": "1187791479491698698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521541319"}, {"created_at": "2019-10-25T18:01:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1187791385329582080"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1187791385329582080", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858107157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:01:41.000Z", "lang": "pt", "text": "eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes dela, ela diz que a \u00fanica coisa da qual consegue se lembrar \u00e9 a morte dele. agora imaginem acontecendo o mesmo com o richie a respeito do eddie.", "edit_history_tweet_ids": ["1187791352446275584"], "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "id": "1187791352446275584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "author_id": "858781272176566272"}, {"created_at": "2019-10-25T18:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "@Guillotewinner Nadie se suicida dos veces. No hay otro 2015", "edit_history_tweet_ids": ["1187791341956358146"], "in_reply_to_user_id": "200496560", "id": "1187791341956358146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17896456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187788609182715906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guillotewinner", "id": "200496560"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "GorettiPio", "verified": false, "name": "maria goretti pio g", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 203, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "id": "1270516130"}, {"username": "juliovalp", "verified": false, "name": "Julio Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 245, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "id": "3181997162"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "FranciscoEG117", "verified": false, "name": "Paco Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 351, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}, "id": "1326225272"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Carlosgeocomuna", "verified": false, "name": "CARLOS MENDES", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 324, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "id": "931299097600020480"}, {"username": "JorgeCaizalez2", "verified": false, "name": "Jorge Ca\u00f1izalez", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 457, "tweet_count": 112955, "listed_count": 1}, "id": "714254728822185985"}, {"location": "en el mundo", "username": "Psicovivir", "verified": true, "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "id": "85745429"}, {"username": "AgenciaICE", "verified": false, "name": "AgenciaICE", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 44, "tweet_count": 25207, "listed_count": 10}, "id": "2881812785"}, {"location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "username": "mario0549", "verified": false, "name": "Giurdanella M. Italia Viva", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1701, "tweet_count": 56572, "listed_count": 1}, "id": "897417492569751552"}, {"location": " Sardegna", "username": "DaliaDaliaanfo", "verified": false, "name": "dalia anfossi", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "id": "3317380810"}, {"location": "Marche, Italia", "username": "LEGOSCAR111", "verified": false, "name": "Oscar in sessione \ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 889, "tweet_count": 34889, "listed_count": 2}, "id": "817000627381432320"}, {"location": "Porto Vera Cruz, Brasil", "username": "LucioGoetz", "verified": false, "name": "\ud83c\udf10Goetz", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 247, "tweet_count": 28350, "listed_count": 0}, "id": "1037852664015597569"}, {"username": "crfvmartins", "verified": false, "name": "Vitu \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 703, "tweet_count": 97925, "listed_count": 62}, "id": "240896578"}, {"username": "Ferchu03212005", "verified": false, "name": "la morocha", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 390, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "id": "899791375360806913"}, {"username": "azritxs", "verified": false, "name": "spooky season \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 655, "tweet_count": 66468, "listed_count": 14}, "id": "984595658"}, {"location": "Roma/Firenze", "username": "SadDinoLino", "verified": false, "name": "andre\ud83e\udd0d 222", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 615, "tweet_count": 45709, "listed_count": 17}, "id": "1186740811490312192"}, {"location": "Verona, Veneto", "username": "Cleuzz1", "verified": false, "name": "VOIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 402, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "id": "1067414149150531586"}, {"location": "cora\u00e7\u00e3o do Junior", "username": "padawan_ww", "verified": false, "name": "ex-tella", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 2257, "tweet_count": 14394, "listed_count": 7}, "id": "831706709127208960"}, {"location": "Caracas", "username": "drjasf", "verified": false, "name": "Jos\u00e9  Su\u00e1rez Ferm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 149, "tweet_count": 176802, "listed_count": 5}, "id": "605941532"}, {"username": "Shezzyit", "verified": false, "name": "Orlando Furioso", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 224, "tweet_count": 1276, "listed_count": 1}, "id": "260276750"}, {"username": "lercionotizie", "verified": false, "name": "Lercio.it", "public_metrics": {"followers_count": 926883, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}, "id": "910827588"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "leizamesmo", "verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f leiza \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 384, "tweet_count": 22117, "listed_count": 1}, "id": "342197816"}, {"username": "m_indiara", "verified": false, "name": "Indiara M.F.S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 196, "tweet_count": 4816, "listed_count": 0}, "id": "1045148014451576832"}, {"location": "Praia Brava, Itajai", "username": "Vinicios017", "verified": false, "name": "Vin\u00edcios Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 183, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "id": "825146505338163201"}, {"username": "Ademirpvai", "verified": false, "name": "Ademir", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1303, "tweet_count": 69290, "listed_count": 2}, "id": "34286224"}, {"location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "username": "SicTadeu", "verified": false, "name": "Alf Cousin \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 3485, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "id": "473215138"}, {"location": "goias s\u00f4", "username": "bufonzinha", "verified": false, "name": "aaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 542, "tweet_count": 22926, "listed_count": 0}, "id": "1061666455299723265"}, {"username": "limeraboni", "verified": false, "name": "palo", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 186, "tweet_count": 13047, "listed_count": 0}, "id": "3388346309"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Na_Kamache", "verified": false, "name": "N\u00e1 Kamache\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83e\uddb7", "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 4994, "tweet_count": 12653, "listed_count": 3}, "id": "121128119"}, {"username": "JorYanina", "verified": false, "name": "Marianela Jorge \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 682, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "id": "2411797401"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "FelipePigna", "verified": false, "name": "Felipe Pigna", "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}, "id": "79556841"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FrancivaldoAra9", "verified": false, "name": "Francivaldo Araujo Sobrinho", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 4539, "tweet_count": 43348, "listed_count": 1}, "id": "1105966916949196800"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 985307, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "id": "31139434"}, {"username": "lushnyck", "verified": false, "name": "Lushnyck", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1180441506131390464"}, {"location": "Brasil", "username": "FreeFireBR", "verified": true, "name": "Garena Free Fire Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964914, "following_count": 62, "tweet_count": 4882, "listed_count": 159}, "id": "1054172393466486789"}, {"username": "LuizPortugal22", "verified": false, "name": "lula portugal \u2661\ud83d\udea9\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 79, "tweet_count": 7540, "listed_count": 0}, "id": "867741679356436481"}, {"username": "pastalsalmon", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2195, "tweet_count": 88814, "listed_count": 28}, "id": "1156217286136598529"}, {"username": "gagugil", "verified": false, "name": "GIBA", "public_metrics": {"followers_count": 7609, "following_count": 7508, "tweet_count": 11593, "listed_count": 21}, "id": "453822281"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857569, "following_count": 528, "tweet_count": 641, "listed_count": 1435}, "id": "174818242"}, {"username": "livre_livro", "verified": false, "name": "LivroLivre", "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 6418, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}, "id": "1009116891825278982"}, {"location": "UIO", "username": "salamandraec", "verified": false, "name": "SoyPilar", "public_metrics": {"followers_count": 7847, "following_count": 6177, "tweet_count": 143090, "listed_count": 8}, "id": "892841031884046336"}, {"username": "ElRebeldeEc", "verified": false, "name": "El Rebelde Ec", "public_metrics": {"followers_count": 9141, "following_count": 5702, "tweet_count": 92932, "listed_count": 14}, "id": "2952365069"}, {"location": "Villa Devoto, CABA", "username": "LilianaConti3", "verified": false, "name": "Liliana Conti", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1739, "tweet_count": 100122, "listed_count": 0}, "id": "1723451155"}, {"location": "Perdido em um litoral da Bahia", "username": "paulovitornit", "verified": false, "name": "Esquerdorama\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1896, "tweet_count": 31791, "listed_count": 3}, "id": "82751192"}, {"location": "Campania, Italy", "username": "Frankiez86", "verified": false, "name": "Frankiez86", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2174, "tweet_count": 20841, "listed_count": 5}, "id": "237422784"}, {"username": "matteosalvinimi", "verified": true, "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "id": "270839361"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Vivian18Araujo", "verified": false, "name": "VivianAraujo", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 102, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "id": "943940486909386752"}, {"location": "Roraima, Brasil", "username": "Palloma_LCR", "verified": false, "name": "Alasca", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 198, "tweet_count": 7839, "listed_count": 0}, "id": "487597205"}, {"location": "Chupilandia", "username": "Birdey_55", "verified": false, "name": "Bird\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 481, "tweet_count": 28369, "listed_count": 1}, "id": "515523155"}, {"location": "Karrantza-Harana", "username": "Zurine3", "verified": false, "name": "Zuri\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "id": "267058747"}, {"username": "returnofthema13", "verified": false, "name": "marquis LaFayette", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 142, "tweet_count": 101915, "listed_count": 10}, "id": "1133516726"}, {"location": "Desenzano del Garda, Lombardia", "username": "Marco_dreams", "verified": false, "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udd4a\ud83d\udcda\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 28879, "following_count": 7502, "tweet_count": 64886, "listed_count": 34}, "id": "2842400818"}, {"username": "cdghietta", "verified": false, "name": "ieri", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1459, "tweet_count": 144340, "listed_count": 0}, "id": "3131617043"}, {"username": "JaumeTrenaRaide", "verified": false, "name": "MeFifist\u00f3feles Babuc \u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 4356, "tweet_count": 18411, "listed_count": 1}, "id": "3314223370"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"username": "LaPetequia", "verified": false, "name": "La petequia \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 181, "tweet_count": 108820, "listed_count": 58}, "id": "627042032"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "ali_ehebed", "verified": false, "name": "\ud83d\udeb2Ali Ehebed\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 436, "tweet_count": 7801, "listed_count": 1}, "id": "2200767613"}, {"location": "Zapala- Neuqu\u00e9n-Argentina", "username": "TaniaFloOjeda", "verified": false, "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2131\ud835\udcc1\u2134\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3 \ud835\udcaa\ud835\udcbf\u212f\ud835\udcb9\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1645, "tweet_count": 7027, "listed_count": 5}, "id": "1584290359"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bubuzinha", "verified": false, "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.", "public_metrics": {"followers_count": 7853, "following_count": 4905, "tweet_count": 518693, "listed_count": 54}, "id": "16982294"}, {"location": "Argentina, Formosa", "username": "gabymereles", "verified": false, "name": "Gabriela Mereles", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 256, "tweet_count": 28615, "listed_count": 3}, "id": "154334061"}, {"username": "doctormario", "verified": false, "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043e \u041c\u0430\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447\ud83d\udea9\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2372, "tweet_count": 86368, "listed_count": 16}, "id": "18360047"}, {"location": "Barcelona", "username": "JoaquimTorrent", "verified": false, "name": "Joaquim Torrent", "public_metrics": {"followers_count": 9052, "following_count": 9795, "tweet_count": 161329, "listed_count": 15}, "id": "962381587"}, {"location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "DANIELAGARVAL5", "verified": false, "name": "DGV\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 84, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "id": "736284460304322563"}, {"username": "lila2160", "verified": false, "name": "lila2160", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 151, "tweet_count": 152917, "listed_count": 6}, "id": "63149320"}, {"username": "jptrova123", "verified": false, "name": "Juan Pablo Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 574, "tweet_count": 1490, "listed_count": 5}, "id": "611975003"}, {"location": "Peru", "username": "Santitos84", "verified": false, "name": "Arberto Yukimori", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}, "id": "46392350"}, {"username": "Flamengo2022_RJ", "verified": false, "name": "Sem tempo pra ot\u00e1rio.", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1345, "tweet_count": 87622, "listed_count": 4}, "id": "179648269"}, {"location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "username": "3coresimortais", "verified": false, "name": "3 Cores Imortais", "public_metrics": {"followers_count": 10219, "following_count": 123, "tweet_count": 17399, "listed_count": 9}, "id": "869011640536244224"}, {"username": "FedericoAlfre15", "verified": false, "name": "Federico Encomenderos", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "id": "1085980650790891520"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"location": "Argentina", "username": "luccccciana", "verified": false, "name": "luciana", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 527, "tweet_count": 14675, "listed_count": 3}, "id": "235355254"}, {"username": "ALopesteixeira", "verified": false, "name": "antonio.lopesteixeira@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 271, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "id": "1146459934441267200"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "RogerioCorreia_", "verified": true, "name": "Rog\u00e9rio Correia", "public_metrics": {"followers_count": 94467, "following_count": 5845, "tweet_count": 88963, "listed_count": 385}, "id": "245392082"}, {"username": "elocind_", "verified": false, "name": "nic", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 284, "tweet_count": 52171, "listed_count": 0}, "id": "1182866288"}, {"location": "Salta", "username": "MarioSoria92", "verified": false, "name": "Mario \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 739, "tweet_count": 63266, "listed_count": 3}, "id": "747818707"}, {"username": "annelawliet_", "verified": false, "name": "Ei Flappy Bob olha que situa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 337, "tweet_count": 11317, "listed_count": 0}, "id": "343146893"}, {"location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "username": "danielcerejeira", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4874, "tweet_count": 33966, "listed_count": 4}, "id": "2574521813"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marinho1Alberto", "verified": false, "name": "Carlos Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 3612, "tweet_count": 36410, "listed_count": 0}, "id": "1078321083487535104"}, {"location": "Brasil", "username": "jrguzzofatos", "verified": true, "name": "jrguzzo", "public_metrics": {"followers_count": 424463, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "id": "931250955466739712"}, {"location": "\ud83c\udf19", "username": "_Alejandr0_0", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 7707, "tweet_count": 120743, "listed_count": 69}, "id": "2185159326"}, {"username": "TSconti", "verified": false, "name": "Tommaso Sconti", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 328, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "id": "1165308314852442112"}, {"username": "nzingaretti", "verified": true, "name": "Nicola Zingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587181, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "id": "403544693"}, {"username": "YngritOstapchuk", "verified": false, "name": "Yngrit Ostapchuk \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 137, "tweet_count": 32254, "listed_count": 2}, "id": "1315264038"}, {"location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "pathhahn", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 939, "tweet_count": 53647, "listed_count": 7}, "id": "1304046368"}, {"username": "MaihenH", "verified": false, "name": "Maihen", "public_metrics": {"followers_count": 164772, "following_count": 829, "tweet_count": 25439, "listed_count": 524}, "id": "1610496259"}, {"location": "Palermo", "username": "giga_mimmo", "verified": false, "name": "Domenico Giganti", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 287, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "id": "1071462235"}, {"location": "\u2600\ufe0f ", "username": "marii_sts", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 404, "tweet_count": 22563, "listed_count": 0}, "id": "1099314551282122753"}, {"username": "Lernestogb", "verified": false, "name": "Ernesto G", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2643, "tweet_count": 16747, "listed_count": 11}, "id": "212332187"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "omondra", "verified": false, "name": "Anskar Mt'Dracul", "public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 1853, "tweet_count": 95701, "listed_count": 157}, "id": "26088531"}, {"location": "Mendoza, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "JuanpeMartini23", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d00\u0274\u1d18\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 595, "tweet_count": 53467, "listed_count": 0}, "id": "820103740950773761"}, {"location": "east is up", "username": "julitoide", "verified": false, "name": "julit\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "id": "993899457631703040"}, {"location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "Carmen84099858", "verified": false, "name": "Carmen Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 545, "tweet_count": 26511, "listed_count": 1}, "id": "942785755436417024"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Caretas", "verified": false, "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87214, "listed_count": 1451}, "id": "44932117"}, {"location": "Italia", "username": "ilcentrotirreno", "verified": false, "name": "ilCentroTirreno - Quotidiano online", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 170, "tweet_count": 950633, "listed_count": 23}, "id": "170737254"}, {"location": "bel\u00e9m-pa", "username": "hispiter", "verified": false, "name": "lespistospiroca \ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 267, "tweet_count": 190839, "listed_count": 16}, "id": "395663037"}, {"location": "Sur de Chile", "username": "Krosv_Q", "verified": false, "name": "Fran Arismendi", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 475, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}, "id": "1185664785955872768"}, {"location": "Porteirinha, Brasil", "username": "PifBreno", "verified": false, "name": "Breno Pif", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 167, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "id": "998879469380227073"}, {"location": "Porteirinha_mg", "username": "JonasGah1", "verified": false, "name": "Joninhasz", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 363, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}, "id": "857082677404594176"}, {"username": "Amaro57024721", "verified": false, "name": "Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 3625, "tweet_count": 226779, "listed_count": 17}, "id": "763694739854090240"}, {"location": "Consci\u00eancia", "username": "SerelePino", "verified": false, "name": "Pinocchio Serelepe \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 102, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "id": "1099661373280276480"}, {"username": "wsilva03019938", "verified": false, "name": "He-Man da praia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 135, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "id": "1045721300726153216"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439027, "following_count": 303, "tweet_count": 492497, "listed_count": 13486}, "id": "9317502"}, {"location": "she/ella", "username": "rebecaleal36", "verified": false, "name": "jane lane", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 613, "tweet_count": 64024, "listed_count": 3}, "id": "3068401456"}, {"username": "maria_sette", "verified": false, "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 183, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "id": "79316006"}, {"username": "LalyGhost", "verified": false, "name": "Laly Ghost", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 2708, "tweet_count": 47514, "listed_count": 4}, "id": "759105279430692864"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flamengwxc", "verified": false, "name": "cadelinha do joao gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1713, "tweet_count": 57340, "listed_count": 0}, "id": "1145795838314254337"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marijo28030609", "verified": false, "name": "@josecvl48", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 318, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "1179772230563184643"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "joiadomaranhao", "verified": false, "name": "J\u00f3ia do Maranh\u00e3o \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 579, "tweet_count": 7860, "listed_count": 1}, "id": "2552553370"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "um_esquerdalha", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Jp Ribeiro\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5101, "following_count": 5096, "tweet_count": 10341, "listed_count": 3}, "id": "1087337031120887811"}, {"username": "yfwnn", "verified": false, "name": "tizi\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 107, "tweet_count": 47705, "listed_count": 0}, "id": "1043561150879809536"}, {"location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "Cinefilo81", "verified": false, "name": "Cinefilo81", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 569, "tweet_count": 22837, "listed_count": 12}, "id": "718401508384055296"}, {"location": "Aracaju, Sergipe", "username": "semcerveja", "verified": false, "name": "Padre Kelvin.", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1231, "tweet_count": 56806, "listed_count": 9}, "id": "55272025"}, {"location": "se", "username": "eufrnw", "verified": false, "name": "apenas vi\u00fava", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 274, "tweet_count": 9959, "listed_count": 2}, "id": "2830773938"}, {"location": "Portugal", "username": "_tifski", "verified": false, "name": "Christian Santos.", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 444, "tweet_count": 76496, "listed_count": 9}, "id": "703284555541815296"}, {"location": "Angola", "username": "Ricky_dds", "verified": false, "name": "Ric\u00e9lio Eduane Dias dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 415, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "id": "816500710510645248"}, {"location": "Portugal", "username": "_lovelygirl___", "verified": false, "name": "Sofia Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 174, "tweet_count": 8309, "listed_count": 0}, "id": "2733423723"}, {"location": "AGUASCALIENTES, MEXICO", "username": "elcircotv", "verified": false, "name": "EL CIRCO", "public_metrics": {"followers_count": 11448, "following_count": 9873, "tweet_count": 158704, "listed_count": 151}, "id": "1264016365"}, {"location": "Panam\u00e1 ", "username": "Nicolle_adg", "verified": false, "name": "Nicolle \ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 970, "tweet_count": 62519, "listed_count": 2}, "id": "354705662"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "miIagroos", "verified": false, "name": "Mai Zenin \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 987, "tweet_count": 122978, "listed_count": 8}, "id": "3433487265"}, {"username": "littleitamar", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1923, "tweet_count": 56405, "listed_count": 1}, "id": "1037362499786604544"}, {"username": "MINS79844437", "verified": false, "name": "MIN\ud83d\udc80S", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 51, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}, "id": "1065024288829382656"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "psiynutricion", "verified": false, "name": "Carolina_Psic\u00f3loga \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 479, "tweet_count": 4731, "listed_count": 4}, "id": "1528234586"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "24HorasTVN", "verified": true, "name": "24 Horas", "public_metrics": {"followers_count": 4170381, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}, "id": "90227660"}, {"location": "Pale blue dot", "username": "bitacorabeagle", "verified": false, "name": "Julio Rodr\u00edguez, PhD | Genetista | Divulgador", "public_metrics": {"followers_count": 6536, "following_count": 1130, "tweet_count": 22616, "listed_count": 81}, "id": "198448864"}, {"location": "Pas\u00e1rgada, Iraque", "username": "jekajeje", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica O. de Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 313, "tweet_count": 14096, "listed_count": 2}, "id": "62910476"}, {"location": "Lecce, Puglia", "username": "pino_nostro", "verified": false, "name": "Padre Nostro Eriksen \ud83c\udf4bis on\ud83d\udd25\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 900, "tweet_count": 234279, "listed_count": 0}, "id": "474026222"}, {"username": "Ivanovi99156186", "verified": false, "name": "Ivan novitch", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4987, "tweet_count": 221012, "listed_count": 0}, "id": "1019578724017233921"}, {"location": "Rj", "username": "pjmdominant", "verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd88\ud835\udd8a\u0301\ud835\udd9a.", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1188, "tweet_count": 32930, "listed_count": 5}, "id": "1096557901139849216"}, {"location": "ela/dela ", "username": "iorichigo", "verified": false, "name": "june", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 88, "tweet_count": 53620, "listed_count": 4}, "id": "760691345010941952"}, {"location": "7KON and sometimes MX", "username": "urianuisori", "verified": false, "name": "00110111 \ud83d\udd8d\ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1332, "tweet_count": 226760, "listed_count": 13}, "id": "48156403"}, {"location": "Patropi, Brazil", "username": "twiterdoMumu", "verified": false, "name": "muriLo", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 404, "tweet_count": 217685, "listed_count": 26}, "id": "37802774"}, {"username": "o_rolf", "verified": false, "name": "Rolf.", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2654, "tweet_count": 82687, "listed_count": 12}, "id": "285335785"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "callme_isa", "verified": false, "name": "Isa\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 807, "tweet_count": 106284, "listed_count": 2}, "id": "159658693"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "yaiitaa", "verified": false, "name": "\ud835\udc45\ud835\udcca\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udc52\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 392, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}, "id": "1025605574065569792"}, {"username": "maugerry", "verified": false, "name": "gerrymau", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 676, "tweet_count": 6410, "listed_count": 1}, "id": "837989575968571394"}, {"location": "045", "username": "rjnpoet", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 3348, "tweet_count": 62052, "listed_count": 27}, "id": "1098634105913331713"}, {"location": "(\u2661) broken_compass.\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udfd1", "username": "woopoetry", "verified": false, "name": "CHICO (Liro)", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1124, "tweet_count": 70956, "listed_count": 19}, "id": "981031496696913920"}, {"username": "Chesse28061628", "verified": false, "name": "Diego Sales", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 205, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "id": "1031378192957939719"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320067, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "id": "74756085"}, {"username": "SegunCervantes", "verified": false, "name": "Hector Monta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 54, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "id": "530936434"}, {"location": "Ily Moshibu\ud83d\udc95", "username": "met4_morfosis", "verified": false, "name": "Aaron", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 68, "tweet_count": 46157, "listed_count": 1}, "id": "2984192421"}, {"location": "El infierno", "username": "balkraix", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Balkrai \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 338, "tweet_count": 121508, "listed_count": 35}, "id": "4905433269"}, {"location": "Condado", "username": "AndreiaBolseiro", "verified": false, "name": "Andr\u00e9ia Bolseiro - sem os ap\u00eandices", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1071, "tweet_count": 114283, "listed_count": 15}, "id": "95199400"}, {"username": "villagetobio", "verified": false, "name": "\u2018\ud81a\udd7b cat \u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 2863, "tweet_count": 37221, "listed_count": 16}, "id": "846046228223852545"}, {"location": "Canad\u00e1", "username": "anicaferrero", "verified": false, "name": "anica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 3312, "tweet_count": 190816, "listed_count": 28}, "id": "16928193"}, {"location": "Barcelona", "username": "xcervantes1", "verified": false, "name": "Xavier Cervantes", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 1557, "tweet_count": 24257, "listed_count": 73}, "id": "392043240"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "Microurbanista", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3fJoan Valero\ud83c\udf3f \u2790", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 4995, "tweet_count": 14446, "listed_count": 10}, "id": "751543342606024704"}, {"location": "Santo Andr\u00e9 - SP", "username": "Tricia_Guima", "verified": false, "name": "\u2655 Tr\u00edcia Guimar\u00e3es \u2655", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 281, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "id": "118952678"}, {"username": "sooamorsupera", "verified": false, "name": "Luana \ud83e\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 114, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}, "id": "1135308776351903747"}, {"location": "Contagem,mg", "username": "wellingtonafj", "verified": false, "name": "wellington a f jr", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3126, "tweet_count": 56652, "listed_count": 1}, "id": "3020500653"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "username": "luciano_hang", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "id": "36411489"}, {"location": "Pernambuco meu Pa\u00eds!", "username": "ever_lula", "verified": false, "name": "Lula for ever \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 3674, "tweet_count": 12889, "listed_count": 2}, "id": "1074831512372154368"}, {"username": "Gabaserr", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 2898, "tweet_count": 219203, "listed_count": 5}, "id": "832225740275974144"}, {"location": "Espanha", "username": "zendalibros", "verified": false, "name": "Zenda", "public_metrics": {"followers_count": 92615, "following_count": 2098, "tweet_count": 53199, "listed_count": 1032}, "id": "4155651225"}, {"username": "GiovanniLavegl4", "verified": false, "name": "Giovanni Laveglia", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 360, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "id": "971120337428639746"}, {"location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "username": "tovarr", "verified": true, "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "id": "49856215"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "queloujorge", "verified": false, "name": "Miss Antipatia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 364, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}, "id": "176309494"}, {"username": "PresGeek", "verified": false, "name": "Presepada Geek", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 600, "tweet_count": 5779, "listed_count": 3}, "id": "1172865516874215424"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "joelkinnaman", "verified": true, "name": "Joel Kinnaman", "public_metrics": {"followers_count": 68093, "following_count": 43, "tweet_count": 383, "listed_count": 210}, "id": "756503993313062912"}, {"location": "Brasil", "username": "martinsglorena", "verified": false, "name": "rorena", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 189, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "id": "1082337091088982016"}, {"location": "brasil", "username": "paiva", "verified": true, "name": "paiva \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 591898, "following_count": 1537, "tweet_count": 83285, "listed_count": 828}, "id": "2682908887"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pesrrielouise", "verified": false, "name": "rafaella", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 236, "tweet_count": 8854, "listed_count": 2}, "id": "1108014580897181699"}, {"username": "dulcemvria", "verified": false, "name": "michelle", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 248, "tweet_count": 18057, "listed_count": 1}, "id": "1094230448895676417"}, {"location": "ovunque, con il mio computer", "username": "FrencyCecca", "verified": false, "name": "Francesca", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 478, "tweet_count": 7014, "listed_count": 2}, "id": "820311982125498371"}, {"username": "LauBridgerton", "verified": false, "name": "Laura \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 871, "tweet_count": 87471, "listed_count": 19}, "id": "781094291292708864"}, {"username": "KarlBF2017", "verified": false, "name": "Carlos BF", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "id": "895435617840005121"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "id": "127718306"}, {"location": "pt-pt/eng ", "username": "httpstartaglia", "verified": false, "name": "cat \u2661 is NILOU HAVER", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 905, "tweet_count": 53549, "listed_count": 11}, "id": "2749682655"}, {"location": "Rosario, Santa Fe. ", "username": "pedrosales1889", "verified": false, "name": "peio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1093, "tweet_count": 24641, "listed_count": 0}, "id": "946896192654532614"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas", "verified": false, "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964"}, {"location": "Pordenone, Friuli-Venezia Giulia", "username": "EzioMorassutti", "verified": false, "name": "Ezio Morassutti", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1213, "tweet_count": 67939, "listed_count": 2}, "id": "372220527"}, {"username": "leopoldocorder2", "verified": false, "name": "leopoldo cordero", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 395, "tweet_count": 25343, "listed_count": 1}, "id": "1180623094978879488"}, {"location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "verified": true, "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315492, "listed_count": 15371}, "id": "124172948"}, {"username": "karugolchtein", "verified": false, "name": "Karu", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 468, "tweet_count": 25263, "listed_count": 0}, "id": "718671726"}, {"location": "Puebla, Mex.", "username": "Bibliotegato", "verified": false, "name": "L-Dok", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 119, "tweet_count": 12002, "listed_count": 0}, "id": "578264281"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "KrysVilla", "verified": false, "name": "Krystell", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 106, "tweet_count": 11701, "listed_count": 0}, "id": "798209324162174976"}, {"username": "NandaLeonel", "verified": false, "name": "F\u00ea Leonel.", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 285, "tweet_count": 19540, "listed_count": 0}, "id": "126993839"}, {"location": "Weslaco, TX", "username": "esmeraldamedel6", "verified": true, "name": "Esmeralda Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 527, "tweet_count": 7524, "listed_count": 26}, "id": "3023504707"}, {"location": "kyiv ", "username": "rourevlc", "verified": false, "name": "roure valenci\u00e0 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3328, "tweet_count": 141530, "listed_count": 56}, "id": "361745113"}, {"location": "Mexico", "username": "EnriqueMoree", "verified": false, "name": "Enrique Moree", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 71, "tweet_count": 1931, "listed_count": 1}, "id": "245525596"}, {"username": "CRISARYS3", "verified": false, "name": "REVOLTADA PAC\u00cdFICA #eu avisei\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 93, "tweet_count": 61416, "listed_count": 0}, "id": "804429231107117056"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "daniel96pb", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 59, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}, "id": "871065512540856320"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "MetropolitanoAg", "verified": false, "name": "Metropolitano Ags", "public_metrics": {"followers_count": 64030, "following_count": 46143, "tweet_count": 308243, "listed_count": 191}, "id": "172862243"}, {"location": "Panam\u00e1-Colombia", "username": "vmgm17", "verified": false, "name": "Valeria Guerra\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 527, "tweet_count": 79895, "listed_count": 3}, "id": "469687431"}, {"location": "Donde se mueve el sol", "username": "Merceditas55", "verified": false, "name": "merceditas55", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 652, "tweet_count": 66355, "listed_count": 8}, "id": "255809577"}, {"username": "TheWWll", "verified": false, "name": "World War II", "public_metrics": {"followers_count": 7538, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}, "id": "722570979034144768"}, {"username": "danielaperini63", "verified": false, "name": "Daniela Perini", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 299, "tweet_count": 7984, "listed_count": 0}, "id": "1071844022"}, {"username": "6U6aXhG8NbC49lc", "verified": false, "name": "\u5ddd\u4e0a\u6cf0\u5f18", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "id": "1012297703122821121"}, {"username": "paiva_zu", "verified": false, "name": "ZuVPaiva", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 71, "tweet_count": 10785, "listed_count": 0}, "id": "1121927908904394754"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "diegokatokim", "verified": false, "name": "DIEGO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1829, "tweet_count": 8757, "listed_count": 3}, "id": "2607017763"}, {"username": "_pierina_d", "verified": false, "name": "\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 374, "tweet_count": 13796, "listed_count": 0}, "id": "2259122760"}, {"location": "oaxaca ", "username": "buho_botero", "verified": false, "name": "Pedro Botero P", "public_metrics": {"followers_count": 11973, "following_count": 10286, "tweet_count": 175711, "listed_count": 104}, "id": "148949257"}, {"username": "candikonrad", "verified": false, "name": "c \u00e2 n d i d a", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 256, "tweet_count": 26302, "listed_count": 0}, "id": "403683236"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "username": "carlosram_sanz", "verified": false, "name": "Carlos Ramsanz", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2066, "tweet_count": 252660, "listed_count": 14}, "id": "74353541"}, {"username": "AnaAmor71389367", "verified": false, "name": "Ana Deus acima de tudo e de todos", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 605, "tweet_count": 9477, "listed_count": 0}, "id": "1129904055302725632"}, {"location": "Italia", "username": "INGFiore2", "verified": false, "name": "I.N.G. Fiore \ud83c\udf08 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b #standwithUkraine", "public_metrics": {"followers_count": 14153, "following_count": 14840, "tweet_count": 52944, "listed_count": 8}, "id": "768737826234044416"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "NettoMartins39", "verified": false, "name": "Netto Martins", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 279, "tweet_count": 13514, "listed_count": 1}, "id": "1149889048615510016"}, {"username": "califanofranco", "verified": false, "name": "cantatore", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 245, "tweet_count": 38507, "listed_count": 0}, "id": "1949870570"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "absolut_shosh", "verified": false, "name": "AS", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 102, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "id": "721802486789574657"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BrezoCriado", "verified": false, "name": "Brezo Criado Santos", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "id": "4252077755"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "EliMontoya82", "verified": false, "name": "Eli Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 5004, "tweet_count": 37744, "listed_count": 0}, "id": "2459674634"}, {"location": "Dinamarca", "username": "Odraunem11", "verified": false, "name": "Odraunem \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 962, "tweet_count": 264228, "listed_count": 1}, "id": "805174715606122496"}, {"location": "North of Wakanda", "username": "JulyADRO", "verified": false, "name": "Julissa D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 1097, "tweet_count": 129954, "listed_count": 15}, "id": "143039000"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "username": "nicoleear_", "verified": false, "name": "N I C O L E \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 16751, "following_count": 51, "tweet_count": 9484, "listed_count": 4}, "id": "1061676489010229248"}, {"location": "Italia", "username": "Spooky_The_Tuff", "verified": false, "name": "Spooky", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 378, "tweet_count": 108779, "listed_count": 6}, "id": "409427594"}, {"username": "sbruja", "verified": false, "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 95, "tweet_count": 32692, "listed_count": 0}, "id": "269570268"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "andrea_ffal", "verified": false, "name": "Andre", "public_metrics": {"followers_count": 13029, "following_count": 3986, "tweet_count": 41899, "listed_count": 8}, "id": "48795423"}, {"username": "direita01", "verified": false, "name": "@Meu partido \u00e9 o Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6759, "following_count": 6972, "tweet_count": 8536, "listed_count": 2}, "id": "2232853230"}, {"location": "Guaxup\u00e9, Brasil", "username": "s_samuelferreir", "verified": false, "name": "Samu", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 651, "tweet_count": 6204, "listed_count": 0}, "id": "905105977158111236"}, {"location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "username": "aPALAVRAdo_", "verified": false, "name": "aPALAVRAdo...", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 518, "tweet_count": 64099, "listed_count": 0}, "id": "907918102490435584"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "Luizpraieiro", "verified": false, "name": "Luiz Praieiro FORA STF...", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 2349, "tweet_count": 89881, "listed_count": 0}, "id": "1186278379194146816"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "STF_oficial", "verified": true, "name": "STF", "public_metrics": {"followers_count": 2506310, "following_count": 45, "tweet_count": 24296, "listed_count": 5468}, "id": "68313718"}, {"username": "Maradel07044308", "verified": false, "name": "Mar\u00eda del rosario su", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943"}, {"location": "ela/dela", "username": "Maari_correiaa", "verified": false, "name": "Marina Correia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 497, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}, "id": "1067826024291942406"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ayegnr20", "verified": false, "name": "Aye\ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1035, "tweet_count": 8638, "listed_count": 0}, "id": "978989195409596417"}, {"location": "Roma", "username": "nuccia20", "verified": false, "name": "Nuccia Invernizzi.", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3541, "tweet_count": 276444, "listed_count": 7}, "id": "1073355817"}, {"username": "jubafigueiredo", "verified": false, "name": "hunter", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 275, "tweet_count": 3940, "listed_count": 1}, "id": "2723187845"}, {"username": "klbrvvrs", "verified": false, "name": "\ud835\udd5c\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 94, "tweet_count": 51824, "listed_count": 8}, "id": "44779327"}, {"username": "FaesGianluca", "verified": false, "name": "Gianluca Faes", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 95, "tweet_count": 94321, "listed_count": 12}, "id": "962802038395502593"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Arrowverso", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Luthor", "public_metrics": {"followers_count": 38231, "following_count": 630, "tweet_count": 64323, "listed_count": 125}, "id": "810551502066556932"}, {"location": "Tamaulipas, Mx.", "username": "lalosustaita", "verified": false, "name": "Lalo Sustaita", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 806, "tweet_count": 20463, "listed_count": 3}, "id": "104842335"}, {"location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "username": "claudioescobosa", "verified": false, "name": "Claudio Escobosa S.", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 980, "tweet_count": 18425, "listed_count": 44}, "id": "74856411"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "fernandoherna98", "verified": false, "name": "fernando hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 234, "tweet_count": 68864, "listed_count": 3}, "id": "370413146"}, {"location": "Sintra, Portugal", "username": "Cotaaze", "verified": false, "name": "Cota Ze \ud83e\udddb\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 527, "tweet_count": 95693, "listed_count": 0}, "id": "735199851902685185"}, {"location": "capricorn ", "username": "margaridacsous", "verified": false, "name": "massa com atum \ud83c\udf72", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 782, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "id": "1008323029393465345"}, {"location": "in giro", "username": "1ettoreb", "verified": false, "name": "Ettore B.", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2361, "tweet_count": 135258, "listed_count": 4}, "id": "405792460"}, {"location": "Ciudad G\u00f3tica ", "username": "_Emits", "verified": false, "name": "Muxacho del diablo azaroso", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 513, "tweet_count": 39574, "listed_count": 8}, "id": "486134052"}, {"username": "VSoumastre", "verified": false, "name": "Victoria Soumastre", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 312, "tweet_count": 3810, "listed_count": 0}, "id": "1024270537235877890"}, {"username": "proietta", "verified": false, "name": "sonia proietta", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 2558, "tweet_count": 204811, "listed_count": 65}, "id": "409172119"}, {"username": "Maurizio62", "verified": false, "name": "Maurizio Mancini \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1062, "tweet_count": 140958, "listed_count": 3}, "id": "22004738"}, {"username": "Gustavo35259874", "verified": false, "name": "Gustavo Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 63, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "id": "949138713795223552"}, {"username": "pauloteixeira13", "verified": true, "name": "Paulo Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 265554, "following_count": 65438, "tweet_count": 31421, "listed_count": 937}, "id": "25562342"}, {"username": "grima_grimaldi", "verified": false, "name": "Grima Grimaldi", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "id": "1164897083125575680"}, {"location": "083 / Brazilian", "username": "GabrielPazPB", "verified": false, "name": "Gabriel P. De A. Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 2596, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}, "id": "364276590"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico. #AgsMx", "username": "infoags", "verified": false, "name": "Info Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 20436, "following_count": 1989, "tweet_count": 249160, "listed_count": 172}, "id": "12661932"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "username": "sjluchi17", "verified": false, "name": "\ud83d\udd30 SJLuchi \u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 792, "tweet_count": 72715, "listed_count": 5}, "id": "59193228"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "username": "diegomaravalhas", "verified": false, "name": "Diego Maravalhas", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 366, "tweet_count": 42782, "listed_count": 2}, "id": "38240370"}, {"location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "filosoboni", "verified": false, "name": "Castigo do Monstro", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 851, "tweet_count": 81867, "listed_count": 8}, "id": "1021836371928002562"}, {"username": "Manga_Macumbera", "verified": false, "name": "Cenoreira", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 36, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "3429298103"}, {"username": "samedeanw", "verified": false, "name": "carla\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 2137, "tweet_count": 140146, "listed_count": 7}, "id": "433488114"}, {"username": "per20_v", "verified": false, "name": "VPer20", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 276, "tweet_count": 47001, "listed_count": 11}, "id": "4814248099"}, {"username": "MagdaGraciasFCH", "verified": false, "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "id": "85204365"}, {"username": "Raulramra4", "verified": false, "name": "Ra\u00fal G Ram\u00edrez Drouaillet", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 545, "tweet_count": 128781, "listed_count": 0}, "id": "750056589260840960"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "FerBetancourt9", "verified": false, "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "id": "1223168594"}, {"location": "pansexual ", "username": "cheevspeps", "verified": false, "name": "cheevs", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3759, "tweet_count": 52846, "listed_count": 3}, "id": "942531398019309568"}, {"location": "18 | eng/pt-br", "username": "LIVSCARLSEN", "verified": false, "name": "lari.", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}, "id": "858781272176566272"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "amadapatriabra", "verified": false, "name": "P\u00e1tria Amada Brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 30, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "id": "1044281251912404992"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bruninholimaof", "verified": false, "name": "bruninholimaof", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 0, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "id": "4346656277"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "cannegro2", "verified": false, "name": "cannegro", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 4769, "tweet_count": 21505, "listed_count": 2}, "id": "972596049335418880"}, {"location": "Palermo, Argentina", "username": "SANANDA275", "verified": false, "name": "Nory Etulain", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 4024, "tweet_count": 114976, "listed_count": 3}, "id": "2918488365"}, {"location": "Tlaxcala", "username": "liashz", "verified": false, "name": "Grett\ud83d\udc83\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 731, "tweet_count": 43653, "listed_count": 3}, "id": "465098472"}, {"location": "Sestri Levante, Liguria", "username": "OldOneSorceress", "verified": false, "name": "V Della Scuola di Nanto\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1829, "tweet_count": 77889, "listed_count": 13}, "id": "1403114702"}, {"location": "BARRANCO -PERU", "username": "berthazamora", "verified": false, "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}, "id": "171830345"}, {"location": "Peru", "username": "Renzito221280", "verified": false, "name": "D@nny", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 234, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "4319015848"}, {"username": "sistemaopressor", "verified": false, "name": "Contra o sistema", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 15, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "1158347853737185285"}, {"location": "Cotia/SP", "username": "arthursepultura", "verified": false, "name": "Arthur Sepultura", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 305, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}, "id": "120655098"}, {"username": "hpititiminisky", "verified": false, "name": "#Bajenelgastopublico", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 5080, "tweet_count": 275039, "listed_count": 23}, "id": "452888102"}, {"location": "Tucson, the Big NOA", "username": "berlich", "verified": false, "name": "Bernardo Erlich \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 80458, "following_count": 3065, "tweet_count": 368016, "listed_count": 582}, "id": "10668832"}, {"username": "littlebigbillie", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 2178, "tweet_count": 21790, "listed_count": 36}, "id": "1185738847960883200"}, {"location": "only army", "username": "whalien52hyyh", "verified": false, "name": "iasmim\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 476, "tweet_count": 63458, "listed_count": 4}, "id": "336804652"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "username": "kimzambrano", "verified": false, "name": "Kimberly Zambrano C.", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 667, "tweet_count": 25312, "listed_count": 4}, "id": "70755075"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Analitica", "verified": true, "name": "Anal\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783457, "listed_count": 1203}, "id": "40461089"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "weska_jero", "verified": false, "name": "Jero Weska", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 100, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}, "id": "805527926531706882"}, {"location": "Sassari, Sardegna, Italia", "username": "PatrizSarda", "verified": false, "name": "PatrizSarda \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #StoConFR #FBPE", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 3769, "tweet_count": 130003, "listed_count": 8}, "id": "1101507421527252993"}, {"username": "13mariohr", "verified": false, "name": "mariohr", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 193, "tweet_count": 4630, "listed_count": 1}, "id": "2746206489"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "mike2000mk", "verified": false, "name": "Miguel Robles", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 225, "tweet_count": 10222, "listed_count": 2}, "id": "864195888176132097"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "KarinaBBarros1", "verified": false, "name": "Karina B Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 95, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}, "id": "1112845550813052928"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514"}, {"username": "lfurnus", "verified": false, "name": "Luis Furnus", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 0, "tweet_count": 28082, "listed_count": 0}, "id": "751972617050058752"}, {"username": "JcortMdq", "verified": false, "name": "JavierC", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "id": "2223272358"}, {"location": "Buenos Aires y Galaxias\ud83c\udf11\ud83c\udf0d\ud83c\udf0c", "username": "JoyCarlove", "verified": false, "name": "CaroLove Joy\ud83c\udf39\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 368, "tweet_count": 46767, "listed_count": 0}, "id": "1165332896518934528"}, {"location": "good vibes \u270c", "username": "roberveglieri", "verified": false, "name": "Roh B.", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 360, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "id": "171624580"}, {"location": "El Salvador", "username": "Bessy_Rios", "verified": false, "name": "Bessy Rios @\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 30482, "following_count": 2159, "tweet_count": 417535, "listed_count": 124}, "id": "137764937"}, {"location": "Brasil", "username": "Cr12rv", "verified": false, "name": "CR12 UMA VEZ FLAMENGO, SEMPRE FLAMENGO \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4942, "tweet_count": 76414, "listed_count": 4}, "id": "896142372710617088"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "AzedinhoDaGavea", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34\u26ab Azedinho da G\u00e1vea \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 2530, "tweet_count": 7822, "listed_count": 0}, "id": "188224269"}, {"location": "MG, Brasil", "username": "Mahrkoos", "verified": false, "name": "o pesadelo vai acabar \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 737, "tweet_count": 24131, "listed_count": 5}, "id": "55630038"}, {"username": "SupertrampBella", "verified": false, "name": "Bella Supertramp", "public_metrics": {"followers_count": 47792, "following_count": 8732, "tweet_count": 43890, "listed_count": 19}, "id": "1103244841427890176"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "CarlaoCe", "verified": false, "name": "Mister Ce", "public_metrics": {"followers_count": 26573, "following_count": 26565, "tweet_count": 28319, "listed_count": 5}, "id": "1110500618588876800"}, {"location": "(ela/dela)", "username": "aliciacrf", "verified": false, "name": "al\u00edcia maria", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 826, "tweet_count": 74303, "listed_count": 0}, "id": "2903900056"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "papumck", "verified": false, "name": "Aprendiz de Otario", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 402, "tweet_count": 46657, "listed_count": 0}, "id": "388572161"}, {"location": "En alg\u00fan Lugar Del Planeta", "username": "bellaco2019", "verified": false, "name": "Yo RECHAZO @Bernardo2019", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 3288, "tweet_count": 14710, "listed_count": 0}, "id": "1159893352722116610"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "___DENISE___EU_", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11174, "following_count": 4954, "tweet_count": 1251253, "listed_count": 194}, "id": "732879806"}, {"location": "Brasil", "username": "reporterbrasil", "verified": true, "name": "reporterbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 39993, "following_count": 106, "tweet_count": 47944, "listed_count": 412}, "id": "14762045"}, {"username": "Jooannapereira", "verified": false, "name": "Juh\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 236, "tweet_count": 15015, "listed_count": 1}, "id": "883065275620478976"}, {"location": "Palma", "username": "thursdays_girl", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 270, "tweet_count": 65674, "listed_count": 7}, "id": "28090740"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "yosoycooper", "verified": false, "name": "Jordi", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2769, "tweet_count": 33314, "listed_count": 2}, "id": "813715339846545409"}, {"location": "Ela/dela | 21 | ot4", "username": "jubaisaclown", "verified": false, "name": "Bigger than Juba \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 895, "tweet_count": 22380, "listed_count": 7}, "id": "895830630042402816"}, {"location": "she/her | + 18  | sope biased ", "username": "seok_pretty", "verified": false, "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 374, "tweet_count": 107210, "listed_count": 12}, "id": "253299700"}, {"username": "InsPaschoarelli", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}, "id": "567662102"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "guilhermehowes", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34Prof\u00b0GuilhermeHowes\ud83c\udf99\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 1785, "tweet_count": 28542, "listed_count": 9}, "id": "108444567"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "henrybugalho", "verified": true, "name": "Henry Bugalho", "public_metrics": {"followers_count": 206621, "following_count": 149, "tweet_count": 19456, "listed_count": 495}, "id": "20294499"}, {"location": "La Plata", "username": "aldoarfarina", "verified": false, "name": "Aldo Farina", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1043, "tweet_count": 16685, "listed_count": 0}, "id": "103840310"}, {"location": "Antioquia ", "username": "CecyCheff", "verified": false, "name": "Cecy", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 682, "tweet_count": 34701, "listed_count": 2}, "id": "2667882325"}, {"username": "Lia_Ribeiro", "verified": false, "name": "qu\u00e9rimbora", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 4972, "tweet_count": 8458, "listed_count": 4}, "id": "46100120"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ThaiaCosVeganos", "verified": false, "name": "Thai\u00e1 Produtos Veganos", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 411, "tweet_count": 4262, "listed_count": 3}, "id": "1087431086899113986"}, {"username": "iagonatividade", "verified": false, "name": "agora quero, agora n\u00e3o quero", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}, "id": "1085866460201828352"}, {"location": "Interior-SP", "username": "ruocurioso", "verified": false, "name": "Ru o Curioso", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 275, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "id": "1168969144664043523"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5051269, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740"}, {"location": " Sant Esteve de les Roures.CAT", "username": "anaoromi", "verified": false, "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi-Lluch", "public_metrics": {"followers_count": 9899, "following_count": 10002, "tweet_count": 2191001, "listed_count": 62}, "id": "536634845"}, {"location": "CATALUNYA", "username": "JoMateixa19", "verified": false, "name": "JoMateixa19 ||\u2606|| *X", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2040, "tweet_count": 8966, "listed_count": 0}, "id": "995014100500602880"}, {"username": "luuupinasco", "verified": false, "name": "luPe\ud83d\udcb2", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 425, "tweet_count": 15233, "listed_count": 0}, "id": "1038568256766980096"}, {"username": "delena_lolazo", "verified": false, "name": "Lolazo", "public_metrics": {"followers_count": 6591, "following_count": 382, "tweet_count": 118297, "listed_count": 35}, "id": "2820659203"}, {"username": "poedralumar", "verified": false, "name": "bettybrom", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1419, "tweet_count": 14642, "listed_count": 0}, "id": "3233572687"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SRE_mx", "verified": true, "name": "Relaciones Exteriores", "public_metrics": {"followers_count": 1325386, "following_count": 470, "tweet_count": 50682, "listed_count": 3392}, "id": "96144763"}, {"location": "Mexico, coacalco", "username": "UNREALHENTAI", "verified": false, "name": "Unrealhentai", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2357, "tweet_count": 116300, "listed_count": 15}, "id": "37273676"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "HistoryLA", "verified": true, "name": "History Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1219583, "following_count": 14144, "tweet_count": 36902, "listed_count": 2154}, "id": "113771891"}, {"username": "Crnobradi_II", "verified": false, "name": "CrnaBrada", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1305, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "id": "945912618644115456"}, {"location": "Republic of Serbia", "username": "StajaPoUgovoru", "verified": false, "name": "Dr. Staja", "public_metrics": {"followers_count": 8406, "following_count": 1257, "tweet_count": 199527, "listed_count": 0}, "id": "320110224"}, {"location": "En 1 pais que es 1 experimento", "username": "jorevera", "verified": false, "name": "#Friducha", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 529, "tweet_count": 11955, "listed_count": 4}, "id": "1602342373"}, {"location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1", "verified": false, "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "CleberdeAmorim2", "verified": false, "name": "Cleber de Amorim 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7467, "following_count": 7544, "tweet_count": 29394, "listed_count": 1}, "id": "1183036724966035456"}, {"location": "argentina", "username": "RoxanaPorcelana", "verified": false, "name": "Roxana Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 488, "tweet_count": 8202, "listed_count": 2}, "id": "79463754"}, {"location": "San Isidro - Argentina", "username": "OmarAliCandanga", "verified": false, "name": "Omar Ali\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20651, "following_count": 16307, "tweet_count": 65636, "listed_count": 35}, "id": "1380623233"}, {"location": "Panam\u00e1 , pty.", "username": "eliecertejada", "verified": false, "name": "Eli\u00e9cer Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 362, "tweet_count": 72655, "listed_count": 2}, "id": "293891389"}, {"location": "No s\u00e9 d\u00f3nde estoy.", "username": "586ca1383e084c8", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4509, "tweet_count": 263569, "listed_count": 73}, "id": "2803001589"}, {"username": "marianjuanol", "verified": false, "name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4746, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}, "id": "2541681422"}, {"location": "Europa ", "username": "cesarebrogi1", "verified": false, "name": "Cesare", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 2762, "tweet_count": 415295, "listed_count": 44}, "id": "385897719"}, {"location": "eric \u2728", "username": "lajenniereal", "verified": false, "name": "dane", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 755, "tweet_count": 126019, "listed_count": 7}, "id": "2873524616"}, {"location": "Vila Marina, Santo Andr\u00e9", "username": "belmiracavalca", "verified": false, "name": "Belmira Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 186, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "id": "4463061033"}, {"location": "Brazil", "username": "VEJA", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979134, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "id": "17715048"}, {"username": "Naianebolsonaro", "verified": false, "name": "Naiane", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 45, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "1115308969042563072"}, {"username": "falaxca", "verified": false, "name": "corto cabelo e pinto", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 197, "tweet_count": 39814, "listed_count": 1}, "id": "165894063"}, {"location": "Santo Andr\u00e9 - SP (Brasil)", "username": "LittleCovsin", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25Sounds like Prime Chaos \ud83d\udd25\ud83e\udd37", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 268, "tweet_count": 50093, "listed_count": 1}, "id": "55469296"}, {"location": "Italia", "username": "GiuliaOhara", "verified": false, "name": "Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 476, "tweet_count": 43218, "listed_count": 14}, "id": "292385463"}, {"username": "Salvatorem24", "verified": false, "name": "SalvatoreMessina\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 307, "tweet_count": 9285, "listed_count": 0}, "id": "1110972062758289409"}, {"username": "genesisantunezb", "verified": false, "name": "Gene\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 417, "tweet_count": 24319, "listed_count": 0}, "id": "327202073"}, {"location": "Venezuela", "username": "josegarciatovar", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1183, "tweet_count": 44725, "listed_count": 2}, "id": "140089679"}, {"username": "PPTenel13", "verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 159046, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "id": "3328795281"}, {"username": "DonRoberTJ", "verified": false, "name": "RobertoTJ", "public_metrics": {"followers_count": 4219, "following_count": 3700, "tweet_count": 97162, "listed_count": 41}, "id": "49732922"}, {"username": "teresa_1978_", "verified": false, "name": "teresa", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 405, "tweet_count": 11391, "listed_count": 0}, "id": "1066063994467885056"}, {"username": "CarmenL47277155", "verified": false, "name": "Carmen Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 210, "tweet_count": 9035, "listed_count": 0}, "id": "1060325296828829696"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "putssisi", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8e opala", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 483, "tweet_count": 97057, "listed_count": 2}, "id": "450869868"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "caexnx", "verified": false, "name": "c", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1139, "tweet_count": 24039, "listed_count": 3}, "id": "1184137948423426048"}, {"location": "Cordillera, Paraguay", "username": "barbosa_alo", "verified": false, "name": "Alo Barbosa\ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 0, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "991772899265703941"}, {"location": "Bologna", "username": "mrcllznn", "verified": false, "name": "marcello zanna", "public_metrics": {"followers_count": 11500, "following_count": 11175, "tweet_count": 324985, "listed_count": 172}, "id": "380526746"}, {"username": "ERivetta", "verified": false, "name": "Elena Rivetta \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#havedemocracy#FBPE#FPHD", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 4907, "tweet_count": 322030, "listed_count": 2}, "id": "1912288435"}, {"username": "EstriborPor", "verified": false, "name": "((Defensor de mis Derechos)) \ud83d\udc02", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1078, "tweet_count": 34680, "listed_count": 1}, "id": "1135247106984284160"}, {"username": "Obioetica", "verified": false, "name": "ObservatorioBio\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 377, "tweet_count": 5996, "listed_count": 33}, "id": "507750628"}, {"location": "ela/dela", "username": "ohhoneyypie", "verified": false, "name": "alice in the sky with diamonds", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3079, "tweet_count": 27249, "listed_count": 2}, "id": "868945863556648962"}, {"location": "fan account", "username": "milasthetc", "verified": false, "name": "liv", "public_metrics": {"followers_count": 92878, "following_count": 89468, "tweet_count": 111092, "listed_count": 158}, "id": "4175877275"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "Alajaapp", "verified": false, "name": "Alajaapp", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 3653, "tweet_count": 11569, "listed_count": 1}, "id": "861035399698944000"}, {"username": "Maemae43689718", "verified": false, "name": "Maemae", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 280, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}, "id": "1014504100497645568"}, {"username": "isramarti1", "verified": false, "name": "Israel Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 929, "tweet_count": 138459, "listed_count": 0}, "id": "2955434655"}, {"location": "Argentina", "username": "agromeat", "verified": false, "name": "Agromeat", "public_metrics": {"followers_count": 4357, "following_count": 414, "tweet_count": 129526, "listed_count": 70}, "id": "259809508"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gus_bs", "verified": false, "name": "El Guru !!", "public_metrics": {"followers_count": 31445, "following_count": 18152, "tweet_count": 21505, "listed_count": 30}, "id": "733783186157625345"}, {"username": "teresa_fontaine", "verified": false, "name": "TERESA FONTAINE", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 961, "tweet_count": 5543, "listed_count": 1}, "id": "2905647885"}, {"username": "edilamon", "verified": false, "name": "M\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 186, "tweet_count": 25537, "listed_count": 0}, "id": "1096746420"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "PaolaBrugiatti", "verified": false, "name": "Paola Brugiatti", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1179, "tweet_count": 27157, "listed_count": 1}, "id": "243246791"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "IlCarmi73", "verified": false, "name": "WhyTheLongFace? \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 98, "tweet_count": 17508, "listed_count": 3}, "id": "710046420821286912"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "JonasLaico", "verified": false, "name": "Jonas Laico", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3966, "tweet_count": 72698, "listed_count": 56}, "id": "62387993"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal", "verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 531978, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "id": "22864100"}, {"username": "Douglassviana1", "verified": false, "name": "#sambafuteboltruco", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 507, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}, "id": "1093166494131896321"}, {"username": "PVC", "verified": true, "name": "PVC", "public_metrics": {"followers_count": 1538494, "following_count": 13964, "tweet_count": 22006, "listed_count": 3875}, "id": "55583641"}, {"username": "TonygStark", "verified": false, "name": "tony stark", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}, "id": "2620774239"}, {"location": "Minnesota, USA", "username": "berlingonzalezs", "verified": false, "name": "Berlin Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 20, "tweet_count": 446380, "listed_count": 61}, "id": "824639391838543872"}, {"username": "ZareCesar", "verified": false, "name": "CESAR ZARE", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 4851, "tweet_count": 124416, "listed_count": 1}, "id": "1141107008701108225"}, {"location": "Entre Polonia y Alpedrete.", "username": "LadyWasaby", "verified": false, "name": "LadyWasaby", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "id": "190674803"}, {"location": "Queen of pasiva agresiva.", "username": "stephamdc", "verified": false, "name": "Steph\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 279, "tweet_count": 17921, "listed_count": 0}, "id": "4117966934"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "xavier_radiovet", "verified": false, "name": "xavier", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 242, "tweet_count": 5614, "listed_count": 1}, "id": "821118731183128577"}, {"location": "Limache, Chile", "username": "elvis7565", "verified": false, "name": "Elvis Teck", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2442, "tweet_count": 40105, "listed_count": 0}, "id": "2181105337"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "7dejuniodigital", "verified": false, "name": "7 de Junio Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 0, "tweet_count": 13359, "listed_count": 0}, "id": "1069481444307857413"}, {"location": "Italia, Marche", "username": "Simona14593913", "verified": false, "name": "SIMONA", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 733, "tweet_count": 41366, "listed_count": 1}, "id": "961378958079152129"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "cineycine", "verified": false, "name": "cineycine", "public_metrics": {"followers_count": 12275, "following_count": 851, "tweet_count": 49103, "listed_count": 255}, "id": "134908726"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "eamandadias", "verified": false, "name": "Amanda Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 72, "tweet_count": 101907, "listed_count": 5}, "id": "333540621"}, {"location": "Curitiba", "username": "mortheus100", "verified": false, "name": "Mortheus \ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 477, "tweet_count": 76616, "listed_count": 5}, "id": "1934518962"}, {"location": "CHILE", "username": "7ma1978", "verified": false, "name": "eric", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}, "id": "231687200"}, {"location": "Castelvecchio Pascoli Barga Lu", "username": "afgianas", "verified": false, "name": "Giuseppe Gianasi", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 848, "tweet_count": 41587, "listed_count": 3}, "id": "225604191"}, {"location": "Santa Fe de la Vera Cruz", "username": "julisaporta", "verified": false, "name": "yatora kinnie", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 354, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}, "id": "954871521616584704"}, {"username": "alexflos", "verified": false, "name": "alexflos", "public_metrics": {"followers_count": 80599, "following_count": 2550, "tweet_count": 3390, "listed_count": 52}, "id": "1085019240430780416"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "WilliamHolsback", "verified": false, "name": "William Holsback", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1381, "tweet_count": 35821, "listed_count": 1}, "id": "846170261728772098"}, {"location": "Toscana, Italia", "username": "SIMVIVI", "verified": false, "name": "Simonetta Viviani", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 406, "tweet_count": 13226, "listed_count": 1}, "id": "986212291"}, {"location": "En una galaxia muy muy lejana.", "username": "Nicistrato", "verified": false, "name": "\u26a0\ufe0fNicistrato\u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1708, "tweet_count": 28921, "listed_count": 0}, "id": "1052497820706623488"}, {"location": "Ponte Nova, Brasil", "username": "arctgmz", "verified": false, "name": "angel\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 10319, "following_count": 9937, "tweet_count": 12755, "listed_count": 1}, "id": "903605201386557440"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "anathainaaa", "verified": false, "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "740959935169744896"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "_ndfsolis", "verified": false, "name": "Ice Queen\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 960, "tweet_count": 148697, "listed_count": 7}, "id": "306775941"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "jw6710mito", "verified": false, "name": "@jw6710MITO", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1014, "tweet_count": 2039, "listed_count": 1}, "id": "1117855074695417858"}, {"location": "Brasil", "username": "conexaopolitica", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699074, "following_count": 222, "tweet_count": 32270, "listed_count": 1185}, "id": "1523748277"}, {"location": "Osasco, Brasil", "username": "BeatrizRuppelt", "verified": false, "name": "Ana Beatriz Ruppelt", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 305, "tweet_count": 3701, "listed_count": 0}, "id": "856687247839698944"}, {"username": "LaryObrienSweet", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcde'\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 4304, "tweet_count": 117601, "listed_count": 0}, "id": "842233768610021376"}, {"username": "LadyWhiitethorn", "verified": false, "name": "Evalin Greenleaf", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1816, "tweet_count": 22861, "listed_count": 6}, "id": "821478053092196352"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "KyonPA350", "verified": false, "name": "Kyon350", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1039, "tweet_count": 113462, "listed_count": 3}, "id": "915853231"}, {"username": "Brandolf11", "verified": false, "name": "Brandolf", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1833, "tweet_count": 56481, "listed_count": 0}, "id": "1087107041490100227"}, {"location": "Paris,18e", "username": "Claralban", "verified": false, "name": "Clara,Choupy,Gandhi et les autres \ud83c\udf2d\ud83e\uddfc...", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1271, "tweet_count": 38885, "listed_count": 6}, "id": "347180300"}, {"username": "mamiaoulamamie", "verified": false, "name": "Mamiaou is BACK", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 197, "tweet_count": 651, "listed_count": 1}, "id": "899322075277611010"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "cb_television", "verified": false, "name": "CB Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "id": "105997198"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "username": "murilo_vinii", "verified": false, "name": "murilo", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 497, "tweet_count": 9231, "listed_count": 0}, "id": "3883737017"}, {"username": "DudinhaStock", "verified": false, "name": "Dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 534, "tweet_count": 6935, "listed_count": 1}, "id": "881605134974947328"}, {"username": "FlaviaM05530629", "verified": false, "name": "Flavia Molina", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1158076262713372672"}, {"location": "BH, Minas Gerais", "username": "AugustoCDiniz", "verified": false, "name": "Augusto Diniz\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 459, "tweet_count": 32808, "listed_count": 3}, "id": "192721209"}, {"location": "San Mart\u00edn , Argentina", "username": "Brixaraa", "verified": false, "name": "\u3055\u304f\u3089\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 214, "tweet_count": 10914, "listed_count": 0}, "id": "894436427332808704"}, {"location": "wpp +55 021", "username": "CrcAngel", "verified": false, "name": "ESPOSA DA DOIDA\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1046, "tweet_count": 30137, "listed_count": 0}, "id": "4249809321"}, {"location": "Brasil - RS", "username": "TSKlassen", "verified": false, "name": "\u2696 Terena Senju \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 3081, "tweet_count": 20212, "listed_count": 2}, "id": "920515598811099136"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "MiguelYoshi", "verified": false, "name": "Yoshi", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 3518, "tweet_count": 84303, "listed_count": 16}, "id": "2172557610"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AmusingSaint", "verified": false, "name": "Amusing Saint Seiya", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 130, "tweet_count": 6297, "listed_count": 4}, "id": "1070535010023804929"}, {"location": "88i8", "username": "Alanfra_cord1", "verified": false, "name": "Fran Co.\ud83c\udde9\ud83c\uddf0ZZZ", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 623, "tweet_count": 57844, "listed_count": 6}, "id": "265592075"}, {"username": "verbete", "verified": false, "name": "\u6d77\u6d0b", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 278, "tweet_count": 11596, "listed_count": 4}, "id": "861819770"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Corinaheredia", "verified": false, "name": "Corina Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1490, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "id": "143573385"}, {"username": "EdgardoBenitezM", "verified": false, "name": "Edgardo", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 190, "tweet_count": 5554, "listed_count": 1}, "id": "3070393247"}, {"location": "Stgo de CHILE", "username": "SebaSmilee7", "verified": false, "name": "Sebastian Carvallo \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 3407, "tweet_count": 4119, "listed_count": 4}, "id": "371598777"}, {"location": "Espanha", "username": "Oscar211999", "verified": false, "name": "\u00d3scar \uffe6", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 346, "tweet_count": 11075, "listed_count": 1}, "id": "532255496"}, {"location": "Tabasco", "username": "ruiz_sandoval", "verified": false, "name": "Luis Ruiz Sandoval F", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1763, "tweet_count": 35017, "listed_count": 1}, "id": "305957464"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "XHVXTabasco", "verified": false, "name": "XHVX- XEVX | Grupo VX", "public_metrics": {"followers_count": 16282, "following_count": 433, "tweet_count": 126043, "listed_count": 98}, "id": "303933758"}, {"location": "Zaragoza", "username": "JRBA10", "verified": false, "name": "Javier R. Borraz A.", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1042, "tweet_count": 22530, "listed_count": 6}, "id": "900365719"}, {"location": "\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03bd \u03b4\u03b1\u03af\u03bc\u03bf\u03bd\u03b1 \u03b5\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "cxlturx", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 34224, "following_count": 354, "tweet_count": 60459, "listed_count": 173}, "id": "2217715133"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "DiogoGu10374407", "verified": false, "name": "Diogo Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "id": "1151262600468062210"}, {"location": "Bel\u00e9m - S\u00e3o Paulo ", "username": "montenegrrr", "verified": false, "name": "jur\u00eddico ezra miller", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 426, "tweet_count": 10424, "listed_count": 0}, "id": "121210364"}, {"location": "Buenos Aires Argentina ", "username": "mishabortito_", "verified": false, "name": "\u1d47\u2071 \u1d43\u207f\u1d4d\u1d49\u02e1 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 607, "tweet_count": 19637, "listed_count": 0}, "id": "963693819978973187"}, {"location": "Argentina", "username": "_Winchester_99", "verified": false, "name": "Moose", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 473, "tweet_count": 38866, "listed_count": 3}, "id": "929136991295475713"}, {"location": "Panam\u00e1\u2600\ufe0f", "username": "ajhs3021", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f A s t r i d \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 575, "tweet_count": 27727, "listed_count": 0}, "id": "746369587969548289"}, {"location": "Quintana Roo", "username": "QuadratinQRoo", "verified": false, "name": "QuadratinQRoo", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 1173, "tweet_count": 60234, "listed_count": 43}, "id": "1099054639612346373"}, {"username": "amandamarchoon", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 278, "tweet_count": 15772, "listed_count": 0}, "id": "806632456182988800"}, {"username": "tamyressiqueir_", "verified": false, "name": "Tamyres", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 151, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "id": "1581771643"}, {"location": "Parroquia San Miguel Arc\u00e1ngel", "username": "AAu08AOgmb", "verified": false, "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 456, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}, "id": "269437985"}, {"location": "Paraguay", "username": "lorenakoeti", "verified": false, "name": "Lorena Aguad\u00e9 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 501, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "id": "122357189"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "adriancatti", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "id": "730809130189983744"}, {"location": "Santiago, Galicia", "username": "G24Noticias", "verified": false, "name": "G24", "public_metrics": {"followers_count": 19688, "following_count": 9, "tweet_count": 82687, "listed_count": 159}, "id": "1101461492208156672"}, {"username": "mouemily", "verified": false, "name": "emily de moura", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 143, "tweet_count": 28646, "listed_count": 0}, "id": "174371443"}, {"location": "Ela/Dela", "username": "barbaraescreve", "verified": false, "name": "b\u00e1rbara morais", "public_metrics": {"followers_count": 8922, "following_count": 3331, "tweet_count": 258168, "listed_count": 125}, "id": "42653406"}, {"username": "Suzana2102", "verified": false, "name": "Suzana", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 332, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "918333553007579136"}, {"location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg", "verified": false, "name": "Anne Marie Curcic", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AgusPereyraNu", "verified": false, "name": "Agustina \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 185, "tweet_count": 36768, "listed_count": 13}, "id": "423589721"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "_pausan_", "verified": false, "name": "Burger lady", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 165, "tweet_count": 42516, "listed_count": 10}, "id": "54770106"}, {"username": "manrevca", "verified": false, "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534"}, {"username": "BlueblackJesus", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 57, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "id": "3185701488"}, {"location": "Altamira. Caracas. Venezuela", "username": "INEVenezuela", "verified": false, "name": "INE Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 1018, "tweet_count": 5428, "listed_count": 73}, "id": "500094784"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "username": "MPPPlanifica", "verified": false, "name": "MinPlanificaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 30531, "following_count": 566, "tweet_count": 28010, "listed_count": 96}, "id": "2586035916"}, {"location": "Peru", "username": "OswaldoBien", "verified": false, "name": "Oswaldo Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 263, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "id": "1246378142"}, {"location": "Lima. Per\u00fa", "username": "IndiraHuilca", "verified": true, "name": "Indira Huilca", "public_metrics": {"followers_count": 250315, "following_count": 1108, "tweet_count": 16386, "listed_count": 377}, "id": "15043710"}, {"username": "asystolepea", "verified": false, "name": "phantom bride", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1207, "tweet_count": 122098, "listed_count": 24}, "id": "954768500"}, {"location": "Ravenna", "username": "FaccaniMirco", "verified": false, "name": "Mirco", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 663, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}, "id": "2882829064"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "username": "Ramon_Angel_MD", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n \u00c1.", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 5003, "tweet_count": 18264, "listed_count": 15}, "id": "120867432"}, {"location": "Brasil", "username": "MmipexRenata", "verified": false, "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2911, "tweet_count": 51463, "listed_count": 4}, "id": "372563666"}, {"username": "BarbJanny", "verified": false, "name": "JB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf22\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u270c\ufe0f\ud83e\udee1\ud83d\udc9a\ud83d\udd30\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 863, "tweet_count": 26985, "listed_count": 0}, "id": "1141345826754768897"}, {"location": "s\u00e3o paulo, brazil", "username": "vind1t", "verified": false, "name": "vindit", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 387, "tweet_count": 21259, "listed_count": 2}, "id": "35543360"}, {"location": "Brazil", "username": "jnflesch", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386339, "following_count": 616, "tweet_count": 160449, "listed_count": 633}, "id": "26426132"}, {"username": "ruizparejo", "verified": false, "name": "Sir Gareth\ud83d\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2528, "tweet_count": 49642, "listed_count": 5}, "id": "433494976"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "Electric__Girl", "verified": false, "name": "Shakelin", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 205, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}, "id": "767206402188279808"}, {"location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "username": "LNV22", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 61210, "following_count": 20436, "tweet_count": 92107, "listed_count": 0}, "id": "2329694580"}, {"location": "Brasil", "username": "RomanoDriver13", "verified": false, "name": "Romano Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4803, "tweet_count": 34760, "listed_count": 1}, "id": "841121573230784512"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "missao_exo", "verified": false, "name": "Miss\u00e3o Exoplaneta #Vacine-se!", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 390, "tweet_count": 6023, "listed_count": 43}, "id": "1092155808777936899"}, {"location": "SP, Brasil", "username": "Dedepsn", "verified": false, "name": "Denise \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 10108, "following_count": 10340, "tweet_count": 25123, "listed_count": 3}, "id": "80485348"}, {"location": "Maldonado, Uruguay", "username": "pilugerez1", "verified": false, "name": "pilugerez\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 387, "tweet_count": 110778, "listed_count": 0}, "id": "1045892443974107136"}, {"location": "Monterrey", "username": "Luis_HdzVita", "verified": false, "name": "Luis H. Vita", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 3455, "tweet_count": 8390, "listed_count": 3}, "id": "374734583"}, {"location": "San Lorenzo, Argentina", "username": "EugeniaRolon_", "verified": false, "name": "Eugenia Rol\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 120867, "following_count": 215, "tweet_count": 28144, "listed_count": 128}, "id": "1001517475618488320"}, {"location": "Piedmont, Italy", "username": "clau13ari", "verified": false, "name": "Claudia De La Paz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 288, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}, "id": "2966808172"}, {"location": "peruano pe' causa", "username": "descuajeringado", "verified": false, "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "id": "3078067443"}, {"location": "in fondo a sinistra \ud83d\udc48 \u270a", "username": "Rinoberto61", "verified": false, "name": "Rino Bertolini-\ud83c\uddee\ud83c\uddf9-\ud83c\uddea\ud83c\uddfa-\ud83d\udc99\ud83d\udc9b-#facciamorete#-\ud83d\udc99\ud83d\udc9b-", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1691, "tweet_count": 51250, "listed_count": 2}, "id": "1063540493735346177"}, {"username": "Pau_rock2010", "verified": false, "name": "Paula R.", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 188, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "id": "165033288"}, {"username": "maduzssss", "verified": false, "name": "madu. \ud83c\udf7e\u00b9\u2076", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 291, "tweet_count": 14718, "listed_count": 0}, "id": "1113215887534972940"}, {"location": "Guarda, Portugal", "username": "carolvenancio05", "verified": false, "name": "caroli", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 365, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}, "id": "939575234662948870"}, {"location": "argentina", "username": "JBarrientos2", "verified": false, "name": "Joel Barrientos", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 373, "tweet_count": 6658, "listed_count": 1}, "id": "278829630"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Lexdarik", "verified": false, "name": "Sandy", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 302, "tweet_count": 20421, "listed_count": 12}, "id": "402198362"}, {"username": "emessalas", "verified": false, "name": "Troglio", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "id": "849845772"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "VictorAndresGB", "verified": false, "name": "Vitocho", "public_metrics": {"followers_count": 178175, "following_count": 205, "tweet_count": 4971, "listed_count": 250}, "id": "581028389"}, {"location": "castel san pietro Bo", "username": "atlantidelibri", "verified": false, "name": "marco zirotti", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 153, "tweet_count": 73186, "listed_count": 14}, "id": "24388245"}, {"location": "021", "username": "iramaciel", "verified": false, "name": "ira paz e amor \u00e9 13\ud83d\udea9\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2280, "tweet_count": 14950, "listed_count": 0}, "id": "207623574"}, {"location": "Brasil", "username": "_oTom", "verified": false, "name": "\u269c\ufe0fTom Silva \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 675, "tweet_count": 65462, "listed_count": 8}, "id": "3090509433"}, {"location": "Paris, France", "username": "rodolfo_remondi", "verified": false, "name": "Rodolfo Remondi", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 684, "tweet_count": 98590, "listed_count": 36}, "id": "754440616487055364"}, {"location": "vent acc .he him", "username": "seventhviolin", "verified": false, "name": "tomi \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 50, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "id": "1109297616603488256"}, {"username": "cxrxvsqz", "verified": false, "name": "3 3 3", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 342, "tweet_count": 69206, "listed_count": 1}, "id": "1138772724"}, {"username": "Ludmila_Caro", "verified": false, "name": "Ludmi", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 439, "tweet_count": 21631, "listed_count": 1}, "id": "386717458"}, {"location": "Passos, Brasil", "username": "rafaela_guns", "verified": false, "name": "Rafa Costa", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 321, "tweet_count": 11785, "listed_count": 0}, "id": "341581567"}, {"username": "SandroGarda", "verified": false, "name": "sandro LULA garda", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1919, "tweet_count": 10245, "listed_count": 0}, "id": "4745897433"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "JesusAranda89", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "id": "1172257010475241474"}, {"location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "TV_Fuego", "verified": false, "name": "Tvfuego", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 837, "tweet_count": 6407, "listed_count": 2}, "id": "805772132651241473"}, {"location": "Howgarts", "username": "CarlosCardin99", "verified": false, "name": "Carlos Mara\u00f1\u00f3n Card\u00edn #RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1306, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "995375037711618049"}, {"username": "mauro23b", "verified": false, "name": "Mauro Romanini", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1071, "tweet_count": 6068, "listed_count": 0}, "id": "1075758380223000577"}, {"username": "PulpiFan23", "verified": false, "name": "Fon Karajan !", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 5001, "tweet_count": 56815, "listed_count": 1}, "id": "752895103035813888"}, {"username": "MiguelAngelAres", "verified": false, "name": "Miguel Angel Ares", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 218, "tweet_count": 24460, "listed_count": 4}, "id": "309452483"}, {"location": "cavaleiros de zero ", "username": "uzuchihax", "verified": false, "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237554, "listed_count": 21}, "id": "1077694172671418368"}, {"location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "verified": false, "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "id": "1106652090246533121"}, {"location": "San Pedro de La Paz, Chile", "username": "mlartiga", "verified": false, "name": "Mauricio L\u00e1rtiga-Obal", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 397, "tweet_count": 279, "listed_count": 1}, "id": "116895969"}, {"location": "Viedma, Argentina", "username": "ALaureiro_", "verified": false, "name": "abril", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 667, "tweet_count": 24499, "listed_count": 0}, "id": "912809801394147328"}, {"location": "Panama", "username": "Anamaturana22", "verified": false, "name": "**DARK_LEONA22, Viuda de STAR BOY\ud83d\ude0d\ud83d\udc94**", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1732, "tweet_count": 84020, "listed_count": 6}, "id": "931034406369755136"}, {"location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1", "username": "gadarovi", "verified": false, "name": "Gabriel D Rosania V", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1782, "tweet_count": 25587, "listed_count": 3}, "id": "101239644"}, {"username": "DMSebastiano", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0fSeby\u2026Artist \ud83d\ude03\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 722, "tweet_count": 82562, "listed_count": 0}, "id": "916300845175787522"}, {"username": "GianfrancoPlace", "verified": false, "name": "Gianfranco Placenti", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 11, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "id": "1556218897"}, {"username": "Hernandzo9", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 106, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "id": "1178008398039789568"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "SrtaFoxy_", "verified": false, "name": "SrtaFoxy_\u2726", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 435, "tweet_count": 3531, "listed_count": 10}, "id": "974043424042176512"}, {"location": "Lima", "username": "10Selassie", "verified": false, "name": "Christian \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 187, "tweet_count": 15699, "listed_count": 3}, "id": "1217378184"}, {"username": "gardelito313", "verified": false, "name": "Hombre Suburbano", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 232, "tweet_count": 26486, "listed_count": 5}, "id": "251217790"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "dmolir", "verified": false, "name": "Dmolir", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 4740, "tweet_count": 32746, "listed_count": 0}, "id": "30001946"}, {"username": "SrtaCarvajal_19", "verified": false, "name": "Mrs.Ackerman", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 365, "tweet_count": 27278, "listed_count": 2}, "id": "129007922"}, {"location": "Maracaibo", "username": "MayerlynFaneite", "verified": false, "name": "Mayerlyn Faneite", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 176, "tweet_count": 5304, "listed_count": 2}, "id": "1228411490"}, {"location": "Brasil", "username": "salesiomedeiro", "verified": false, "name": "salesio", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2081, "tweet_count": 30754, "listed_count": 3}, "id": "918674891032838144"}, {"location": "Rio de Janeiro | RJ - Brasil", "username": "lenecravo", "verified": false, "name": "Lene Cravo \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 822, "tweet_count": 12843, "listed_count": 3}, "id": "59518203"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "solangestellam", "verified": false, "name": "sol \ud83e\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 14500, "following_count": 2925, "tweet_count": 188046, "listed_count": 10}, "id": "590402459"}, {"location": "Roma", "username": "amalajz4", "verified": false, "name": "Valentinajz4", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 1712, "tweet_count": 28786, "listed_count": 13}, "id": "1660889534"}, {"location": "Lleidat\u00e0 empeltat a Barcelona", "username": "EnricDeLleida", "verified": false, "name": "Enric de Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 581, "tweet_count": 27206, "listed_count": 0}, "id": "311376677"}, {"location": "Asturias", "username": "laquintacolumna", "verified": false, "name": "laquintacolumna", "public_metrics": {"followers_count": 43074, "following_count": 165, "tweet_count": 105515, "listed_count": 1053}, "id": "14598074"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ComicPrado", "verified": false, "name": "\u26ab\ufe0f El \u00faltimo Czarniano \u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 726, "tweet_count": 20084, "listed_count": 4}, "id": "1168197791975391244"}, {"location": "Oreg\u00f3n", "username": "FaradayJoshua", "verified": false, "name": "Joshua Faraday", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 186, "tweet_count": 5341, "listed_count": 2}, "id": "938129798181871616"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "AlmenaSilvia", "verified": false, "name": "C. Silvia Almenara", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 276, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}, "id": "875367124360978432"}, {"location": "Peru", "username": "castillo_rafo", "verified": false, "name": "Rafo Castillo \ud83c\udfc625", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 425, "tweet_count": 6893, "listed_count": 1}, "id": "868186897725739009"}, {"location": "Pirapora - MG", "username": "taisapira17", "verified": false, "name": "Ta\u00edsa Marques", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1948, "tweet_count": 15836, "listed_count": 2}, "id": "2873065801"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BTardeBrasil", "verified": false, "name": "BOA TARDE BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 19432, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}, "id": "844952176501886976"}, {"username": "NicoPoquet1", "verified": false, "name": "Noci \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 40, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "id": "1031792727313342464"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BoffeGP", "verified": true, "name": "LEV Spooky GP \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 380414, "following_count": 667, "tweet_count": 22263, "listed_count": 47}, "id": "872822982"}, {"username": "Themax9131", "verified": false, "name": "@Themax913", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624"}, {"location": "Sardegna. ", "username": "Mary67921157", "verified": false, "name": "*Camiebasta*", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 923, "tweet_count": 10005, "listed_count": 4}, "id": "841776635032555520"}, {"username": "ultrairidescent", "verified": false, "name": "arquiteta de d\u00e9j\u00e0 vu", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1125, "tweet_count": 119927, "listed_count": 1}, "id": "1697400337"}, {"location": "na sua cama", "username": "fernandapiiress", "verified": false, "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude7f\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud83d\ude3e", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 631, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "id": "1140228676417662976"}, {"location": "Itu, Brasil", "username": "Arrochaaa_", "verified": false, "name": "Arrochinha \ud83e\uddda\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 378, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "id": "1112837303465111552"}, {"location": "lima", "username": "williamssuclupe", "verified": false, "name": "Willy Suvalle", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 3313, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}, "id": "449863189"}, {"location": "Orbetello, Toscana", "username": "ElisaSoldani1", "verified": false, "name": "Elisa Soldani #FBPE#Toscana#antifascista #FR \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 4046, "tweet_count": 26687, "listed_count": 3}, "id": "4725701127"}, {"location": "\u276a G\u1d0f\u1d1b\u029c\u1d00\u1d0d C\u026a\u1d1b\u028f \u276b", "username": "FelineWings", "verified": false, "name": "Valerie M. Wayne.", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 354, "tweet_count": 3762, "listed_count": 1}, "id": "3911810301"}, {"location": "\u276a L\u1d0fs A\u0301\u0274\u0262\u1d07\u029f\u1d07s - G\u1d0f\u1d1b\u029c\u1d00\u1d0d C\u026a\u1d1b\u028f \u276b", "username": "RiderOfFiery", "verified": false, "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f R\u1d07\u028f\u1d07s.", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 166, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}, "id": "3926700869"}, {"username": "Luizaocps", "verified": false, "name": "Ferreira L. A.", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 774, "tweet_count": 9330, "listed_count": 0}, "id": "910795226"}, {"location": "Diadema, Brasil", "username": "199abril_8", "verified": false, "name": "Prensauro Boy", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 369, "tweet_count": 16479, "listed_count": 0}, "id": "933522539359408128"}, {"location": "Coatza beach", "username": "heectorme", "verified": false, "name": "Hgrams \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 94, "tweet_count": 8574, "listed_count": 0}, "id": "1003842226462609410"}, {"location": "Milano ", "username": "VirginiaPanzeri", "verified": false, "name": "Virginia", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 923, "tweet_count": 132496, "listed_count": 10}, "id": "781383422484897792"}, {"location": "Ciudad Inm\u00f3vil", "username": "Juandavidriosp", "verified": false, "name": "\u1f48\u03c1\u03c6\u03b5\u03cd\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 1801, "tweet_count": 102371, "listed_count": 24}, "id": "140984902"}, {"location": "Barranquilla, Colombia.", "username": "amroldanr", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Rold\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 2616, "tweet_count": 37988, "listed_count": 9}, "id": "588690987"}, {"location": "Faraonazgo de Cedritos", "username": "Epicurea88", "verified": false, "name": "Epicurea \ud83c\udf52\ud83d\udc89\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1232, "tweet_count": 71332, "listed_count": 4}, "id": "184675664"}, {"location": "lorenzo kreiv ", "username": "yalubutler", "verified": false, "name": "yael", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 199, "tweet_count": 33770, "listed_count": 1}, "id": "1011968622"}, {"username": "santatrindadee", "verified": false, "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 451, "tweet_count": 32221, "listed_count": 0}, "id": "1109130630950981633"}, {"username": "quisqui97", "verified": false, "name": "Quisqui", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 111, "tweet_count": 16959, "listed_count": 0}, "id": "805419006576488448"}, {"location": "United States of America", "username": "antimumias", "verified": false, "name": "Mr. Leto", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 5052, "tweet_count": 112797, "listed_count": 15}, "id": "90950587"}, {"username": "ego_mundi", "verified": false, "name": "EgoSumLuxMundi", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1508, "tweet_count": 62871, "listed_count": 0}, "id": "1091699738393673734"}, {"location": "Col\u00b7l\u00f2nia del Nord-Est.  STV.", "username": "K3f3s", "verified": false, "name": "Kefes \ud83d\uddfd \ud83c\udff4 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 637, "tweet_count": 8632, "listed_count": 4}, "id": "801457603364655105"}, {"username": "Lorelou4", "verified": false, "name": "Lorelou", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 2050, "tweet_count": 8275, "listed_count": 0}, "id": "4818741759"}, {"location": "Falc\u00f3n, Venezuela", "username": "GMBNBT_Falcon", "verified": false, "name": "Barrio Nuevo Barrio Tricolor Edo. Falc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 802, "tweet_count": 14276, "listed_count": 3}, "id": "2716936303"}, {"location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "username": "Nicofactss", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 492, "tweet_count": 110068, "listed_count": 13}, "id": "280341577"}, {"location": "La Plata", "username": "diegourko", "verified": false, "name": "Diego Urko \ud83c\udf77 \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4999, "tweet_count": 29913, "listed_count": 107}, "id": "37082793"}, {"location": "we do it like a mafia", "username": "venomousuga", "verified": false, "name": "tony\u2077 est\u00e1 estudando", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 1267, "tweet_count": 49903, "listed_count": 3}, "id": "915692530989182976"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "EmiliaSarz", "verified": false, "name": "Emilia Sarz", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1108839372743307265"}, {"username": "G_BouneMani", "verified": false, "name": "Gabrielle Maieutik\u00e9-BuoneMani", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 813, "tweet_count": 22293, "listed_count": 1}, "id": "1012080208441233409"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "ianquerino", "verified": false, "name": "I\ud83c\udde6n Querino", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 809, "tweet_count": 74163, "listed_count": 6}, "id": "3158176122"}, {"location": "Contagem / MG", "username": "otempo", "verified": true, "name": "O Tempo", "public_metrics": {"followers_count": 428187, "following_count": 119, "tweet_count": 501561, "listed_count": 1050}, "id": "29274419"}, {"location": "Que Deus me elimine", "username": "erundiva", "verified": false, "name": "Antifascismo, ironia e fofura", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 599, "tweet_count": 11087, "listed_count": 1}, "id": "32394397"}, {"username": "NickDinaer", "verified": false, "name": "Dinaer", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 66, "tweet_count": 13375, "listed_count": 21}, "id": "2510612105"}, {"username": "jrdp1953", "verified": false, "name": "Juan R Duran P", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 66, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "id": "714793459895275520"}, {"location": "Argentina", "username": "eugeniace", "verified": false, "name": "NoTeOlvides \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2579, "tweet_count": 112475, "listed_count": 21}, "id": "87739572"}, {"location": "Kid A", "username": "AwkaDan", "verified": false, "name": "Daniel \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 3306, "tweet_count": 82244, "listed_count": 12}, "id": "210162640"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "ruipbcribeiro", "verified": false, "name": "Rui", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 262, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "id": "1034402615776436224"}, {"location": "Portugal", "username": "luiscgs00", "verified": false, "name": "Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 784, "tweet_count": 33212, "listed_count": 3}, "id": "1163808994810445824"}, {"location": "Xalapa", "username": "ChirinosssD", "verified": false, "name": "autumnsdaddy", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 815, "tweet_count": 29754, "listed_count": 2}, "id": "254218712"}, {"username": "Sadamer3", "verified": false, "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969", "verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226"}, {"username": "Bix29659902", "verified": false, "name": "Bix", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 17, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "id": "1171378189677056003"}, {"location": "Tomorrowland...Dreams\u2764", "username": "ALD35", "verified": false, "name": "Cobra Bubbles", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 660, "tweet_count": 27947, "listed_count": 0}, "id": "312026046"}, {"username": "lukidalf", "verified": false, "name": "lukito", "public_metrics": {"followers_count": 7218, "following_count": 611, "tweet_count": 5172, "listed_count": 3}, "id": "1158496986099802117"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CarllusViva", "verified": false, "name": "Carllus Viva Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1877, "tweet_count": 15379, "listed_count": 5}, "id": "3130033035"}, {"location": "CABA - Rep\u00fablica Argentina", "username": "rogeliomarin13", "verified": false, "name": "Rogelio Marin", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 100, "tweet_count": 56594, "listed_count": 17}, "id": "447126354"}, {"location": "Asunci\u00f3n ", "username": "lcperalta69", "verified": false, "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1018, "tweet_count": 101804, "listed_count": 19}, "id": "707221787"}, {"location": "Cansada ", "username": "vevertonk", "verified": false, "name": "veverton", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 495, "tweet_count": 16609, "listed_count": 0}, "id": "2521541319"}, {"username": "ferjimenezok", "verified": false, "name": "Fernando Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1200, "tweet_count": 13905, "listed_count": 3}, "id": "2858107157"}, {"location": "Mar de las Pampas, Argentina", "username": "jrwadv", "verified": false, "name": "Yvael Tercero Martinez Gol", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 892, "tweet_count": 10552, "listed_count": 0}, "id": "17896456"}, {"username": "Guillotewinner", "verified": false, "name": "polidroga", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2503, "tweet_count": 67271, "listed_count": 0}, "id": "200496560"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-24T16:21:25.000Z", "lang": "es", "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida ?? Eso es una soluci\u00f3n permanente para un problema temporal \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1187403732331483137"], "id": "1187403732331483137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3181997162"}, {"created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "lang": "es", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1186997870295162880", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429"}, {"created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "lang": "it", "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "id": "1187793219943325697", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "author_id": "3317380810"}, {"created_at": "2019-10-25T21:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@LucioGoetz @taldefelipe_ @gabigwI @GremioIsento @Porracamila No segundo gol o Flamengo j\u00e1 matou o jogo, n\u00e3o precisou do p\u00eanalti, eu tamb\u00e9m n\u00e3o marcaria ele, e outra, o Gr\u00eamio n\u00e3o se entregou, mas n\u00e3o tinha como, n\u00e3o conseguiam jogar, o Flamengo tava muito preparado...", "edit_history_tweet_ids": ["1187844241831190530"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LucioGoetz", "id": "1037852664015597569"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "gabigwI", "id": "1347605046452695047"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "GremioIsento", "id": "1009821052246134789"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "PorraCamila", "id": "1410256481723760642"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037852664015597569", "id": "1187844241831190530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240896578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843169699946496"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:27:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@crfvmartins @taldefelipe_ @gabigwI @GremioIsento @Porracamila Se fosse eu jogando ap\u00f3s o 3 gol com aquele p\u00eanalti rid\u00edculo que nek foi, com que vontade iria correr atr\u00e1s sendo q al\u00e9m de ser muito dif\u00edcil o juiz marca uma coisa daquelas?", "edit_history_tweet_ids": ["1187843169699946496"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "nek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crfvmartins", "id": "240896578"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "gabigwI", "id": "1347605046452695047"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "GremioIsento", "id": "1009821052246134789"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "PorraCamila", "id": "1410256481723760642"}]}, "in_reply_to_user_id": "240896578", "id": "1187843169699946496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037852664015597569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187842739804803072"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:29:12.000Z", "lang": "it", "text": "@pastaalsalmon @andre60me Immagina il dolore di una madre il cui il figlio si \u00e8 suicidato, non esiste dolore pi\u00f9 grande. Il dolore di un figlio che perde un genitore e che vivr\u00e0 per sempre traumatizzato a vita\nSotto molti aspetti il suicidio \u00e8 puro egoismo, nessuno dice che l'egoismo sia giusto o sbagliat", "edit_history_tweet_ids": ["1187843578430660608"], "in_reply_to_user_id": "1067414149150531586", "id": "1187843578430660608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1067414149150531586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843394581741568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "lang": "it", "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET", "edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "id": "1187715444159008769", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "author_id": "910827588"}, {"created_at": "2019-10-25T20:20:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@Zando_brasilia @oiluiz Vc sao Laranjal...30 conto Queirpz arruma uma mamata la!!!!!!\nHahahahahhahhaha", "edit_history_tweet_ids": ["1187826364445003776"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.2993, "type": "Person", "normalized_text": "Laranjal"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5161, "type": "Person", "normalized_text": "Queirpz"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049489127392104448", "id": "1187826364445003776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825146505338163201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187825947334107139"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 157, "tag": "LulaLivreResiste"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 156, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "libabda", "id": "453182697"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "SALLESMMA", "id": "844076252814368768"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@libabda @partidonovo30 Vejam, o cara \u00e9 suicida, no tempo de crian\u00e7a bot\u00e1vamos sal na lesma pra ela secar, @sallesmma vai secar devagarinho #LulaLivreResiste", "edit_history_tweet_ids": ["1187739216656117762"], "in_reply_to_user_id": "453182697", "id": "1187739216656117762", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "473215138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187736055199555587"}]}, {"created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK", "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}]}, "id": "1187707117312118784", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "author_id": "79556841"}, {"created_at": "2019-10-25T21:07:48.000Z", "lang": "pt", "text": "CNI, bolsonarista, diz q est\u00e3o em risco 2,4 mi de empregos e $52 bi em sal\u00e1rios no BR se acabar o Mercosul. Bolsonaro est\u00e1 se lixando, pois foi eleito por Olavo e seis seguidores, q s\u00e3o contra, especialmente c/ a vit\u00f3ria da esquerda, na Argentina e Uruguai https://t.co/IrF08YJ0lF", "edit_history_tweet_ids": ["1187838189874171910"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7361, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5386, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosul"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 237, "end": 245, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.872, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IrF08YJ0lF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/10/fim-do-bloco-impactaria-24-milhoes-de-empregos-afirma-cni.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/10/fim-do-bloco-impactaria-24-milhoes-de-empregos-afirma-cni.shtml"}]}, "id": "1187838189874171910", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 60, "like_count": 357, "quote_count": 6}, "author_id": "31139434"}, {"created_at": "2019-10-19T00:17:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Comunicado importante!\n\nEstamos cientes que muitos de voc\u00eas est\u00e3o com problemas de conex\u00e3o. Fomos informados que houve um corte de fibra que impacta a conex\u00e3o de grande parte do Brasil. +", "edit_history_tweet_ids": ["1185349189791895553"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1185349189791895553", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 231, "like_count": 860, "quote_count": 15}, "author_id": "1054172393466486789"}, {"created_at": "2019-10-25T16:38:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Nenhuma mentira espalhada por Bolsonaro e seus comparsas \u00e9 surpresa, seja na m\u00eddia ou nas mil\u00edcias digitais. Ele \u00e9 o presidente das Fake News. Seu maior inimigo \u00e9 a verdade. https://t.co/vbYl3CIZfO", "edit_history_tweet_ids": ["1187770522983129088"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/vbYl3CIZfO", "expanded_url": "https://pt.org.br/nota-do-pt-veja-tera-de-responder-a-mais-uma-capa-criminosa-contra-lula/", "display_url": "pt.org.br/nota-do-pt-vej\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/nota-do-pt-veja-tera-de-responder-a-mais-uma-capa-criminosa-contra-lula/"}]}, "id": "1187770522983129088", "public_metrics": {"retweet_count": 535, "reply_count": 291, "like_count": 1764, "quote_count": 53}, "author_id": "31139434"}, {"created_at": "2019-10-25T12:25:18.000Z", "lang": "it", "text": "la smettete di dire che il suicidio \u00e8 solo un dolore che passa agli altri. Quando si parla di suicidio non dovete preoccuparvi degli altri ma di chi sta male e ha pensato ad uccidersi. Se li dite che cos\u00ec far\u00e0 passare il dolore agli altri li farete sentire dei fottuti nostri.", "edit_history_tweet_ids": ["1187706699232227328"], "id": "1187706699232227328", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 1}, "author_id": "1156217286136598529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "LulaLivreResiste"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "de Campanha"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/bmLhYVnQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187790921879998464", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:35:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos transportes p\u00fablicos, que domina o transporte municipal, estadual e intermunicipal. V\u00ea se o Coiso tem coragem de mexer nisso. #LulaLivreResiste https://t.co/bmLhYVnQOj", "edit_history_tweet_ids": ["1187814840687120384"], "id": "1187814840687120384", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "author_id": "1009116891825278982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187790921879998464"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "@MaihenH @luisduquev Libreto muy conocido de los comunistas. Infundir miedo\nSigo pensando que un comando suicida israel\u00ed podr\u00eda \u201climpiar la basura\u201d en Venezuela en menos de 3 horas. Pero claro; ese caso es muy ajeno a sus intereses.", "edit_history_tweet_ids": ["1187838444615225344"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaihenH", "id": "1610496259"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610496259", "id": "1187838444615225344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2952365069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770950286270464"}]}, {"created_at": "2019-10-24T06:15:54.000Z", "lang": "it", "text": "Avete mai incontrato un ulivo con 1700 anni di storia?\nBuona giornata Amici \u2600\ufe0f https://t.co/yLyveH5ajY", "edit_history_tweet_ids": ["1187251351253856256"], "id": "1187251351253856256", "public_metrics": {"retweet_count": 886, "reply_count": 1902, "like_count": 6016, "quote_count": 507}, "author_id": "270839361", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yLyveH5ajY", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1187251351253856256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLyveH5ajY", "media_key": "7_1187251273655029760"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "id": "1186175542644658176", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "author_id": "267058747", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T17:06:57.000Z", "lang": "it", "text": "-Dottore? \n-Mi dica \n-Da giovane ero comunista e adesso  mi piace CasaPound. Bacio i crocefissi ma cambio compagna come le mutande. Prima dicevo che la Padania non \u00e8 Italia e adesso sono sovranista. Dice che sono pazzo?\n-No, lei \u00e8 solo scemo. Pazzi sono quelli che la votano.", "edit_history_tweet_ids": ["1187777579526307840"], "id": "1187777579526307840", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 56, "like_count": 1890, "quote_count": 12}, "author_id": "2842400818"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO", "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "id": "1187734713454100485", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-25T21:21:10.000Z", "lang": "es", "text": "@LaPetequia Punk suicida - s\u00edndrome del punk\nMe recordaba de todos esos chavos dando vueltas y soltando golpes. La risa era tanta que se me olvidaba lo dem\u00e1s \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1187841557518606337"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaPetequia", "id": "627042032"}]}, "in_reply_to_user_id": "627042032", "id": "1187841557518606337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2200767613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187832373452443649"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:44:41.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n pon\u00edan una y otra vez (de desahogo,para bailarla,para cantarla o para llorarla) cuando reci\u00e9n se divorciaron o separaron de una relaci\u00f3n larga? \n\nLos leo \ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1187832373452443649"], "id": "1187832373452443649", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 142, "like_count": 96, "quote_count": 9}, "author_id": "627042032"}, {"created_at": "2019-10-24T18:55:16.000Z", "lang": "es", "text": "Conoc\u00ed a un suicida tan paciente que est\u00e1 esperando a que abran el Metro de Bogot\u00e1 pa\u2019 ir a tir\u00e1rsele.", "edit_history_tweet_ids": ["1187442449171525632"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4404, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "id": "1187442449171525632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "611975003"}, {"created_at": "2019-10-23T22:57:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Parece que o Arrascaeta vai jogar...\n\nQUE JOGUE TODOS PARA N\u00c3O  TER CHORO DEPOIS!\ud83d\udd35\u26ab\u26aa", "edit_history_tweet_ids": ["1187141126307962887"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}]}, "id": "1187141126307962887", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 208, "like_count": 1477, "quote_count": 61}, "author_id": "869011640536244224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "loncheritagarcia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 146, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "loncheritagarcia"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tJAMWQ8pEo", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1187767569857404929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJAMWQ8pEo", "media_key": "3_1187767567256973312"}]}, "created_at": "2019-10-25T16:27:10.000Z", "lang": "es", "text": "EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultadas all\u00ed.\n#loncheritagarcia https://t.co/tJAMWQ8pEo", "edit_history_tweet_ids": ["1187767569857404929"], "id": "1187767569857404929", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-10-25T15:46:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Resumo da capa da Veja: 1) \u201cVal\u00e9rio DISSE TER OUVIDO de um empres\u00e1rio que o ex-presidente foi o mandante do assassinato\u201d 2) \u201cSE Marcos Val\u00e9rio estiver dizendo a verdade..\u201d 3) \u201cO novo depoimento, EMBORA N\u00c3O TRAGA NENHUMA PROVA CONCRETA (...)\u201d. Completo:\nhttps://t.co/L3NPytXvoy", "edit_history_tweet_ids": ["1187757432635904000"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Val\u00e9rio"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/L3NPytXvoy", "expanded_url": "http://bit.ly/2BJ801D", "display_url": "bit.ly/2BJ801D", "unwound_url": "http://www.rogeriocorreia.com.br/noticia/bomba-da-veja-disse-ter-ouvido/"}]}, "id": "1187757432635904000", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 9, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "245392082"}, {"created_at": "2019-10-25T21:12:46.000Z", "lang": "es", "text": "Esto era realmente lo necesario. No las burlas tildando a la persona de la confesi\u00f3n como \u201cshow\u201d ni las faltas de respeto hacia otros compa\u00f1eros. Tenemos que entender que cada cual tiene sus problemas y sus presiones. https://t.co/QPIAA8jDEu", "edit_history_tweet_ids": ["1187839439877398529"], "id": "1187839439877398529", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1182866288", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/QPIAA8jDEu", "expanded_url": "https://t.co/QPIAA8jDEu", "display_url": "t.co/QPIAA8jDEu"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T00:08:28.000Z", "lang": "pt", "text": "o peixinho voltando pra ser jogado de novo meu deus eu vou explodir de amor https://t.co/STLQiigiHX", "edit_history_tweet_ids": ["1187521268792352768"], "id": "1187521268792352768", "public_metrics": {"retweet_count": 39817, "reply_count": 659, "like_count": 130913, "quote_count": 3212}, "author_id": "2574521813", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/STLQiigiHX", "expanded_url": "https://twitter.com/GY18164253/status/1187452693918486530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/STLQiigiHX", "media_key": "7_1187452457728786433"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T14:40:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@Carlacgoliveira Porque tem uma Constitui\u00e7\u00e3o suicida. \n\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1187740719907250177"], "in_reply_to_user_id": "1120792787614666752", "id": "1187740719907250177", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "931250955466739712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738075528605696"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:26:50.000Z", "lang": "it", "text": "Capisco chi oggi ha scioperato a Roma per chiedere un miglioramento della qualit\u00e0 dei servizi della citt\u00e0. Non bisogna mai aver paura delle richieste che arrivano dai sindacati, dai lavoratori e dai cittadini", "edit_history_tweet_ids": ["1187797684511543297"], "id": "1187797684511543297", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 92, "like_count": 303, "quote_count": 18}, "author_id": "403544693"}, {"created_at": "2019-10-25T20:10:18.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 el ch\u00f3fer no tenga problemas despu\u00e9s, pq claramente si vas a cruzar la calle esperas en la maldita vereda y cruzas en las esquinas https://t.co/aUZ4ZlDpRV", "edit_history_tweet_ids": ["1187823719231741953"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9099, "type": "Organization", "normalized_text": "ch\u00f3fer"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/aUZ4ZlDpRV", "expanded_url": "https://twitter.com/nanduti/status/1187821796290125824", "display_url": "twitter.com/nanduti/status\u2026"}]}, "id": "1187823719231741953", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1304046368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187821796290125824"}]}, {"created_at": "2019-10-25T16:40:36.000Z", "lang": "es", "text": "[ATENCION] | Avi\u00f3n militar venezolano aterriz\u00f3 en el aeropuerto m\u00e1s importante de Bolivia. Maduro lo habr\u00eda enviado tras cuestionados resultados electorales que dan a Evo Morales como ganador de las presidenciales. https://t.co/abmqq3Iven", "edit_history_tweet_ids": ["1187770950286270464"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/abmqq3Iven", "expanded_url": "https://twitter.com/MaihenH/status/1187770950286270464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/abmqq3Iven", "media_key": "7_1187770633142374401"}]}, "id": "1187770950286270464", "public_metrics": {"retweet_count": 950, "reply_count": 31, "like_count": 302, "quote_count": 35}, "author_id": "1610496259"}, {"created_at": "2019-10-24T21:35:09.000Z", "lang": "es", "text": "@AntEsRiv @HerziliaKatito Chile es un pa\u00eds que fue rescatado de la miseria comunista en el \u00faltimo minuto. Qu\u00e9 triste que sus j\u00f3venes no tengan conciencia de lo que se salvaron", "edit_history_tweet_ids": ["1187482687923249157"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "HerziliaKatito", "id": "49227540"}]}, "in_reply_to_user_id": "2707219892", "id": "1187482687923249157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26088531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187357825674153984"}]}, {"created_at": "2019-10-25T16:43:59.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "edit_history_tweet_ids": ["1187771800144564228"], "id": "1187771800144564228", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "993899457631703040", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.6995, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.3904, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/SoXJNdsrlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1187824895230697472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoXJNdsrlh", "media_key": "7_1187824799873208325"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "#LO\u00daLTIMO Facci\u00f3n de los militantes del partido aprista llegan a la sede de la Casa del Pueblo para el XXV Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\". https://t.co/SoXJNdsrlh", "edit_history_tweet_ids": ["1187824895230697472"], "id": "1187824895230697472", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 394, "like_count": 227, "quote_count": 74}, "author_id": "44932117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 160, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "ChileSomosTodos"}, {"start": 180, "end": 195, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 159, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.7935, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSomosTodos"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/L8UpjdhnFw", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:53:40.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo alguien se suicida en un calabozo? Justo hubo una falla en el sistema de c\u00e1maras? \n\nQue descaro, que indolencia, que inhumanidad\n\n#LaMarchaMasGrandeDeChile \n#ChileSomosTodos \n#RenunciaPi\u00f1era https://t.co/L8UpjdhnFw", "edit_history_tweet_ids": ["1187834636862398475"], "id": "1187834636862398475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185664785955872768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}]}, {"created_at": "2019-10-25T21:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@PifBreno nada u\u00e9 kkkj", "edit_history_tweet_ids": ["1187836855292706817"], "in_reply_to_user_id": "998879469380227073", "id": "1187836855292706817", "geo": {"place_id": "ba502b73a5df4ee1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857082677404594176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187815751312388096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PifBreno", "id": "998879469380227073"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Faltam transpar\u00eancia e a\u00e7\u00f5es mais amplas do governo para conter \u00f3leo na costa, cobram cientistas (via @usponline)\nhttps://t.co/dBFOzv8ohu", "edit_history_tweet_ids": ["1187828677641269250"], "id": "1187828677641269250", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 23, "like_count": 50, "quote_count": 4}, "author_id": "9317502", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/dBFOzv8ohu", "expanded_url": "http://bit.ly/34cNOld", "display_url": "bit.ly/34cNOld", "unwound_url": "http://bit.ly/34cNOld"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "usponline", "id": "24241923"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:33:20.000Z", "lang": "et", "text": "Ja,ja,ja. https://t.co/xkgKihKGOo", "edit_history_tweet_ids": ["1187829517907308545"], "id": "1187829517907308545", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 189, "like_count": 748, "quote_count": 9}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187824895230697472"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/xkgKihKGOo", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1187824895230697472", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-24T18:30:42.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia acabou de invadir a casa do meu vizinho, pelo que entendi ele e a esposa est\u00e1 envolvido em crimes de falsos empr\u00e9stimos, carros clonados dublezinho, e associa\u00e7\u00e3o ao tr\u00e1fico.\nDou um pirulito pra quem acertar pra quem ele fez campanha e quem \u00e9 o \u00eddolo dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1187436268856205313"], "id": "1187436268856205313", "public_metrics": {"retweet_count": 871, "reply_count": 375, "like_count": 8219, "quote_count": 71}, "author_id": "1087337031120887811"}, {"created_at": "2019-10-25T20:55:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@semcerveja me deixe va, eu gostei tanto do trailer, vou pelo menos falar mal com propriedade", "edit_history_tweet_ids": ["1187835078287777794"], "in_reply_to_user_id": "55272025", "id": "1187835078287777794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2830773938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187830346672459782"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "semcerveja", "id": "55272025"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T17:05:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"N\u00e3o conseguem ouvir o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem durante 5 minutos, mas quando se suicida, ficam 1 hora a escrever um texto.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1187777102038339584"], "id": "1187777102038339584", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "816500710510645248"}, {"created_at": "2019-10-25T18:18:39.000Z", "lang": "es", "text": "que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al cielo o al infierno, gu\u00e1rdate tu estupidez por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1187795622956539904"], "id": "1187795622956539904", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "3433487265"}, {"created_at": "2019-10-25T19:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "edit_history_tweet_ids": ["1187818978225336320"], "id": "1187818978225336320", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:42:34.000Z", "lang": "es", "text": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo. https://t.co/JfCtaF88m5", "edit_history_tweet_ids": ["1187831842906476545"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 147, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio M\u00e9dico Legal"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JfCtaF88m5", "expanded_url": "http://bit.ly/2qDQ9H4", "display_url": "bit.ly/2qDQ9H4", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}]}, "id": "1187831842906476545", "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 71, "like_count": 295, "quote_count": 143}, "author_id": "90227660"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 228, "tag": "LDOnda"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "LDOnda"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/6D56MhOvLc", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/audios/longitud-de-onda/longitud-onda-suicidio-no-se-trata-silencio-14-10-19/5409550/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 243, "username": "radioclasica", "id": "57777139"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:45:12.000Z", "lang": "es", "text": "Minuto 22:50: \"los pa\u00edses n\u00f3rdicos tienen una tasa de suicidio relativamente baja\". A ver si acabamos con el mito de que en los pa\u00edses n\u00f3rdicos, a pesar de tener una sociedad modelo, se suicida todo el mundo. Es mentira. #LDOnda  @radioclasica https://t.co/6D56MhOvLc", "edit_history_tweet_ids": ["1187636210539421696"], "id": "1187636210539421696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "198448864"}, {"created_at": "2019-10-25T20:36:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivacionais aos funcion\u00e1rios. Elas nunca aconteceram porque a profissional se matou um dia antes do in\u00edcio das palestras.", "edit_history_tweet_ids": ["1187830348626956288"], "id": "1187830348626956288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "285335785"}, {"created_at": "2019-10-25T20:27:27.000Z", "lang": "es", "text": "A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Dios?\u201d \u201cTanta gente queriendo vivir y esa persona acab\u00f3 con su vida\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f  \nSigan pensando que Dios arregla todo y no vayan al m\u00e9dico o al psic\u00f3logo \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "edit_history_tweet_ids": ["1187828039138324481"], "id": "1187828039138324481", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025605574065569792"}, {"created_at": "2019-10-25T20:36:12.000Z", "lang": "pt", "text": "se um dia fizerem exposed meu eu quero algo bom\n\ntipo: ele matou algu\u00e9m\n\nSE VIR COM \nELE FOI GROSSO\nIGNORA DM\nFEZ ISSO E AQUILO\n\nEU MANDO TOMAR NO CU", "edit_history_tweet_ids": ["1187830239398891520"], "id": "1187830239398891520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981031496696913920"}, {"created_at": "2019-10-25T16:06:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Ei! Psiu! Ei voc\u00ea! \u00c9... \u00c9 voc\u00ea mesmo. Pare de fazer memes. Meme \u00e9 crime. Memes matam...", "edit_history_tweet_ids": ["1187762400117903361"], "id": "1187762400117903361", "public_metrics": {"retweet_count": 2191, "reply_count": 2459, "like_count": 19536, "quote_count": 580}, "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-10-25T13:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3lo por opinar de el , muy bien no tiene que estar !!!!!!!! https://t.co/DyLBknjXOt", "edit_history_tweet_ids": ["1187716939633844224"], "id": "1187716939633844224", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "author_id": "4905433269", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DyLBknjXOt", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmiss_/status/1187699317282357249", "display_url": "twitter.com/Schmiss_/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:48:23.000Z", "lang": "es", "text": "delegado davies q lute https://t.co/juevJ8QU7J", "edit_history_tweet_ids": ["1187818205533888512"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "davies"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/juevJ8QU7J", "expanded_url": "https://twitter.com/wisekbumz/status/1187818205533888512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juevJ8QU7J", "media_key": "3_1187818179353071619"}]}, "in_reply_to_user_id": "846046228223852545", "id": "1187818205533888512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846046228223852545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816680568832005"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:37:30.000Z", "lang": "ca", "text": "Canvi de xip: La Polla Records arrenquen amb \u2018Salve\u2019... El pogo ja est\u00e0 configurat. https://t.co/P3hjbiBS2x", "edit_history_tweet_ids": ["1187830565120151553"], "in_reply_to_user_id": "392043240", "id": "1187830565120151553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "392043240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187825828610088961"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/P3hjbiBS2x", "expanded_url": "https://twitter.com/xcervantes1/status/1187830565120151553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3hjbiBS2x", "media_key": "7_1187830363349012480"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T03:10:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@robertizei @reeb__s Haryane pode at\u00e9 sair com dinheiro, mas pelo dinheiro ela passou por cima do car\u00e1ter dela mesmo... Deus tudo v\u00ea, nada passa em branco... Dinheiro n\u00e3o digno n\u00e3o rende...", "edit_history_tweet_ids": ["1187567036861472768"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Haryane"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "reeb__s", "id": "2149628444"}]}, "in_reply_to_user_id": "1932261931", "id": "1187567036861472768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1135308776351903747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187566067574624256"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-10-25T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1187828679017205765"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1187828679017205765", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 89, "like_count": 1960, "quote_count": 23}, "author_id": "36411489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "poemas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cobos Wilkins"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RUZHwMVSKb", "expanded_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/", "display_url": "zendalibros.com/5-poemas-de-ju\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zendalibros.com/5-poemas-de-juan-cobos-wilkins/"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Estremecen los blancos dejados en la impecable carta del suicida.\n\n5 #poemas de Juan Cobos Wilkins. https://t.co/RUZHwMVSKb", "edit_history_tweet_ids": ["1187794704223461376"], "id": "1187794704223461376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "4155651225"}, {"created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "lang": "es", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1187008872927649797", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "author_id": "49856215"}, {"created_at": "2019-10-25T13:43:21.000Z", "lang": "pt", "text": "algum bi\u00f3logo explica isso por favor https://t.co/EADo9JSsmG", "edit_history_tweet_ids": ["1187726341086601220"], "id": "1187726341086601220", "public_metrics": {"retweet_count": 6064, "reply_count": 427, "like_count": 33093, "quote_count": 248}, "author_id": "2682908887", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187521268792352768"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/EADo9JSsmG", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcerejeira/status/1187521268792352768", "display_url": "twitter.com/danielcerejeir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:41:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@pesrrielouise e ainda tem gente que acha que o amor verdadeiro n\u00e3o \u00e9 real, olha a\u00ed esse tapa na cara que vcs deram. sua m\u00e3e te socorreu? pq quando aconteceu comigo, a minha nem tchum. as criancinhas mimadas que lutem, eu n\u00e3o ligo", "edit_history_tweet_ids": ["1187801448198934533"], "in_reply_to_user_id": "1108014580897181699", "id": "1187801448198934533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094230448895676417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187385609096183809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pesrrielouise", "id": "1108014580897181699"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "COLCHADO"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/xsELYTqbae", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-24T20:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CANA...HOY NO ERES NADA...SOLO UN POBRE ESCUDERO DE TU LIDER SUICIDA...CORRUPTO...@AlanGarciaPeru https://t.co/xsELYTqbae", "edit_history_tweet_ids": ["1187469766887272450"], "id": "1187469766887272450", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}]}, {"created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964"}, {"created_at": "2019-10-25T20:34:54.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas  \n https://t.co/IbGgE6pLp3", "edit_history_tweet_ids": ["1187829910955577346"], "id": "1187829910955577346", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:30:22.000Z", "lang": "pt", "text": "eu vou explodir algu\u00e9m https://t.co/zahDU1r6rA", "edit_history_tweet_ids": ["1187828771304464384"], "id": "1187828771304464384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760691345010941952", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/zahDU1r6rA", "expanded_url": "https://twitter.com/Wolfie_Kyun/status/1187812536265125889", "display_url": "twitter.com/Wolfie_Kyun/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T20:09:54.000Z", "lang": "es", "text": "Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1187823620883652608"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}]}, "id": "1187823620883652608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-25T11:49:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA Sinceramente esse povo est\u00e1 t\u00e3o desesperado que diriam que o Lula matou sua m\u00e3e se isso limpasse sua barra. Isso tem que ser visto com muito cuidado, afinal de contas n\u00e3o existe provas.", "edit_history_tweet_ids": ["1187697749002719232"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1187697749002719232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2607017763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187674869481267200"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:40:53.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/IbGgE6pLp3", "edit_history_tweet_ids": ["1187801220146237440"], "id": "1187801220146237440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD", "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"], "id": "1187069988965945351", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "4252077755"}, {"created_at": "2019-10-25T20:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "A veces uno sabe que se va a estrellar y acelera.", "edit_history_tweet_ids": ["1187826240104914946"], "id": "1187826240104914946", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "1061676489010229248"}, {"created_at": "2019-10-25T02:06:18.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ora no mienta... Esta comprobado que quien se suicida no avisa.. Lo viv\u00ed de cerca https://t.co/cl2pgu3T52", "edit_history_tweet_ids": ["1187550922366504961"], "id": "1187550922366504961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "48795423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187538848600989698"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cl2pgu3T52", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T14:04:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro Al\u00f4? Eu queria falar c a Marielle Franco\n\nIsso, aquela que a fam\u00edlia Bolsonaro mandou matar", "edit_history_tweet_ids": ["1187731598491430913"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187731598491430913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 27, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "905105977158111236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}]}, {"created_at": "2019-10-25T20:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Membro do PCC n\u00e3o consegue transfer\u00eancia para pres\u00eddio pr\u00f3ximo \u00e0 fam\u00edlia. https://t.co/AWVdOWgiN8 https://t.co/aoyRTp4hP7", "edit_history_tweet_ids": ["1187821969829498881"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.8864, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AWVdOWgiN8", "expanded_url": "http://bit.ly/2JqfTgS", "display_url": "bit.ly/2JqfTgS"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aoyRTp4hP7", "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1187821969829498881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoyRTp4hP7", "media_key": "3_1187821963940651008"}]}, "id": "1187821969829498881", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 932, "like_count": 315, "quote_count": 78}, "author_id": "68313718"}, {"created_at": "2019-10-25T20:13:49.000Z", "lang": "pt", "text": "a gente acha que o suic\u00eddio causado pela depress\u00e3o nunca vai atingir pessoas pr\u00f3ximas da gente, pois bem... acontece!", "edit_history_tweet_ids": ["1187824606645837824"], "id": "1187824606645837824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44779327"}, {"created_at": "2019-10-25T16:41:26.000Z", "lang": "es", "text": "Pero si no va a malas, a mi Guardianes de la Galaxia me encanta y creo que puede funcionar muy bien ese tono con el Escuadr\u00f3n Suicida. Yo tengo mucha fe en Gunn. Algunos salt\u00e1is a la m\u00ednima eh xD https://t.co/JS9peu3XJM", "edit_history_tweet_ids": ["1187771156394315778"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/JS9peu3XJM", "expanded_url": "https://twitter.com/_MANUnlimited/status/1187770397745451008", "display_url": "twitter.com/_MANUnlimited/\u2026"}]}, "id": "1187771156394315778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "810551502066556932", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187770397745451008"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "Lamento anunciar que el d\u00eda de hoy mi dignidad y amor propio tuve que tomar la decisi\u00f3n de renunciar al puesto que desarroll\u00e9 en la @SRE_mx que dirige atinadamente @m_ebrard ya que llevo 10 meses que no me pagan, tal parece que debido a sus ocupaciones...", "edit_history_tweet_ids": ["1186409063862587392"], "id": "1186409063862587392", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 128, "like_count": 616, "quote_count": 78}, "author_id": "74856411", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 139, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 164, "end": 173, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T17:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "algu\u00e9m se matou no oriente  ........", "edit_history_tweet_ids": ["1187785508245704705"], "id": "1187785508245704705", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "1008323029393465345"}, {"created_at": "2019-10-25T19:05:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Diante da desmoraliza\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, bate o desespero na tropa da fakenews. Vejam as ultimas:\n\n- O Greenpeace derramou \u00f3leo nas praias do Nordeste;\n\n- O Foro de S\u00e3o Paulo organizou as manifesta\u00e7\u00f5es no Chile;\n\n- Lula mandou matar Celso Daniel.", "edit_history_tweet_ids": ["1187807312104382465"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5465, "type": "Organization", "normalized_text": "Greenpeace"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.696, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "id": "1187807312104382465", "public_metrics": {"retweet_count": 658, "reply_count": 148, "like_count": 3293, "quote_count": 50}, "author_id": "25562342"}, {"created_at": "2019-10-25T19:39:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@grima_grimaldi A maior igreja do mundo n\u00e3o acabou n\u00e3o ta viajando????", "edit_history_tweet_ids": ["1187816029092749312"], "in_reply_to_user_id": "1164897083125575680", "id": "1187816029092749312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364276590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187795715281555456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "grima_grimaldi", "id": "1164897083125575680"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T17:54:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Se \u00e9 para associar quem matou Marielle \u00e0 Bolsonaro tudo bem, mas se aparece algu\u00e9m dizendo q Lula \u00e9 mandante da morte de Celso Daniel a\u00ed n\u00e3o pode, \u00e9 golpe, fakenews, Farsa Jato e por a\u00ed vai? S\u00e9rio, vcs cansam de t\u00e3o babacas, pelegada... (de um amigo)", "edit_history_tweet_ids": ["1187789635080114177"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}]}, "id": "1187789635080114177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38240370"}, {"created_at": "2019-10-25T14:37:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabrielarbrosa \u00c9 equivocada a forma como vc colocou a situa\u00e7\u00e3o sendo q vc mesma disse q ela tinha problema card\u00edaco ent\u00e3o a ansiedade acelerou o problema j\u00e1 existente e n\u00e3o literalmente a ansiedade a matou. Veja nos coment\u00e1rios muitas pessoas agora preocupadas q podem morrer de uma crise.", "edit_history_tweet_ids": ["1187739846963580928"], "in_reply_to_user_id": "871539589307084802", "id": "1187739846963580928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "433488114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187065808591228932"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielarbrosa", "id": "871539589307084802"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "lang": "es", "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "id": "1187359733705035781", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "author_id": "85204365", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}]}, {"created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "lang": "es", "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "id": "1187414903776301056", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "author_id": "1223168594", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:01:41.000Z", "lang": "pt", "text": "eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes dela, ela diz que a \u00fanica coisa da qual consegue se lembrar \u00e9 a morte dele. agora imaginem acontecendo o mesmo com o richie a respeito do eddie.", "edit_history_tweet_ids": ["1187791352446275584"], "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "id": "1187791352446275584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "author_id": "858781272176566272"}, {"created_at": "2018-10-16T01:08:51.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 pensou? Uma m\u00e3e est\u00e1 assistindo a novela e chega \u00e0 not\u00edcia que mataram sua filha, ela entra em desespero e pergunta o motivo da morte, lhe dizem: \"ela estava de m\u00e3os dadas com outra garota na rua\". \nA m\u00e3e lembra que domingo dia 07/08/2017 ela estava na urna votando no 17.", "edit_history_tweet_ids": ["1052003403868573696"], "id": "1052003403868573696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "4346656277"}, {"created_at": "2019-10-25T19:47:12.000Z", "lang": "art", "text": "\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e https://t.co/xu7NEAMTEA", "edit_history_tweet_ids": ["1187817908329701376"], "id": "1187817908329701376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2918488365", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187811880099864577"}], "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/xu7NEAMTEA", "expanded_url": "https://twitter.com/MarkJaume/status/1187811880099864577", "display_url": "twitter.com/MarkJaume/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T12:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Quesquen= corruptazo.\nDel Castillo= Recorrupto.\nMulder= Impresentable, basofia, porqueria, corrupto........etc. etc etc etc\n.\n.\n.\n. Mijael Garrido = pobre huev\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1187713999229640704"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Bonita"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez Quesquen"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Del"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}]}, "id": "1187713999229640704", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "4319015848"}, {"created_at": "2019-10-25T19:48:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@sistemaopressor @crisdbernart \u00c9 naquelas mano, eu concordo com voc\u00ea que culpar o Lula esta f\u00e1cil pois ele esta preso, mas esta suspeita n\u00e3o \u00e9 de hoje \u00e9 da \u00e9poca que ele era presidente. Mas como ele era o Presidente n\u00e3o foi levado adiante. Desculpa pela minha parcialidade mas \u00e9 que Lula n\u00e3o me desce!", "edit_history_tweet_ids": ["1187818260542169088"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sistemaopressor", "id": "1158347853737185285"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158347853737185285", "id": "1187818260542169088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120655098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816982323912704"}]}, {"created_at": "2019-10-25T13:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u00e1fico tucumano demuestra que el tucumano medio es EGOISTA, PSICOTICO, PSIC\u00d3PATA, SUICIDA, UN ASESINO EN POTENCIA, Y ADEM\u00c1S TIENE DELIRIOS DE JOHN WAYNE.", "edit_history_tweet_ids": ["1187720340543365120"], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN WAYNE"}]}, "in_reply_to_user_id": "10668832", "id": "1187720340543365120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "10668832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718488166686720"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:44:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@littlebigstella menina eu escrevi errado kk eu quis dizer que o se o hurst n\u00e3o mentiu, o CHRIS se suicidou longe da mina. o ben eu acho que realmente foi o filho do hurst que levou ele pra l\u00e1. s\u00f3 q a\u00ed vem a quest\u00e3o de como ele morreu? ser\u00e1 que o filho do hurst matou ele?", "edit_history_tweet_ids": ["1187817204974325762"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "hurst"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.3418, "type": "Other", "normalized_text": "hurst"}]}, "in_reply_to_user_id": "1185738847960883200", "id": "1187817204974325762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336804652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187807084756250625"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 173, "tag": "25Oct"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rtzZdiCZzN", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMEiGX", "display_url": "bit.ly/2qMEiGX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/prohibido-suicidarse-en-primavera-decreta-en-las-tablas-jorge-roig-graterol/"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}]}, "created_at": "2019-10-25T17:01:28.000Z", "lang": "es", "text": "Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Suicida\" en el @trasnochocult , a partir del #25Oct https://t.co/rtzZdiCZzN", "edit_history_tweet_ids": ["1187776200988602369"], "id": "1187776200988602369", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "40461089"}, {"created_at": "2019-10-25T18:25:03.000Z", "lang": "es", "text": "@13mariohr @andres_trasado Un adi\u00f3s mejor dicho. Disfruta mucho de Jared Leto como Joker", "edit_history_tweet_ids": ["1187797233326014464"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "13mariohr", "id": "2746206489"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}]}, "in_reply_to_user_id": "2746206489", "id": "1187797233326014464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864195888176132097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738039654715392"}]}, {"created_at": "2019-10-24T22:39:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Trai\u00e7\u00e3o? Quem trai o povo \u00e9 quem usurpa o estado brasileiro, usa cargos como moeda de troca, d\u00e1 golpe em partido, engana quem acreditou em mudan\u00e7a. O Brasil precisa de uma direita de verdade. Algu\u00e9m tem q se preocupar com o pa\u00eds eqto puxa-sacos pseudo intelectuais fingem cegueira https://t.co/YSYPgzKAHH", "edit_history_tweet_ids": ["1187498821032521731"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YSYPgzKAHH", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1187335616255668224", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "id": "1187498821032521731", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 5493, "like_count": 2006, "quote_count": 249}, "author_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "180990597", "id": "1186618076894322691", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:42:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@Cris12Ribeiroo @Brayantmenna @mahdsou Tranquilo. N\u00e3o quero ter raz\u00e3o. S\u00f3 estou te dando a minha opini\u00e3o. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1187816656107704322"], "in_reply_to_user_id": "896142372710617088", "id": "1187816656107704322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188224269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187812558343946240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Brayantmenna", "id": "158956689"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "mahdsou", "id": "871744569779638273"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T19:41:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Peguei meu marido na mentira hoje!!! \n\nEle jogou a barata no vaso, mas esqueceu de dar descarga. Comecei a ligar os pontos: nas viagens de f\u00e9rias, aqui em casa, nos restaurantes, quando eu sinto cheiro de barata, ele diz que \u00e9 loucura da minha cabe\u00e7a. \ud83d\udc47\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1187816445331300355"], "id": "1187816445331300355", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 32, "like_count": 169, "quote_count": 2}, "author_id": "1103244841427890176"}, {"created_at": "2019-10-25T19:04:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@iaxscr eu tinha entendido q o filho do Hurst tinha levado ele pra l\u00e1, mas pelo jeito ele mesmo encontrou aquele lugar\nmas \u00e9 vdd isso, pq o Chris dps q se suicidou, n\u00e3o falou mais nada dele no livro (no caso q ele teria voltado igual a Annie). J\u00e1 o Ben voltou", "edit_history_tweet_ids": ["1187807084756250625"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Hurst"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}]}, "in_reply_to_user_id": "336804652", "id": "1187807084756250625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185738847960883200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187780403588993024"}]}, {"created_at": "2019-10-25T19:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma pessoa se suicida no Brasil a cada 45 minutos. E a depress\u00e3o \u00e9 uma das principais causas. Na Universidade de Bras\u00edlia, uma pesquisa encontrou maneiras de identificar sinais de comportamento depressivo pelas redes sociais. A ideia \u00e9 ajudar a ligar o sinal de alerta. https://t.co/kwKB4IXWJ3", "edit_history_tweet_ids": ["1187814714379821056"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7463, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/kwKB4IXWJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbrasil/status/1187814714379821056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwKB4IXWJ3", "media_key": "7_1187814316755640322"}]}, "id": "1187814714379821056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14762045"}, {"created_at": "2019-10-23T12:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie me lee, verdad? \ud83d\udc40 Pues aprovecho para decir que ya me joder\u00eda apoyar a la tal Adara en un reality... y echar al mejor grupo de Villanos que se ha visto des de Escuadr\u00f3n Suicida s\u00f3lo por que os cre\u00e9is poseedores de la moralidad... es antitelevisivo y antientretenimiento \ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1186976221936136192"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "id": "1186976221936136192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "813715339846545409"}, {"created_at": "2019-10-24T20:09:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@pu2omp Norberto Florindo.\nhttps://t.co/5EZDSw9dLr", "edit_history_tweet_ids": ["1187461046342168578"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Norberto Florindo"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/5EZDSw9dLr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/prof.norbertoflorindo/?hl=pt", "display_url": "instagram.com/prof.norbertof\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pu2omp", "id": "1082309530220937216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082309530220937216", "id": "1187461046342168578", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "20294499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187458966789459968"}]}, {"created_at": "2019-10-24T03:13:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos familiares, amigos, etc de pessoas com o comportamento suicida. Servi\u00e7o gratuito e sem v\u00ednculo com a institui\u00e7\u00e3o religiosa que disponibiliza o espa\u00e7o https://t.co/7mGorOdpPr", "edit_history_tweet_ids": ["1187205401445654528"], "id": "1187205401445654528", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "author_id": "1085866460201828352", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7mGorOdpPr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonatividade/status/1187205401445654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mGorOdpPr", "media_key": "3_1187205393187049473"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T17:59:58.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cDe uma vez por todas \u00e9 preciso afirmar: quem investigou a morte de Celso Daniel foi a Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo e a Pol\u00edcia Federal, ambas sob o Governo do PSDB.\u201d https://t.co/1YkECcFc3k", "edit_history_tweet_ids": ["1187790921879998464"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.6154, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.5433, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1YkECcFc3k", "expanded_url": "https://pt.org.br/gilberto-carvalho-nota-publica-sobre-a-materia-da-veja/", "display_url": "pt.org.br/gilberto-carva\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/gilberto-carvalho-nota-publica-sobre-a-materia-da-veja/"}]}, "id": "1187790921879998464", "public_metrics": {"retweet_count": 1070, "reply_count": 395, "like_count": 3671, "quote_count": 76}, "author_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-10-24T11:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "@gabrielrufian @marc_riu_c Pues mira que el vuestro..........suicida total", "edit_history_tweet_ids": ["1187331388271411206"], "in_reply_to_user_id": "2904896141", "id": "1187331388271411206", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "995014100500602880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187330097818279937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "marc_riu_c", "id": "455325767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HoyEnLaHistoria"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Kamikaze"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5ihNuPI3Dv", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOOLCWRRsF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1187738133019975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOOLCWRRsF", "media_key": "3_1187738123549249539"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:30:12.000Z", "lang": "es", "text": "#HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\". https://t.co/5ihNuPI3Dv https://t.co/qOOLCWRRsF", "edit_history_tweet_ids": ["1187738133019975680"], "id": "1187738133019975680", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "113771891"}, {"created_at": "2019-10-25T19:29:50.000Z", "lang": "und", "text": "@Crnobradi_II Pihhh...samo decenija?", "edit_history_tweet_ids": ["1187813536656973825"], "in_reply_to_user_id": "945912618644115456", "id": "1187813536656973825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "320110224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187813014763954176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Crnobradi_II", "id": "945912618644115456"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Vitocho"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EfCToTkS2b", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1187555643349073920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfCToTkS2b", "media_key": "7_1187555486331105280"}]}, "created_at": "2019-10-25T02:25:03.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda que #Vitocho defendi\u00f3 la exclusi\u00f3n de Alan del caso #LavaJato. VERG\u00dcENZA! https://t.co/EfCToTkS2b", "edit_history_tweet_ids": ["1187555643349073920"], "id": "1187555643349073920", "public_metrics": {"retweet_count": 672, "reply_count": 126, "like_count": 1270, "quote_count": 98}, "author_id": "2977539507"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Navarro2019"}, {"start": 13, "end": 36, "tag": "BoletaCompletaYAdentro"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "SeVan"}, {"start": 44, "end": 63, "tag": "LammensAlBallotage"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "YoVotoPorTodos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro2019"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "SeVan"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "LammensAlBallotage"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "Brieva"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "DADY"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OWHdA8yM11", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarAliCandanga/status/1187764317271273477/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWHdA8yM11", "media_key": "7_1187764187956686848"}]}, "created_at": "2019-10-25T16:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "#Navarro2019 #BoletaCompletaYAdentro #SeVan #LammensAlBallotage #YoVotoPorTodos GRANDIOSO!!! Dady Brieva: \"Sin duda Cristina es imprescindible, indispensable, ojal\u00e1 q tenga la fortaleza. Realmente si Per\u00f3n hubiese tenido una hija hubiese querido fuera Cristina\". TE QUIERO DADY!!! https://t.co/OWHdA8yM11", "edit_history_tweet_ids": ["1187764317271273477"], "id": "1187764317271273477", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 116, "like_count": 1900, "quote_count": 61}, "author_id": "1380623233"}, {"created_at": "2019-10-25T17:23:25.000Z", "lang": "es", "text": "@Wahioka Pero un suicida, se lo ha cre\u00eddo tanto! como @ahorapodemos le dio presidencia&amp;gobierno gratis se ha acostumbrado muy bien y ahora cree q todos deben hacer lo mismo!", "edit_history_tweet_ids": ["1187781724375339015"], "in_reply_to_user_id": "125015475", "id": "1187781724375339015", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2541681422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187779245587730432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T10:18:49.000Z", "lang": "pt", "text": "EXCLUSIVO: Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel\nhttps://t.co/vbBoh1THGC", "edit_history_tweet_ids": ["1187674869481267200"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vbBoh1THGC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/marco\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel", "description": "Em depoimento in\u00e9dito, o operador conta que o ex-presidente deu aval para pagar a chantagista que iria apont\u00e1-lo como envolvido no assassinato do prefeito", "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/"}]}, "id": "1187674869481267200", "public_metrics": {"retweet_count": 2123, "reply_count": 1869, "like_count": 6507, "quote_count": 915}, "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-24T15:24:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@falaxca Poxa... eu gostei do meu ruindows phone hahahaha os cara vacilaram de fazer telefone e nao ter contrato pra fazer app com ninguem", "edit_history_tweet_ids": ["1187389290982137857"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "ruindows"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "falaxca", "id": "165894063"}]}, "in_reply_to_user_id": "165894063", "id": "1187389290982137857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55469296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187388544840622081"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:01:03.000Z", "lang": "es", "text": "Un chico se suicida lanz\u00e1ndose de una estaci\u00f3n de tren y la estupidez de la gente culpando al gobierno PUTA MADREEE QUE IGNORANCIA", "edit_history_tweet_ids": ["1187791196514639872"], "id": "1187791196514639872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "327202073"}, {"created_at": "2019-10-25T19:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "Te Pregunto Jorge: Si Fern\u00e1ndez, se SUICIDA, al \"igual\" que el Fiscal, CRISTINA ser\u00e1 la que Culmine la Presidencia? https://t.co/TZDAWuJZe4", "edit_history_tweet_ids": ["1187812694549827588"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5309, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TZDAWuJZe4", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1187550261247709184", "display_url": "twitter.com/PPTenel13/stat\u2026"}]}, "id": "1187812694549827588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140089679", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187550261247709184"}]}, {"created_at": "2019-10-25T02:03:40.000Z", "lang": "es", "text": "Todo muy lindo. Pero hay un gran sector de la sociedad Argentina que no va con la corrupci\u00f3n a ning\u00fan lado. Por eso no los siguen. https://t.co/S1rCgVjm52", "edit_history_tweet_ids": ["1187550261247709184"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/S1rCgVjm52", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1187519936467558400", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "id": "1187550261247709184", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 72, "like_count": 258, "quote_count": 4}, "author_id": "3328795281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187519936467558400"}]}, {"created_at": "2019-10-25T00:38:41.000Z", "lang": "pt", "text": "vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "edit_history_tweet_ids": ["1187528874537684997"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "id": "1187528874537684997", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 36, "like_count": 91, "quote_count": 32}, "author_id": "4175877275"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 123, "tag": "SalvemosArgentinaMM2019"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 122, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "SalvemosArgentinaMM2019"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/KYGzRYu3OD", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_bs/status/1187425919062986755/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYGzRYu3OD", "media_key": "7_1187425672756711425"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:49:35.000Z", "lang": "es", "text": "IMPRESIONANTE VIDEO!!!! No seamos SUICIDAS.  M\u00edralo gu\u00e1rdalo, c\u00f3pialo, mostralo, DIFUNDILO!!! RTRT #SalvemosArgentinaMM2019 https://t.co/KYGzRYu3OD", "edit_history_tweet_ids": ["1187425919062986755"], "id": "1187425919062986755", "public_metrics": {"retweet_count": 584, "reply_count": 25, "like_count": 344, "quote_count": 51}, "author_id": "733783186157625345"}, {"created_at": "2019-10-25T19:16:08.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es una decisi\u00f3n tan dif\u00edcil de entender... Pero si no lo entiende, resp\u00e9telo.\n\nHe escuchado cosas como: quien lo comete \"no va al cielo\"... J\u00e1... pero un homicida tiene derecho y permiso moral de \"ser perdonado\".", "edit_history_tweet_ids": ["1187810089752825863"], "id": "1187810089752825863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243246791"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "JFK"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:01:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Impressionante a capacidade de \"\"\"convencimento\"\"\" da #LavaJato para delatores que s\u00e3o criminosos confessos tentando aliviar a pena.\n\nOs Estados Unidos poderiam chamar Deltan e sua turma para esclarecer o assassinato de JFK. Num instante v\u00e3o achar os respons\u00e1veis.", "edit_history_tweet_ids": ["1187806354683105282"], "id": "1187806354683105282", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 91, "like_count": 721, "quote_count": 7}, "author_id": "22864100"}, {"created_at": "2019-10-25T18:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Com Jesus, Flamengo quer jogar bonito por projeto de clube global https://t.co/L6Gn0GGZcn", "edit_history_tweet_ids": ["1187801776164167680"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/L6Gn0GGZcn", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/com-jesus-flamengo-quer-jogar-bonito-por-projeto-de-clube-global.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578603550737072129/pxnBWtFc?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578603550737072129/pxnBWtFc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Com Jesus, Flamengo quer jogar bonito por projeto de clube global - 24/10/2019 - Esporte - Folha", "description": "Plano da equipe, finalista da Libertadores, \u00e9 ser tudo o que foi na era Zico", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/com-jesus-flamengo-quer-jogar-bonito-por-projeto-de-clube-global.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "id": "1187801776164167680", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 33, "like_count": 2505, "quote_count": 11}, "author_id": "55583641"}, {"created_at": "2019-10-24T13:51:17.000Z", "lang": "es", "text": "LA UNICA OBRA DE MARTIN VIZCARRA EN 19 MESES ES EL GOLPE DE ESTADO https://t.co/pGfAc1PfiO", "edit_history_tweet_ids": ["1187365948623335424"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pGfAc1PfiO", "expanded_url": "https://twitter.com/ZareCesar/status/1187365948623335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGfAc1PfiO", "media_key": "3_1187365942499651590"}]}, "id": "1187365948623335424", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 132, "like_count": 244, "quote_count": 35}, "author_id": "1141107008701108225"}, {"created_at": "2019-10-25T19:10:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@2pooor Eu sla falar isso quando alguns dos presidentes dos maiores pa\u00edses s\u00e3o uns merdas", "edit_history_tweet_ids": ["1187808558240423936"], "in_reply_to_user_id": "333540621", "id": "1187808558240423936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1934518962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187802043194445824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "2pooor", "id": "1377018787052986369"}]}}, {"created_at": "2019-10-24T02:11:32.000Z", "lang": "es", "text": "Por motivos personales (y acad\u00e9micos) comenzar\u00e9 a cruzar la calle sin mirar a los lados.", "edit_history_tweet_ids": ["1187189851126415362"], "id": "1187189851126415362", "public_metrics": {"retweet_count": 12776, "reply_count": 58, "like_count": 31104, "quote_count": 373}, "author_id": "1085019240430780416"}, {"created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "id": "1186705307122184197", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "740959935169744896"}, {"created_at": "2019-10-25T10:07:04.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cAinda estou pensando meu voto, estou aberto a ouvir\u201d, diz Toffoli https://t.co/cyQIVaf9oZ", "edit_history_tweet_ids": ["1187671912962379776"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cyQIVaf9oZ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGwy1J", "display_url": "dlvr.it/RGwy1J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/ainda-estou-pensando-meu-voto-estou-aberto-a-ouvir-diz-toffoli/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=ainda-estou-pensando-meu-voto-estou-aberto-a-ouvir-diz-toffoli"}]}, "id": "1187671912962379776", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 716, "like_count": 1640, "quote_count": 161}, "author_id": "1523748277"}, {"created_at": "2019-10-25T17:18:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@littlebigstella eu tb entendi q era ele s\u00f3 n\u00e3o entendi pq. se o hurst n\u00e3o mentiu ent\u00e3o o ben se suicidou bem longe da mina e n\u00e3o voltou, ent\u00e3o pq a imagem dele? ser\u00e1 que foi pq ele que encontrou a entrada? pra mim faria mais sentido se fosse o ben, q foi uma v\u00edtima direta", "edit_history_tweet_ids": ["1187780403588993024"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "hurst"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "in_reply_to_user_id": "1185738847960883200", "id": "1187780403588993024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336804652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187758976672436224"}]}, {"created_at": "2019-10-25T11:02:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA PQ ELA MATOU O PERSONAGEM FAVORITO DELES https://t.co/XllMTA05d2", "edit_history_tweet_ids": ["1187685743180812288"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XllMTA05d2", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyWhiitethorn/status/1187685743180812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XllMTA05d2", "media_key": "3_1187685717004226563"}]}, "id": "1187685743180812288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "821478053092196352"}, {"created_at": "2019-10-25T18:21:36.000Z", "lang": "fr", "text": "@Claralban Quel h\u00e9ros de guerre! Un v\u00e9t\u00e9ran comme les jeunes devraient en c\u00f4toyer!", "edit_history_tweet_ids": ["1187796366019497988"], "in_reply_to_user_id": "347180300", "id": "1187796366019497988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "899322075277611010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187793347647332353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Claralban", "id": "347180300"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 134, "tag": "saintseiya"}, {"start": 135, "end": 155, "tag": "saintseiyaawakening"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6361, "type": "Person", "normalized_text": "Ikki"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "saintseiya"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "saintseiyaawakening"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ORV5Mcf6qg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=N5_tZHVxh6k", "display_url": "youtube.com/watch?v=N5_tZH\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=N5_tZHVxh6k"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Importante \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nme hicieron notar un error en el cosmo que equipe con Ikki y ac\u00e1 lo rectifico!\n\nhttps://t.co/ORV5Mcf6qg\n\n#saintseiya #saintseiyaawakening", "edit_history_tweet_ids": ["1187800727793602560"], "id": "1187800727793602560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070535010023804929"}, {"created_at": "2019-10-25T17:10:39.000Z", "lang": "es", "text": "@carlitossegovia @TrueChelseaFans Es muy loco pensar en un 3-3-3-1?\nReece-Tomori-Rudi\nKant\u00e9-Jorginho-RLC\nPuli-Mount-CHO\nTammy", "edit_history_tweet_ids": ["1187778511152529408"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Reece"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Tomori"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Rudi\nKant\u00e9"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Jorginho"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Puli"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Mount"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "Tammy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlitossegovia", "id": "268319351"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "TrueChelseaFans", "id": "256237153"}]}, "in_reply_to_user_id": "268319351", "id": "1187778511152529408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371598777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187759411076444161"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6qSNlgUXGP", "expanded_url": "https://www.grupovx.com/2019/10/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/", "display_url": "grupovx.com/2019/10/comuni\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:51:51.000Z", "lang": "es", "text": "#Lamentable | Comunicador se suicida en Sonora, estaba a la espera de un contrato de la 4T\nhttps://t.co/6qSNlgUXGP", "edit_history_tweet_ids": ["1187803977074634752"], "id": "1187803977074634752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303933758"}, {"created_at": "2019-10-24T12:41:01.000Z", "lang": "es", "text": "Hitler acab\u00f3 peg\u00e1ndose un tiro y su cuerpo fue quemado. Sus colaboradores, juzgados en un Tribunal. \n\nMussolini fue colgado y apedreado.\n\nFranco ha pasado cuarenta a\u00f1os siendo homenajeado en un mausoleo. Su exhumaci\u00f3n ha sido un funeral de Estado.\n\nY creo que eso lo resume todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1187348267480309760"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "id": "1187348267480309760", "public_metrics": {"retweet_count": 28081, "reply_count": 740, "like_count": 53902, "quote_count": 604}, "author_id": "2217715133"}, {"created_at": "2019-10-25T18:50:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@DiogoGu10374407 @falabilu @vidalihovic @maurocezar @YouTube Se isso fere a mem\u00f3ria do Russo, por que n\u00e3o? \nSobre a China, bem, acho bom te informares melhor sobre a configura\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de l\u00e1. O Partido Comunista j\u00e1 est\u00e1 h\u00e1 70 anos no poder.", "edit_history_tweet_ids": ["1187803631329992704"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Russo"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 197, "end": 213, "probability": 0.9271, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiogoGu10374407", "id": "1151262600468062210"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "falabilu", "id": "1535298390"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151262600468062210", "id": "1187803631329992704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121210364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187802621438025728"}]}, {"created_at": "2019-10-25T07:00:08.000Z", "lang": "es", "text": "Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERTO PARA DEAN. REALMENTE, LOS ODIO.", "edit_history_tweet_ids": ["1187624869653032960"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}]}, "id": "1187624869653032960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "929136991295475713"}, {"created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "lang": "es", "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ", "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}]}, "id": "1187688031790256129", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "author_id": "730809130189983744"}, {"created_at": "2019-10-25T14:24:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Sou exagerada e tive que colocar o atestado da MINHA RELIGI\u00c3O (Florence) e q aparentemente eu sou FESTEIRA (eu nem saio de casa, gente) https://t.co/XiVIy5foJH https://t.co/M57Wm1UbtQ", "edit_history_tweet_ids": ["1187736591067992066"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Florence"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XiVIy5foJH", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaraescreve/status/1187736591067992066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiVIy5foJH", "media_key": "3_1187736570377453568"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XiVIy5foJH", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaraescreve/status/1187736591067992066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiVIy5foJH", "media_key": "3_1187736579248447489"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XiVIy5foJH", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaraescreve/status/1187736591067992066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiVIy5foJH", "media_key": "3_1187736582905835520"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XiVIy5foJH", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaraescreve/status/1187736591067992066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiVIy5foJH", "media_key": "3_1187736588576591875"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M57Wm1UbtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/augguimaraes/status/1187479396426190856", "display_url": "twitter.com/augguimaraes/s\u2026"}]}, "id": "1187736591067992066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 8}, "author_id": "42653406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187479396426190856"}]}, {"created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "lang": "und", "text": "Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistvo\" jer time stigmatizujete i tu osobu i njene bli\u017enje, suicid nije krivi\u010dno delo da bi bio izvr\u0161en ili po\u010dinjen -osoba je preminula od suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1187327522020696071"], "id": "1187327522020696071", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "1125681787"}, {"created_at": "2019-10-25T18:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "@ella_es_agua @vittoriando 100% de acuerdo. Si no gana el Oscar me suicido", "edit_history_tweet_ids": ["1187802497496301569"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "vittoriando", "id": "325405348"}]}, "in_reply_to_user_id": "423589721", "id": "1187802497496301569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54770106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187802317246140416"}]}, {"created_at": "2019-10-25T17:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "Hay muchos peruanos que al trabajo de oficina, llevan loncheras.\n\nUn poco m\u00e1s de respeto a la clase media. https://t.co/HFvAplCzDQ", "edit_history_tweet_ids": ["1187776680573706241"], "id": "1187776680573706241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "author_id": "283279534", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HFvAplCzDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1184949036228501505", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "25Oct"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MIFC4DEM7s", "expanded_url": "https://twitter.com/MPPPlanifica/status/1187715631908560896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIFC4DEM7s", "media_key": "3_1187715629865979905"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:00:47.000Z", "lang": "es", "text": "#TalD\u00edaComoHoy\ud83d\udcc6 #25Oct en 1938 Se suicida la poetisa argentina Alfonsina Storni, adentr\u00e1ndose en el mar, en Mar del Plata. \n\n\"Te vas Alfonsina con tu soledad \u00bfQu\u00e9 poemas nuevos fuiste a buscar? Una voz antigua de viento y de sal\" (Alfonsina y el mar). https://t.co/MIFC4DEM7s", "edit_history_tweet_ids": ["1187715631908560896"], "id": "1187715631908560896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2586035916"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 184, "tag": "LaDelincuencia"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 183, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "LaDelincuencia"}, {"start": 205, "end": 219, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Gorriti"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5o8Ft1GSyO", "expanded_url": "https://twitter.com/LUMoficial/status/1187537232464400384", "display_url": "twitter.com/LUMoficial/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T17:12:47.000Z", "lang": "es", "text": "Persiguen, graban, amenazan y violentan a quienes les recuerdan su entra\u00f1a delincuencial. Esto es lo que representa el fujimorismo: \"La resistencia\" no es otra cosa que #LaDelincuencia. Mi solidaridad con Gustavo Gorriti y el Lugar de la Memoria. https://t.co/5o8Ft1GSyO", "edit_history_tweet_ids": ["1187779047138516992"], "id": "1187779047138516992", "public_metrics": {"retweet_count": 537, "reply_count": 99, "like_count": 2190, "quote_count": 17}, "author_id": "15043710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187537232464400384"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "He le\u00eddo mucho en apoyo y tambi\u00e9n le\u00eddo indignaci\u00f3n por el suicidio de un chico de la escuela de medicina de donde egres\u00e9 y tengo algunas observaciones desde mi perif\u00e9rica e incluso mal informada posici\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1187800927601737733"], "id": "1187800927601737733", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "120867432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "STFVergonhaNacional"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/aVv1LGg4Oc", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_R_Oficial/status/1187748817585823744", "display_url": "twitter.com/Luis_R_Oficial\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:31:42.000Z", "lang": "qht", "text": "#STFVergonhaNacional https://t.co/aVv1LGg4Oc", "edit_history_tweet_ids": ["1187798908342358022"], "id": "1187798908342358022", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141345826754768897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187748817585823744"}]}, {"created_at": "2019-10-25T12:07:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Show extra de Taylor Swift deve ser anunciado a qualquer momento.", "edit_history_tweet_ids": ["1187702216968331265"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}]}, "id": "1187702216968331265", "public_metrics": {"retweet_count": 1026, "reply_count": 952, "like_count": 8351, "quote_count": 2017}, "author_id": "26426132"}, {"created_at": "2019-10-25T18:33:03.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosCardin99 Contar la continuidad del DCEU es buscar la aguja en el pajar XD Por lo que he conjeturado, hay 4 \"universos\": DCEU (Aquaman, Shazan, WW), Batverso (Reeves y batfamilia), Dark (Joker) y Harley Quinnverse (BOP, Escuadron Suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1187799247544033280"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5398, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3856, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Shazan"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Batverso"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "Reeves"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.409, "type": "Person", "normalized_text": "batfamilia"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 202, "end": 218, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinnverse"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "in_reply_to_user_id": "995375037711618049", "id": "1187799247544033280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187798404660944898"}]}, {"created_at": "2019-10-24T22:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "Quiero hacerlo https://t.co/hHNQLHlQgX", "edit_history_tweet_ids": ["1187502125489758218"], "id": "1187502125489758218", "public_metrics": {"retweet_count": 4418, "reply_count": 131, "like_count": 20769, "quote_count": 1850}, "author_id": "2329694580", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/hHNQLHlQgX", "expanded_url": "https://twitter.com/isampaio16/status/1186068347940737026/video/1", "display_url": "twitter.com/isampaio16/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T17:02:21.000Z", "lang": "pt", "text": "E novamente, recomendamos a leitura desta mat\u00e9ria: https://t.co/BT4XvkbYKE", "edit_history_tweet_ids": ["1172918519916314624"], "in_reply_to_user_id": "1092155808777936899", "id": "1172918519916314624", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 0}, "author_id": "1092155808777936899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172918515768188929"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BT4XvkbYKE", "expanded_url": "https://super.abril.com.br/mundo-estranho/como-os-gregos-calcularam-a-circunferencia-da-terra-ha-2200-anos/", "display_url": "super.abril.com.br/mundo-estranho\u2026", "status": 200, "title": "Como os gregos calcularam a circunfer\u00eancia da Terra?", "description": "O astr\u00f4nomo Erat\u00f3stenes descobriu a extens\u00e3o do planeta com um simples peda\u00e7o de pau", "unwound_url": "https://super.abril.com.br/mundo-estranho/como-os-gregos-calcularam-a-circunferencia-da-terra-ha-2200-anos/"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T01:49:19.000Z", "lang": "es", "text": "Si te quer\u00e9s hacer el polit\u00f3logo y opinar sobre la situaci\u00f3n en Latinoam\u00e9rica m\u00ednimamente no uses palabras que no sabes lo que significan, como por ejemplo: \"neoliberal\".", "edit_history_tweet_ids": ["1187546647879962624"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "id": "1187546647879962624", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 21, "like_count": 1124, "quote_count": 17}, "author_id": "1001517475618488320"}, {"created_at": "2019-10-25T04:18:28.000Z", "lang": "es", "text": "TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeballos\nRichard Arce @RichardArcePeru\nMarisa Glave @MarisaGlave\nIndira Huilca @IndiraHuilca\n\nCon la alianza Veronika Mendoza-Cerron, la izquierda se suicida. \ud83d\ude11", "edit_history_tweet_ids": ["1187584184598052865"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.221, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Horacio Zeballos"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Arce"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Marisa Glave"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 224, "end": 239, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "id": "1187584184598052865", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "author_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-10-25T17:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "Verdadera verg\u00fcenza y esc\u00e1ndalo de arbitrajes ya denunciados por C.Lava Jato.El da\u00f1o es por m\u00e1s de S/. 1500 millones pagados por el estado a Odebrecht por encima de las sobrevalorizaciones.Aun as\u00ed\u00bfse le devolver\u00e1 a ODB S/524 millones de Chaglla?\u00bfA m\u00e1s corrupci\u00f3n m\u00e1s devoluci\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1187780341408419840"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "C.Lava Jato"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7637, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.4394, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.386, "type": "Person", "normalized_text": "Chaglla"}]}, "id": "1187780341408419840", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 504, "like_count": 1165, "quote_count": 63}, "author_id": "581028389"}, {"created_at": "2019-10-25T17:36:47.000Z", "lang": "pt", "text": "O cristianismo matou e mata muita gente assim como torturou e continua torturando nosso povo durante S\u00c9CULOS mas a burguesinha eurocentrica mae de pet ta preocupada com sacrif\u00edcio animal divino de religi\u00e3o Africana. Se poupe, me poupe e nos poupe @luisamell https://t.co/7CRsnUNVSQ", "edit_history_tweet_ids": ["1187785087317958658"], "id": "1187785087317958658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3090509433", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/7CRsnUNVSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/caiquepala/status/1187773454109552640", "display_url": "twitter.com/caiquepala/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 257, "username": "luisamell", "id": "60429110"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "suicidesquad2"}, {"start": 275, "end": 278, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad2"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bi6Fca17CM", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1187784959119020032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bi6Fca17CM", "media_key": "3_1187784952391311361"}]}, "created_at": "2019-10-25T17:36:16.000Z", "lang": "es", "text": "Noticias: Joel Kinnaman, actor que regresa para interpretar al coronel y l\u00edder del Escuadron Suicida Rick Flag, ha afirmado que se siente bien estando rodando su primera comedia y que la pel\u00edcula promete sacarnos muchas carcajadas. \u00bfOs gusta el tono de Gunn?\n\n#suicidesquad2 #DC https://t.co/bi6Fca17CM", "edit_history_tweet_ids": ["1187784959119020032"], "id": "1187784959119020032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-10-25T18:29:42.000Z", "lang": "es", "text": "La cosa es, ser\u00e1 del DCEU, del DC Dark, de otro universo nuevo...? Es que me parece que la estructura es un desastre total. Deber\u00edan de presentar un calendario y proyecto s\u00f3lido de una vez. S\u00e9 que si no ha pasado ya es porque no va a llegar pero deber\u00edan hacerlo. https://t.co/rQ9TCCdIrY", "edit_history_tweet_ids": ["1187798404660944898"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8888, "type": "Other", "normalized_text": "DC Dark"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rQ9TCCdIrY", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1187796428850114566", "display_url": "twitter.com/AtlantidaDCita\u2026"}]}, "id": "1187798404660944898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "995375037711618049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187796428850114566"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:14:59.000Z", "lang": "pt", "text": "CORINGA se aproxima de MULHER MARAVILHA\n\nCom as novas atualiza\u00e7\u00f5es, no ranking das adapta\u00e7\u00f5es da @DCComics Coringa ultrapassa \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e agora est\u00e1 logo atr\u00e1s de \"Mulher Maravilha\".\n\n\"Wonder Woman\" tem a 5\u00aa maior arrecada\u00e7\u00e3o com US$821.8 milh\u00f5es mundialmente.\n\n~Kandor https://t.co/fvg2Sf8VcR", "edit_history_tweet_ids": ["1187794700683616256"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 143, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 189, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.4491, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Kandor"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fvg2Sf8VcR", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1187794700683616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvg2Sf8VcR", "media_key": "3_1187794693419143169"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fvg2Sf8VcR", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1187794700683616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvg2Sf8VcR", "media_key": "3_1187794693607874562"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 106, "username": "DCComics", "id": "18173624"}]}, "id": "1187794700683616256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121"}, {"created_at": "2019-10-25T18:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "@Anamaturana22 @vasquezn_ @yesunieyee No se puede generalizar. Cada persona tiene sus creencias y sus posturas. El destino de esa persona solo lo sabe Dios.", "edit_history_tweet_ids": ["1187793663931355136"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.3705, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}]}, "in_reply_to_user_id": "931034406369755136", "id": "1187793663931355136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "101239644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187792104229163008"}]}, {"created_at": "2019-10-25T18:22:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lincoln52696039 @MedeirosSalesio @PaparazzoRN Ot\u00e1rio \u00e9 quem passa pano para um presidente que ap\u00f3ia e exalta torturador. Ler e aprender Hist\u00f3ria n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1187796536773808129"], "in_reply_to_user_id": "1149818314920775680", "id": "1187796536773808129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59518203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187741034291388416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T18:16:47.000Z", "lang": "es", "text": "No tengo claro si sigue en la etapa de negaci\u00f3n o la de la ira, pero supongo que a medida que se acerque la votaci\u00f3n entrar\u00e1 en plena fase de negociaci\u00f3n y la noche electoral llegar\u00e1 a la depresi\u00f3n. A ver cu\u00e1nto tarda en aceptar la irrelevancia pol\u00edtica. https://t.co/j6cTqzQUdx", "edit_history_tweet_ids": ["1187795155685916675"], "id": "1187795155685916675", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "14598074", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187734306174554112"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/j6cTqzQUdx", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1187734306174554112", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "lang": "es", "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1187219128240746496", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-10-25T18:01:28.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosCardin99 Como duelen las palabras de  Kinnaman. Mis preguntas son las siguientes. \u00bf Hay cine m\u00e1s all\u00e1 de la comedia ? \u00bf Por qu\u00e9 los superheroes y la comedia van cogidos de la mano ?. Para mi esto es ir a lo r\u00e1pido y seguro, osea, venderse al producto f\u00e1cil.", "edit_history_tweet_ids": ["1187791297509281794"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Kinnaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "in_reply_to_user_id": "995375037711618049", "id": "1187791297509281794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "938129798181871616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187782712331001858"}]}, {"created_at": "2019-10-24T03:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru En pocas palabras eres un tipo lleno de t\u00edtulos (sabe Dios de que manera) pero con una acepci\u00f3n miserable de los que es DECENCIA Y HONRADEZ. Un loquito con certificado.", "edit_history_tweet_ids": ["1187205589480423424"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "868186897725739009", "id": "1187205589480423424", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 29, "like_count": 465, "quote_count": 1}, "author_id": "868186897725739009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187204898317832192"}]}, {"created_at": "2019-10-25T16:32:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Pois \u00e9, e tbm quem matou e mandou matar a Marielle vai ficar impune, at\u00e9 chegar a \u00faltima inst\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9 mesmo!\nNossa\ud83d\ude2eMas n\u00e3o \u00e9 um horror\u203c\ufe0f https://t.co/M87tHSjw21", "edit_history_tweet_ids": ["1187769011293032450"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/M87tHSjw21", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1187750498402820096", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}]}, "id": "1187769011293032450", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "844952176501886976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187750498402820096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 118, "tag": "SemanaSpookyGP"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "SemanaSpookyGP"}]}, "created_at": "2019-10-24T22:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "GENTE vuelvan a dejarme sus DISFRACES pero necesito que sean de tematica HALLOWEEN. Comenten con el ht #SemanaSpookyGP asi los veo por si se llegan a perder.", "edit_history_tweet_ids": ["1187497301310357504"], "id": "1187497301310357504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 33, "like_count": 205, "quote_count": 0}, "author_id": "872822982"}, {"created_at": "2019-10-25T18:20:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Daqui h\u00e1 5 anos talvez tudo de ruim que me preocupe n\u00e3o ir\u00e1 importar mais, s\u00f3 que at\u00e9 l\u00e1 eu vou sofrer, sem falar que nem sei se vou durar mais 5 anos....", "edit_history_tweet_ids": ["1187796032865918982"], "id": "1187796032865918982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697400337"}, {"created_at": "2019-10-24T17:42:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@frndapires_ Recomendo, comi at\u00e9 \u00e0s 11 KKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1187424221418446848"], "in_reply_to_user_id": "1140228676417662976", "id": "1187424221418446848", "geo": {"place_id": "c58a123dffbb7c90"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112837303465111552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187379930964922369"}]}, {"created_at": "2019-10-25T10:24:39.000Z", "lang": "es", "text": "@FelineWings Pero si a m\u00ed me encanta, que dices...\n\nYa, eso es importante para m\u00ed. Si \u00e9l no te aceptar\u00e1 entonces ser\u00eda dif\u00edcil estar juntos.", "edit_history_tweet_ids": ["1187676336833339393"], "in_reply_to_user_id": "3911810301", "id": "1187676336833339393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3926700869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187670032337326080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelineWings", "id": "3911810301"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T12:18:49.000Z", "lang": "es", "text": "El barrio Miramar en Barranquilla debe ser uno de los lugares en Colombia donde m\u00e1s se suicida gente por metro cuadrado. Terrible.", "edit_history_tweet_ids": ["1187705070139461633"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5642, "type": "Place", "normalized_text": "Miramar"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1187705070139461633", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "588690987"}, {"created_at": "2019-10-25T18:10:05.000Z", "lang": "es", "text": "me flipa como van creando la atmosfera de capitalismo sin l\u00edmites en el tow con tropecientos detalles", "edit_history_tweet_ids": ["1187793467541458946"], "id": "1187793467541458946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805419006576488448"}, {"created_at": "2019-10-25T15:44:00.000Z", "lang": "ca", "text": "@DrSirera Mobilitzar-els per fer un contraatac su\u00efcida.\n(Fins i tot es van volar els ponts per evitar la retirada republicana)\n\nEls podrien haver mobilitzat per aguantar la l\u00ednia de defensa, i, potser, encara i serien.\n\nCom ha passat a tants llocs: Corea, Taiwan, Gibraltar, L\u00edban, Ven\u00e8cia,", "edit_history_tweet_ids": ["1187756704970223622"], "in_reply_to_user_id": "1102398643", "id": "1187756704970223622", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801457603364655105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187742628206526464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DrSirera", "id": "1102398643"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T00:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy mi amada escuela de medicina esta de luto. Un estudiante de 9no semestre se suicid\u00f3. Un estudiante de medicina, con un evidente problema de salud mental sinti\u00f3 que estaba solo y que era la \u00fanica v\u00eda de escape... S\u00e9 que no soy experta, pero estudiantes, MIPs, MPSS y Residentes", "edit_history_tweet_ids": ["1187520382107996162"], "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "MIPs"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "MPSS"}]}, "id": "1187520382107996162", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 10, "like_count": 870, "quote_count": 15}, "author_id": "1012080208441233409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "Ibirit\u00e9"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "Ibirit\u00e9"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vM4Ud8FOX7", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/homem-matou-amigo-em-ibirit\u00e9-ap\u00f3s-estranhar-posi\u00e7\u00e3o-que-mulher-dormia-1.2254003", "display_url": "otempo.com.br/cidades/homem-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T15:42:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Atirador se apresentou \u00e0 pol\u00edcia quatro dias ap\u00f3s executar v\u00edtima e pedir perd\u00e3o de joelhos \u00e0 m\u00e3e dela em #Ibirit\u00e9 \n https://t.co/vM4Ud8FOX7", "edit_history_tweet_ids": ["1187756291420241920"], "id": "1187756291420241920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29274419"}, {"created_at": "2019-10-25T18:01:29.000Z", "lang": "es", "text": "Me da pena la viralizaci\u00f3n de la chica frot\u00e1ndose en el poste. Yo creo q si lo ve se suicida. Hay q pensar un poquito antes de filmar y compartir.", "edit_history_tweet_ids": ["1187791303175749639"], "id": "1187791303175749639", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "210162640"}, {"created_at": "2019-10-25T18:00:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@TribunalFCP O resto da equipa \u00e9 tudo 4.5's ahahhahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1187791124154503170"], "in_reply_to_user_id": "1034402615776436224", "id": "1187791124154503170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163808994810445824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187790888283582464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/QTlO9eieei", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186715021679697920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTlO9eieei", "media_key": "3_1186715011919560704"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/QTlO9eieei", "edit_history_tweet_ids": ["1186715021679697920"], "id": "1186715021679697920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/cg8joXLrMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1187055642542051328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cg8joXLrMJ", "media_key": "3_1187055627262189568"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/cg8joXLrMJ", "edit_history_tweet_ids": ["1187055642542051328"], "id": "1187055642542051328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/raDqmNkv8H", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1187055727795408896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raDqmNkv8H", "media_key": "3_1187055716705673217"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:18:34.000Z", "lang": "es", "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/raDqmNkv8H", "edit_history_tweet_ids": ["1187055727795408896"], "id": "1187055727795408896", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/xbTK1a3rbY", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1187060582970810371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xbTK1a3rbY", "media_key": "3_1187060569507061761"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:37:52.000Z", "lang": "es", "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/xbTK1a3rbY", "edit_history_tweet_ids": ["1187060582970810371"], "id": "1187060582970810371", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/d4ckIiz6Yg", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1187060763141259266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4ckIiz6Yg", "media_key": "3_1187060754538729477"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:38:35.000Z", "lang": "es", "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/d4ckIiz6Yg", "edit_history_tweet_ids": ["1187060763141259266"], "id": "1187060763141259266", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-25T17:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "Se imaginan si gana MM domingo en primera vuelta , d\u00f3lar bajo 60 , riesgo pa\u00eds bajo 400 , verano feliz y todos a seguir laburando , si gana FF d\u00f3lar 140 , quiebre institucional, corral\u00f3n , default, navidad de mierda con sakeos ... tan pelotudos no podemos ser .. no al suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1187788609182715906"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "id": "1187788609182715906", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "200496560"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Formosa, Argentina", "id": "017f47ab29a7772a"}, {"full_name": "Comas, Peru", "id": "0142b14b0310257f"}, {"full_name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Brasil", "id": "e04e19908e744e1b"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "37b82f7e75d4f3b0"}, {"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"resource_id": "1187841207730429952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187841207730429952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187841207730429952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187748806093352961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187748806093352961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187748806093352961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1112112328269537280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112112328269537280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112112328269537280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187840171695398912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187840171695398912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187840171695398912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1123608749162278912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123608749162278912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123608749162278912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187809102812069890", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187809102812069890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187809102812069890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "94345338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [94345338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "94345338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187758298780581888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187758298780581888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187758298780581888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161464878680412163", "value": "1161464878680412163", "detail": "User has been suspended: [1161464878680412163].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187827936214355976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187827936214355976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187827936214355976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075877369800523776", "value": "1075877369800523776", "detail": "User has been suspended: [1075877369800523776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187832758271434752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187832758271434752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187832758271434752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "45501526", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [45501526].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "45501526", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187777877133135877", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187777877133135877].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187777877133135877", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187717810358771712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187717810358771712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187717810358771712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "297705578", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [297705578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "297705578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187758063622787072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187758063622787072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187758063622787072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "909816038291886081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [909816038291886081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909816038291886081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187823218008219649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187823218008219649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187823218008219649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187814785561366530", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187814785561366530", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187814785561366530].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177251213563351058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177251213563351058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177251213563351058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187801603430109184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187801603430109184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187801603430109184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "118795988", "value": "118795988", "detail": "User has been suspended: [118795988].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187755418354884608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187755418354884608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187755418354884608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187766152258347009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187766152258347009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187766152258347009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4485588196", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4485588196].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4485588196", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187797373168295936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187797373168295936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187797373168295936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086717363410608129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086717363410608129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086717363410608129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187800360485826561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187800360485826561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187800360485826561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149053110171643904", "value": "1149053110171643904", "detail": "User has been suspended: [1149053110171643904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187776585396568064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187776585396568064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187776585396568064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187805801345441793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187805801345441793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187805801345441793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3084391565", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3084391565].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3084391565", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187739391080435716", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187739391080435716].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187739391080435716", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187803170296291331", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187803170296291331].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187803170296291331", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187766152258347009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187766152258347009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187766152258347009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "522887159", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [522887159].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "522887159", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187793519756357632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187793519756357632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187793519756357632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187791531849089024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187791531849089024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187791531849089024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187730444659257344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187730444659257344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187730444659257344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4114095808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4114095808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4114095808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187794702256496641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187794702256496641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187794702256496641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141934377359855616", "value": "1141934377359855616", "detail": "User has been suspended: [1141934377359855616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187793265720004612", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187793265720004612", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187793265720004612].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849558553492901891", "value": "849558553492901891", "detail": "User has been suspended: [849558553492901891].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187793613641670657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187793613641670657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187793613641670657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187791564644454400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187791564644454400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187791564644454400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187845721036337153", "oldest_id": "1187791341956358146", "result_count": 435, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm9132qo3wfnd8ag48fb1i11ous8t"}}