{"data": [{"author_id": "1384314762", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1207627801769259009"], "id": "1207627801769259009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207586366139187201"}], "created_at": "2019-12-19T11:44:39.000Z", "text": "@folha @folha_cotidiano Eu acho que se ele n\u00e3o matou, n\u00e3o roubou, n\u00e3o fez mada, n\u00e3o tem problema!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962397751026835456", "edit_history_tweet_ids": ["1207627768525197312"], "id": "1207627768525197312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:44:31.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185002725", "edit_history_tweet_ids": ["1207627754285535232"], "id": "1207627754285535232", "created_at": "2019-12-19T11:44:27.000Z", "text": "DE VEZ EN MES, UNA CIG\u00dcE\u00d1A SE SUICIDA Y AHI EST\u00c1S TU TAN DEPRIMIDA BUSC\u00c1NDOLE UNA EXPLICACI\u00d3N!!!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062606149428633600", "edit_history_tweet_ids": ["1207627706357211138"], "id": "1207627706357211138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:44:16.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940995342006353920", "edit_history_tweet_ids": ["1207627586307854341"], "id": "1207627586307854341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:43:47.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2886584163", "edit_history_tweet_ids": ["1207627304249241600"], "id": "1207627304249241600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "created_at": "2019-12-19T11:42:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189668165623648256", "edit_history_tweet_ids": ["1207627134652600320"], "id": "1207627134652600320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207499838323068928"}], "created_at": "2019-12-19T11:42:00.000Z", "text": "RT @Carolinaerikka: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184840976260620289", "edit_history_tweet_ids": ["1207626958848364544"], "id": "1207626958848364544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:41:18.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1591403576", "edit_history_tweet_ids": ["1207626833245724672"], "id": "1207626833245724672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:40:48.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3435000821", "in_reply_to_user_id": "3435000821", "edit_history_tweet_ids": ["1207626821342236672"], "id": "1207626821342236672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207626819236749313"}], "created_at": "2019-12-19T11:40:45.000Z", "text": "de Michigan, Trump afirmou que o Partido Democrata adotou uma \u201cmarcha suicida\u201d ao articular sua deposi\u00e7\u00e3o.\n\u201cOs deputados democratas da louca Nancy Pelosi (presidente da C\u00e2mara) se marcaram eternamente com a vergonha\u201d, disse Trump na cidade de Battle Creek, +", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8615, "type": "Place", "normalized_text": "Michigan"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8354, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Democrata"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Pelosi"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8095, "type": "Place", "normalized_text": "Battle Creek"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958437328309096448", "edit_history_tweet_ids": ["1207626817575800832"], "id": "1207626817575800832", "created_at": "2019-12-19T11:40:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3188868797", "in_reply_to_user_id": "866339176924557313", "edit_history_tweet_ids": ["1207626742661337089"], "id": "1207626742661337089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207556631254491137"}], "created_at": "2019-12-19T11:40:26.000Z", "text": "@CLopo26 E suicida ainda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158893124015525894", "edit_history_tweet_ids": ["1207626627980677120"], "id": "1207626627980677120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206355114132422662"}], "created_at": "2019-12-19T11:39:59.000Z", "text": "RT @benxzur: N\u00e3o acredito q o mc mineiro se suicidou numa live ao vivo, vai toma no cu mano, eu n\u00e3o aguento mais essa merda de depress\u00e3o ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "benxzur", "id": "101339248"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088529131384524800", "edit_history_tweet_ids": ["1207626608707813377"], "id": "1207626608707813377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207519035119812610"}], "created_at": "2019-12-19T11:39:54.000Z", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kl4G0mdorP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/kl4G0mdorP", "expanded_url": "https://twitter.com/isasszs/status/1207519035119812610", "display_url": "twitter.com/isasszs/status\u2026"}]}}, {"author_id": "989592746892677120", "edit_history_tweet_ids": ["1207626560766980103"], "id": "1207626560766980103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:39:43.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201903341", "edit_history_tweet_ids": ["1207626520803659778"], "id": "1207626520803659778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}], "created_at": "2019-12-19T11:39:33.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017182836921692166", "edit_history_tweet_ids": ["1207626177113985024"], "id": "1207626177113985024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:38:11.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50324949", "edit_history_tweet_ids": ["1207626094528139264"], "id": "1207626094528139264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "created_at": "2019-12-19T11:37:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742463879079419904", "edit_history_tweet_ids": ["1207626051830108160"], "id": "1207626051830108160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "created_at": "2019-12-19T11:37:42.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021011025783672833", "in_reply_to_user_id": "1191380391355133952", "edit_history_tweet_ids": ["1207625772535615495"], "id": "1207625772535615495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207509246939713539"}], "created_at": "2019-12-19T11:36:35.000Z", "text": "@micatomassini_ y el hecho de que se suicida en un momento de desesperaci\u00f3n en la frontera y a los d\u00edas LA ABREN Y SALEN TODOS eso me da unas ganas de matarme yo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "micatomassini_", "id": "1191380391355133952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122891347634139138", "edit_history_tweet_ids": ["1207625739346087936"], "id": "1207625739346087936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:36:27.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409370101", "edit_history_tweet_ids": ["1207625657959751680"], "id": "1207625657959751680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:36:08.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14311308", "edit_history_tweet_ids": ["1207625400446267392"], "id": "1207625400446267392", "created_at": "2019-12-19T11:35:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 84, "tag": "iG"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/au2hVQHTqa", "expanded_url": "http://bit.ly/35EQwkl", "display_url": "bit.ly/35EQwkl"}]}, "text": "A trag\u00e9dia ocorreu na ter\u00e7a-feira. Ap\u00f3s matar a crian\u00e7a, o padrasto se suicidou. #iG \n\nhttps://t.co/au2hVQHTqa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091880026507751424", "in_reply_to_user_id": "399745829", "edit_history_tweet_ids": ["1207625112738050048"], "id": "1207625112738050048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207605418291318785"}], "created_at": "2019-12-19T11:33:58.000Z", "text": "@brurigon Dinho falou que nenhum time contrata ele e eu disse exatamente isso, se o Bruno que matou e deu para os cachorros conseguiu ele tamb\u00e9m vai", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Dinho"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brurigon", "id": "399745829"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122925825", "edit_history_tweet_ids": ["1207625023097311232"], "id": "1207625023097311232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "created_at": "2019-12-19T11:33:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953471911060758528", "edit_history_tweet_ids": ["1207625005523230721"], "id": "1207625005523230721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:33:32.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028821719610478592", "edit_history_tweet_ids": ["1207624968969838592"], "id": "1207624968969838592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:33:23.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099296774903214080", "edit_history_tweet_ids": ["1207624793136271361"], "id": "1207624793136271361", "created_at": "2019-12-19T11:32:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 175, "tag": "TrumpImpeachment"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "TrumpImpeachment"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/yNoS1CFPdg", "expanded_url": "https://twitter.com/raudel_leon/status/1207624793136271361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNoS1CFPdg", "media_key": "3_1207624786265948162"}]}, "text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\"\n\nHagamos referencia todos, Dios ha hecho su juicio.\n\n#TrumpImpeachment \n#Cuba https://t.co/yNoS1CFPdg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53478622", "edit_history_tweet_ids": ["1207624513480998914"], "id": "1207624513480998914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "created_at": "2019-12-19T11:31:35.000Z", "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3342168021", "edit_history_tweet_ids": ["1207624498285027328"], "id": "1207624498285027328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:31:31.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239418601", "edit_history_tweet_ids": ["1207624382056525825"], "id": "1207624382056525825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "created_at": "2019-12-19T11:31:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146383082267860992", "edit_history_tweet_ids": ["1207624365992493057"], "id": "1207624365992493057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207624285117984769"}], "created_at": "2019-12-19T11:31:00.000Z", "text": "RT @tricoloreh: @lercionotizie\nmaggiordomo di un giallo si suicida...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146383082267860992", "in_reply_to_user_id": "910827588", "edit_history_tweet_ids": ["1207624285117984769"], "id": "1207624285117984769", "created_at": "2019-12-19T11:30:40.000Z", "text": "@lercionotizie\nmaggiordomo di un giallo si suicida...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130587670", "edit_history_tweet_ids": ["1207624245653704705"], "id": "1207624245653704705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "created_at": "2019-12-19T11:30:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3380554973", "edit_history_tweet_ids": ["1207624183284416513"], "id": "1207624183284416513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "created_at": "2019-12-19T11:30:16.000Z", "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50839115", "edit_history_tweet_ids": ["1207624062077325312"], "id": "1207624062077325312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "created_at": "2019-12-19T11:29:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2219542863", "edit_history_tweet_ids": ["1207623911011225601"], "id": "1207623911011225601", "created_at": "2019-12-19T11:29:11.000Z", "text": "Pa\u00eds suicida.. esto no sale a flote ni en mil a\u00f1os m\u00e1s https://t.co/UMolLmom7s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UMolLmom7s", "expanded_url": "https://t.co/UMolLmom7s", "display_url": "t.co/UMolLmom7s"}]}}, {"author_id": "2980684566", "edit_history_tweet_ids": ["1207623884759015424"], "id": "1207623884759015424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207623774515978240"}], "created_at": "2019-12-19T11:29:05.000Z", "text": "RT @nonnachicca58: Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d https://t.co/7526dqpW8T di @fattoquotidiano", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nonnachicca58", "id": "836832129183014912"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7526dqpW8T", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836832129183014912", "edit_history_tweet_ids": ["1207623774515978240"], "id": "1207623774515978240", "created_at": "2019-12-19T11:28:39.000Z", "text": "Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d https://t.co/7526dqpW8T di @fattoquotidiano", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7526dqpW8T", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53690903", "in_reply_to_user_id": "30070288", "edit_history_tweet_ids": ["1207623609151315971"], "id": "1207623609151315971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207597426917416960"}], "created_at": "2019-12-19T11:27:59.000Z", "text": "@exame Suicida para vc !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996979134", "edit_history_tweet_ids": ["1207623481464119296"], "id": "1207623481464119296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207332788833259520"}], "created_at": "2019-12-19T11:27:29.000Z", "text": "RT @giuliacaterina: Ogni giorno, ogni ora, il SSN si sgretola di fronte ai vostri occhi e alle nostre mani. La privatizzazione della Sanit\u00e0\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliaCaterina", "id": "1303553244053090308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430059584", "in_reply_to_user_id": "891496236376887296", "edit_history_tweet_ids": ["1207623243751927813"], "id": "1207623243751927813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207621207534768128"}], "created_at": "2019-12-19T11:26:32.000Z", "text": "@rdmcuervo @liberalote12 @bastadeafanar @Miguel_Boggiano @ElCipayo Liberales que repiten esl\u00f3ganes de Espert. Cuando se enteren que, por ejemplo, no se pueden echar a empleados p\u00fablicos, porque, amparados en la Constituci\u00f3n, tienen \"estabilidad total de empleo\", se suicida. Ni hablemos, de la distribuci\u00f3n del poder territorial y legislativo.", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Espert"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rdmcuervo", "id": "891496236376887296"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "liberalote12", "id": "1050523983840534529"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "bastadeafanar", "id": "1062828752672092163"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "ElCipayo", "id": "490489840"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015934786668515328", "edit_history_tweet_ids": ["1207622760173916160"], "id": "1207622760173916160", "created_at": "2019-12-19T11:24:37.000Z", "text": "t ech\u00e9 de menos al despertarr desde el parnaso la vissta suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "890064573629419520", "edit_history_tweet_ids": ["1207622528681889793"], "id": "1207622528681889793", "created_at": "2019-12-19T11:23:42.000Z", "text": "Esse ano foi pesado\nMinha m\u00e3e tentou suic\u00eddio \nHoje fazem nove dias que meu primo se suicidou\nE eu t\u00f4 vivendo a base de tristeza \nTodo dia fa\u00e7o uma lista diferente na minha cabe\u00e7a, lista do \"e se?\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35671728", "edit_history_tweet_ids": ["1207622485258190849"], "id": "1207622485258190849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207444546369536001"}], "created_at": "2019-12-19T11:23:31.000Z", "text": "Gente que habla de \"paz\", opina sobre la gente que se suicida. Son unas mierdas https://t.co/S7ETaXtWG3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/S7ETaXtWG3", "expanded_url": "https://twitter.com/Kate69807278/status/1207444546369536001", "display_url": "twitter.com/Kate69807278/s\u2026"}]}}, {"author_id": "862717145683283969", "edit_history_tweet_ids": ["1207622443289980928"], "id": "1207622443289980928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:23:21.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51282023", "in_reply_to_user_id": "3257107220", "edit_history_tweet_ids": ["1207622308690616320"], "id": "1207622308690616320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207500557876776961"}], "created_at": "2019-12-19T11:22:49.000Z", "text": "@Cinexceptuits Parecia un fianl de dragon balll ! La batalla que debio ser la mas epica solo duro 20  minutos. ! Em emperador se suicida ! Practicamente al no dejar de lanzar los rayos de la fuerza ! Y nunca salio el patriarca ! El papi vader ! Qie paso ?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8969, "type": "Other", "normalized_text": "dragon balll"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cinexceptuits", "id": "3257107220"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "499325582", "in_reply_to_user_id": "798197579053989888", "edit_history_tweet_ids": ["1207622105166176257"], "id": "1207622105166176257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207517908299141120"}], "created_at": "2019-12-19T11:22:01.000Z", "text": "@LibertariosArg Claro que estoy de acuerdo con las privatizaciones, lo que critico es que a esa plata se la chorearon o la dilapidaron. \nY sobre el Cat, lo escrib\u00ed mil veces: cuando no hay otra alternativa se elige el mal menor, siempre. La idiotez prepotente de tus \u00eddolos es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4178, "type": "Other", "normalized_text": "Cat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842018333566337024", "edit_history_tweet_ids": ["1207621381992722432"], "id": "1207621381992722432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207591405302009857"}], "created_at": "2019-12-19T11:19:08.000Z", "text": "agora ele se suicida https://t.co/CRl3NlHAOm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/CRl3NlHAOm", "expanded_url": "https://twitter.com/AttuchLeonardo/status/1207591405302009857", "display_url": "twitter.com/AttuchLeonardo\u2026"}]}}, {"author_id": "1032389187637600256", "edit_history_tweet_ids": ["1207621339240112128"], "id": "1207621339240112128", "created_at": "2019-12-19T11:18:58.000Z", "text": "eu n sei o q eh pior: esquadr\u00e3o suicida ou death note\n\na briga eh feia", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901892486259462145", "in_reply_to_user_id": "794703116860002304", "edit_history_tweet_ids": ["1207621155760291840"], "id": "1207621155760291840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207614538444627968"}], "created_at": "2019-12-19T11:18:14.000Z", "text": "@Jottita7 Lamentablemente es muy dif\u00edcil detectar a la persona suicida! Buen d\u00eda Javi \ud83c\udf40", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5674, "type": "Person", "normalized_text": "Javi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jottita7", "id": "794703116860002304"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189215979487846401", "edit_history_tweet_ids": ["1207620966513332234"], "id": "1207620966513332234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:17:29.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2820369263", "edit_history_tweet_ids": ["1207620911811190784"], "id": "1207620911811190784", "created_at": "2019-12-19T11:17:16.000Z", "text": "Hoje inicia-se o induto de natal. 27 mil presos ser\u00e3o soltos para \"Comemorar o Natal\". Tanto fdp que matou, roubou, fez o diabo a 4 e ainda tem data comemorativa, \u00e9 brincadeira esse Brasil... TEM QUE SE FUDER PRONTO E ACABOU.", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "59d9d152af174334"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1855498489", "edit_history_tweet_ids": ["1207620435677863937"], "id": "1207620435677863937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "created_at": "2019-12-19T11:15:23.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4903352613", "edit_history_tweet_ids": ["1207620121453375488"], "id": "1207620121453375488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "created_at": "2019-12-19T11:14:08.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922289386313715717", "in_reply_to_user_id": "1162837449481117696", "edit_history_tweet_ids": ["1207619836739772416"], "id": "1207619836739772416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207506430573654017"}], "created_at": "2019-12-19T11:13:00.000Z", "text": "@Antoine73692081 @pameinterrupted jajajajaja ech\u00e1ndole la culpa al sistema \"neoliberal\" po wn, cierto que en China o Venezuela nadie se suicida, rid\u00edculo.", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592086512", "in_reply_to_user_id": "463260500", "edit_history_tweet_ids": ["1207619835418595328"], "id": "1207619835418595328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207568055552880640"}], "created_at": "2019-12-19T11:12:59.000Z", "text": "@eduardvoltas Potser s\u00ed. Per\u00f2 \u00e9s molt su\u00efcida confiar-ho tot en tsunamis i jugades mestres i, a m\u00e9s, sense cap cr\u00edtica. Sense autoorganitzaci\u00f3 popular estem morts.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardvoltas", "id": "1197655785586798592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1203182182078058496", "edit_history_tweet_ids": ["1207619668598497281"], "id": "1207619668598497281", "created_at": "2019-12-19T11:12:20.000Z", "text": "E mesmo que eu me mate um dia,o enterro ser\u00e1 meu mas a morte ser\u00e1 totalmente delas,pq eu mais que ningu\u00e9m sei que quando algu\u00e9m que vc ama se suicida,uma parte sua se encontra totalmente morta,sem \u00e2nimo pra nada e muito menos para viver. E eu n\u00e3o quero ser o motivo disso,mano", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904434568278704128", "edit_history_tweet_ids": ["1207619325613481985"], "id": "1207619325613481985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "created_at": "2019-12-19T11:10:58.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861697278536544256", "edit_history_tweet_ids": ["1207618790948777985"], "id": "1207618790948777985", "created_at": "2019-12-19T11:08:50.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848586235", "in_reply_to_user_id": "2848586235", "edit_history_tweet_ids": ["1207618401709051906"], "id": "1207618401709051906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207616796464955392"}], "created_at": "2019-12-19T11:07:18.000Z", "text": "Forse non siamo pronti e non riusciremo ad andar oltre a facili battute quando cade qualche fiocco di neve e saremo condannati ad un isolazionismo evidentemente suicida. \n\nUn atteggiamento ben rappresentato da USA, Cina e India i pi\u00f9 grandi produttori di anidride carbonica.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1567972933", "in_reply_to_user_id": "4229241075", "edit_history_tweet_ids": ["1207618347111735296"], "id": "1207618347111735296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207331021554954243"}], "created_at": "2019-12-19T11:07:05.000Z", "text": "@crpandemonium El m\u00edo ya lo tienen.Europa se suicida.Como espa\u00f1ola me he sentido atacada y menospreciada.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "453498364", "edit_history_tweet_ids": ["1207618339910115328"], "id": "1207618339910115328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "created_at": "2019-12-19T11:07:03.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119526725", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1207617381394239488"], "id": "1207617381394239488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207441992885657601"}], "created_at": "2019-12-19T11:03:14.000Z", "text": "@Mauriciomulder @ONPE_oficial Si fuera dictadura hace rato hubieras buscado embajada como tu jefe suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147557110860963845", "edit_history_tweet_ids": ["1207617324582391808"], "id": "1207617324582391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T11:03:01.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865560220394602496", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1207617180998746114"], "id": "1207617180998746114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207356589923020800"}], "created_at": "2019-12-19T11:02:27.000Z", "text": "@edufeiok La misma iglesia que vela en La Plata a un cura ped\u00f3filo y suicida . Seguro que Don Pancho le mand\u00f3 un rosario...", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9099, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2363, "type": "Person", "normalized_text": "Pancho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375979626", "edit_history_tweet_ids": ["1207617064992694273"], "id": "1207617064992694273", "created_at": "2019-12-19T11:01:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "2000PeliculasSigloXX"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/bhjpCzfebP", "expanded_url": "https://peliculasonlinesigloxx.blogspot.com/2019/12/ruta-suicida.html", "display_url": "peliculasonlinesigloxx.blogspot.com/2019/12/ruta-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EFZsvmEJsb", "expanded_url": "https://2000peliculassigloxx.com/", "display_url": "2000peliculassigloxx.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580797765965451264/kyX625Wb?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580797765965451264/kyX625Wb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u21e8 P\u00e1gina principal - 2000 pel\u00edculas siglo XX", "description": "Si eres amante del cine cl\u00e1sico, este es tu sitio. Aqu\u00ed tienes las mejores pel\u00edculas cl\u00e1sicas del siglo XX para ver online y para la descarga", "unwound_url": "https://2000peliculassigloxx.com/"}]}, "text": "#2000PeliculasSigloXX  Ruta suicida (1977, Clint Eastwood)  https://t.co/bhjpCzfebP\n\nM\u00e1s pel\u00edculas aqu\u00ed:  https://t.co/EFZsvmEJsb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3398011869", "edit_history_tweet_ids": ["1207616934021349377"], "id": "1207616934021349377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "created_at": "2019-12-19T11:01:28.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1287283586", "edit_history_tweet_ids": ["1207616481455984643"], "id": "1207616481455984643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207193797207220224"}], "created_at": "2019-12-19T10:59:40.000Z", "text": "RT @CordovaJusto: @MilagrosLeivaG \"Los hijos cargan Cruz de los Padres en otras los Padres cargan Cruz de los Hijos\". Medite como ser human\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139495464775143425", "in_reply_to_user_id": "2717807936", "edit_history_tweet_ids": ["1207615899374641152"], "id": "1207615899374641152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207615314546085888"}], "created_at": "2019-12-19T10:57:21.000Z", "text": "@Espball EEUU ni lo habr\u00eda pedido, suicida a quien haga falta y aparcado.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Espball", "id": "2717807936"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856619349481840641", "edit_history_tweet_ids": ["1207615775755952128"], "id": "1207615775755952128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:56:52.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966997993", "edit_history_tweet_ids": ["1207615448143015938"], "id": "1207615448143015938", "created_at": "2019-12-19T10:55:33.000Z", "text": "Xq la vida no me hizo las suicida tan maricona voy a ser lok", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421519365", "edit_history_tweet_ids": ["1207615220824322048"], "id": "1207615220824322048", "created_at": "2019-12-19T10:54:39.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/QkkLpnd7j8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/QkkLpnd7j8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6QFrrfpkRZvJo4HwEbWIpT5DAmEM4c4r0Dl7M0/?igshid=ibtif5xerg0g", "display_url": "instagram.com/p/B6QFrrfpkRZv\u2026"}]}}, {"author_id": "898518665624268800", "edit_history_tweet_ids": ["1207614435159883779"], "id": "1207614435159883779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451809368985600"}], "created_at": "2019-12-19T10:51:32.000Z", "text": "RT @Leodapalio: Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Leodapalio", "id": "1196871490869891073"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1317186678", "edit_history_tweet_ids": ["1207614244109336577"], "id": "1207614244109336577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "created_at": "2019-12-19T10:50:46.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949098424506503169", "edit_history_tweet_ids": ["1207614214992547841"], "id": "1207614214992547841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:50:39.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1207614171774369793"], "id": "1207614171774369793", "created_at": "2019-12-19T10:50:29.000Z", "text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}]}}, {"author_id": "1202146268484689920", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1207614079906590721"], "id": "1207614079906590721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "created_at": "2019-12-19T10:50:07.000Z", "text": "@Caretas Este mocoso idiota,que puede aportar a la pol\u00edtica nacional...?\nSiendo hijo del Ego suicida,ser\u00e1 un ladr\u00f3n como todo aprista corrupto...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727649693887533056", "edit_history_tweet_ids": ["1207614073019551744"], "id": "1207614073019551744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:50:06.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2929387925", "in_reply_to_user_id": "259616937", "edit_history_tweet_ids": ["1207613990358175747"], "id": "1207613990358175747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207557380495597568"}], "created_at": "2019-12-19T10:49:46.000Z", "text": "@lucamoi37 @RecuerdosPeru @YeniVilcatoma2 @rosamariabartra Como dir\u00eda el suicida: \u201cla plata llega sola\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucamoi37", "id": "259616937"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987679466989260800", "in_reply_to_user_id": "377419317", "edit_history_tweet_ids": ["1207613769578364928"], "id": "1207613769578364928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207603268085518336"}], "created_at": "2019-12-19T10:48:53.000Z", "text": "@donald_dpm De esto no hay canciones, ni protestas, ni asociaciones, ni alarmismo, ni peligro, ni \"el suicida eres t\u00fa\". Claro, no interesa, no se puede monetizar, ni se puede usar como arma ideol\u00f3gica,ni puede haber chup\u00f3pter@s que se enriquezcan del Estado y de todos nosotros... \ud83d\ude0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "donald_dpm", "id": "377419317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112798697123975171", "edit_history_tweet_ids": ["1207613680277508096"], "id": "1207613680277508096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:48:32.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107357605968732160", "edit_history_tweet_ids": ["1207613598106824707"], "id": "1207613598106824707", "created_at": "2019-12-19T10:48:12.000Z", "text": "Teu cu se matou meu pau ficou de luto", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1601844595", "edit_history_tweet_ids": ["1207612912719859712"], "id": "1207612912719859712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:45:29.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3298784355", "edit_history_tweet_ids": ["1207612338574102528"], "id": "1207612338574102528", "created_at": "2019-12-19T10:43:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157083199039791106", "edit_history_tweet_ids": ["1207612067886387207"], "id": "1207612067886387207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:42:07.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293680503", "edit_history_tweet_ids": ["1207611962072469505"], "id": "1207611962072469505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "created_at": "2019-12-19T10:41:42.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "629548989", "edit_history_tweet_ids": ["1207611898243559429"], "id": "1207611898243559429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T10:41:27.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143311417", "edit_history_tweet_ids": ["1207611557129183232"], "id": "1207611557129183232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "created_at": "2019-12-19T10:40:06.000Z", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2519146450", "edit_history_tweet_ids": ["1207611525726441472"], "id": "1207611525726441472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207604234134249473"}], "created_at": "2019-12-19T10:39:58.000Z", "text": "RT @Estadao: Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232428737", "edit_history_tweet_ids": ["1207609970583359488"], "id": "1207609970583359488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-19T10:33:47.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349953683", "edit_history_tweet_ids": ["1207609898097401856"], "id": "1207609898097401856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "created_at": "2019-12-19T10:33:30.000Z", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24586830", "edit_history_tweet_ids": ["1207609840702504962"], "id": "1207609840702504962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207607365530505216"}], "created_at": "2019-12-19T10:33:16.000Z", "text": "RT @EFEportugal: Trump: aprova\u00e7\u00e3o de destitui\u00e7\u00e3o \u00e9 \"marcha pol\u00edtica suicida\" da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/5Z8uaHXkfN", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEportugal", "id": "2230383367"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5Z8uaHXkfN", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/portugal/portada/trump-aprova-o-de-destitui-e-marcha-politica-suicida-da-oposi/50000438-4135787", "display_url": "efe.com/efe/portugal/p\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011051561148190725", "edit_history_tweet_ids": ["1207609171031539712"], "id": "1207609171031539712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:30:37.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3353464707", "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "edit_history_tweet_ids": ["1207609033970073600"], "id": "1207609033970073600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207501475871633408"}], "created_at": "2019-12-19T10:30:04.000Z", "text": "@uesusj Maconha suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75122758", "edit_history_tweet_ids": ["1207609015955378177"], "id": "1207609015955378177", "created_at": "2019-12-19T10:30:00.000Z", "text": "Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o - https://t.co/z0vnXbT8wk https://t.co/DiJRPMYHpJ", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/z0vnXbT8wk", "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao,70003130863", "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DiJRPMYHpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadaoInter/status/1207609015955378177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DiJRPMYHpJ", "media_key": "3_1207599878240657408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926361144", "edit_history_tweet_ids": ["1207608708114632704"], "id": "1207608708114632704", "created_at": "2019-12-19T10:28:46.000Z", "text": "Las sombras de 2020: el d\u00e9ficit seguir\u00e1 enquistado y el empleo crecer\u00e1 un m\u00edsero 1,3% - Libre Mercado.   Hola \u2066@desdelamoncloa\u2069 \u2066\u2069  a pesar de todo y caiga LO QUE caiga, \u00bfseguimos plan suicida para Espa\u00f1a...? https://t.co/NwuMsd1pMM", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Libre Mercado"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "da para"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 126, "username": "desdelamoncloa", "id": "58417540"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/NwuMsd1pMM", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/economia/2019-12-19/previsiones-economicas-2020-empleo-deficit-pedro-sanchez-impuestos-1276649565/", "display_url": "libertaddigital.com/economia/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1560797137", "edit_history_tweet_ids": ["1207608646684880897"], "id": "1207608646684880897", "created_at": "2019-12-19T10:28:32.000Z", "text": "Trump chama impeachment de 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/GXz3bNi9uK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GXz3bNi9uK", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2mkFhQF", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2mkFhQF"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931109305826279424", "edit_history_tweet_ids": ["1207608629165281281"], "id": "1207608629165281281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "created_at": "2019-12-19T10:28:28.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "561479261", "edit_history_tweet_ids": ["1207608279863574534"], "id": "1207608279863574534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207411964160421889"}], "created_at": "2019-12-19T10:27:04.000Z", "text": "RT @RafaelWildWorld: Piloto suicida https://t.co/Sw1G51UJIC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Sw1G51UJIC", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelWildWorld/status/1207411964160421889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sw1G51UJIC", "media_key": "7_1207411909475086337"}]}}, {"author_id": "136840088", "edit_history_tweet_ids": ["1207607451190730752"], "id": "1207607451190730752", "created_at": "2019-12-19T10:23:47.000Z", "text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" - RT https://t.co/URVyrKnLgI", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/URVyrKnLgI", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337298-trump-impeachment-partidista-ilegal-marcha-politica-suicida-democrata", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2230383367", "edit_history_tweet_ids": ["1207607365530505216"], "id": "1207607365530505216", "created_at": "2019-12-19T10:23:26.000Z", "text": "Trump: aprova\u00e7\u00e3o de destitui\u00e7\u00e3o \u00e9 \"marcha pol\u00edtica suicida\" da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/5Z8uaHXkfN", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5Z8uaHXkfN", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/portugal/portada/trump-aprova-o-de-destitui-e-marcha-politica-suicida-da-oposi/50000438-4135787", "display_url": "efe.com/efe/portugal/p\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112588993", "edit_history_tweet_ids": ["1207607047333826560"], "id": "1207607047333826560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207480610886959106"}], "created_at": "2019-12-19T10:22:10.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3cr http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3cr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "928279496544923649", "edit_history_tweet_ids": ["1207606935102603264"], "id": "1207606935102603264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451809368985600"}], "created_at": "2019-12-19T10:21:44.000Z", "text": "RT @Leodapalio: Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Leodapalio", "id": "1196871490869891073"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186419798336520192", "edit_history_tweet_ids": ["1207606589009604608"], "id": "1207606589009604608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207597240891645953"}], "created_at": "2019-12-19T10:20:21.000Z", "text": "RT @Francis52596276: @Caretas Otro que quiere seguir pasos de ladr\u00f3n suicida cobarde Alan Garc\u00eda Lo q se hereda no se hurta hijo d ladr\u00f3n s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Francis52596276", "id": "1186419798336520192"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732879806", "edit_history_tweet_ids": ["1207606462589161472"], "id": "1207606462589161472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207604234134249473"}], "created_at": "2019-12-19T10:19:51.000Z", "text": "RT @Estadao: Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939159184075120640", "edit_history_tweet_ids": ["1207606120145129474"], "id": "1207606120145129474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:18:29.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2960115814", "edit_history_tweet_ids": ["1207605771170652160"], "id": "1207605771170652160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207590464163110913"}], "created_at": "2019-12-19T10:17:06.000Z", "text": "RT @AmbersonsI: @elfary74 @hermanntertsch @crpandemonium @BernaldoDQuiros @cultrun Se suicidan con ligereza... suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AmbersonsI", "id": "1200471101605842945"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "elfary74", "id": "56637158"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909419866725249024", "edit_history_tweet_ids": ["1207605662152364033"], "id": "1207605662152364033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "created_at": "2019-12-19T10:16:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592114079", "edit_history_tweet_ids": ["1207605328956796929"], "id": "1207605328956796929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207329676131221504"}], "created_at": "2019-12-19T10:15:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: #Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron com\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1207605307003813890"], "id": "1207605307003813890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207604234134249473"}], "created_at": "2019-12-19T10:15:16.000Z", "text": "RT @Estadao: Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082806843737604097", "edit_history_tweet_ids": ["1207605282400014336"], "id": "1207605282400014336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:15:10.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63865457", "edit_history_tweet_ids": ["1207604336974544897"], "id": "1207604336974544897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207597426917416960"}], "created_at": "2019-12-19T10:11:24.000Z", "text": "RT @exame: Trump v\u00ea impeachment como \u201cmarcha pol\u00edtica suicida\u201d da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/aoXU18zR3Y", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aoXU18zR3Y", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fzBc", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fzBc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2379381407", "edit_history_tweet_ids": ["1207604304326082561"], "id": "1207604304326082561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207604234134249473"}], "created_at": "2019-12-19T10:11:17.000Z", "text": "RT @Estadao: Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1207604234134249473"], "id": "1207604234134249473", "created_at": "2019-12-19T10:11:00.000Z", "text": "Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 2}}, {"author_id": "260363794", "edit_history_tweet_ids": ["1207604209467691010"], "id": "1207604209467691010", "created_at": "2019-12-19T10:10:54.000Z", "text": "demasiada ideaci\u00f3n suicida pa una sola persona", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311054332", "edit_history_tweet_ids": ["1207603924561092608"], "id": "1207603924561092608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "created_at": "2019-12-19T10:09:46.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891115220160188416", "edit_history_tweet_ids": ["1207603887059980289"], "id": "1207603887059980289", "created_at": "2019-12-19T10:09:37.000Z", "text": "Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/Uh1qNolv66", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9153, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Uh1qNolv66", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811368865095622656", "edit_history_tweet_ids": ["1207603087294291968"], "id": "1207603087294291968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "created_at": "2019-12-19T10:06:26.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1441378327", "edit_history_tweet_ids": ["1207602955878354944"], "id": "1207602955878354944", "created_at": "2019-12-19T10:05:55.000Z", "text": "Nuovo Articolo: Suicida dopo intervento del 118, la Procura chiede di processare il medico \u2013 Aostasera https://t.co/WTRVu8ZwdB", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/WTRVu8ZwdB", "expanded_url": "http://www.coesitalia.eu/blog/suicida-dopo-intervento-del-118-la-procura-chiede-di-processare-il-medico-aostasera/", "display_url": "coesitalia.eu/blog/suicida-d\u2026"}]}}, {"author_id": "156617684", "edit_history_tweet_ids": ["1207602819429208064"], "id": "1207602819429208064", "created_at": "2019-12-19T10:05:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/quxtmHDvxZ", "expanded_url": "https://zn.ua/TECHNOLOGIES/uchenye-svyazali-zagryaznenie-vozduha-s-povyshennym-riskom-suicida-i-depressii-339811_.html", "display_url": "zn.ua/TECHNOLOGIES/u\u2026"}]}, "text": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0433\u0440\u044f\u0437\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438\nhttps://t.co/quxtmHDvxZ\n#\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978289525578493954", "edit_history_tweet_ids": ["1207602500469047297"], "id": "1207602500469047297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T10:04:06.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166100601", "in_reply_to_user_id": "1184202682820636672", "edit_history_tweet_ids": ["1207602472493158401"], "id": "1207602472493158401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207601603559251968"}], "created_at": "2019-12-19T10:04:00.000Z", "text": "@Yanks13524404 Tiene usted raz\u00f3n. Podemos fue en gran parte una creaci\u00f3n del PP de Rajoy en una estrategia est\u00faplda y suicida para dividir a la izquierda, pero mi amiga venezolana ve lo m\u00e1s inmediato y a Pedro S\u00e1nchez como\u201duna maldici\u00f3n\u201d por su abrazo con Iglesias.", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6256, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 204, "end": 216, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "368539085", "edit_history_tweet_ids": ["1207602375009226753"], "id": "1207602375009226753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}], "created_at": "2019-12-19T10:03:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434401928", "edit_history_tweet_ids": ["1207602328326623232"], "id": "1207602328326623232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207480610886959106"}], "created_at": "2019-12-19T10:03:25.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3cr http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3cr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194258857", "in_reply_to_user_id": "194258857", "edit_history_tweet_ids": ["1207601106521612289"], "id": "1207601106521612289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207600828904812545"}], "created_at": "2019-12-19T09:58:34.000Z", "text": "Tipo parece q eu nunca vou deixar de ser \"a mulher que virou homem\" aos olhos dos outros\nE ultimamente nao ha nada q dispare mais minha idea\u00e7\u00e3o suicida do q pensar nisso. Q nada q eu fizer ser\u00e1 suficiente pra viver a vida q eu quero", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187206945851228161", "edit_history_tweet_ids": ["1207601096497213440"], "id": "1207601096497213440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207411964160421889"}], "created_at": "2019-12-19T09:58:32.000Z", "text": "RT @RafaelWildWorld: Piloto suicida https://t.co/Sw1G51UJIC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Sw1G51UJIC", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelWildWorld/status/1207411964160421889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sw1G51UJIC", "media_key": "7_1207411909475086337"}]}}, {"author_id": "2259439914", "in_reply_to_user_id": "993864368872984577", "edit_history_tweet_ids": ["1207600615603474433"], "id": "1207600615603474433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207596123709464576"}], "created_at": "2019-12-19T09:56:37.000Z", "text": "@yonkykong es una secta suicida o algo as\u00ed ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yonkykong", "id": "1256556347728039937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3099335608", "in_reply_to_user_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1207600540437352448"], "id": "1207600540437352448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207393542496276485"}], "created_at": "2019-12-19T09:56:19.000Z", "text": "@VEJA O que de pior pode haver nesse livro:ela j\u00e1 matou os pais .destruiu a fam\u00edlia dela por gan\u00e2ncia (o coitado do irm\u00e3o se viciou em drogas).Pra mim ela \u00e9 a esc\u00f3ria do ser humano.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169155251", "edit_history_tweet_ids": ["1207600529678970881"], "id": "1207600529678970881", "created_at": "2019-12-19T09:56:17.000Z", "text": "Webinar Vozes de Comando Suicida https://t.co/dYEeUyzh3k", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/dYEeUyzh3k", "expanded_url": "https://youtu.be/nw3xJcIJgzk", "display_url": "youtu.be/nw3xJcIJgzk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nw3xJcIJgzk&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1207599996276805632"], "id": "1207599996276805632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207539251522539521"}], "created_at": "2019-12-19T09:54:09.000Z", "text": "Se dio cuenta que todo lo robadonpor su padre se acabar\u00e1 y ahora para seguir con los lujos tiene que pensar  poner en pr\u00e1ctica todo lo aprendido de su padre el mafioso suicida... https://t.co/3Y63heML01", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/3Y63heML01", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1207539251522539521", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}}, {"author_id": "83591733", "edit_history_tweet_ids": ["1207599146833793026"], "id": "1207599146833793026", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207597426917416960"}], "created_at": "2019-12-19T09:50:47.000Z", "text": "Trump v\u00ea impeachment como \u201cmarcha pol\u00edtica suicida\u201d da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/oCkG95oNQR", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oCkG95oNQR", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1207597426917416960", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1497712388", "in_reply_to_user_id": "736103261866975232", "edit_history_tweet_ids": ["1207598446254919680"], "id": "1207598446254919680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207598021602660354"}], "created_at": "2019-12-19T09:48:00.000Z", "text": "@alquicel @4ever_frog \u00bfOs he contado alguna vez que un suicida casi me mata? Me pas\u00f3 rozando antes de hacerse tortilla a mis pies.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alquicel", "id": "736103261866975232"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "4ever_frog", "id": "706679342303158273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057473720674144256", "edit_history_tweet_ids": ["1207597869286461440"], "id": "1207597869286461440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T09:45:42.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40277177", "edit_history_tweet_ids": ["1207597797157064704"], "id": "1207597797157064704", "created_at": "2019-12-19T09:45:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "remax_rv"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/f7H8dvYMF8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6P9qA7AL0v/?igshid=1tefradbzqc1f", "display_url": "instagram.com/p/B6P9qA7AL0v/\u2026"}]}, "text": "Me chamaram de louco, de suicida, talib\u00e3, mas s\u00f3 queria fazer o que eu amava e realizar meus sonhos, por isso nunca dei ouvidos a ningu\u00e9m e fui conquistando um a um, sonhe e realize que \u00e9 inesquec\u00edvel.\n\n#remax_rv\u2026 https://t.co/f7H8dvYMF8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040597368524234752", "edit_history_tweet_ids": ["1207597790895001604"], "id": "1207597790895001604", "created_at": "2019-12-19T09:45:24.000Z", "text": "Parab\u00e9ns prefeitura do rj gra\u00e7as a sua crise ontem minha mae bebeu uma garrafa de vinho sozinha e quase se matou so por nao saber o q fazer com as contas dela", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326055866", "edit_history_tweet_ids": ["1207597655016247298"], "id": "1207597655016247298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "created_at": "2019-12-19T09:44:51.000Z", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177992463144951810", "edit_history_tweet_ids": ["1207597575106416640"], "id": "1207597575106416640", "created_at": "2019-12-19T09:44:32.000Z", "text": "Al\u00f4 al\u00f4 @DamaresAlves esse  \u00e9 um dos resqu\u00edcios deixados pela patota esquerdista. https://t.co/JR6cy8STJ2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JR6cy8STJ2", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148184217", "edit_history_tweet_ids": ["1207597554252341248"], "id": "1207597554252341248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207597426917416960"}], "created_at": "2019-12-19T09:44:27.000Z", "text": "RT @exame: Trump v\u00ea impeachment como \u201cmarcha pol\u00edtica suicida\u201d da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/aoXU18zR3Y", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aoXU18zR3Y", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fzBc", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fzBc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30070288", "edit_history_tweet_ids": ["1207597426917416960"], "id": "1207597426917416960", "created_at": "2019-12-19T09:43:57.000Z", "text": "Trump v\u00ea impeachment como \u201cmarcha pol\u00edtica suicida\u201d da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/aoXU18zR3Y", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aoXU18zR3Y", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fzBc", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fzBc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1186419798336520192", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1207597240891645953"], "id": "1207597240891645953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "created_at": "2019-12-19T09:43:12.000Z", "text": "@Caretas Otro que quiere seguir pasos de ladr\u00f3n suicida cobarde Alan Garc\u00eda Lo q se hereda no se hurta hijo d ladr\u00f3n ser\u00e1 tambi\u00e9n ladr\u00f3n miren lo mismo q sra KAOS camarada Ruth sra k q quieren vivir sin trabajar de impuestos q pagamos sufridos  Peruanos por nuestro trabajo para sobrevivir", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "KAOS"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.6543, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth sra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186419798336520192", "edit_history_tweet_ids": ["1207596101794226177"], "id": "1207596101794226177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207552121635328001"}], "created_at": "2019-12-19T09:38:41.000Z", "text": "RT @michaelsteve43: @Caretas Otro que va a seguir los pasos de su padre el IMBECIL SUICIDA, COBARDE, NO M\u00c1S LADRONES NI CON MATRIARCADO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962515492706627584", "edit_history_tweet_ids": ["1207596078742327302"], "id": "1207596078742327302", "created_at": "2019-12-19T09:38:35.000Z", "text": "ImparcialRD: Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores: https://t.co/8UJXRAY2uk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8UJXRAY2uk", "expanded_url": "http://www.imparcialrd.do/2019/12/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser.html", "display_url": "imparcialrd.do/2019/12/sacerd\u2026"}]}}, {"author_id": "994454332614545408", "edit_history_tweet_ids": ["1207595915789447168"], "id": "1207595915789447168", "created_at": "2019-12-19T09:37:57.000Z", "text": "Certo che faremo casino...,,ma chi di crede di essere un Di Maio......suicida ! https://t.co/9zhxDTwVRx", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9zhxDTwVRx", "expanded_url": "https://t.co/9zhxDTwVRx", "display_url": "t.co/9zhxDTwVRx"}]}}, {"author_id": "1066467219960406016", "in_reply_to_user_id": "1207418141246197761", "edit_history_tweet_ids": ["1207594806274334720"], "id": "1207594806274334720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207592264354152449"}], "created_at": "2019-12-19T09:33:32.000Z", "text": "@kailslave En esta mierda te has metido t\u00fa solito -Le solt\u00f3, empujandole hacia atr\u00e1s por el ment\u00f3n, y chasqueando la lengua- Y no le has dejado ni una nota... Est\u00e1 deformada por la paliza, y a\u00fan as\u00ed piensa que el asesino hijo de puta es su propio hijo suicida...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038693953", "edit_history_tweet_ids": ["1207594420276727808"], "id": "1207594420276727808", "created_at": "2019-12-19T09:32:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 45, "tag": "WWE"}, {"start": 46, "end": 50, "tag": "RAW"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "MixedTag"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "TagTeam"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.2691, "type": "Person", "normalized_text": "Cara"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "text": "Sin Cara with a tope suicida on Andrade. #WWE #RAW #MixedTag #TagTeam", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73171471", "edit_history_tweet_ids": ["1207594191720734720"], "id": "1207594191720734720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}], "created_at": "2019-12-19T09:31:05.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150306112991838208", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1207593919342620672"], "id": "1207593919342620672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207591890109030400"}], "created_at": "2019-12-19T09:30:01.000Z", "text": "@CarloCalenda @pdnetwork Il PD pur di restare al governo si allea anche con il diavolo mi dispiace ma c'\u00e8 voluto davvero poco per capirlo si sono scoperti subito...dalla discontinuit\u00e0 dell'esecutivo precedente al rimane tutto uguale,una linea suicida ed irrispettosa nei confronti dei propri elettori", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53200495", "edit_history_tweet_ids": ["1207593639288946690"], "id": "1207593639288946690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}], "created_at": "2019-12-19T09:28:54.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1867983102", "edit_history_tweet_ids": ["1207593430911782917"], "id": "1207593430911782917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207290472324055040"}], "created_at": "2019-12-19T09:28:04.000Z", "text": "RT @EnriqueLopezJIV: Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128189719039369216", "in_reply_to_user_id": "889370722795225088", "edit_history_tweet_ids": ["1207593244449751041"], "id": "1207593244449751041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207228919084175360"}], "created_at": "2019-12-19T09:27:20.000Z", "text": "@Tessa_monjane \u00c1gua da praia atrai pessoas com pensamentos suicida para dentro dela cuidado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tessa_Monjane", "id": "889370722795225088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078482644625747968", "edit_history_tweet_ids": ["1207592886474346498"], "id": "1207592886474346498", "created_at": "2019-12-19T09:25:54.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9AWernpX7M", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/9AWernpX7M", "expanded_url": "https://twitter.com/mahrav1lhosa/status/1207400932738260993", "display_url": "twitter.com/mahrav1lhosa/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2288780227", "edit_history_tweet_ids": ["1207592564792201216"], "id": "1207592564792201216", "created_at": "2019-12-19T09:24:38.000Z", "text": "A esta le llamo \u201cel reto suicida\u201d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848984102", "edit_history_tweet_ids": ["1207592490611728384"], "id": "1207592490611728384", "created_at": "2019-12-19T09:24:20.000Z", "text": "Peppa se matou fds https://t.co/7e7KkzwQfO", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/7e7KkzwQfO", "expanded_url": "https://twitter.com/tntfarma/status/1207378763924856832", "display_url": "twitter.com/tntfarma/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1200471101605842945", "in_reply_to_user_id": "56637158", "edit_history_tweet_ids": ["1207590464163110913"], "id": "1207590464163110913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207584260607107072"}], "created_at": "2019-12-19T09:16:17.000Z", "text": "@elfary74 @hermanntertsch @crpandemonium @BernaldoDQuiros @cultrun Se suicidan con ligereza... suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "ligereza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elfary74", "id": "56637158"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2765706388", "edit_history_tweet_ids": ["1207589679106793473"], "id": "1207589679106793473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "created_at": "2019-12-19T09:13:10.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4038924389", "in_reply_to_user_id": "113727237", "edit_history_tweet_ids": ["1207589154839597056"], "id": "1207589154839597056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207587986709340161"}], "created_at": "2019-12-19T09:11:05.000Z", "text": "@Ikuste Todo el mundo sabe que a una persona suicida le importa una m*erda cualquier cosa que vaya a salir de media (probs ni siquiera podr\u00edan disfrutarla cuando saliera) pero anda que aporta mucho esa imagen de m*erda al punto que es que desear\u00eda compartir eso y mucho m\u00e1s con su amigo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ikuste", "id": "1249730999866535938"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706244118", "edit_history_tweet_ids": ["1207589121813860354"], "id": "1207589121813860354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "created_at": "2019-12-19T09:10:57.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001168776455434240", "in_reply_to_user_id": "18762875", "edit_history_tweet_ids": ["1207588303597395969"], "id": "1207588303597395969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207247323320983552"}], "created_at": "2019-12-19T09:07:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 293, "tag": "SuicidiEconomici"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "text": "@matteorenzi Una madre ITALIANA urla straziata dalla morte della figlia \nSUICIDA STRANGOLATA DA DEBITI E TASSE\nIn risposta riceve insulti razzisti. Riscopriamo il senso della parola Vergogna. Un abbraccio alla mamma. E un pensiero a chi va avanti dopo la perdita di un figlio #SuicidiEconomici", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59227489", "edit_history_tweet_ids": ["1207587789736415234"], "id": "1207587789736415234", "created_at": "2019-12-19T09:05:39.000Z", "text": "\u00daltimamente me cuesta encontrarle el sentido a la vida. No en sentido suicida, si no en plan \u00bfqu\u00e9 hago aqu\u00ed? \u00bfqu\u00e9 se supone que tengo que hacer? Qu\u00e9 pereza, \u00bfno?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "b980515f617707a9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039039705688494080", "edit_history_tweet_ids": ["1207587577202499584"], "id": "1207587577202499584", "created_at": "2019-12-19T09:04:48.000Z", "text": "Esse livro \u00e9 melhor q CSI to h\u00e1 horas lendo pra descobrir quem matou o caralho do Stephen, suspeitei da esposa desde o princ\u00edpio mas n\u00e3o vou ficar surpresa se for a amante com a esposa Kkkkjkkk fanfiquei fodase", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "CSI"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260868260", "edit_history_tweet_ids": ["1207587503819165696"], "id": "1207587503819165696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "created_at": "2019-12-19T09:04:31.000Z", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189226053", "in_reply_to_user_id": "1185667266135887872", "edit_history_tweet_ids": ["1207587225153740800"], "id": "1207587225153740800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448292763807744"}], "created_at": "2019-12-19T09:03:25.000Z", "text": "@rodrigo_lobo @divinha @LulaOficial Exatamente! Se ele tinha alguma boa imagem, acabou-se quando foi descoberto. O mundo todo sabe que ele \u00e9 um ladr\u00e3o, inclusive a Europa! Ele \u00e9 um sociopata. Quem garante que esse t\u00edtulo n\u00e3o \u00e9 fruto de mais uma de suas armadas numa tentativa suicida de levantar sua imagem?", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodrigo_lobo", "id": "1185667266135887872"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "divinha", "id": "1039609973708349443"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187729871", "edit_history_tweet_ids": ["1207587203959939072"], "id": "1207587203959939072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T09:03:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2301819915", "edit_history_tweet_ids": ["1207587136117051392"], "id": "1207587136117051392", "created_at": "2019-12-19T09:03:03.000Z", "text": "Tango Suicida en bucle desde primera hora de la ma\u00f1ana", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8969, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705136092345995265", "edit_history_tweet_ids": ["1207586911570866176"], "id": "1207586911570866176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "created_at": "2019-12-19T09:02:10.000Z", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122519966002163717", "edit_history_tweet_ids": ["1207586595639050240"], "id": "1207586595639050240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "created_at": "2019-12-19T09:00:54.000Z", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "383302183", "edit_history_tweet_ids": ["1207586528316276738"], "id": "1207586528316276738", "created_at": "2019-12-19T09:00:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "EleuterioRodolfi"}, {"start": 79, "end": 94, "tag": "IPromessiSposi"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Qi3R1EBfdo", "expanded_url": "http://ow.ly/TCfZ50xDNNE", "display_url": "ow.ly/TCfZ50xDNNE"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Qi3R1EBfdo", "expanded_url": "http://ow.ly/TCfZ50xDNNE", "display_url": "ow.ly/TCfZ50xDNNE"}]}, "text": "#AccaddeOggi nel 1933 muore suicida il regista #EleuterioRodolfi aveva diretto #IPromessiSposi https://t.co/Qi3R1EBfdo https://t.co/Qi3R1EBfdo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4228995311", "edit_history_tweet_ids": ["1207586333981585409"], "id": "1207586333981585409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207523948415590400"}], "created_at": "2019-12-19T08:59:52.000Z", "text": "RT @maiabea_: Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maiabea_", "id": "2147846371"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3350989840", "edit_history_tweet_ids": ["1207584921646186496"], "id": "1207584921646186496", "created_at": "2019-12-19T08:54:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Rtn24"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/aVmMFTB3Lw", "expanded_url": "https://ift.tt/2rUmDxS", "display_url": "ift.tt/2rUmDxS"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/M8tVL0Vq5a", "expanded_url": "https://ift.tt/35xDaq5", "display_url": "ift.tt/35xDaq5"}]}, "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/aVmMFTB3Lw https://t.co/M8tVL0Vq5a #Rtn24", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878018928261386240", "edit_history_tweet_ids": ["1207584790175727617"], "id": "1207584790175727617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T08:53:44.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4770845127", "edit_history_tweet_ids": ["1207584587737636864"], "id": "1207584587737636864", "created_at": "2019-12-19T08:52:56.000Z", "text": "eu tenho certeza que o jace \u00e9 do tipo suicida, tamb\u00e9m criado com um pai daquele quem n\u00e3o seria \n\n- o simon disse pro jace quando ele deixou beber o sangue dele que ele poderia ter morrido e logo em seguida o jace falou que teria deixado \n\n- o jace se jogou de uma janela \n\nMANOOO", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "jace"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "simon"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "jace"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "jace"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "jace"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895639580", "in_reply_to_user_id": "47461491", "edit_history_tweet_ids": ["1207584511137079296"], "id": "1207584511137079296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207316894379851776"}], "created_at": "2019-12-19T08:52:37.000Z", "text": "@zeca_dirceu No peru o presidente corrupto amigo seu se matou pra escapar da cadeia, aqui s\u00f3 ex presos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zeca_dirceu", "id": "47461491"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998688836925448192", "in_reply_to_user_id": "998688836925448192", "edit_history_tweet_ids": ["1207584465918271489"], "id": "1207584465918271489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207584220626993152"}], "created_at": "2019-12-19T08:52:27.000Z", "text": "usei droga o resto do dia todo pra ver se era alucina\u00e7\u00e3o alias o brigadeiro da luisa me matou.......", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "luisa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053269671", "edit_history_tweet_ids": ["1207584029207347200"], "id": "1207584029207347200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207582510366044162"}], "created_at": "2019-12-19T08:50:43.000Z", "text": "Si vas por la autopista y todos van contra direcci\u00f3n el el suicida igual eres t\u00fa. https://t.co/ydFAThh4dA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ydFAThh4dA", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1207582510366044162", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "105184567", "edit_history_tweet_ids": ["1207583954251001858"], "id": "1207583954251001858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}], "created_at": "2019-12-19T08:50:25.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33932715", "edit_history_tweet_ids": ["1207583855059914752"], "id": "1207583855059914752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207208627095912448"}], "created_at": "2019-12-19T08:50:01.000Z", "text": "RT @PsychosocialIn1: Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una crecie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109730184310202368", "edit_history_tweet_ids": ["1207583643033579520"], "id": "1207583643033579520", "created_at": "2019-12-19T08:49:10.000Z", "text": "Termine la s3 de dragon prince \nEstoy completamente satisfecho con la batalla final, osea es una batalla que tiene bastante sentido y no un clasico choque suicida sin control\nDespues quitando eso tuvo algun que otro hueco pero la batalla en si me dejo satisfecho", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "dragon prince"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909795890885464064", "in_reply_to_user_id": "845234280720687104", "edit_history_tweet_ids": ["1207583404767797249"], "id": "1207583404767797249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207394320258613251"}], "created_at": "2019-12-19T08:48:14.000Z", "text": "@MadeByZutter Es cierto que ahi si k fue feliz pero, creo que lo primero que ves es a tu madre muerta, creo que ahi ya tu cerebro o una de dos: Se suicida o sigue luchando como un soldado\ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MadeByZutter", "id": "845234280720687104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1200471101605842945", "in_reply_to_user_id": "1489916689", "edit_history_tweet_ids": ["1207583232465735684"], "id": "1207583232465735684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207556849391804416"}], "created_at": "2019-12-19T08:47:33.000Z", "text": "@ignaciadepano He sido un europe\u00edsta convencido toda mi vida. Hoy puede haber un antes y un despu\u00e9s.  El.mundo se ha vuelto definitivamente loco y Europa se est\u00e1 suicidando con una ligereza... suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignaciadepano", "id": "1489916689"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319848338", "edit_history_tweet_ids": ["1207581738412773376"], "id": "1207581738412773376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207499838323068928"}], "created_at": "2019-12-19T08:41:36.000Z", "text": "RT @Carolinaerikka: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152097027456720902", "edit_history_tweet_ids": ["1207581508791349248"], "id": "1207581508791349248", "created_at": "2019-12-19T08:40:42.000Z", "text": "ELE SE MATOU, PUTA MERDA, PQ NINGU\u00c9M ME AVISOU ? \nEU TERIA PARADO DE ASSISTIR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049080076606824449", "edit_history_tweet_ids": ["1207581085204439040"], "id": "1207581085204439040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207512761145724928"}], "created_at": "2019-12-19T08:39:01.000Z", "text": "RT @carolssccp: esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser bom n\u00e9, pq n\u00e3o \u00e9", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carolssccp", "id": "1115042246993371136"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114984145053261824", "edit_history_tweet_ids": ["1207580934452715520"], "id": "1207580934452715520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "created_at": "2019-12-19T08:38:25.000Z", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065321476419661830", "edit_history_tweet_ids": ["1207578950844764163"], "id": "1207578950844764163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "created_at": "2019-12-19T08:30:32.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080119886502903808", "edit_history_tweet_ids": ["1207578641334452225"], "id": "1207578641334452225", "created_at": "2019-12-19T08:29:18.000Z", "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/RSqNnHvVcn https://t.co/Ya0hpsTqiq", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RSqNnHvVcn", "expanded_url": "https://ift.tt/2rUmDxS", "display_url": "ift.tt/2rUmDxS"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Ya0hpsTqiq", "expanded_url": "https://twitter.com/roma_trasporti/status/1207578641334452225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ya0hpsTqiq", "media_key": "3_1207578640055181312"}]}}, {"author_id": "256741745", "edit_history_tweet_ids": ["1207578246855839744"], "id": "1207578246855839744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207456478304653313"}], "created_at": "2019-12-19T08:27:44.000Z", "text": "Eterno resplandor\nMary and Max\nLa vida de calabac\u00edn\nLa elegancia del erizo\nEl \u00e1rbol de la vida \nTempestad\nRoma Ciudad Abierta\nLo que el viento se llev\u00f3\n\nEn general cualquier cosa suicida, de abandono o mucha belleza en la vida... si soy bien chillona we jajajajja https://t.co/I7s4MTey2g", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "Max"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3431, "type": "Place", "normalized_text": "Abierta"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/I7s4MTey2g", "expanded_url": "https://twitter.com/Cocainelol/status/1207456478304653313", "display_url": "twitter.com/Cocainelol/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1613226974", "edit_history_tweet_ids": ["1207578108448169984"], "id": "1207578108448169984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204000277273153536"}], "created_at": "2019-12-19T08:27:11.000Z", "text": "RT @davidalcoia: @apuente @martaroqueta Al contrari, aix\u00ed la gent encara votar\u00e0 m\u00e9s al PSOE a l'H (i altres llocs), per qu\u00e8 votar un actor\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "davidalcoia", "id": "836347278"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "apuente", "id": "103841173"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186634868", "edit_history_tweet_ids": ["1207577221256241152"], "id": "1207577221256241152", "created_at": "2019-12-19T08:23:39.000Z", "text": "https://t.co/mRSyw8wGz1", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mRSyw8wGz1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13222", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13222"}]}}, {"author_id": "1009093236", "edit_history_tweet_ids": ["1207576576772182017"], "id": "1207576576772182017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207576163016593409"}], "created_at": "2019-12-19T08:21:06.000Z", "text": "La mayor\u00eda de la gente que se suicida lo ha expresado en alg\u00fan momento, o lo ha dejado caer. Me duele el coraz\u00f3n. Fuerza a tu familia y ojal\u00e1 no ser atea para creer con la fuerza de la religi\u00f3n que est\u00e1s bien en otro mundo. https://t.co/08cgckMlWP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/08cgckMlWP", "expanded_url": "https://twitter.com/tiranosauria/status/1207576163016593409", "display_url": "twitter.com/tiranosauria/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1186648250025234435", "edit_history_tweet_ids": ["1207576518026780673"], "id": "1207576518026780673", "created_at": "2019-12-19T08:20:52.000Z", "text": "Tristemente real, pol\u00edticamente suicida.\nLa izquierda tiene bula para mentir https://t.co/JD37Lop6Ul v\u00eda @abc_es", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 112, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JD37Lop6Ul", "expanded_url": "https://www.abc.es/opinion/abci-izquierda-tiene-bula-para-mentir-201912182331_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/opinion/abci-i\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237994358", "in_reply_to_user_id": "152689297", "edit_history_tweet_ids": ["1207576031613345792"], "id": "1207576031613345792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207565895779995649"}], "created_at": "2019-12-19T08:18:56.000Z", "text": "@juanlsanguino Ya quiero verla y que sea lo que tenga que ser *se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanlsanguino", "id": "152689297"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191044052633997312", "edit_history_tweet_ids": ["1207575846933938176"], "id": "1207575846933938176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "created_at": "2019-12-19T08:18:12.000Z", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830837013683253248", "edit_history_tweet_ids": ["1207575541903241217"], "id": "1207575541903241217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "created_at": "2019-12-19T08:16:59.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860855918", "edit_history_tweet_ids": ["1207575281646624769"], "id": "1207575281646624769", "created_at": "2019-12-19T08:15:57.000Z", "text": "A menina de uns 14 anos se matou pq levou chifre\nMano...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252482649", "edit_history_tweet_ids": ["1207575270233952257"], "id": "1207575270233952257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "created_at": "2019-12-19T08:15:54.000Z", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544351006", "edit_history_tweet_ids": ["1207571839465205762"], "id": "1207571839465205762", "created_at": "2019-12-19T08:02:16.000Z", "text": "Lo guardo todo adentro explotare como un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90276737", "edit_history_tweet_ids": ["1207571797102739456"], "id": "1207571797102739456", "created_at": "2019-12-19T08:02:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TaldiacomAVUI"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/o8WN8iAqst", "expanded_url": "https://www.llibertat.cat/2018/07/2016-alfons-quinta-assassina-victoria-bertran-i-se-suicida-42729", "display_url": "llibertat.cat/2018/07/2016-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.llibertat.cat/2018/07/2016-alfons-quinta-assassina-victoria-bertran-i-se-suicida-42729"}]}, "text": "#TaldiacomAVUI Alfons Quint\u00e0 assassina Vict\u00f2ria Bertran i se su\u00efcida https://t.co/o8WN8iAqst", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019037425769811969", "edit_history_tweet_ids": ["1207571652386656256"], "id": "1207571652386656256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T08:01:32.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158101673555955718", "in_reply_to_user_id": "2213077455", "edit_history_tweet_ids": ["1207571081718116353"], "id": "1207571081718116353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207066241912975361"}], "created_at": "2019-12-19T07:59:16.000Z", "text": "@Anaaafdez Y siempre diciendo que hay que contarlo y despu\u00e9s cuando los profesores ven algo se la pela y pasan del tema, despu\u00e9s cuando alguien se suicida porque t\u00fa no le has hecho caso entonces di: ay que pena, como se le ocurre?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065632563161640961", "edit_history_tweet_ids": ["1207571007483056128"], "id": "1207571007483056128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:58:58.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066467219960406016", "in_reply_to_user_id": "1123593459837882369", "edit_history_tweet_ids": ["1207570866965504001"], "id": "1207570866965504001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207563315708342272"}], "created_at": "2019-12-19T07:58:24.000Z", "text": "@FURCIAFELINA Yo no tengo ning\u00fan amigo Adonis -Alza una ceja en un principio y luego suelta una carcajada por su pregunta- S\u00ed, la verdad es que un poco suicida y masoquista s\u00ed que soy", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Adonis"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.2534, "type": "Other", "normalized_text": "Alza"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195395453", "edit_history_tweet_ids": ["1207570820106731521"], "id": "1207570820106731521", "created_at": "2019-12-19T07:58:13.000Z", "text": "De \u201cmarcha suicida\u201d califica Donald Trump aprobaci\u00f3n de su juicio en C\u00e1mara https://t.co/NjvY6SNqDF", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1mara"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NjvY6SNqDF", "expanded_url": "http://www.zonacero.com/mundo/de-marcha-suicida-califica-donald-trump-aprobacion-de-su-juicio-en-camara-139929", "display_url": "zonacero.com/mundo/de-march\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786401195376185344", "edit_history_tweet_ids": ["1207570338156097537"], "id": "1207570338156097537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:56:18.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113387963", "edit_history_tweet_ids": ["1207570299203526656"], "id": "1207570299203526656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "created_at": "2019-12-19T07:56:09.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1196305818515324928", "edit_history_tweet_ids": ["1207570024963198976"], "id": "1207570024963198976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:55:04.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993789903", "in_reply_to_user_id": "2993789903", "edit_history_tweet_ids": ["1207569978045677568"], "id": "1207569978045677568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207569415199428609"}], "created_at": "2019-12-19T07:54:52.000Z", "text": "4- una paloma que se \u201csuicida\u201d https://t.co/yK07Nxp4Ry", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/yK07Nxp4Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/ladypalo/status/1207569978045677568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yK07Nxp4Ry", "media_key": "16_1207569965437591552"}]}}, {"author_id": "846836074441789440", "in_reply_to_user_id": "846836074441789440", "edit_history_tweet_ids": ["1207567597828542464"], "id": "1207567597828542464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207524830146433026"}], "created_at": "2019-12-19T07:45:25.000Z", "text": "o fato de que o neil disse que nao se importa cm a temporada e sim com o andrew ficar bem me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269212084", "edit_history_tweet_ids": ["1207567388339654656"], "id": "1207567388339654656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521280695517184"}], "created_at": "2019-12-19T07:44:35.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: El presidente Trump dijo que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8334, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crat"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139053072", "edit_history_tweet_ids": ["1207567332018667522"], "id": "1207567332018667522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "created_at": "2019-12-19T07:44:22.000Z", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004544251672350720", "edit_history_tweet_ids": ["1207567149591646208"], "id": "1207567149591646208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:43:38.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238733788", "in_reply_to_user_id": "56853223", "edit_history_tweet_ids": ["1207566744237301760"], "id": "1207566744237301760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207566129159458816"}], "created_at": "2019-12-19T07:42:01.000Z", "text": "@marcelodacruz @jonnyken Ent\u00e3o pra mim o snoke podia ter sido melhor aproveitado. E se fosse pro kylo ser vil\u00e3o, acho que n\u00e3o deveriam ter feito ele t\u00e3o humano, com esses papos de remorso e tals. Cara matou o pai, por mim faz ele vil\u00e3o e poucas. Mas o no EP 8 cara ficou de hist\u00f3ria", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "snoke"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "EP 8"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelodacruz", "id": "56853223"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "jonnyken", "id": "6818032"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738594621010251782", "edit_history_tweet_ids": ["1207565469466550272"], "id": "1207565469466550272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207479751838961665"}], "created_at": "2019-12-19T07:36:58.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/Shu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934378150829666310", "edit_history_tweet_ids": ["1207565017517895681"], "id": "1207565017517895681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:35:10.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074716806676398080", "edit_history_tweet_ids": ["1207564641175556096"], "id": "1207564641175556096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "created_at": "2019-12-19T07:33:40.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084167662513598464", "in_reply_to_user_id": "1066080241356017664", "edit_history_tweet_ids": ["1207564360664723456"], "id": "1207564360664723456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206988681577414659"}], "created_at": "2019-12-19T07:32:33.000Z", "text": "@euphoria_heavy @tsuki_seiza msm assim eu n\u00e3o supero q ele se matou fodase", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "euphoria_heavy", "id": "1066080241356017664"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "tsuki_seiza", "id": "984064056981106688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2879946965", "edit_history_tweet_ids": ["1207564073921105920"], "id": "1207564073921105920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:31:25.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008763482915909632", "edit_history_tweet_ids": ["1207563781431341056"], "id": "1207563781431341056", "created_at": "2019-12-19T07:30:15.000Z", "text": "teu cu se matou meu pau ficou de luto https://t.co/PdBNSA3j9f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/PdBNSA3j9f", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"author_id": "890350617117552640", "edit_history_tweet_ids": ["1207563439276736512"], "id": "1207563439276736512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:28:54.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1193957034833694720", "edit_history_tweet_ids": ["1207563273845039104"], "id": "1207563273845039104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "created_at": "2019-12-19T07:28:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123710251088449538", "in_reply_to_user_id": "1103504740145643526", "edit_history_tweet_ids": ["1207562768255082497"], "id": "1207562768255082497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207512468450402305"}], "created_at": "2019-12-19T07:26:14.000Z", "text": "@alicearawjo coisas que voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicearawjo", "id": "1103504740145643526"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "327890251", "in_reply_to_user_id": "1198415226594635776", "edit_history_tweet_ids": ["1207562172785713154"], "id": "1207562172785713154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207558232522285056"}], "created_at": "2019-12-19T07:23:52.000Z", "text": "@Jucardonna O Rian matou um grande poss\u00edvel vil\u00e3o e nem explicou a origem dele e nem sei se nesse episodio 9 explicaram o Snoke (Se n\u00e3o j\u00e1 \u00e9 um furo) e a linhagem da Rey todo mundo queria ou do Luke ou Leia apesar de previs\u00edvel, mas o JJ quis inventar pra surpreender e eu achei nada a ver", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Rian"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 235, "end": 236, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198723574418280451", "edit_history_tweet_ids": ["1207562029382479872"], "id": "1207562029382479872", "created_at": "2019-12-19T07:23:17.000Z", "text": "as pessoas fizeram ele se matar sendo q n era ele quem matou os gatinhos, puta merda, ele tava com depress\u00e3o coitado ;-;", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1193790382510891010", "edit_history_tweet_ids": ["1207561406301790208"], "id": "1207561406301790208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207511020832481280"}], "created_at": "2019-12-19T07:20:49.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: O ator Joaquin Cos\u00edo (@cosio_joaquin) pode ter confirmado no Twitter que ser\u00e1 o vil\u00e3o \"Vandal Savage\" na sequ\u00eancia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cos\u00edo"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Vandal Savage"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983400740", "edit_history_tweet_ids": ["1207561370847383557"], "id": "1207561370847383557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207208627226005504"}], "created_at": "2019-12-19T07:20:40.000Z", "text": "RT @CopMadrid: Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente pr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3002927579", "edit_history_tweet_ids": ["1207561252882567168"], "id": "1207561252882567168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "created_at": "2019-12-19T07:20:12.000Z", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "505142226", "edit_history_tweet_ids": ["1207561181013118976"], "id": "1207561181013118976", "created_at": "2019-12-19T07:19:55.000Z", "text": "Recensione Senza Spoiler di Star Wars Episodio IX: Avrei preferito passare la serata guardando la Corazzata Potemkin o leggendo un mattone polacco minimalista di scrittore morto suicida giovanissimo.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392703499", "in_reply_to_user_id": "552561770", "edit_history_tweet_ids": ["1207561131243573248"], "id": "1207561131243573248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207269487768145921"}], "created_at": "2019-12-19T07:19:43.000Z", "text": "@InesArrimadas El autismo en politica es suicida. \u00bfAlguien la ayudar\u00e1?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1199569491170091009", "edit_history_tweet_ids": ["1207560353820938241"], "id": "1207560353820938241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "created_at": "2019-12-19T07:16:38.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525843352", "edit_history_tweet_ids": ["1207558869368659969"], "id": "1207558869368659969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T07:10:44.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18508770", "edit_history_tweet_ids": ["1207558608579375104"], "id": "1207558608579375104", "created_at": "2019-12-19T07:09:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Darby"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9KpnwIzAfA", "expanded_url": "https://twitter.com/PunknWrestlin/status/1207558608579375104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KpnwIzAfA", "media_key": "16_1207558599188393986"}]}, "text": "Darby almost wiped out BAD on that Tope Suicida. #AEWDynamite https://t.co/9KpnwIzAfA", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1207558485514190848"], "id": "1207558485514190848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207552121635328001"}], "created_at": "2019-12-19T07:09:12.000Z", "text": "RT @michaelsteve43: @Caretas Otro que va a seguir los pasos de su padre el IMBECIL SUICIDA, COBARDE, NO M\u00c1S LADRONES NI CON MATRIARCADO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1221857923", "edit_history_tweet_ids": ["1207557057789992960"], "id": "1207557057789992960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207318780940079104"}], "created_at": "2019-12-19T07:03:32.000Z", "text": "RT @JRdelCampo: @AmoedoCom @FeijooGalicia \u00a1C\u00f3mo!\nO sea, \u00bfque si vas a ese hospital y la palmas, eres un/a suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JRdelCampo", "id": "2242101418"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387329229", "edit_history_tweet_ids": ["1207556731791986688"], "id": "1207556731791986688", "created_at": "2019-12-19T07:02:14.000Z", "text": "Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d - Il Fatto Quotidiano https://t.co/1OxEEb1cJC", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1OxEEb1cJC", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}}, {"author_id": "59689426", "in_reply_to_user_id": "59689426", "edit_history_tweet_ids": ["1207556647117303808"], "id": "1207556647117303808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207555966272716800"}], "created_at": "2019-12-19T07:01:54.000Z", "text": "Quer profundidade tem todo o universo expandido pra isso. \u00c9 suave n\u00e3o gostar, mas fazer a mesma merda que fizeram no Solo e Last Jedi?\nN\u00e3o, eu n\u00e3o vou engolir n\u00e3o cambada de chato.\nT\u00e1 muito longe de ser ruim e mais ainda de ser uma \"merda\". Cara vc j\u00e1 assistiu Esquadr\u00e3o Suicida?", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "Solo"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "Last Jedi"}, {"start": 261, "end": 277, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085147740705906688", "edit_history_tweet_ids": ["1207556451805343744"], "id": "1207556451805343744", "created_at": "2019-12-19T07:01:08.000Z", "text": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u044f\u0437\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\n\u041f\u043b\u043e\u0445\u0430\u044f \u044d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u043a\u0443.\nhttps://t.co/ckQt31knmF https://t.co/nhkocjsWTN", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ckQt31knmF", "expanded_url": "https://live24.ru/nauka/11217-zagrjaznenie-vozduha-mozhet-stat-prichinoj-depressii-i-suicida.html", "display_url": "live24.ru/nauka/11217-za\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/nhkocjsWTN", "expanded_url": "https://twitter.com/rialive24/status/1207556451805343744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhkocjsWTN", "media_key": "3_1207556448391176192"}]}}, {"author_id": "941830112051425281", "edit_history_tweet_ids": ["1207555132411580417"], "id": "1207555132411580417", "created_at": "2019-12-19T06:55:53.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793949189956833280", "edit_history_tweet_ids": ["1207555127512633344"], "id": "1207555127512633344", "created_at": "2019-12-19T06:55:52.000Z", "text": "Rogue One \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida que deu certo.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466075298", "edit_history_tweet_ids": ["1207555024848642048"], "id": "1207555024848642048", "created_at": "2019-12-19T06:55:27.000Z", "text": "Reto suicida: juntar $3000 pesos en 15 d\u00edas.jpg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192279919805575169", "edit_history_tweet_ids": ["1207554944372531200"], "id": "1207554944372531200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207554197945753601"}], "created_at": "2019-12-19T06:55:08.000Z", "text": "RT @MariaFe03919401: @hariany vou te falar mais uma coisa quem cancelou a ro\u00e7a de vcs dois foram apenas n\u00f3s lurianys ningu\u00e9m ajudou n\u00f3s as\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "lurianys"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaFe03919401", "id": "1132668507076923393"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097037168965496832", "edit_history_tweet_ids": ["1207554568428642304"], "id": "1207554568428642304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:53:39.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84636544", "edit_history_tweet_ids": ["1207554435582484480"], "id": "1207554435582484480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207554197945753601"}], "created_at": "2019-12-19T06:53:07.000Z", "text": "RT @MariaFe03919401: @hariany vou te falar mais uma coisa quem cancelou a ro\u00e7a de vcs dois foram apenas n\u00f3s lurianys ningu\u00e9m ajudou n\u00f3s as\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "lurianys"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaFe03919401", "id": "1132668507076923393"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132668507076923393", "in_reply_to_user_id": "1083188983557963777", "edit_history_tweet_ids": ["1207554197945753601"], "id": "1207554197945753601", "created_at": "2019-12-19T06:52:10.000Z", "text": "@hariany vou te falar mais uma coisa quem cancelou a ro\u00e7a de vcs dois foram apenas n\u00f3s lurianys ningu\u00e9m ajudou n\u00f3s as pessoas est\u00e3o passando as informa\u00e7\u00f5es erradas pra vc agente que se matou sem dormir subindo tag, mandando e- mail ligando pra record os outros nenhum ajudaram", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "lurianys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254112914", "edit_history_tweet_ids": ["1207553789177122816"], "id": "1207553789177122816", "created_at": "2019-12-19T06:50:33.000Z", "text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/s7MwpDLeGu https://t.co/iM9VAgPANX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/s7MwpDLeGu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLYVtS", "display_url": "dlvr.it/RLYVtS"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/iM9VAgPANX", "expanded_url": "https://twitter.com/renovaciontotal/status/1207553789177122816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iM9VAgPANX", "media_key": "3_1207553787528806400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2918309829", "edit_history_tweet_ids": ["1207553727961407488"], "id": "1207553727961407488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "created_at": "2019-12-19T06:50:18.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021118559995531264", "edit_history_tweet_ids": ["1207553583018860544"], "id": "1207553583018860544", "created_at": "2019-12-19T06:49:44.000Z", "text": "Escuchar la canci\u00f3n a estas horas es un acto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741698717531701249", "edit_history_tweet_ids": ["1207553433584177152"], "id": "1207553433584177152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:49:08.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517488016", "edit_history_tweet_ids": ["1207553410570084352"], "id": "1207553410570084352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "created_at": "2019-12-19T06:49:02.000Z", "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4900039726", "edit_history_tweet_ids": ["1207553283851722752"], "id": "1207553283851722752", "created_at": "2019-12-19T06:48:32.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3193064758", "edit_history_tweet_ids": ["1207553239576719361"], "id": "1207553239576719361", "created_at": "2019-12-19T06:48:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862330860250509312", "edit_history_tweet_ids": ["1207552823489187841"], "id": "1207552823489187841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207539753446453252"}], "created_at": "2019-12-19T06:46:43.000Z", "text": "RT @FerranFaRun: @grangoig @AiMariaa @tsunami_dem No es pot dir millor. A l'au f\u00e8nix aquest cop no la maten, aquest cop se su\u00efcida. Espero\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerranFaRun", "id": "906464179552432128"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "AiMariaa", "id": "911233301897150464"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "tsunami_dem", "id": "1156932156737904640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083191624228917248", "edit_history_tweet_ids": ["1207552741960232960"], "id": "1207552741960232960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:46:23.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3018095033", "edit_history_tweet_ids": ["1207552618819661824"], "id": "1207552618819661824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207358137881255939"}], "created_at": "2019-12-19T06:45:54.000Z", "text": "RT @str782: Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la condu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791506231714340864", "edit_history_tweet_ids": ["1207552324262154240"], "id": "1207552324262154240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:44:43.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102702430", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1207552227684048896"], "id": "1207552227684048896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448040895852546"}], "created_at": "2019-12-19T06:44:20.000Z", "text": "@esquinabaja Hablo la hija del suicida.......", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1207552158335291392"], "id": "1207552158335291392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207551408855109632"}], "created_at": "2019-12-19T06:44:04.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/RqQ9dj5\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3100534323", "edit_history_tweet_ids": ["1207552158154887168"], "id": "1207552158154887168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207551408855109632"}], "created_at": "2019-12-19T06:44:04.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/RqQ9dj5\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "591542475", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1207552121635328001"], "id": "1207552121635328001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "created_at": "2019-12-19T06:43:55.000Z", "text": "@Caretas Otro que va a seguir los pasos de su padre el IMBECIL SUICIDA, COBARDE, NO M\u00c1S LADRONES NI CON MATRIARCADO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1335526807", "edit_history_tweet_ids": ["1207551572529569792"], "id": "1207551572529569792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207551408855109632"}], "created_at": "2019-12-19T06:41:44.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/RqQ9dj5\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1673974064", "edit_history_tweet_ids": ["1207551518976593920"], "id": "1207551518976593920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207551408855109632"}], "created_at": "2019-12-19T06:41:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/RqQ9dj5\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1207551408855109632"], "id": "1207551408855109632", "created_at": "2019-12-19T06:41:05.000Z", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/RqQ9dj5xDa https://t.co/aXBpQgDShj", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RqQ9dj5xDa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLYV3r", "display_url": "dlvr.it/RLYV3r"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/aXBpQgDShj", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207551408855109632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXBpQgDShj", "media_key": "3_1207551406791487488"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181720757", "edit_history_tweet_ids": ["1207551244866330624"], "id": "1207551244866330624", "created_at": "2019-12-19T06:40:26.000Z", "text": "n\u00e3o botaram finn e poe juntos porque muito sens\u00edvel mas destruir a primeira protagonista mulher deles pra se sacrificar e beijar o nazista que torturou e matou os amigos dela \u00e9 tranquilo...", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160407129964130304", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1207551029019119616"], "id": "1207551029019119616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207541324037140481"}], "created_at": "2019-12-19T06:39:35.000Z", "text": "@GN_extended Se tirar Homem de ferro 3 &amp; Esquadr\u00e3o suicida a lista fica perfeita", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746449417700524036", "edit_history_tweet_ids": ["1207550971620077568"], "id": "1207550971620077568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "created_at": "2019-12-19T06:39:21.000Z", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52387489", "edit_history_tweet_ids": ["1207550961457098752"], "id": "1207550961457098752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207548210958364677"}], "created_at": "2019-12-19T06:39:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @sputnik_brasil: \"O Partido Republicano nunca foi t\u00e3o ofendido, mas nunca esteve t\u00e3o unido como agora\", comentou Trump\nhttps://t.co/HQuI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Republicano"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046304921400815616", "in_reply_to_user_id": "1136419926753853443", "edit_history_tweet_ids": ["1207550715469516800"], "id": "1207550715469516800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207515336817299456"}], "created_at": "2019-12-19T06:38:20.000Z", "text": "@ForeverHancock @aguila1614 Ya regresa pel\u00f3n que si no lo haces se suicida tu nena. \ud83d\ude06 \ud83d\ude06 \ud83d\ude06", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ForeverHancock", "id": "1136419926753853443"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "aguila1614", "id": "1365020989868957705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304728953", "edit_history_tweet_ids": ["1207550638252548096"], "id": "1207550638252548096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207410625883848704"}], "created_at": "2019-12-19T06:38:02.000Z", "text": "O mais triste de tudo \u00e9 saber que um lixo desse n\u00e3o vai ficar desempregado, se at\u00e9 aquele outro goleiro que matou a pr\u00f3pria mulher,  tinha op\u00e7\u00f5es de clubes pra poder jogar... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Pa\u00eds de merda mesmo https://t.co/ZCZzdXFJbq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ZCZzdXFJbq", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704", "display_url": "twitter.com/DoentesPFutebo\u2026"}]}}, {"author_id": "559367503", "edit_history_tweet_ids": ["1207550549610180608"], "id": "1207550549610180608", "created_at": "2019-12-19T06:37:40.000Z", "text": "Militare donna suicida nei bagni della metro https://t.co/c9KeOVHp9a https://t.co/Q5GK6dJ0qy", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/c9KeOVHp9a", "expanded_url": "https://sinapsinews.info/2019/12/19/militare-donna-suicida-nei-bagni-della-metro/", "display_url": "sinapsinews.info/2019/12/19/mil\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Q5GK6dJ0qy", "expanded_url": "https://twitter.com/sinapsinews/status/1207550549610180608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5GK6dJ0qy", "media_key": "3_1207550547508842497"}]}}, {"author_id": "1239756674", "in_reply_to_user_id": "1006755546576424961", "edit_history_tweet_ids": ["1207550269740998656"], "id": "1207550269740998656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207548075918725120"}], "created_at": "2019-12-19T06:36:34.000Z", "text": "@artbymee \u00c9 ir\u00f4nico um cara que gostou de Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida falar mal desse filme.... e essa \u00e9 a \u00faltima vez que eu me dirijo a voc\u00ea nesse site", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8681, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "artbymee", "id": "1360106214235860994"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2718143154", "edit_history_tweet_ids": ["1207550148517277698"], "id": "1207550148517277698", "created_at": "2019-12-19T06:36:05.000Z", "text": "quero fazer xixi mas imagina tem outra barata la pronta pra se vingar da que minha mae matou\n\namanh\u00e3 faz dois dias que to morta", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392967609", "edit_history_tweet_ids": ["1207550045463040000"], "id": "1207550045463040000", "created_at": "2019-12-19T06:35:40.000Z", "text": "Siento que no deber\u00eda de estar viva en estos momentos \nEstado:suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3429380932", "edit_history_tweet_ids": ["1207549865301073920"], "id": "1207549865301073920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "created_at": "2019-12-19T06:34:57.000Z", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157885548914204672", "in_reply_to_user_id": "1080262798104502272", "edit_history_tweet_ids": ["1207549432620879872"], "id": "1207549432620879872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207542422219177984"}], "created_at": "2019-12-19T06:33:14.000Z", "text": "@VaneOblitas1 @MilagrosLeivaG Tu sabes muy bien d lo k hablo, no te vayas por otro lado. Si d verdad eres psic\u00f3loga sabes lo k implica ser un suicida y las consecuencias dentro d la familia. Habla d quien quieras pero no metas desgracias personales para\"reforzar\" tus sentimientos pol\u00edticos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080922167322337280", "edit_history_tweet_ids": ["1207549237023694848"], "id": "1207549237023694848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:32:27.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106084678207889408", "edit_history_tweet_ids": ["1207548668561231872"], "id": "1207548668561231872", "created_at": "2019-12-19T06:30:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "attualita"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "belle"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "carabinieri"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "corpo"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cronaca"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "cronaca"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "cronacanera"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "donna"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "fatto"}, {"start": 158, "end": 168, "tag": "fidanzato"}, {"start": 169, "end": 178, "tag": "giornale"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "gossip"}, {"start": 187, "end": 193, "tag": "leggo"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "militare"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "mondo"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "morte"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "news"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "newsdelgiorno"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/rxcvRj5Z4O", "expanded_url": "https://buff.ly/2PEsXCV", "display_url": "buff.ly/2PEsXCV", "status": 200, "unwound_url": "https://www.kosmoo.it/2019/12/19/solo-le-belle-donne-sono-felici-la-storia-di-caterina-suicida-a-30-anni/?utm_content=buffer52b8d&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "text": "Solo le belle donne sono felici: la storia di Caterina, suicida a 30 anni\n\n#attualita #belle #carabinieri #corpo #cronaca #cronaca #cronacanera #donna #fatto #fidanzato #giornale #gossip #leggo #militare #mondo #morte #news #newsdelgiorno\n\nhttps://t.co/rxcvRj5Z4O", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2330920322", "edit_history_tweet_ids": ["1207548642783105024"], "id": "1207548642783105024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207548210958364677"}], "created_at": "2019-12-19T06:30:06.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @sputnik_brasil: \"O Partido Republicano nunca foi t\u00e3o ofendido, mas nunca esteve t\u00e3o unido como agora\", comentou Trump\nhttps://t.co/HQuI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Republicano"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "624953096", "edit_history_tweet_ids": ["1207548500747149312"], "id": "1207548500747149312", "created_at": "2019-12-19T06:29:32.000Z", "text": "Que necesidad de que este escuadr\u00f3n suicida a esta hora lpm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "499107662", "edit_history_tweet_ids": ["1207548210958364677"], "id": "1207548210958364677", "created_at": "2019-12-19T06:28:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"O Partido Republicano nunca foi t\u00e3o ofendido, mas nunca esteve t\u00e3o unido como agora\", comentou Trump\nhttps://t.co/HQuINH7Vck", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.8936, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Republicano"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HQuINH7Vck", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AJwg", "display_url": "sptnkne.ws/AJwg", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/AJwg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3353051577", "edit_history_tweet_ids": ["1207547541522440192"], "id": "1207547541522440192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "created_at": "2019-12-19T06:25:43.000Z", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051453852006928384", "edit_history_tweet_ids": ["1207546865614544896"], "id": "1207546865614544896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "created_at": "2019-12-19T06:23:02.000Z", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2967063070", "edit_history_tweet_ids": ["1207546367754801152"], "id": "1207546367754801152", "created_at": "2019-12-19T06:21:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/RGW4uIakzq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/RGW4uIakzq", "expanded_url": "https://t.co/RGW4uIakzq", "display_url": "t.co/RGW4uIakzq"}]}}, {"author_id": "3407104133", "in_reply_to_user_id": "3407104133", "edit_history_tweet_ids": ["1207546069237817344"], "id": "1207546069237817344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207546067971198977"}], "created_at": "2019-12-19T06:19:52.000Z", "text": "que luego uno se suicida?? s\u00ed pero. thats besides the point", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002506480", "edit_history_tweet_ids": ["1207545728018632704"], "id": "1207545728018632704", "created_at": "2019-12-19T06:18:31.000Z", "text": "Lucia no seas suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180285457457917952", "edit_history_tweet_ids": ["1207545677863170050"], "id": "1207545677863170050", "created_at": "2019-12-19T06:18:19.000Z", "text": "Pode lan\u00e7ar qnts filmes forem de Star Wars mas eu certamente n\u00e3o chorarei e nem ficarei com a msm raiva q tive qnd o Anakin matou a Padm\u00e9 e se tornou o Darth Vader se n me engano em A Guerra dos Clones", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Padm\u00e9"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 182, "end": 200, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "A Guerra dos Clones"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2324665820", "edit_history_tweet_ids": ["1207545551774003200"], "id": "1207545551774003200", "created_at": "2019-12-19T06:17:49.000Z", "text": "Fui assistir star wars com um total de zero expectativas e sa\u00ed de l\u00e1 com o filme exatamente no mesmo patamar pra mim que Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nOu seja, eu REALMENTE preferia ter ido ver o filme do Pel\u00e9.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "Pel\u00e9."}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160301361277407234", "in_reply_to_user_id": "1194238852321497088", "edit_history_tweet_ids": ["1207545507498864641"], "id": "1207545507498864641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207541541138509825"}], "created_at": "2019-12-19T06:17:38.000Z", "text": "@zenetenho O mlk se matou pra instalar o Windows kkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "Windows"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103069557902725122", "edit_history_tweet_ids": ["1207544259919769601"], "id": "1207544259919769601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521696921636864"}], "created_at": "2019-12-19T06:12:41.000Z", "text": "RT @DeniseMaerker: Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125221790", "in_reply_to_user_id": "976836928405430272", "edit_history_tweet_ids": ["1207544256853946368"], "id": "1207544256853946368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207381932352442370"}], "created_at": "2019-12-19T06:12:40.000Z", "text": "@MARCELOFAVAOK Horrible ese gordo nos va a llevar a la ruina con su egocentrismo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202347056456773632", "edit_history_tweet_ids": ["1207544166009446400"], "id": "1207544166009446400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521696921636864"}], "created_at": "2019-12-19T06:12:18.000Z", "text": "RT @DeniseMaerker: Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013046195869143040", "edit_history_tweet_ids": ["1207544140113874944"], "id": "1207544140113874944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:12:12.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933224264026660864", "edit_history_tweet_ids": ["1207544008869855232"], "id": "1207544008869855232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:11:41.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "423572361", "edit_history_tweet_ids": ["1207543814732337152"], "id": "1207543814732337152", "created_at": "2019-12-19T06:10:55.000Z", "text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/tLqhins8uK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/tLqhins8uK", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}}, {"author_id": "230406979", "in_reply_to_user_id": "931592241327628288", "edit_history_tweet_ids": ["1207543734746984450"], "id": "1207543734746984450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207378115779088384"}], "created_at": "2019-12-19T06:10:36.000Z", "text": "@TheCrusadery @EmilioGargiulo Un idea sarebbe come nelle sette,cosa che siete,il guru che si suicida con tutti i seguaci in una conferenza di gruppo,suicidio metaforico,basta dire siamo un\u2019accozzaglia di coglioni e torniamo tutti alle vanghe nelle campagne", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheCrusadery", "id": "931592241327628288"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "EmilioGargiulo", "id": "847529263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205776109", "edit_history_tweet_ids": ["1207542753648885761"], "id": "1207542753648885761", "created_at": "2019-12-19T06:06:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Hemeroteca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Hemeroteca"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/a14Wk4EjPp", "expanded_url": "https://sumnoticias.com/se-suicida-en-terrassa-un-hombre-a-punto-de-ser-desahuciado/", "display_url": "sumnoticias.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "text": "#Hemeroteca hace un a\u00f1o: El hombre que se quit\u00f3 la vida antes del desahucio deja mujer y un hijo. Conoce todos los detalles de esta dram\u00e1tica historia https://t.co/a14Wk4EjPp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "86f5ccdfef130af6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2977354245", "edit_history_tweet_ids": ["1207542568646512640"], "id": "1207542568646512640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T06:05:58.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "436255324", "edit_history_tweet_ids": ["1207542463075930112"], "id": "1207542463075930112", "created_at": "2019-12-19T06:05:32.000Z", "text": "se eu nao acordar amanh\u00e3 \u00e9 porque o jj me matou tamb\u00e9m kkkbjs", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "jj"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884185909368901633", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1207541417087815680"], "id": "1207541417087815680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207541380379283457"}], "created_at": "2019-12-19T06:01:23.000Z", "text": "15\u00ba X-Men: Dias de um Futuro Esquecido', 'Homem-Aranha (2002)', 'Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Guerra Civil', 'Esquadr\u00e3o Suicida': 16 Pr\u00eamios.\n\n(Via: @IMDb) https://t.co/d3K5QgVi5L", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.7349, "type": "Other", "normalized_text": "de um Futuro Esquecido"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Homem-Aranha"}, {"start": 65, "end": 93, "probability": 0.6933, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Guerra Civil"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 142, "username": "IMDb", "id": "17602896"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/d3K5QgVi5L", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541417087815680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3K5QgVi5L", "media_key": "3_1207541382719692800"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/d3K5QgVi5L", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541417087815680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3K5QgVi5L", "media_key": "3_1207541382723883010"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/d3K5QgVi5L", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541417087815680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3K5QgVi5L", "media_key": "3_1207541382740676608"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/d3K5QgVi5L", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541417087815680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3K5QgVi5L", "media_key": "3_1207541382740664321"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "579309653", "edit_history_tweet_ids": ["1207541057736650752"], "id": "1207541057736650752", "created_at": "2019-12-19T05:59:57.000Z", "text": "Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d - Il Fatto Quotidiano https://t.co/uMaOvFbc6q", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uMaOvFbc6q", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/"}]}}, {"author_id": "477997126", "edit_history_tweet_ids": ["1207540536187465728"], "id": "1207540536187465728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207521696921636864"}], "created_at": "2019-12-19T05:57:53.000Z", "text": "RT @DeniseMaerker: Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3309235847", "edit_history_tweet_ids": ["1207540091280920576"], "id": "1207540091280920576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:56:07.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1201784799360364544", "edit_history_tweet_ids": ["1207539953657352192"], "id": "1207539953657352192", "created_at": "2019-12-19T05:55:34.000Z", "text": "A ver si la de ese v\u00eddeo no se suicida, amiga! https://t.co/3k3W28mn3S", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/3k3W28mn3S", "expanded_url": "https://twitter.com/kjentle05/status/1207396340734603264", "display_url": "twitter.com/kjentle05/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "194304289", "in_reply_to_user_id": "78192679", "edit_history_tweet_ids": ["1207539952319451136"], "id": "1207539952319451136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207538219287486465"}], "created_at": "2019-12-19T05:55:34.000Z", "text": "@ElDesenvainado No recuerdo si es esa, pero la m\u00e1s fuerte que he visto es donde el muchacho se suicida en un \u00e1rbol luego de haberse escapado de su casa con el novio, ambos adolescentes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElDesenvainado", "id": "78192679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906464179552432128", "in_reply_to_user_id": "13750312", "edit_history_tweet_ids": ["1207539753446453252"], "id": "1207539753446453252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207431368046710788"}], "created_at": "2019-12-19T05:54:46.000Z", "text": "@grangoig @AiMariaa @tsunami_dem No es pot dir millor. A l'au f\u00e8nix aquest cop no la maten, aquest cop se su\u00efcida. Espero que reneixi de nou.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "AiMariaa", "id": "911233301897150464"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "tsunami_dem", "id": "1156932156737904640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858517926", "in_reply_to_user_id": "1068704906050224128", "edit_history_tweet_ids": ["1207539217661931520"], "id": "1207539217661931520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539084505341952"}], "created_at": "2019-12-19T05:52:39.000Z", "text": "@mendiberryy dale, sale ese pacto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mendiberryy", "id": "1068704906050224128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852701243239800832", "edit_history_tweet_ids": ["1207539212578361344"], "id": "1207539212578361344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:52:37.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819359500914348033", "edit_history_tweet_ids": ["1207539066922778627"], "id": "1207539066922778627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:52:03.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073196317625724934", "edit_history_tweet_ids": ["1207538597815050240"], "id": "1207538597815050240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207523919344939008"}], "created_at": "2019-12-19T05:50:11.000Z", "text": "RT @MilvaGauto: El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido D"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MilvaGauto", "id": "166546290"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088643193783107584", "edit_history_tweet_ids": ["1207537952122912771"], "id": "1207537952122912771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:47:37.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037836463507955714", "edit_history_tweet_ids": ["1207537670718656512"], "id": "1207537670718656512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:46:30.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808825652891815936", "edit_history_tweet_ids": ["1207537399124955136"], "id": "1207537399124955136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:45:25.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62349451", "in_reply_to_user_id": "140102750", "edit_history_tweet_ids": ["1207537351809011713"], "id": "1207537351809011713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207348888883085312"}], "created_at": "2019-12-19T05:45:14.000Z", "text": "@KayanRossy Foi igual o esquadr\u00e3o suicida. Prometeu na previa mas n\u00e3o acertou em nada na execu\u00e7\u00e3o. E ainda deixou um final em aberto que so decepcionou", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KayanRossy", "id": "140102750"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172728869570457602", "edit_history_tweet_ids": ["1207537335950286850"], "id": "1207537335950286850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:45:10.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009847977", "edit_history_tweet_ids": ["1207537230610337792"], "id": "1207537230610337792", "created_at": "2019-12-19T05:44:45.000Z", "text": "\"Qui\u00e9n me mandaba a m\u00ed,  a hacerle caso omiso a mi instinto de huir y abandonar el piso. \nQui\u00e9n te mandaba a ti, a avivarme la vida obligando a latir al coraz\u00f3n suicida.\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310506634", "edit_history_tweet_ids": ["1207537150239133696"], "id": "1207537150239133696", "created_at": "2019-12-19T05:44:26.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/yRHlrhUy1d", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/yRHlrhUy1d", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1587552590", "edit_history_tweet_ids": ["1207536403338452993"], "id": "1207536403338452993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "created_at": "2019-12-19T05:41:28.000Z", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893841080613048321", "edit_history_tweet_ids": ["1207536063868215298"], "id": "1207536063868215298", "created_at": "2019-12-19T05:40:07.000Z", "text": "Eu lembro que em 2016 algumas pessoas falaram muito mal do filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas mano, acho muito massa as refer\u00eancias aos quadrinhos, ainda mais o \"clima amoroso\" que \u00e9 bem dif\u00edcil de ver entre o Pistoleiro e a Arlequina https://t.co/8bK5Jrpxq2", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8bK5Jrpxq2", "expanded_url": "https://twitter.com/bringel_pedro/status/1207536063868215298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bK5Jrpxq2", "media_key": "16_1207536025117102081"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140866302497763328", "edit_history_tweet_ids": ["1207536004841844737"], "id": "1207536004841844737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:39:53.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132340022", "edit_history_tweet_ids": ["1207535691686666240"], "id": "1207535691686666240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207494938901929984"}], "created_at": "2019-12-19T05:38:38.000Z", "text": "RT @VianneyDuran: \u00bfPor qu\u00e9 sigue habiendo gente que cree que si alguien se suicida es por su \u201cdebilidad\u201d?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VianneyDuran", "id": "385736496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967924595205591040", "edit_history_tweet_ids": ["1207535583180021760"], "id": "1207535583180021760", "created_at": "2019-12-19T05:38:12.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820805689664798721", "in_reply_to_user_id": "979447548430733312", "edit_history_tweet_ids": ["1207535083630071808"], "id": "1207535083630071808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207534871964467200"}], "created_at": "2019-12-19T05:36:13.000Z", "text": "@dazairancio Jajaja te falta ser suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83678658", "edit_history_tweet_ids": ["1207534964071251968"], "id": "1207534964071251968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207530904136142849"}], "created_at": "2019-12-19T05:35:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/Sh\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64942292", "edit_history_tweet_ids": ["1207534935751442432"], "id": "1207534935751442432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:35:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114309689", "edit_history_tweet_ids": ["1207534767480168449"], "id": "1207534767480168449", "created_at": "2019-12-19T05:34:58.000Z", "text": "Fiquei acordado at\u00e9 2:30 da noite pra assistir esquadr\u00e3o suicida. Pelo menos agora eu posso falar mal com propriedade.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3559250489", "edit_history_tweet_ids": ["1207534736861736960"], "id": "1207534736861736960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:34:50.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760983971182305280", "edit_history_tweet_ids": ["1207534463355432960"], "id": "1207534463355432960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:33:45.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753350458517757952", "edit_history_tweet_ids": ["1207534445512798208"], "id": "1207534445512798208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:33:41.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104468931727761409", "edit_history_tweet_ids": ["1207534386998067200"], "id": "1207534386998067200", "created_at": "2019-12-19T05:33:27.000Z", "text": "Bro we gotta fuckin\u2019 chill with the tope suicida. There were like 8 of them on Dynamite lol", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111759607339335680", "edit_history_tweet_ids": ["1207534150259007489"], "id": "1207534150259007489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:32:30.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727947271577477122", "in_reply_to_user_id": "1006732312065781765", "edit_history_tweet_ids": ["1207533960315703297"], "id": "1207533960315703297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207523525113892865"}], "created_at": "2019-12-19T05:31:45.000Z", "text": "@SantiRobledo27 @valen_g2612 Tenes que trabajar en ayuda al suicida san", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantiRobledo27", "id": "1006732312065781765"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "valen_g2612", "id": "1034135623467184128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197278585", "in_reply_to_user_id": "2357172205", "edit_history_tweet_ids": ["1207533956415004672"], "id": "1207533956415004672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207533053247029248"}], "created_at": "2019-12-19T05:31:44.000Z", "text": "@cxsmic_unicxrn bajale a lo suicida https://t.co/jnLs7vS11J", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/jnLs7vS11J", "expanded_url": "https://twitter.com/PHOENNIX77/status/1207533956415004672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jnLs7vS11J", "media_key": "16_1207533944541007873"}]}}, {"author_id": "2369392032", "in_reply_to_user_id": "770062152", "edit_history_tweet_ids": ["1207533880393244672"], "id": "1207533880393244672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207533778006106112"}], "created_at": "2019-12-19T05:31:26.000Z", "text": "@ManguitoMaduro_ ya yo me las dej\u00e9 de tomar JAJAJAJAJAJAJAJAA ando suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManguitoMaduro_", "id": "770062152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "775127014105907200", "edit_history_tweet_ids": ["1207533728471437314"], "id": "1207533728471437314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207530904136142849"}], "created_at": "2019-12-19T05:30:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/Sh\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821844353047875584", "edit_history_tweet_ids": ["1207533716769320965"], "id": "1207533716769320965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:30:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154529424173408257", "in_reply_to_user_id": "616737418", "edit_history_tweet_ids": ["1207533593737732097"], "id": "1207533593737732097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207533262660407297"}], "created_at": "2019-12-19T05:30:18.000Z", "text": "@OFDRYKKJA depressiva eu j\u00e1 sou, suicida tbm k se eu escuto \u00e9 justamente o sentimento de tristeza que eu to procurando ksksksk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OFDRYKKJA", "id": "1385308490"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962181288227758080", "edit_history_tweet_ids": ["1207533589379928065"], "id": "1207533589379928065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:30:17.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4703200184", "edit_history_tweet_ids": ["1207533473348702210"], "id": "1207533473348702210", "created_at": "2019-12-19T05:29:49.000Z", "text": "Nadie sabe que no es f\u00e1cil cuando eres un suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030510724144144384", "edit_history_tweet_ids": ["1207533376753881088"], "id": "1207533376753881088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:29:26.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179894453789552641", "in_reply_to_user_id": "1107694478264094725", "edit_history_tweet_ids": ["1207533305295339520"], "id": "1207533305295339520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207520673482072064"}], "created_at": "2019-12-19T05:29:09.000Z", "text": "@KarlaSa98519935 @VaneOblitas1 @Berto_Lopez69 @MilagrosLeivaG Jajajajaja...\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nsi q hacen reir esos tarados seguidores del cobarde suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KarlaSa98519935", "id": "1107694478264094725"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Berto_Lopez69", "id": "1143598979172581376"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915953052", "edit_history_tweet_ids": ["1207532998507343873"], "id": "1207532998507343873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:27:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915822121720283136", "edit_history_tweet_ids": ["1207532400449748992"], "id": "1207532400449748992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:25:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2720547042", "edit_history_tweet_ids": ["1207532387367890945"], "id": "1207532387367890945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:25:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3180810578", "edit_history_tweet_ids": ["1207532318983770112"], "id": "1207532318983770112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207530904136142849"}], "created_at": "2019-12-19T05:25:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/Sh\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043694536764149760", "edit_history_tweet_ids": ["1207532250310619137"], "id": "1207532250310619137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207530904136142849"}], "created_at": "2019-12-19T05:24:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/Sh\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2720547042", "edit_history_tweet_ids": ["1207532150658088960"], "id": "1207532150658088960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207530904136142849"}], "created_at": "2019-12-19T05:24:34.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/Sh\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767906957764222976", "in_reply_to_user_id": "1130854234188947456", "edit_history_tweet_ids": ["1207532028092174338"], "id": "1207532028092174338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207512173108445185"}], "created_at": "2019-12-19T05:24:05.000Z", "text": "@FakezinY @VetterR6S Se matou um cara l\u00e1 atr\u00e1s kkkkkkkkkkkkkkk provavelmente na janela do Closet", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "Closet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FakezinY", "id": "1130854234188947456"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942891220170432512", "edit_history_tweet_ids": ["1207532013676302337"], "id": "1207532013676302337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:24:01.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90072965", "edit_history_tweet_ids": ["1207531934500315136"], "id": "1207531934500315136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207530904136142849"}], "created_at": "2019-12-19T05:23:42.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/Sh\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980684237975236608", "edit_history_tweet_ids": ["1207531931845451776"], "id": "1207531931845451776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:23:42.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863891703429832704", "edit_history_tweet_ids": ["1207531568681639936"], "id": "1207531568681639936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207530904136142849"}], "created_at": "2019-12-19T05:22:15.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/Sh\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863891703429832704", "edit_history_tweet_ids": ["1207531514218602496"], "id": "1207531514218602496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:22:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121842198796959745", "edit_history_tweet_ids": ["1207531513723736065"], "id": "1207531513723736065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:22:02.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1206802132197937154", "in_reply_to_user_id": "1170915204252798976", "edit_history_tweet_ids": ["1207531309704384513"], "id": "1207531309704384513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207088083461644288"}], "created_at": "2019-12-19T05:21:13.000Z", "text": "@616thefalcon @TioDeki Tu est\u00e1s frustrada pq foi o q matou seu pai, e eu entendo. Mas n adianta o q tu v\u00e1 dizer, ou sla qnts pessoas se movimentarem p flr sobre isso na inten\u00e7\u00e3o de \"salvar\"  qm usa... A real \u00e9 que \u00e9 bom, te tira da realidade... E ngm qr viver no mundo real pq \u00e9 escroto pra caralho.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "TioDeki", "id": "1010182783535329283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871535756069797888", "edit_history_tweet_ids": ["1207531204796387328"], "id": "1207531204796387328", "created_at": "2019-12-19T05:20:48.000Z", "text": "eu assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hj\nn\u00e3o entendi o hate todo q o filme teve\neu achei daora mano\ns\u00f3 o coringa q eh meio cringe", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63848991", "edit_history_tweet_ids": ["1207531087183798272"], "id": "1207531087183798272", "created_at": "2019-12-19T05:20:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Viral"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TswSWtOceQ", "expanded_url": "https://netnoticias.mx/viral/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion/", "display_url": "netnoticias.mx/viral/lesbiana\u2026"}]}, "text": "Aseguran que fue tanta la presi\u00f3n que opt\u00f3 por quitarse la vida #Viral \nhttps://t.co/TswSWtOceQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899430649022566400", "edit_history_tweet_ids": ["1207531016698695681"], "id": "1207531016698695681", "created_at": "2019-12-19T05:20:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Internacionales"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "mcphoto", "id": "13022742"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mXZMLg2S3s", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1207531016698695681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXZMLg2S3s", "media_key": "3_1207531015322918913"}]}, "text": "#HoyMismo #Internacionales | Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores. [V\u00eda: @dw_espanol].\n[\ud83d\udcf8: @mcphoto]. https://t.co/mXZMLg2S3s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "in_reply_to_user_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1207530904136142849"], "id": "1207530904136142849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:19:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/ShucP6tLsr https://t.co/qBtJDOgyE8", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ShucP6tLsr", "expanded_url": "https://es.rt.com/789e", "display_url": "es.rt.com/789e"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qBtJDOgyE8", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1207530904136142849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBtJDOgyE8", "media_key": "3_1207530669368324098"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1206394060082159617", "edit_history_tweet_ids": ["1207530817838288897"], "id": "1207530817838288897", "created_at": "2019-12-19T05:19:16.000Z", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274e\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c n\u00e3o fui pego kk https://t.co/bXrLLsGyXM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/bXrLLsGyXM", "expanded_url": "https://twitter.com/araissaabreuuu/status/1207529969506816001", "display_url": "twitter.com/araissaabreuuu\u2026"}]}}, {"author_id": "888782367942430720", "edit_history_tweet_ids": ["1207530786309705729"], "id": "1207530786309705729", "created_at": "2019-12-19T05:19:08.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319524637", "edit_history_tweet_ids": ["1207530712720654336"], "id": "1207530712720654336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:18:51.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98171865", "edit_history_tweet_ids": ["1207530630902374401"], "id": "1207530630902374401", "created_at": "2019-12-19T05:18:31.000Z", "text": "Se suicida estudiante de preparatoria en Tuzant\u00e1n https://t.co/zKK1odQMiq", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Tuzant\u00e1n"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/zKK1odQMiq", "expanded_url": "http://huixtlaweb.com/se-suicida-estudiante-de-preparatoria-en-tuzantan/", "display_url": "huixtlaweb.com/se-suicida-est\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742934439882330112", "edit_history_tweet_ids": ["1207530448898924544"], "id": "1207530448898924544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:17:48.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2891811568", "edit_history_tweet_ids": ["1207530432339812353"], "id": "1207530432339812353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "created_at": "2019-12-19T05:17:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098685431263186944", "in_reply_to_user_id": "1100569967047688192", "edit_history_tweet_ids": ["1207530424559382529"], "id": "1207530424559382529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207529789306933248"}], "created_at": "2019-12-19T05:17:42.000Z", "text": "@LucasSardinhaC1 S\u00f3 miss\u00e3o suicida esses maluco em kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasSardinhaC1", "id": "1100569967047688192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4830229167", "edit_history_tweet_ids": ["1207530421153665028"], "id": "1207530421153665028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "created_at": "2019-12-19T05:17:41.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "599555263", "edit_history_tweet_ids": ["1207530010845859841"], "id": "1207530010845859841", "created_at": "2019-12-19T05:16:04.000Z", "text": "Seg\u00fan el catolicismo est\u00e9 mal parido est\u00e1 doblemente jodido... Por pecador al ser un violador y un suicida. https://t.co/hpFHmlxZO7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/hpFHmlxZO7", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias24/status/1207525968144846855", "display_url": "twitter.com/noticias24/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1192952477353689088", "edit_history_tweet_ids": ["1207529937172865024"], "id": "1207529937172865024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:15:46.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846509030948392960", "edit_history_tweet_ids": ["1207529799679381504"], "id": "1207529799679381504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "created_at": "2019-12-19T05:15:13.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846384902841024513", "edit_history_tweet_ids": ["1207529693186011137"], "id": "1207529693186011137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:14:48.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1639337767", "edit_history_tweet_ids": ["1207529672377978880"], "id": "1207529672377978880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206721353598062599"}], "created_at": "2019-12-19T05:14:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "Endgame"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "El Ciempi\u00e9s Human"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nacionmarvel", "id": "2993112717"}]}, "text": "RT @nacionmarvel: La misma p\u00e1gina que cataloga a #Endgame como \"la peor pel\u00edcula de la d\u00e9cada\", pone por encima de ella a El Ciempi\u00e9s Human\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955996815614148615", "edit_history_tweet_ids": ["1207529506782748673"], "id": "1207529506782748673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:14:03.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107866520", "edit_history_tweet_ids": ["1207529290675425281"], "id": "1207529290675425281", "created_at": "2019-12-19T05:13:12.000Z", "text": "n\u00e3o sei se matei a barata ou se a barata me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047491647355932672", "edit_history_tweet_ids": ["1207529238921961472"], "id": "1207529238921961472", "created_at": "2019-12-19T05:13:00.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3130879635", "in_reply_to_user_id": "996367129652940800", "edit_history_tweet_ids": ["1207529223226875904"], "id": "1207529223226875904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207527114938949633"}], "created_at": "2019-12-19T05:12:56.000Z", "text": "@C793186 nem a PF sabe quem matou. Se tem um suposto assassino. Sem contar que nem policial o suposto assassino era.\n\nNo caso de Parais\u00f3polis, eu concordo que a pol\u00edcia n\u00e3o deveria ter agido daquela forma. Por\u00e9m, o laudo j\u00e1 confirmou que todos que morreram foram por ingerir alguma droga.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.8702, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2615039000", "edit_history_tweet_ids": ["1207529173675335682"], "id": "1207529173675335682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:12:44.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292158188", "edit_history_tweet_ids": ["1207528867285651456"], "id": "1207528867285651456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:11:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177620462", "in_reply_to_user_id": "2732966320", "edit_history_tweet_ids": ["1207528852060332037"], "id": "1207528852060332037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207528379966205953"}], "created_at": "2019-12-19T05:11:27.000Z", "text": "@agusmartinz_ la verfsd p\u00e9sima tu frase se la dec\u00eds a alguien y se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agusmartinz_", "id": "2732966320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116013372758269952", "in_reply_to_user_id": "1202880166185357312", "edit_history_tweet_ids": ["1207528777326252032"], "id": "1207528777326252032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207527863437672454"}], "created_at": "2019-12-19T05:11:09.000Z", "text": "@anapbs_10 se precisar de mim, to aqui... fa\u00e7o o q estiver ao meu alcance, viu?? Quero descobrir quem matou minha sobrinha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anapbs_10", "id": "1202880166185357312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968661605432152064", "edit_history_tweet_ids": ["1207528637433602048"], "id": "1207528637433602048", "created_at": "2019-12-19T05:10:36.000Z", "text": "Teu cu se matou meu pau ficou de luto KKKKKKKKKKKK https://t.co/8fIr8UBc0c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/8fIr8UBc0c", "expanded_url": "https://t.co/8fIr8UBc0c", "display_url": "t.co/8fIr8UBc0c"}]}}, {"author_id": "910712627407593472", "in_reply_to_user_id": "910712627407593472", "edit_history_tweet_ids": ["1207528496408473600"], "id": "1207528496408473600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207528492319068160"}], "created_at": "2019-12-19T05:10:02.000Z", "text": "Ent\u00e3o ser\u00e1 mesmo que esses imbecil tem direito de julgar quem se suicida? \nUma morte, causa les\u00f5es que s\u00e3o incur\u00e1veis \nMas causa curas que tocam o mais profundo cora\u00e7\u00e3o \nPerdi um companheiro mas ganhei aprendizados, talvez era isso que ele queria deixar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2506765229", "edit_history_tweet_ids": ["1207528494613377024"], "id": "1207528494613377024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:10:02.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910712627407593472", "edit_history_tweet_ids": ["1207528487122358273"], "id": "1207528487122358273", "created_at": "2019-12-19T05:10:00.000Z", "text": "Ser\u00e1 que todo suic\u00eddio \u00e9 \"Motivo de ir pro inferno\" igual as igrejas dizem?\nUm mano meu se matou, foi certo? N\u00e3o sei dizer mas sei dizer que ele me fez refletir mesmo de longe coisa pacaralho\nE certeza que n\u00e3o foi s\u00f3 eu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12347112", "edit_history_tweet_ids": ["1207528414938189824"], "id": "1207528414938189824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:09:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225195801", "edit_history_tweet_ids": ["1207528296604413952"], "id": "1207528296604413952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:09:15.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103616807", "in_reply_to_user_id": "79257056", "edit_history_tweet_ids": ["1207528187783192577"], "id": "1207528187783192577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207049634964787201"}], "created_at": "2019-12-19T05:08:49.000Z", "text": "@harrisonsantoss @EUDIGA0 @JefinhoMenes j\u00e1 o meu primeiro xiaomi se suicidou num bloco cestavado de posto de gasolina, e a tela estatalou inteira", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "xiaomi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "harrisonsantoss", "id": "79257056"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "EUDIGA0", "id": "703671960"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "354742668", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1207528087367360512"], "id": "1207528087367360512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448040895852546"}], "created_at": "2019-12-19T05:08:25.000Z", "text": "@esquinabaja Ser\u00e1 que tambi\u00e9n se suicidara pap\u00e1 Noel?  huir\u00e1 de la justicia? les dir\u00e1 compruebenlo pues imb\u00e9ciles, siga ud el teledramatico hilo, de la \"hija del suicida\".", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Noel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2736638536", "edit_history_tweet_ids": ["1207527971059306496"], "id": "1207527971059306496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:07:57.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217440726", "edit_history_tweet_ids": ["1207527908375486465"], "id": "1207527908375486465", "created_at": "2019-12-19T05:07:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: s\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: n\naluno destaque: s\nse popularizou: s\ndiretoria: n\nchorou na sala: s\npegou algu\u00e9m no banheiro: s, inclusive foi a \u00fanica da escola kk\nfoi pego colando: n https://t.co/RGiGsN225s", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RGiGsN225s", "expanded_url": "https://twitter.com/debarros1213/status/1207444148602777600", "display_url": "twitter.com/debarros1213/s\u2026"}]}}, {"author_id": "368545391", "edit_history_tweet_ids": ["1207527668738150401"], "id": "1207527668738150401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "created_at": "2019-12-19T05:06:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3424113377", "edit_history_tweet_ids": ["1207527661536452608"], "id": "1207527661536452608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:06:43.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178316353", "edit_history_tweet_ids": ["1207527642758549506"], "id": "1207527642758549506", "created_at": "2019-12-19T05:06:39.000Z", "text": "MUITO TRISTE\n\nMais uma m\u00e3e de autista se suicida esse ano.\n\nA senhora Nair Machado deixou uma  mensagem em seu perfil no Facebook poucas horas antes de tirar sua vida.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, inclusive de seu perfil,\u2026 https://t.co/2AlnuVsAkj", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Nair Machado"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2AlnuVsAkj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Pd2v3lQ7n/?igshid=1r7lqczwv1qff", "display_url": "instagram.com/p/B6Pd2v3lQ7n/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994862103352705024", "in_reply_to_user_id": "713618014", "edit_history_tweet_ids": ["1207527577767821313"], "id": "1207527577767821313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206744612666298369"}], "created_at": "2019-12-19T05:06:23.000Z", "text": "@afrorevolt Amo, essa m\u00fasica. Otis Redding regravou, ela se inspirou nela, matou nessa apresenta\u00e7\u00e3o. Maravilhosa", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Otis Redding"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091461550", "edit_history_tweet_ids": ["1207527555428945920"], "id": "1207527555428945920", "created_at": "2019-12-19T05:06:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826475105815580672", "edit_history_tweet_ids": ["1207527540539232262"], "id": "1207527540539232262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:06:15.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4694844739", "edit_history_tweet_ids": ["1207527495580434432"], "id": "1207527495580434432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:06:04.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134173393", "edit_history_tweet_ids": ["1207527418992324608"], "id": "1207527418992324608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:05:46.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088797517863677952", "edit_history_tweet_ids": ["1207527400885702656"], "id": "1207527400885702656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "created_at": "2019-12-19T05:05:41.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777273487190810624", "edit_history_tweet_ids": ["1207527138267668480"], "id": "1207527138267668480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "created_at": "2019-12-19T05:04:39.000Z", "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2944874601", "edit_history_tweet_ids": ["1207526953084948480"], "id": "1207526953084948480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:03:55.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4299599061", "edit_history_tweet_ids": ["1207526757437444096"], "id": "1207526757437444096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "created_at": "2019-12-19T05:03:08.000Z", "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081600898739122176", "edit_history_tweet_ids": ["1207526672528007168"], "id": "1207526672528007168", "created_at": "2019-12-19T05:02:48.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme t\u00e3o X n\u00e9, n\u00e3o tinha problema nenhum, a\u00ed chamam o esquadr\u00e3o e surgem os monstros, s\u00f3 existe 1000 pessoas em NY cidade completamente vazia, nada faz sentido nesse filme", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.7786, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800160080695918592", "edit_history_tweet_ids": ["1207526541539921920"], "id": "1207526541539921920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "created_at": "2019-12-19T05:02:16.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134303823047012352", "edit_history_tweet_ids": ["1207526433821745152"], "id": "1207526433821745152", "created_at": "2019-12-19T05:01:51.000Z", "text": "De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Cabar\u00e9..\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u26b0\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5849, "type": "Place", "normalized_text": "Cabar\u00e9"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115301441646792704", "edit_history_tweet_ids": ["1207526308152008704"], "id": "1207526308152008704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:01:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "clebertonrosa_3", "name": "PEPE \u00a9\u00ae", "id": "1384314762", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1588, "tweet_count": 14572, "listed_count": 0}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551732, "following_count": 171773, "tweet_count": 611981, "listed_count": 13864}}, {"username": "LimaBienne", "name": "Barbie \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "962397751026835456", "verified": false, "location": "Complexo da feira (China) \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 11510, "following_count": 889, "tweet_count": 70439, "listed_count": 3}}, {"username": "rubyzada", "name": "ruby", "id": "946971741691228160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}}, {"username": "juanpablorubo", "name": "juan pablo rubo", "id": "185002725", "verified": false, "location": "caseros, entre rios, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 393, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}}, {"username": "Mtt_Qeridaa", "name": "Princess \u2743", "id": "1062606149428633600", "verified": false, "location": "Minha casa \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 438, "tweet_count": 4185, "listed_count": 0}}, {"username": "Pqd_fds3", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd94_", "id": "940995342006353920", "verified": false, "location": "\u0299x\u1d05 \u2022 \u0280\u1d0a", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1862, "tweet_count": 16546, "listed_count": 0}}, {"username": "VictorAstorgga", "name": "V\u00edctor astorga", "id": "2886584163", "verified": false, "location": "La Florida Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1164, "tweet_count": 10819, "listed_count": 2}}, {"username": "CapuchaCreativa", "name": "Solcita 38%\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric", "id": "1205907690771361792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4398, "tweet_count": 20301, "listed_count": 6}}, {"username": "Gabyy_ryan", "name": "G.\ud83d\udcab", "id": "1189668165623648256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 83, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}}, {"username": "oliveiraerika22", "name": "\u00c9rika B.\ud83d\udc8b", "id": "1080888054330609664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 1063, "tweet_count": 22951, "listed_count": 0}}, {"username": "andrade_nique", "name": "\ud83e\udd8b\u2728", "id": "1184840976260620289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 928, "tweet_count": 16504, "listed_count": 0}}, {"username": "thatamorenavip", "name": "THABATA NUNES\u26a1\ufe0f", "id": "1591403576", "verified": false, "location": "Aurelio valporto 268 Marechal ", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 718, "tweet_count": 12312, "listed_count": 2}}, {"username": "MovAvanteBrasil", "name": "M. Avante Brasil", "id": "3435000821", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22186, "following_count": 130, "tweet_count": 46259, "listed_count": 36}}, {"username": "couttol3t", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "id": "958437328309096448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 122, "tweet_count": 5706, "listed_count": 1}}, {"username": "sherlock64x", "name": "Cacau show", "id": "3188868797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 253, "tweet_count": 14809, "listed_count": 0}}, {"username": "NogueiraNogy", "name": "Antonio Nogueira", "id": "1158893124015525894", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 81, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}}, {"username": "benxzur", "name": "Ben Hur Pereira", "id": "101339248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 157, "tweet_count": 17707, "listed_count": 0}}, {"username": "belle_celine14", "name": "bellee", "id": "1088529131384524800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 314, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}}, {"username": "isasszs", "name": "isa", "id": "1115325119122030593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 653, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}}, {"username": "OpsStefany1", "name": "morena", "id": "989592746892677120", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 440, "tweet_count": 25960, "listed_count": 0}}, {"username": "insemaf", "name": "cesar", "id": "201903341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1597, "tweet_count": 14885, "listed_count": 1}}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380827, "listed_count": 1744}}, {"username": "fernandes__07", "name": "VM", "id": "1017182836921692166", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 226, "tweet_count": 3686, "listed_count": 0}}, {"username": "VeroProgreAC", "name": "veronica cifuentes", "id": "50324949", "verified": false, "location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}}, {"username": "atabrisei", "name": "\u2649\ufe0f", "id": "742463879079419904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 323, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}}, {"username": "npsidoka", "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"username": "unglitchin", "name": "v", "id": "1021011025783672833", "verified": false, "location": "la reina del once", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 934, "tweet_count": 24906, "listed_count": 4}}, {"username": "micatomassini_", "name": "mica tomassini", "id": "1191380391355133952", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 772, "tweet_count": 3883, "listed_count": 1}}, {"username": "eum_pereira", "name": "maymay \u2728", "id": "1122891347634139138", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 548, "tweet_count": 56400, "listed_count": 0}}, {"username": "yoliveiraa_", "name": "Yasmim", "id": "409370101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 244, "tweet_count": 24626, "listed_count": 0}}, {"username": "iG", "name": "Portal iG", "id": "14311308", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122257, "following_count": 2686, "tweet_count": 312382, "listed_count": 911}}, {"username": "luanabruneto", "name": "Faz o L", "id": "1091880026507751424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 65, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}}, {"username": "brurigon", "name": "bruna", "id": "399745829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 223, "tweet_count": 37630, "listed_count": 1}}, {"username": "NELKONR", "name": "Nelson Reyes", "id": "122925825", "verified": false, "location": "Rancagua/Chile", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 658, "tweet_count": 34765, "listed_count": 2}}, {"username": "SilvaEmilly3", "name": "Emilly \ud83d\udcab", "id": "953471911060758528", "verified": false, "location": "Largo da Batalha, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 453, "tweet_count": 12634, "listed_count": 0}}, {"username": "CoringaPn157", "name": "Tio \ud83c\udd71\ufe0f", "id": "1028821719610478592", "verified": false, "location": "Maric\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 601, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}}, {"username": "raudel_leon", "name": "Dr. Raudel Le\u00f3n", "id": "1099296774903214080", "verified": false, "location": "Patria Grande", "public_metrics": {"followers_count": 33002, "following_count": 19677, "tweet_count": 170070, "listed_count": 25}}, {"username": "BethaBG7", "name": "Dama Cao \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c", "id": "53478622", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1079, "tweet_count": 28921, "listed_count": 0}}, {"username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}}, {"username": "tamyreslima685", "name": "tamyres \ud83d\udc51", "id": "3342168021", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 288, "tweet_count": 100968, "listed_count": 1}}, {"username": "isabella3289", "name": "Isabel. Soy del 38%", "id": "239418601", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 3875, "tweet_count": 253647, "listed_count": 61}}, {"username": "EHEAAOO", "name": "EEAOO", "id": "1146383082267860992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 2005, "tweet_count": 88516, "listed_count": 0}}, {"username": "lercionotizie", "name": "Lercio.it", "id": "910827588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926878, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}}, {"username": "ElDrop", "name": "Pedro Pat-Drop \ud83d\udc7d\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udf33", "id": "130587670", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 3492, "tweet_count": 49305, "listed_count": 66}}, {"username": "BorjaAgallegos", "name": "Borja Gallegos", "id": "3380554973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}}, {"username": "StacyYbJones", "name": "Jones", "id": "50839115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1685, "tweet_count": 25039, "listed_count": 0}}, {"username": "SandraIsabelB", "name": "Sandra 38% #AmorEternoAGabrielBoric", "id": "1192768974804705280", "verified": false, "location": "Temuco, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 10173, "tweet_count": 33534, "listed_count": 7}}, {"username": "tanoCARP83", "name": "Alexis", "id": "2219542863", "verified": false, "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 725, "tweet_count": 5055, "listed_count": 1}}, {"username": "beretta_gio", "name": "Gio", "id": "2980684566", "verified": false, "location": "NO LISTS PLEASE !!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 9682, "following_count": 8099, "tweet_count": 261775, "listed_count": 310}}, {"username": "nonnachicca58", "name": "Nonnachicca \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8nowar", "id": "836832129183014912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 4356, "tweet_count": 58062, "listed_count": 9}}, {"username": "anjolenne", "name": "Anjo Lenne", "id": "53690903", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 2040, "tweet_count": 19874, "listed_count": 5}}, {"username": "exame", "name": "exame", "id": "30070288", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900793, "following_count": 334, "tweet_count": 287127, "listed_count": 7068}}, {"username": "VinceLoruss0", "name": "Vince", "id": "996979134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 282, "tweet_count": 2577, "listed_count": 1}}, {"username": "ImAWeirdoMister", "name": "WeAreTheWeirdosMister", "id": "269390004", "verified": false, "location": "Northanger Abbey", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 554, "tweet_count": 21907, "listed_count": 20}}, {"username": "claudio_ar_OK", "name": "claudio ar", "id": "430059584", "verified": false, "location": "Moreno-Gran Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2025, "tweet_count": 20848, "listed_count": 4}}, {"username": "rdmcuervo", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Daniel", "id": "891496236376887296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3514, "tweet_count": 86343, "listed_count": 1}}, {"username": "fkcc_", "name": "fkc", "id": "1015934786668515328", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 236, "tweet_count": 11559, "listed_count": 2}}, {"username": "_brenoAlexand", "name": "Alexandre", "id": "890064573629419520", "verified": false, "location": "Paratibe, Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 306, "tweet_count": 11187, "listed_count": 0}}, {"username": "manuelsaotome", "name": "Manuelsaotome \ud83d\udc3c | Manuel Mart\u00ednez", "id": "35671728", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1198, "tweet_count": 109819, "listed_count": 37}}, {"username": "Kate69807278", "name": "Kate", "id": "1187683830339194880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 13, "tweet_count": 1282, "listed_count": 1}}, {"username": "dreza909", "name": "Maria\ufe0f\u2728", "id": "862717145683283969", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 282, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}}, {"username": "kanon667", "name": "carlos delmar", "id": "51282023", "verified": false, "location": "Lima/Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 466, "tweet_count": 8192, "listed_count": 1}}, {"username": "Cinexceptuits", "name": "Cinexcepci\u00f3n", "id": "3257107220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 830, "tweet_count": 19916, "listed_count": 14}}, {"username": "malbec1999", "name": "malbec1999", "id": "499325582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 829, "tweet_count": 90475, "listed_count": 12}}, {"username": "LibertariosArg", "name": "LibertariosArgentina", "id": "798197579053989888", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 4166, "tweet_count": 36161, "listed_count": 45}}, {"username": "bizzrlr", "name": "stream coast \ud83d\udc1a", "id": "842018333566337024", "verified": false, "location": "forevermore. \ud83c\udf42\ud83e\udd40\ud83c\udf19\ud83d\udd6f\ud83c\udf0b\u2728\ud83d\udd2e\ud83d\udcdd", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 822, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}}, {"username": "AttuchLeonardo", "name": "Leonardo Attuch", "id": "1081497572538306560", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139258, "following_count": 1232, "tweet_count": 13131, "listed_count": 302}}, {"username": "beaoIiveirs", "name": "bea", "id": "1032389187637600256", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 426, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}}, {"username": "Robertolicho", "name": "Roberto\ud83d\udc99 IG Robertopinto6853", "id": "901892486259462145", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1393, "tweet_count": 138937, "listed_count": 1}}, {"username": "Jottita7", "name": "Javi \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "794703116860002304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11339, "following_count": 8479, "tweet_count": 60829, "listed_count": 5}}, {"username": "bernardobiatriz", "name": "\ud83c\udff9\ud83e\udeb6", "id": "1189215979487846401", "verified": false, "location": " \ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc86.J  \ud83d\udda4\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 639, "tweet_count": 12541, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernandodsc18", "name": "Fernando Costa", "id": "2820369263", "verified": false, "location": "Mirand\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 980, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}}, {"username": "juve_salas", "name": "Juve Salas", "id": "1855498489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2135, "tweet_count": 38787, "listed_count": 0}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"username": "mariademansilla", "name": "Maria de mansilla", "id": "4903352613", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86004, "listed_count": 16}}, {"username": "VicenteMCMXCVI", "name": "BasedAnon", "id": "922289386313715717", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 83, "tweet_count": 3586, "listed_count": 2}}, {"username": "chiledespertoac", "name": "Bitcoin Magazine\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1162837449481117696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 0, "tweet_count": 8775, "listed_count": 0}}, {"username": "elefantibus", "name": "Jonatan Carb\u00f3", "id": "592086512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1783, "tweet_count": 32288, "listed_count": 14}}, {"username": "Sun_Floweeeer", "name": "Rodrigues", "id": "1203182182078058496", "verified": false, "location": "Mairinque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 87, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"username": "Kauaanz2", "name": "Meno Kak\u00e1", "id": "904434568278704128", "verified": false, "location": "Itabera\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"username": "prrmyh", "name": "M", "id": "861697278536544256", "verified": false, "location": "Omo Yemanj\u00e1 \ud83d\udc99\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 12540, "following_count": 844, "tweet_count": 30695, "listed_count": 2}}, {"username": "granmartello", "name": "Mr Pian Piano", "id": "2848586235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45819, "listed_count": 35}}, {"username": "CamperaDelCampo", "name": "CamperaDelCampo", "id": "1567972933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1164, "tweet_count": 45342, "listed_count": 0}}, {"username": "crpandemonium", "name": "Cristian Campos", "id": "4229241075", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 152222, "following_count": 2615, "tweet_count": 334, "listed_count": 886}}, {"username": "NiqueKnowles", "name": "nique", "id": "453498364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 622, "tweet_count": 61554, "listed_count": 4}}, {"username": "TaironyMendes", "name": "\u2122\ufe0f", "id": "181659220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}}, {"username": "vedobles", "name": "WALTER", "id": "119526725", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 24788, "listed_count": 2}}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"username": "protegidaaaa", "name": "MARIIII\u2728", "id": "1147557110860963845", "verified": false, "location": "Muria\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 400, "tweet_count": 5425, "listed_count": 2}}, {"username": "MorgadeSusana", "name": "Susana Morgade", "id": "865560220394602496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 136, "tweet_count": 4249, "listed_count": 0}}, {"username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996586, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"username": "2000peliculas", "name": "2000peliculassigloxx", "id": "375979626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 511, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}}, {"username": "ribas_vianna", "name": "Lucas ribas", "id": "3398011869", "verified": false, "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 435, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}}, {"username": "Estigia9", "name": "kali", "id": "1287283586", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 659, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}}, {"username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"username": "Niscalo4", "name": "\u042f \u041a\u0443\u043c\u043a\u0432\u0430\u0442", "id": "1139495464775143425", "verified": false, "location": "Pinar", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 136, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}}, {"username": "NandinhaCardos5", "name": "Fernanda\ud83d\udc95", "id": "856619349481840641", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 151, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}}, {"username": "b3lxn", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a \ud83d\udca5", "id": "966997993", "verified": false, "location": "???", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 606, "tweet_count": 30359, "listed_count": 2}}, {"username": "Aguileraseba7", "name": "Sebastian Aguilera", "id": "421519365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1760, "tweet_count": 7664, "listed_count": 0}}, {"username": "FBSousa17", "name": "SAUDADES BAB\u00c3O\ud83e\udd2c\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "898518665624268800", "verified": false, "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1184, "tweet_count": 9272, "listed_count": 0}}, {"username": "Leodapalio", "name": "leo da pallio", "id": "1196871490869891073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10565, "following_count": 2436, "tweet_count": 3311, "listed_count": 1}}, {"username": "HECrespi", "name": "Hebert Crespi", "id": "1317186678", "verified": false, "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 625, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}}, {"username": "TersPepe", "name": "Pepe El Ters", "id": "4122547169", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}}, {"username": "Jessicabrayan06", "name": "JB!\u2764 01/02/2021\ud83c\udf4a\ud83d\ude2d\ud83c\udff4\ud83e\udd40", "id": "949098424506503169", "verified": false, "location": "pai&irm\u00e3o!\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83e\udd40/kayan lucca\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 610, "tweet_count": 60440, "listed_count": 0}}, {"username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"username": "julioce90416808", "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1202146268484689920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 272, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"username": "Caretas", "name": "Revista Caretas", "id": "44932117", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}}, {"username": "thauanypecli", "name": "\ud83d\udc8b", "id": "727649693887533056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1327, "tweet_count": 20317, "listed_count": 0}}, {"username": "elm3lvin", "name": "elm3lvin\u00ae", "id": "2929387925", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36833, "listed_count": 5}}, {"username": "lucamoi37", "name": "LUCASMOI37", "id": "259616937", "verified": false, "location": "Chimbote, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 800, "tweet_count": 123029, "listed_count": 0}}, {"username": "Adrenalesboy", "name": "D-\u03b2-hidroxibutirato", "id": "987679466989260800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 96, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}}, {"username": "donald_dpm", "name": "Donald \ud83d\udcca\ud83d\udcc8\ud83d\udcf0", "id": "377419317", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 271, "tweet_count": 35421, "listed_count": 200}}, {"username": "deisianee_", "name": "Deisi", "id": "1112798697123975171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 235, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}}, {"username": "vitinho17999174", "name": "virinho tostas", "id": "1107357605968732160", "verified": false, "location": "\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 625, "tweet_count": 6468, "listed_count": 0}}, {"username": "_LiVasconcellos", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f", "id": "1601844595", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 4780, "tweet_count": 92466, "listed_count": 1}}, {"username": "Adi3l_crf", "name": "A \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3298784355", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 3521, "tweet_count": 34727, "listed_count": 0}}, {"username": "nojentalari", "name": "\u2728", "id": "1157083199039791106", "verified": false, "location": "CDD", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 232, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}}, {"username": "ChurryDaniel", "name": "Nascimento, Daniel", "id": "293680503", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1092, "tweet_count": 76045, "listed_count": 3}}, {"username": "Dana74V", "name": "Dana", "id": "629548989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 631, "tweet_count": 52065, "listed_count": 6}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"username": "juzinhapersonal", "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal", "id": "143311417", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 5004, "tweet_count": 270588, "listed_count": 1}}, {"username": "MarceloLins68", "name": "Marcelo Lins", "id": "312910780", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}}, {"username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino", "id": "2519146450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438978, "following_count": 303, "tweet_count": 492491, "listed_count": 13485}}, {"username": "eileenmacginty", "name": "Eileen", "id": "232428737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 73, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}}, {"username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"username": "nata_atm", "name": "Natalia", "id": "349953683", "verified": false, "location": "Moratalaz.Madrid.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 778, "tweet_count": 21477, "listed_count": 3}}, {"username": "Evita14305211", "name": "EvitaDinamita \u2696\u2696\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a", "id": "1162703514646339586", "verified": false, "location": "Barcelona-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13674, "following_count": 1923, "tweet_count": 75883, "listed_count": 17}}, {"username": "Anatp", "name": "Ana Torres Pereira", "id": "24586830", "verified": false, "location": "Lisbon", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1339, "tweet_count": 6058, "listed_count": 29}}, {"username": "EFEportugal", "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal", "id": "2230383367", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 8795, "following_count": 726, "tweet_count": 33043, "listed_count": 154}}, {"username": "Dbora21496648", "name": "Geminiana", "id": "1011051561148190725", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 366, "tweet_count": 16052, "listed_count": 0}}, {"username": "bryanlopezdeso1", "name": "Bryan Souza", "id": "3353464707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 202, "tweet_count": 3669, "listed_count": 0}}, {"username": "EstadaoInter", "name": "Inter Estad\u00e3o", "id": "75122758", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 49341, "following_count": 159, "tweet_count": 43931, "listed_count": 712}}, {"username": "anamaranello", "name": "Ana", "id": "926361144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 263, "tweet_count": 50924, "listed_count": 4}}, {"username": "tarlouze", "name": "#LULA e PonTo final.", "id": "1560797137", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23599, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}}, {"username": "Alicia29521879", "name": "Alicia", "id": "931109305826279424", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 851, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}}, {"username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"username": "aza12aza12", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde6Ahmed Ali Zuhir\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "id": "561479261", "verified": false, "location": "\u062c\u062f\u0629, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 369, "tweet_count": 244301, "listed_count": 0}}, {"username": "NatureRafael", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u2728", "id": "790891304083460096", "verified": false, "location": "\ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 737, "tweet_count": 56584, "listed_count": 24}}, {"username": "yoloxokotl", "name": "Anxelin", "id": "136840088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}}, {"username": "lcsuzzarini", "name": "Luis C. Suzzarini", "id": "112588993", "verified": false, "location": "Caracas. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 22159, "following_count": 24262, "tweet_count": 248150, "listed_count": 49}}, {"username": "JnGomes06", "name": "Joninha \ud83c\udfad", "id": "928279496544923649", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 675, "tweet_count": 16858, "listed_count": 0}}, {"username": "Francis52596276", "name": "FRANCESCO", "id": "1186419798336520192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 69, "tweet_count": 49713, "listed_count": 0}}, {"username": "___DENISE___EU_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "732879806", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11173, "following_count": 4954, "tweet_count": 1251253, "listed_count": 194}}, {"username": "lissaarthurs2", "name": "L.Carvalho", "id": "939159184075120640", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1237, "tweet_count": 19259, "listed_count": 0}}, {"username": "BernaldoDQuiros", "name": "L.Bernaldo de Quir\u00f3s", "id": "2960115814", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 15859, "following_count": 239, "tweet_count": 271260, "listed_count": 177}}, {"username": "AmbersonsI", "name": "Ambersons IV", "id": "1200471101605842945", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 133, "tweet_count": 46958, "listed_count": 12}}, {"username": "jose_aprigliano", "name": "Jos\u00e9 Aprigliano", "id": "909419866725249024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 94, "tweet_count": 43739, "listed_count": 0}}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"username": "DaviniaNia", "name": "Davinia\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "592114079", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 260, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}}, {"username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}}, {"username": "JGZZZO", "name": "Joao", "id": "381138769", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}}, {"username": "camila_jm4", "name": "\u264f.", "id": "1082806843737604097", "verified": false, "location": "Meu filho minha vida\ud83d\udc66\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 1675, "tweet_count": 147466, "listed_count": 0}}, {"username": "BAUER_BAUER", "name": "BAUER", "id": "63865457", "verified": false, "location": "Guarulhos ", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 1058, "tweet_count": 87547, "listed_count": 5}}, {"username": "roger_rrfreitas", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roger freitas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2379381407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 4636, "tweet_count": 275593, "listed_count": 7}}, {"username": "oxairelaaav", "name": "M\u00aa Henriquez Menendez", "id": "260363794", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 185, "tweet_count": 23905, "listed_count": 1}}, {"username": "captanbishop", "name": "alessandra", "id": "311054332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 295, "tweet_count": 191972, "listed_count": 7}}, {"username": "lanona72756199", "name": "la nona", "id": "891115220160188416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 52, "tweet_count": 436979, "listed_count": 1}}, {"username": "liiamessi", "name": "liamessi", "id": "811368865095622656", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2219, "tweet_count": 165010, "listed_count": 6}}, {"username": "CoESItalia", "name": "Co.E.S. Italia", "id": "1441378327", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 0, "tweet_count": 15214, "listed_count": 1}}, {"username": "zn_ua", "name": "ZN.UA \u0417\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u043e \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438", "id": "156617684", "verified": true, "location": "Ukraine", "public_metrics": {"followers_count": 103456, "following_count": 753, "tweet_count": 153551, "listed_count": 752}}, {"username": "Gabizaaopvcs", "name": "Gabrielle santos\ud83c\udf53'", "id": "978289525578493954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 70, "tweet_count": 23564, "listed_count": 0}}, {"username": "VidalQuadras", "name": "Alejo Vidal-Quadras", "id": "166100601", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92121, "following_count": 724, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}}, {"username": "halohe10", "name": "wolf", "id": "368539085", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4709, "tweet_count": 27942, "listed_count": 3}}, {"username": "ETrippi2", "name": "Trippi2014", "id": "2434401928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}}, {"username": "igcazz", "name": "caseiro", "id": "194258857", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 548, "tweet_count": 166445, "listed_count": 18}}, {"username": "LuaHilda", "name": "\ud83e\udda9Hilda\ud83e\udda9 1", "id": "1187206945851228161", "verified": false, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14666, "following_count": 1984, "tweet_count": 262378, "listed_count": 0}}, {"username": "axis_callampa", "name": "Axis Seta I 3D artist", "id": "2259439914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 296, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}}, {"username": "CasiniValeria", "name": "Valeria Casini\ud83d\udc04\ud83d\udeab", "id": "3099335608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3161, "tweet_count": 32638, "listed_count": 3}}, {"username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8979073, "following_count": 26, "tweet_count": 360219, "listed_count": 17936}}, {"username": "LeonardoDBastos", "name": "Leonardo DuartBastos", "id": "169155251", "verified": false, "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 197, "tweet_count": 12175, "listed_count": 0}}, {"username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595", "verified": false, "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"username": "tonnymenezes", "name": "Tonny Menezes", "id": "83591733", "verified": false, "location": "Anicuns, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1254, "tweet_count": 1733, "listed_count": 5}}, {"username": "CuadernodeLuis", "name": "Luis Soravilla", "id": "1497712388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 576, "tweet_count": 126253, "listed_count": 82}}, {"username": "alquicel", "name": "Consuelo Sanz de Bremond \ud83d\udd0e", "id": "736103261866975232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23150, "following_count": 684, "tweet_count": 84527, "listed_count": 226}}, {"username": "Ketlynfg", "name": "Keke \u2728", "id": "1057473720674144256", "verified": false, "location": "Aonde n\u00e3o \u00e9 do seu interesse!", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 300, "tweet_count": 4436, "listed_count": 1}}, {"username": "marcio_villar", "name": "Marcio Villar", "id": "40277177", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 437, "tweet_count": 6125, "listed_count": 16}}, {"username": "coefelipao", "name": "Felip\u00e3o", "id": "1040597368524234752", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 338, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}}, {"username": "Adamouriz", "name": "\u271d Bel\u00e9n \u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaVerdadOsHar\u00e1Libres #VivaCristoRey", "id": "326055866", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 3535, "tweet_count": 98419, "listed_count": 39}}, {"username": "ObispoMunilla", "name": "Jose Ignacio Munilla", "id": "762162229", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}}, {"username": "LnadCombt1", "name": "*L@n\u00e7a d\u0404 Comb@t\u0404*", "id": "1177992463144951810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 396, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}}, {"username": "Emilsonrwerner", "name": "\u262d Emilson Werner \u262d", "id": "148184217", "verified": false, "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 4990, "tweet_count": 319752, "listed_count": 26}}, {"username": "michaelsteve43", "name": "Michaels", "id": "591542475", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}}, {"username": "imparcialRD", "name": "Imparcial RD", "id": "962515492706627584", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 666, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}}, {"username": "Diana95422100", "name": "Diana", "id": "994454332614545408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 898, "tweet_count": 27141, "listed_count": 1}}, {"username": "VishousDemon", "name": "Vishous", "id": "1066467219960406016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 188, "tweet_count": 11286, "listed_count": 2}}, {"username": "reivdondarrion", "name": "Reivan", "id": "1207418141246197761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 180, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}}, {"username": "KayfabeBadger", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "id": "3038693953", "verified": false, "location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"username": "j3ys0n", "name": "Jml", "id": "73171471", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 328, "tweet_count": 79295, "listed_count": 9}}, {"username": "Giggi711", "name": "Giggi71", "id": "1150306112991838208", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 292, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}}, {"username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "id": "2416067982", "verified": true, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440555, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}}, {"username": "elpidiom3", "name": "elpidio marin", "id": "53200495", "verified": false, "location": "tach\u00edra", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4990, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"username": "NezTeresa", "name": "T N\u00fa\u00f1ez", "id": "1867983102", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 545, "tweet_count": 7013, "listed_count": 1}}, {"username": "Enrique_L_Lopez", "name": "Enrique L\u00f3pez", "id": "1036735699406471168", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 360, "tweet_count": 5431, "listed_count": 64}}, {"username": "mr_chivite", "name": "Mr.Chivite", "id": "1128189719039369216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 125, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}}, {"username": "Tessa_Monjane", "name": "Bootylicious\ud83c\udf6d", "id": "889370722795225088", "verified": false, "location": "Mozambique \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 340, "tweet_count": 58867, "listed_count": 2}}, {"username": "Carolina_ls913", "name": "Carolina \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "id": "1078482644625747968", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 331, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}}, {"username": "amitsaday_h", "name": "\uc758\uc0ac Amitsaday", "id": "2288780227", "verified": false, "location": "Minatitl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 231, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}}, {"username": "Dxhmmm", "name": "daniques", "id": "2848984102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 449, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}}, {"username": "elfary74", "name": "Gonzalo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "56637158", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 250, "tweet_count": 43392, "listed_count": 4}}, {"username": "Mksv33", "name": "Sonia Fortuna", "id": "2765706388", "verified": false, "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 6697, "tweet_count": 477675, "listed_count": 41}}, {"username": "konypyon", "name": "\ua4b0\u10d0 \u2671 \u2661 \ud835\udd0e\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd36\ud83c\udf19 \u2661 \u2671 \u0ed2\ua4b1", "id": "4038924389", "verified": false, "location": "p\u01dd\u0279\u0131\u028d \u01dd\u0265\u0287", "public_metrics": {"followers_count": 13028, "following_count": 1719, "tweet_count": 61009, "listed_count": 57}}, {"username": "tanquelopez666", "name": "Gabriel \u270c\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "706244118", "verified": false, "location": "ramos mejia", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 4989, "tweet_count": 84150, "listed_count": 4}}, {"username": "BettyM64", "name": "Betty\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1001168776455434240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 648, "tweet_count": 22785, "listed_count": 0}}, {"username": "matteorenzi", "name": "Matteo Renzi", "id": "18762875", "verified": true, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3382680, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7556}}, {"username": "Albaolba", "name": "Miss Sloth", "id": "59227489", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 287, "tweet_count": 18382, "listed_count": 2}}, {"username": "Skai8serin", "name": "Kaiserin sendo esfaqueada sequencialmente", "id": "1039039705688494080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 419, "tweet_count": 11480, "listed_count": 1}}, {"username": "rachiyou", "name": "Rachelle.S \ud83d\udd4a\ud83d\udc60\ud83d\udcab", "id": "260868260", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 803, "tweet_count": 22657, "listed_count": 0}}, {"username": "gabi_romanini", "name": "G\u00e5briela Roman\u00efni", "id": "189226053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 315, "tweet_count": 800, "listed_count": 1}}, {"username": "rodrigo_lobo", "name": "Por um \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Melhor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1185667266135887872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 478, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}}, {"username": "GABO77777", "name": "Gabriel Eduardo Ferr", "id": "187729871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 696, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}}, {"username": "Intoxikao_", "name": "Krlos", "id": "2301819915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 97, "tweet_count": 39254, "listed_count": 4}}, {"username": "arnelasjmgf", "name": "arnelas", "id": "705136092345995265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 86, "tweet_count": 337701, "listed_count": 8}}, {"username": "militiaestvita_", "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "id": "811138529938042880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}}, {"username": "AgoizS", "name": "Mar\u00eda Isabel", "id": "1122519966002163717", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 5309, "tweet_count": 103798, "listed_count": 1}}, {"username": "avadesordre", "name": "avadesordre", "id": "383302183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92209, "listed_count": 91}}, {"username": "moraez_ana", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e \ud83d\udc06", "id": "4228995311", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 625, "tweet_count": 67424, "listed_count": 0}}, {"username": "maiabea_", "name": "Ana Maia", "id": "2147846371", "verified": false, "location": "RJ ZN", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 527, "tweet_count": 40338, "listed_count": 1}}, {"username": "RTN_24", "name": "Roma Trasporti News", "id": "3350989840", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 320, "tweet_count": 47559, "listed_count": 12}}, {"username": "AliceeBrayan", "name": "16/11/2019 \ud83e\udd73\ud83d\udc51\ud83d\udc99", "id": "878018928261386240", "verified": false, "location": "Caju, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1256, "tweet_count": 22649, "listed_count": 0}}, {"username": "souhthclub", "name": "alina", "id": "4770845127", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 52, "tweet_count": 150051, "listed_count": 11}}, {"username": "rubensramosdafo", "name": "rubens ramos da fons", "id": "895639580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}}, {"username": "zeca_dirceu", "name": "Zeca Dirceu", "id": "47461491", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140422, "following_count": 883, "tweet_count": 39442, "listed_count": 459}}, {"username": "manuetwice", "name": "me chamaram de patricinha basica", "id": "998688836925448192", "verified": false, "location": "03/12 \u2018til the end of time", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 454, "tweet_count": 39603, "listed_count": 0}}, {"username": "Potrillo_nin", "name": "Potrillo", "id": "1053269671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 326, "tweet_count": 32595, "listed_count": 12}}, {"username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es", "id": "535707261", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390916, "following_count": 470, "tweet_count": 378237, "listed_count": 13415}}, {"username": "sylviasarmiento", "name": "SylviaSarmiento", "id": "105184567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1121, "tweet_count": 160730, "listed_count": 29}}, {"username": "facpsi", "name": "Psicolog\u00eda Sevilla", "id": "33932715", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 30942, "following_count": 18732, "tweet_count": 17249, "listed_count": 432}}, {"username": "PsychosocialIn1", "name": "Psychosocial Intervention", "id": "1032223896752324608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 158, "tweet_count": 771, "listed_count": 6}}, {"username": "Th3casco", "name": "Simon", "id": "1109730184310202368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 348, "tweet_count": 7643, "listed_count": 0}}, {"username": "Lu_chan_01", "name": "\ud83d\udca5\u2699{Cry Kirby}\ud83d\udc28\ud83d\ude80\u2b50 APH PRUSSIA IS AWESOME", "id": "909795890885464064", "verified": false, "location": "Llorando por Rin Matsuoka", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1477, "tweet_count": 50526, "listed_count": 2}}, {"username": "MadeByZutter", "name": "Monitsu", "id": "845234280720687104", "verified": false, "location": "Planet Nine ", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 291, "tweet_count": 132258, "listed_count": 3}}, {"username": "ignaciadepano", "name": "Ignacia", "id": "1489916689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35051, "following_count": 5506, "tweet_count": 114441, "listed_count": 107}}, {"username": "niellysantana", "name": "Santanna\uf8ff \ud83c\udf47", "id": "319848338", "verified": false, "location": "Padre Miguel, RJ 77\u26f0", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 4979, "tweet_count": 78091, "listed_count": 1}}, {"username": "huuback", "name": "gabs", "id": "1152097027456720902", "verified": false, "location": "021-Jpa", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 740, "tweet_count": 23041, "listed_count": 0}}, {"username": "Morcegatinho", "name": "Bruce L. Drakon", "id": "1049080076606824449", "verified": false, "location": "Berlim, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 614, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}}, {"username": "carolssccp", "name": "ca\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "1115042246993371136", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 329, "tweet_count": 13395, "listed_count": 1}}, {"username": "Caterinawhy", "name": "Rosa", "id": "1114984145053261824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 37, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}}, {"username": "Pacorrote1", "name": "Pacorrote", "id": "1065321476419661830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 410, "tweet_count": 155446, "listed_count": 2}}, {"username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"username": "roma_trasporti", "name": "Ultime Notizie - Trasporti Roma", "id": "1080119886502903808", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 6, "tweet_count": 22750, "listed_count": 3}}, {"username": "kezzo_yumyum", "name": "cosa olorosa 333 \u2728", "id": "256741745", "verified": false, "location": "Vive en el perpetuo malvibre", "public_metrics": {"followers_count": 11209, "following_count": 375, "tweet_count": 27353, "listed_count": 56}}, {"username": "Cocainelol", "name": "la m\u00e1s jubilada", "id": "465268301", "verified": false, "location": "This must be the place", "public_metrics": {"followers_count": 11287, "following_count": 500, "tweet_count": 65444, "listed_count": 45}}, {"username": "jesuset58", "name": "Jes\u00fas||\u2b50||CDRep\u00fabliCAT", "id": "1613226974", "verified": false, "location": "I am Catalan ", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 4119, "tweet_count": 103143, "listed_count": 31}}, {"username": "davidalcoia", "name": "David Mi\u00f1ana i Galbis", "id": "836347278", "verified": false, "location": "Alcoi+L'H+BCN, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4048, "tweet_count": 29415, "listed_count": 19}}, {"username": "0213kara", "name": "\u30ab\u30e9", "id": "186634868", "verified": false, "location": "\u5e83\u5cf6", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 490, "tweet_count": 94755, "listed_count": 15}}, {"username": "tiranosauria", "name": "\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "id": "1009093236", "verified": false, "location": "libra \u264e", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 509, "tweet_count": 51483, "listed_count": 7}}, {"username": "Lavoluntad7", "name": "Jorge", "id": "1186648250025234435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 313, "tweet_count": 8014, "listed_count": 1}}, {"username": "FDGotelli", "name": "Fabrizio", "id": "237994358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1205, "tweet_count": 287651, "listed_count": 28}}, {"username": "juanlsanguino", "name": "Juan Sanguino", "id": "152689297", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20738, "following_count": 426, "tweet_count": 36245, "listed_count": 196}}, {"username": "shara11611736", "name": "shara\ud83e\udd89\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": "1191044052633997312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 293, "tweet_count": 19143, "listed_count": 0}}, {"username": "Pachi893", "name": "Patricia", "id": "830837013683253248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 510, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}}, {"username": "freddieprays4LS", "name": "Mah ( \uff3e\u25e1\uff3e)\u3063", "id": "860855918", "verified": false, "location": "Another dimension", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 166, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}}, {"username": "arcadyan27", "name": "Carlos Fern\u00e1ndez", "id": "252482649", "verified": false, "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 351, "tweet_count": 5534, "listed_count": 3}}, {"username": "javimartinezdz", "name": "javier", "id": "544351006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 516, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}}, {"username": "Llibertatcat", "name": "Llibertat.cat", "id": "90276737", "verified": false, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 39684, "following_count": 27449, "tweet_count": 128495, "listed_count": 450}}, {"username": "Perigosaaa3", "name": "' meu eterno AB\u00caN\u00c7OADO \ud83d\ude2d\ud83d\udc7c\ud83c\udffe\u2728", "id": "1019037425769811969", "verified": false, "location": "' \ud83c\udf1f09.01.1997   \u271d\ufe0f04.12.2021", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1111, "tweet_count": 19913, "listed_count": 0}}, {"username": "Miriiiaam15_", "name": "\ud83e\udd51", "id": "1158101673555955718", "verified": false, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 109, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}}, {"username": "pimx_c", "name": "duda pimenta", "id": "1065632563161640961", "verified": false, "location": "mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 496, "tweet_count": 18908, "listed_count": 0}}, {"username": "jorgecura1070", "name": "Jorge Cura Amar", "id": "195395453", "verified": true, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 317878, "following_count": 359, "tweet_count": 236423, "listed_count": 519}}, {"username": "PaullaBeatriz81", "name": "Beea\ud83e\udd8b", "id": "786401195376185344", "verified": false, "location": "Geovanna\u2665\ufe0f Heitor\ud83d\udc99\ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 287, "tweet_count": 8326, "listed_count": 1}}, {"username": "mowin23", "name": "#EdwinMendoza", "id": "113387963", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 521, "tweet_count": 24687, "listed_count": 1}}, {"username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}}, {"username": "FernandesLarapx", "name": "Lara Fernandes", "id": "1196305818515324928", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 240, "tweet_count": 20066, "listed_count": 0}}, {"username": "ladypalo", "name": "ladypalo", "id": "2993789903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12072, "following_count": 1534, "tweet_count": 152103, "listed_count": 105}}, {"username": "wangxstairs", "name": "carolzita \ud83d\udcd6 nan chan \u2074 \ud83d\udcfa flower of evil", "id": "846836074441789440", "verified": false, "location": "suibiannys", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1800, "tweet_count": 34866, "listed_count": 12}}, {"username": "tonogr23", "name": "Antonio", "id": "269212084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 579, "tweet_count": 68475, "listed_count": 4}}, {"username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}}, {"username": "MacFrico", "name": "\ud83d\udc0d Fede Mac \ud83d\udca5", "id": "139053072", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, La Coru\u00f1a, Madriles.", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4541, "tweet_count": 218279, "listed_count": 48}}, {"username": "Antonella886686", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "id": "1004544251672350720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 2664, "tweet_count": 31277, "listed_count": 1}}, {"username": "rafoones_", "name": "Rafael Egete", "id": "238733788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 516, "tweet_count": 24575, "listed_count": 2}}, {"username": "marcelodacruz", "name": "Second breakfast", "id": "56853223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 180, "tweet_count": 38128, "listed_count": 6}}, {"username": "crisjoelr1", "name": "Chiki & Bella", "id": "738594621010251782", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1049, "tweet_count": 153993, "listed_count": 0}}, {"username": "GuinhoFDL", "name": "Guinho \ud83d\udea9", "id": "934378150829666310", "verified": false, "location": "Favela da linha \ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 946, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}}, {"username": "Walter99097809", "name": "Walter", "id": "1074716806676398080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 2594, "tweet_count": 22578, "listed_count": 0}}, {"username": "samillygabrieli", "name": "semis", "id": "1084167662513598464", "verified": false, "location": "campinas, sp", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 221, "tweet_count": 9917, "listed_count": 0}}, {"username": "euphoria_heavy", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e \u2661", "id": "1066080241356017664", "verified": false, "location": "\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc32 \ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1645, "tweet_count": 13230, "listed_count": 0}}, {"username": "mmnzs_", "name": "Mary\u00e1", "id": "2879946965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 486, "tweet_count": 25880, "listed_count": 0}}, {"username": "_meleu", "name": "trem fuma\u00e7a \ud83c\udf41", "id": "1008763482915909632", "verified": false, "location": "trupe fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 649, "tweet_count": 12450, "listed_count": 4}}, {"username": "grazielyy7", "name": "M\u1946r\u1971\u1952\u1972.", "id": "890350617117552640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 607, "tweet_count": 15786, "listed_count": 0}}, {"username": "ANDRESROJASFLO5", "name": "Andres Rojas", "id": "1193957034833694720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2197, "tweet_count": 15825, "listed_count": 1}}, {"username": "kolimorais", "name": "kolis", "id": "1123710251088449538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 142, "tweet_count": 1396, "listed_count": 1}}, {"username": "alicearawjo", "name": "ALICE", "id": "1103504740145643526", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 121, "tweet_count": 375, "listed_count": 1}}, {"username": "RicardaoMarques", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u2122", "id": "327890251", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 119, "tweet_count": 32334, "listed_count": 5}}, {"username": "DramaticMrs", "name": "Mrs.Dramatic", "id": "1198723574418280451", "verified": false, "location": "DramaClub", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"username": "jonata07cunha", "name": "Jonata07cunha \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1193790382510891010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 3552, "tweet_count": 90971, "listed_count": 0}}, {"username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288951, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"username": "PsicLuisFLopez", "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "id": "983400740", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}}, {"username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26845, "following_count": 13388, "tweet_count": 17573, "listed_count": 230}}, {"username": "fernandoferioli", "name": "Fernando Ferioli", "id": "3002927579", "verified": false, "location": "Finale Emilia, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 286, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}}, {"username": "WRicciardi", "name": "Walter Ricciardi", "id": "305236970", "verified": true, "location": "Rome - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}}, {"username": "CeccoTocca", "name": "Francesco Toccafondi", "id": "505142226", "verified": false, "location": "Barberino di Mugello", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 96, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}}, {"username": "PacoEspiGa", "name": "Paco EspiGa", "id": "392703499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 763, "tweet_count": 28220, "listed_count": 6}}, {"username": "InesArrimadas", "name": "In\u00e9s Arrimadas", "id": "552561770", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 690145, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}}, {"username": "MargotPamela2", "name": "Margot Pamela G\u00f3mez", "id": "1199569491170091009", "verified": false, "location": "Satipo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 54, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026430, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}}, {"username": "sarinhassrp", "name": "Sarah \u2651", "id": "525843352", "verified": false, "location": "Eterno Bruno\u2764\ufe0f\ud83c\udff4\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1197, "tweet_count": 50690, "listed_count": 0}}, {"username": "PunknWrestlin", "name": "\u0e3f\u20b3\u0110 \u20a6\u0246\u20a9\u20b4 \u0e3f\u0244\u2c64\u20ad\u0246", "id": "18508770", "verified": false, "location": "Louisville, KY", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 772, "tweet_count": 19028, "listed_count": 4}}, {"username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111624, "listed_count": 3}}, {"username": "CurritoRojo", "name": "currito_rojo / \u2764", "id": "1221857923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}}, {"username": "JRdelCampo", "name": "Pepe Rodri", "id": "2242101418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1385, "tweet_count": 28285, "listed_count": 5}}, {"username": "PinoAikiShiatsu", "name": "GiuseppeG.L.Tancredi", "id": "387329229", "verified": false, "location": "Scario", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 978, "tweet_count": 65858, "listed_count": 8}}, {"username": "daionerangels", "name": "D \u25b2 I", "id": "59689426", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1416, "tweet_count": 9765, "listed_count": 14}}, {"username": "rialive24", "name": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e LIVE24", "id": "1085147740705906688", "verified": false, "location": "R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 5, "tweet_count": 23395, "listed_count": 3}}, {"username": "Brancaa21", "name": "L&L\ud83d\udc9c", "id": "941830112051425281", "verified": false, "location": "Bangu", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 105, "tweet_count": 20759, "listed_count": 1}}, {"username": "joaocomsono", "name": "Salles com dois L", "id": "793949189956833280", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 997, "tweet_count": 12124, "listed_count": 1}}, {"username": "kariina_perez", "name": "Karina PV", "id": "466075298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 118, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}}, {"username": "andreia24372412", "name": "Andr\u00e9ia", "id": "1192279919805575169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 500, "tweet_count": 12581, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaFe03919401", "name": "Maria \ud83e\udd63\u2728\ud83c\udf5e\ud83c\udf99\ud83d\udc51", "id": "1132668507076923393", "verified": false, "location": "\ud83d\udd7a\ud83d\udcf1\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 2612, "tweet_count": 52217, "listed_count": 2}}, {"username": "magnesio_s", "name": "Magno Barbz \uf8ff\ud83d\udd25\u20e4", "id": "1097037168965496832", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 173, "tweet_count": 19648, "listed_count": 0}}, {"username": "gabicostasilva", "name": "Gabriela\ud83e\udd63\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udc51", "id": "84636544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 720, "tweet_count": 25871, "listed_count": 2}}, {"username": "hariany", "name": "Hariany", "id": "1083188983557963777", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 695628, "following_count": 1761, "tweet_count": 16755, "listed_count": 160}}, {"username": "renovaciontotal", "name": "Rafael Heredia", "id": "254112914", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 6066, "tweet_count": 54441, "listed_count": 13}}, {"username": "ninnitarantino", "name": "Paola Tarantino", "id": "2918309829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 100, "tweet_count": 39598, "listed_count": 8}}, {"username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "id": "52424550", "verified": true, "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195341, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}}, {"username": "AnaEsparza0298", "name": "Ana asi nom\u00e1s", "id": "1021118559995531264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 140, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}}, {"username": "taay18_", "name": "777", "id": "741698717531701249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 335, "tweet_count": 94906, "listed_count": 0}}, {"username": "Melisitabb", "name": "Barbara  Huaman", "id": "517488016", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 692, "tweet_count": 31382, "listed_count": 4}}, {"username": "RodriguesBibii", "name": "Barbie \ud83d\udc97", "id": "4900039726", "verified": false, "location": "insta:\ud83d\udcf8 Rodrigues_bii.  #PH\ud83d\udc7c", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2248, "tweet_count": 31787, "listed_count": 0}}, {"username": "Alvesigormds", "name": "terr\u00edvel \ud83d\udd25", "id": "3193064758", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 1894, "tweet_count": 37673, "listed_count": 0}}, {"username": "TR16042615", "name": "T R", "id": "862330860250509312", "verified": false, "location": "Maresme (Barcelona)", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 905, "tweet_count": 100613, "listed_count": 0}}, {"username": "FerranFaRun", "name": "#Naci\u00f3Catalana \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udff4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "906464179552432128", "verified": false, "location": "Manresa, PPCC", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1631, "tweet_count": 81822, "listed_count": 2}}, {"username": "Porrathayna71", "name": "T.\ud83e\udd8b", "id": "1083191624228917248", "verified": false, "location": "021 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 99, "tweet_count": 16607, "listed_count": 0}}, {"username": "MariMajosetubio", "name": "mari jose", "id": "3018095033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 141, "tweet_count": 9183, "listed_count": 1}}, {"username": "str782", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "id": "442709171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}}, {"username": "CarolGommez15", "name": "Maria Carolina\u2728", "id": "791506231714340864", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 351, "tweet_count": 60248, "listed_count": 0}}, {"username": "MARKO_FREE", "name": "\u24c2\ufe0fark \u24c2\ufe0fonkey Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83d\udd76\ufe0f", "id": "1102702430", "verified": false, "location": "Texas City, TX", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 205, "tweet_count": 12932, "listed_count": 1}}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "verified": false, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}}, {"username": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "3100534323", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 24}}, {"username": "BruBarrets", "name": "TataScaroneSr", "id": "1335526807", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 48729, "following_count": 42169, "tweet_count": 78176, "listed_count": 90}}, {"username": "perunewsletters", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "id": "1673974064", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}}, {"username": "cqssia", "name": "\u0618", "id": "181720757", "verified": false, "location": "bel\u00e9m. l\u00e9sbica.", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 353, "tweet_count": 99520, "listed_count": 10}}, {"username": "vitorZR12", "name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1160407129964130304", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}}, {"username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}}, {"username": "MartinM_ok", "name": "Martin", "id": "746449417700524036", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 144, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}}, {"username": "ErichPedernera", "name": "negro", "id": "2191393381", "verified": false, "location": "San Luis Capital - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}}, {"username": "mkpadovani", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Padovas \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "id": "52387489", "verified": false, "location": "Melbourne, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 5004, "tweet_count": 194779, "listed_count": 13}}, {"username": "sputnik_brasil", "name": "Sputnik Brasil", "id": "499107662", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 49808, "following_count": 1167, "tweet_count": 123828, "listed_count": 562}}, {"username": "Elgalloloco4", "name": "Gallo Loco", "id": "1046304921400815616", "verified": false, "location": "La ciudad de la furia", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1283, "tweet_count": 10981, "listed_count": 2}}, {"username": "_gusttavozap", "name": "Gusttavo Zap", "id": "304728953", "verified": false, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 3445, "tweet_count": 8031, "listed_count": 0}}, {"username": "DoentesPFutebol", "name": "\u26bd", "id": "124658538", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 750962, "following_count": 5281, "tweet_count": 120528, "listed_count": 941}}, {"username": "sinapsinews", "name": "Sinapsi Magazine", "id": "559367503", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 539, "tweet_count": 33406, "listed_count": 6}}, {"username": "angelowerneck", "name": "\u00c2nginho", "id": "1239756674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 429, "tweet_count": 18655, "listed_count": 2}}, {"username": "jepthur", "name": "uma noite alucinante: a morte de jepthur", "id": "1006755546576424961", "verified": false, "location": "Woodsboro", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 453, "tweet_count": 35001, "listed_count": 1}}, {"username": "rafaellassm", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u2728", "id": "2718143154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 464, "tweet_count": 56772, "listed_count": 0}}, {"username": "_maritzapd", "name": "Maritza P", "id": "392967609", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 194, "tweet_count": 17011, "listed_count": 0}}, {"username": "MatiDVE", "name": "T$T", "id": "3429380932", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1684, "tweet_count": 3186, "listed_count": 0}}, {"username": "Gabriela210527", "name": "Gaby Cisneros", "id": "1157885548914204672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 529, "tweet_count": 66828, "listed_count": 0}}, {"username": "SteSouza_17", "name": "\ud83e\udd2c\ud83d\udd95\ud83c\udffc", "id": "1080922167322337280", "verified": false, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 67, "tweet_count": 17645, "listed_count": 0}}, {"username": "kosmooitalia", "name": "kosmooitalia", "id": "1106084678207889408", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"username": "MaibonSimone", "name": "Simone Maibon \u2618 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30", "id": "2330920322", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2478, "tweet_count": 240291, "listed_count": 10}}, {"username": "elismacv", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94", "id": "624953096", "verified": false, "location": "Vidal City", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2129, "tweet_count": 30058, "listed_count": 4}}, {"username": "CastulJimez", "name": "Jimez Castul", "id": "3353051577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 2912, "tweet_count": 61012, "listed_count": 4}}, {"username": "cuencaagustin15", "name": "cuenca", "id": "1051453852006928384", "verified": false, "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 420, "tweet_count": 26551, "listed_count": 0}}, {"username": "dudacatanante", "name": "D\u24d2 \ud83d\udd49", "id": "2967063070", "verified": false, "location": "Guarulhos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 474, "tweet_count": 6672, "listed_count": 0}}, {"username": "maeumin", "name": "dan \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 \uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec", "id": "3407104133", "verified": false, "location": "she/her \u2022 19 ('02) \u2022 \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 371, "tweet_count": 102308, "listed_count": 68}}, {"username": "LuciaSoda", "name": "Luc\u00eda Castro", "id": "1002506480", "verified": false, "location": "Lima Rural ", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 838, "tweet_count": 7619, "listed_count": 9}}, {"username": "lpswift1d", "name": "l\u00a1vs \u235f", "id": "1180285457457917952", "verified": false, "location": "leia antes de seguir \u21fe", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1600, "tweet_count": 75919, "listed_count": 23}}, {"username": "Ardnnna", "name": "Companheira Ardnna", "id": "2324665820", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1135, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}}, {"username": "OiBorgera", "name": "Borgera", "id": "1160301361277407234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 451, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}}, {"username": "netotfpn", "name": "netenho", "id": "1194238852321497088", "verified": false, "location": "ba", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 741, "tweet_count": 69146, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosL33650233", "name": "Carlos Lopez", "id": "1103069557902725122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"username": "DeniseMaerker", "name": "Denise Maerker", "id": "195933066", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3063500, "following_count": 256, "tweet_count": 89172, "listed_count": 7117}}, {"username": "ggrafho", "name": "Gabriela Grafh\u00f3", "id": "125221790", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 206, "tweet_count": 3678, "listed_count": 1}}, {"username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA", "id": "976836928405430272", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}}, {"username": "fernand18833350", "name": "fernanda fernandez martinez", "id": "1202347056456773632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 262, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}}, {"username": "kamily164", "name": "kamily", "id": "1013046195869143040", "verified": false, "location": "Ilha do Governador", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 927, "tweet_count": 16596, "listed_count": 0}}, {"username": "barbosaarebeca_", "name": "Beca", "id": "933224264026660864", "verified": false, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 309, "tweet_count": 54042, "listed_count": 0}}, {"username": "MIGUELANGELROZA", "name": "Capit\u00e1n Alatriste .", "id": "423572361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 4827, "tweet_count": 66724, "listed_count": 11}}, {"username": "Antimbecilli", "name": "Nuccio", "id": "230406979", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 199, "tweet_count": 18892, "listed_count": 1}}, {"username": "ehtosimmo", "name": "ehtos immobili\u00e0ria \u00e8tica", "id": "205776109", "verified": false, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7429, "following_count": 22, "tweet_count": 35692, "listed_count": 180}}, {"username": "HelennaIris", "name": "Iris \ud83c\udf3b", "id": "2977354245", "verified": false, "location": "Carla \ud83d\udc7c\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 99, "tweet_count": 30852, "listed_count": 0}}, {"username": "nataliarsantigo", "name": "meet nat\u00e1lia at midnight", "id": "436255324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 390, "tweet_count": 130443, "listed_count": 19}}, {"username": "AnnaCarderi", "name": "Anna Carderi", "id": "579309653", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 799, "tweet_count": 5445, "listed_count": 5}}, {"username": "anavas4", "name": "PANECILLO'S de Don Alfredo", "id": "477997126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8459, "following_count": 5476, "tweet_count": 199235, "listed_count": 26}}, {"username": "Juoliveira98", "name": "Juliana Oliveira", "id": "3309235847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 368, "tweet_count": 26724, "listed_count": 0}}, {"username": "AreUHappyManu", "name": "\ud83d\udeb3", "id": "1201784799360364544", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 368, "tweet_count": 24090, "listed_count": 1}}, {"username": "GaboDobleT", "name": "Gabo Torres", "id": "194304289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 711, "tweet_count": 149495, "listed_count": 0}}, {"username": "ElDesenvainado", "name": "Ver-V\u00ebridas\u00a9\ufe0f (he/him)", "id": "78192679", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18104, "following_count": 3187, "tweet_count": 57560, "listed_count": 37}}, {"username": "grangoig", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "id": "13750312", "verified": false, "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120663, "listed_count": 26}}, {"username": "kazutoramifl4co", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc1c\ud835\udc1e \ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc32 \u2e38", "id": "858517926", "verified": false, "location": "INTJ | INFJ | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 549, "tweet_count": 23476, "listed_count": 1}}, {"username": "mendiberryy", "name": "agust\u00edn", "id": "1068704906050224128", "verified": false, "location": "La matanza ", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 570, "tweet_count": 10556, "listed_count": 0}}, {"username": "muito_queridaa", "name": "Laura", "id": "852701243239800832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11976, "following_count": 868, "tweet_count": 51079, "listed_count": 1}}, {"username": "Natybella15", "name": "naty", "id": "819359500914348033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 969, "tweet_count": 71567, "listed_count": 0}}, {"username": "PoeHermano", "name": "Aniceto", "id": "1073196317625724934", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 527, "tweet_count": 24022, "listed_count": 0}}, {"username": "MilvaGauto", "name": "Milva Gauto", "id": "166546290", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 402607, "following_count": 12403, "tweet_count": 150262, "listed_count": 351}}, {"username": "kethellymakeup", "name": "BARBIE \uf8ff", "id": "1088643193783107584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 677, "tweet_count": 42361, "listed_count": 0}}, {"username": "___vivian7", "name": "\u2600\ufe0f", "id": "1037836463507955714", "verified": false, "location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 848, "tweet_count": 54500, "listed_count": 2}}, {"username": "eae_anaa", "name": "ana clara", "id": "808825652891815936", "verified": false, "location": "Ana Vit\u00f3ria... \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 2816, "tweet_count": 89129, "listed_count": 0}}, {"username": "brunafeia", "name": "instagram: brunafeia", "id": "62349451", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 50710, "following_count": 652, "tweet_count": 131994, "listed_count": 245}}, {"username": "KayanRossy", "name": "Kayan Rossy", "id": "140102750", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 513, "tweet_count": 26578, "listed_count": 7}}, {"username": "Aghatalopes21", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1172728869570457602", "verified": false, "location": "Gabriel Lucca \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 886, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}}, {"username": "lagosxnt", "name": "spooky anto\u00f1a\ud83c\udf83", "id": "1009847977", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 358, "tweet_count": 43612, "listed_count": 7}}, {"username": "Xuperkonk", "name": "MiSsAeL", "id": "310506634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 13866, "listed_count": 0}}, {"username": "9krouser6", "name": "Krsr", "id": "1587552590", "verified": false, "location": "Junin de los Andes", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 324, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}}, {"username": "bringel_pedro", "name": "\ud83c\udf3912 + 1 = 13\ud83d\udea9", "id": "893841080613048321", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 281, "tweet_count": 12516, "listed_count": 1}}, {"username": "Rauly1999", "name": "Rauly", "id": "1140866302497763328", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 207, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}}, {"username": "maayrojass", "name": "may", "id": "132340022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 193, "tweet_count": 23392, "listed_count": 1}}, {"username": "VianneyDuran", "name": "Vianney'", "id": "385736496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 226, "tweet_count": 7398, "listed_count": 0}}, {"username": "helloana22", "name": "Ana \u2728", "id": "967924595205591040", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1167, "tweet_count": 12264, "listed_count": 0}}, {"username": "EpicAccelerator", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "id": "820805689664798721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}}, {"username": "ursusnero", "name": "Fernando L\u00f3pez", "id": "83678658", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 4924, "tweet_count": 689289, "listed_count": 54}}, {"username": "ByLamas", "name": "Belkis \ud83c\udfe1 Lamas \ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "64942292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1019, "tweet_count": 31637, "listed_count": 0}}, {"username": "JoaoEduardoBS", "name": "13 TREZE 13", "id": "114309689", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 304, "tweet_count": 13399, "listed_count": 0}}, {"username": "bfr_gaseta", "name": "gaseta", "id": "3559250489", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 1146, "tweet_count": 15744, "listed_count": 0}}, {"username": "Barbie_Morena46", "name": "brendinha", "id": "760983971182305280", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 699, "tweet_count": 46707, "listed_count": 0}}, {"username": "BobbyAsurared1", "name": "Robert_Bobby", "id": "753350458517757952", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 4626, "tweet_count": 15554, "listed_count": 6}}, {"username": "CrampToe", "name": "a toe, cramped", "id": "1104468931727761409", "verified": false, "location": "Carbondale, IL", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 529, "tweet_count": 6436, "listed_count": 0}}, {"username": "camila_fabiele", "name": "\ud83d\udd25", "id": "1111759607339335680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 64, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}}, {"username": "valencaardozoo", "name": "valchota", "id": "727947271577477122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 384, "tweet_count": 13669, "listed_count": 0}}, {"username": "SantiRobledo27", "name": "Santi", "id": "1006732312065781765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 165, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}}, {"username": "Chickeencharly", "name": "Uriel R. R\u00edos", "id": "197278585", "verified": false, "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 684, "tweet_count": 9450, "listed_count": 7}}, {"username": "bunnymoonuwu", "name": "\u2728 \ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udd02 \u2728", "id": "2357172205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 238, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}}, {"username": "Lombanaaa___", "name": "abril.", "id": "2369392032", "verified": false, "location": "En mi cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 469, "tweet_count": 58773, "listed_count": 4}}, {"username": "Marea252", "name": "Marea", "id": "775127014105907200", "verified": false, "location": "Somewhere only we know in ARG", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 995, "tweet_count": 59513, "listed_count": 2}}, {"username": "marcgue1", "name": "MaCaroG.", "id": "821844353047875584", "verified": false, "location": "Maravilla Tenejapa, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 632, "tweet_count": 39084, "listed_count": 1}}, {"username": "lacunascoil", "name": "lare vai no knotfest", "id": "1154529424173408257", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 914, "tweet_count": 19607, "listed_count": 8}}, {"username": "sempitternal", "name": "ste", "id": "616737418", "verified": false, "location": "170622", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 932, "tweet_count": 131985, "listed_count": 5}}, {"username": "BeccaBorges34", "name": "Bruno&Breno \ud83d\udcab", "id": "962181288227758080", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 305, "tweet_count": 19138, "listed_count": 0}}, {"username": "imsrego", "name": "El pap\u00e1 tuyo.", "id": "4703200184", "verified": false, "location": "Oriente ", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 382, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}}, {"username": "Pandaa2312", "name": "\ud83d\udc6a\u2764", "id": "1030510724144144384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 402, "tweet_count": 18196, "listed_count": 1}}, {"username": "MarthaChavez_C", "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "id": "1179894453789552641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}}, {"username": "KarlaSa98519935", "name": "Karla", "id": "1107694478264094725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1187, "tweet_count": 12827, "listed_count": 0}}, {"username": "german_manjon_b", "name": "German Manjon \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "915953052", "verified": false, "location": "Colombia-Bogota,Espa\u00f1a-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4903, "tweet_count": 35056, "listed_count": 1}}, {"username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "id": "915822121720283136", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1394, "tweet_count": 45041, "listed_count": 7}}, {"username": "KellenbergerZ", "name": "Oscar Kellenberger Z", "id": "2720547042", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1321, "tweet_count": 247367, "listed_count": 3}}, {"username": "fareedaasf", "name": "koo.\u0e04\u0e19\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e14\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e31\u0e0d", "id": "3180810578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 4548, "tweet_count": 374188, "listed_count": 331}}, {"username": "Rojergamer14", "name": "Rojer.14 follow help", "id": "1043694536764149760", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 320, "tweet_count": 8956, "listed_count": 1}}, {"username": "Luiz_Cortello", "name": "Luizinho", "id": "767906957764222976", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 305, "tweet_count": 56760, "listed_count": 3}}, {"username": "FakezinY", "name": "Fakezin", "id": "1130854234188947456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 163, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}}, {"username": "vih_px", "name": "vihh", "id": "942891220170432512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 1863, "tweet_count": 8139, "listed_count": 0}}, {"username": "Haviau", "name": "Aurora Hakim Vista", "id": "90072965", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2464, "tweet_count": 89789, "listed_count": 26}}, {"username": "Matheuschr7", "name": "M.a.t.h.e.u.s \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "980684237975236608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 3941, "tweet_count": 20764, "listed_count": 0}}, {"username": "ZoilaRo53830458", "name": "Zoila Cardona", "id": "863891703429832704", "verified": false, "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 403, "tweet_count": 40743, "listed_count": 0}}, {"username": "stheee_7", "name": "sthe\u2728", "id": "1121842198796959745", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14810, "following_count": 2478, "tweet_count": 25108, "listed_count": 3}}, {"username": "laureeant", "name": "laulua", "id": "1206802132197937154", "verified": false, "location": "091", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 88, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}}, {"username": "luvasluvas", "name": "twelve carat toothache", "id": "871535756069797888", "verified": false, "location": "Scranton, PA", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 228, "tweet_count": 20674, "listed_count": 0}}, {"username": "netnoticiasmx", "name": "netnoticias.mx", "id": "63848991", "verified": false, "location": "Cd. Juarez / Chih", "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 2641, "tweet_count": 251373, "listed_count": 75}}, {"username": "HoyMismoTSI", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "id": "899430649022566400", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 53429, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}}, {"username": "surtado97784948", "name": "surtadona", "id": "1206394060082159617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"username": "Geovannaa_021", "name": "G\u2728", "id": "888782367942430720", "verified": false, "location": "+55021 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 788, "tweet_count": 23889, "listed_count": 1}}, {"username": "FreddyJohans", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaFreddy\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "319524637", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 249, "tweet_count": 85132, "listed_count": 11}}, {"username": "soconusconews", "name": "Emilio Cerdio", "id": "98171865", "verified": false, "location": "Tapachula, Chiapas.", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}}, {"username": "rodriguess_vicc", "name": "Vit\u00f3rya A. \ud83e\udd8b", "id": "742934439882330112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 265, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}}, {"username": "ThebhanAS", "name": "Thebhan Arrietah \ud83d\udc0d \ud83c\udfcd\ufe0f \ud83c\udfb5", "id": "2891811568", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 663, "tweet_count": 10389, "listed_count": 2}}, {"username": "otaldoCNHT", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd79\ud835\udd73\ud835\udd7f'", "id": "1098685431263186944", "verified": false, "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 479, "tweet_count": 34634, "listed_count": 0}}, {"username": "LucasSardinhaC1", "name": "PAREI DE FUMAR !", "id": "1100569967047688192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 428, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}}, {"username": "elmalambo", "name": "profdrcaaa", "id": "4830229167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1779, "tweet_count": 764251, "listed_count": 69}}, {"username": "dkpt20", "name": "\ud83d\udc95D\ud83d\udc95K\ud83d\udc95P\ud83d\udc95T\ud83d\udc952\ud83d\udc950\ud83d\udc95", "id": "599555263", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 965, "tweet_count": 28791, "listed_count": 1}}, {"username": "amanda_silvx", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82", "id": "1192952477353689088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 511, "tweet_count": 27805, "listed_count": 0}}, {"username": "erikbac_", "name": "rq \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "846509030948392960", "verified": false, "location": "ro\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 378, "tweet_count": 13443, "listed_count": 0}}, {"username": "Ttdabibiia", "name": "B.", "id": "846384902841024513", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 777, "tweet_count": 51746, "listed_count": 1}}, {"username": "LadyDowneyGrey", "name": "Brenda Stark Grey Emerson \ud83c\udfa9\ud83d\ude81\ud83c\udf4f", "id": "1639337767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1770, "tweet_count": 132720, "listed_count": 26}}, {"username": "nacionmarvel", "name": "Naci\u00f3n Marvel \ud83d\udc3a", "id": "2993112717", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 80222, "following_count": 731, "tweet_count": 40017, "listed_count": 146}}, {"username": "Geoo120", "name": "Geovanna ara\u00fajo", "id": "955996815614148615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 539, "tweet_count": 11649, "listed_count": 0}}, {"username": "beladurrewald", "name": "\u0299\u1d07\u029f\u1d00\u1d05\u1d1c\u0280\u0280\u1d07\u1d21\u1d00\u029f\u1d05", "id": "107866520", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 429, "tweet_count": 25031, "listed_count": 0}}, {"username": "Asaaf_e_Aylla", "name": "D\u00e1 uma \u270a...", "id": "1047491647355932672", "verified": false, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 179, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}}, {"username": "netolinoo", "name": "Sim\u24b6s Turbo", "id": "3130879635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 325, "tweet_count": 18487, "listed_count": 2}}, {"username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}}, {"username": "cpdelo", "name": "cpdelo", "id": "292158188", "verified": false, "location": "torreon", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 110, "tweet_count": 13665, "listed_count": 2}}, {"username": "martipoliszczuk", "name": "marti", "id": "1177620462", "verified": false, "location": "Guernica, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 753, "tweet_count": 138947, "listed_count": 4}}, {"username": "agusmartinz_", "name": "agUs", "id": "2732966320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 258, "tweet_count": 57052, "listed_count": 2}}, {"username": "luizacmacentoez", "name": "ba\u00fa \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f13", "id": "1116013372758269952", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 271, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}}, {"username": "anapbs_10", "name": "Ana", "id": "1202880166185357312", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 163, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}}, {"username": "Pe_martins1", "name": "Luzex", "id": "968661605432152064", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 332, "tweet_count": 22906, "listed_count": 0}}, {"username": "WallaceRXVXL", "name": "Wallace", "id": "910712627407593472", "verified": false, "location": "Pequena Londres- PR", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 382, "tweet_count": 4327, "listed_count": 1}}, {"username": "_MaduNeri", "name": "Eduarda Neri", "id": "2506765229", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 729, "tweet_count": 73520, "listed_count": 3}}, {"username": "lonewolfghost", "name": "(~o\u00f1\u203fn)~o", "id": "12347112", "verified": false, "location": "En tu TL de confianza", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 634, "tweet_count": 210335, "listed_count": 53}}, {"username": "mandradele", "name": "Analu Andrade", "id": "225195801", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 811, "tweet_count": 112195, "listed_count": 4}}, {"username": "thy____________", "name": "juridico azealia banks", "id": "103616807", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 156, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}}, {"username": "harrisonsantoss", "name": "Filho de Harry \u98db\u3076 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\udd89", "id": "79257056", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1906, "tweet_count": 11365, "listed_count": 1}}, {"username": "jonarquiki", "name": "underblue13", "id": "354742668", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 35, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}}, {"username": "TayssaAlves12", "name": "Tayssa", "id": "2736638536", "verified": false, "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 593, "tweet_count": 66255, "listed_count": 2}}, {"username": "nabrisatriz_", "name": "\u2022 b\u00ea", "id": "217440726", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4672, "following_count": 30, "tweet_count": 166667, "listed_count": 8}}, {"username": "ElizabethLeiva5", "name": "Elizabeth Leiva", "id": "368545391", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1051, "tweet_count": 36824, "listed_count": 1}}, {"username": "rapunzel_santos", "name": "N.\u2728", "id": "3424113377", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 12261, "following_count": 432, "tweet_count": 53867, "listed_count": 1}}, {"username": "pauloeafreitas", "name": "Paulo Freitas", "id": "178316353", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 149, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}}, {"username": "EcleticBoy", "name": "PrinceBeyFan #ForaBolsonaro", "id": "994862103352705024", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1361, "tweet_count": 9293, "listed_count": 2}}, {"username": "afrorevolt", "name": "AFRO REVOLT", "id": "713618014", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}}, {"username": "vitor_f19", "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93", "id": "3091461550", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 534, "tweet_count": 4497, "listed_count": 1}}, {"username": "TeteGabi12", "name": "\u2728", "id": "826475105815580672", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6490, "following_count": 633, "tweet_count": 31123, "listed_count": 0}}, {"username": "Kamillyyms", "name": "Kamilly Vit\u00f3ria", "id": "4694844739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 594, "tweet_count": 49065, "listed_count": 0}}, {"username": "Jerrydendeavour", "name": "Jerry De", "id": "134173393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 195, "tweet_count": 87226, "listed_count": 0}}, {"username": "degani_tamiris", "name": "Tamiris Degani", "id": "1088797517863677952", "verified": false, "location": "021 \u2600\ufe0f\ud83c\udf21", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 218, "tweet_count": 15151, "listed_count": 0}}, {"username": "anelisza", "name": "Elisa \ud83d\udc96 MAXIDENT", "id": "777273487190810624", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1782, "tweet_count": 33768, "listed_count": 7}}, {"username": "_enay4r", "name": "rayane marru\u00e1 \ud83d\udc06", "id": "1134303823047012352", "verified": false, "location": "il\u00ea as\u00e9 guidi gungun guian\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 2448, "tweet_count": 34451, "listed_count": 1}}, {"username": "papitalo15", "name": "Estuardo", "id": "2944874601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 225, "tweet_count": 69285, "listed_count": 1}}, {"username": "willxane", "name": "jovem inqilabi", "id": "4299599061", "verified": false, "location": "perdida ", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 608, "tweet_count": 54900, "listed_count": 1}}, {"username": "anagabivls", "name": "anagabi", "id": "1081600898739122176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 190, "tweet_count": 18349, "listed_count": 0}}, {"username": "fluxo_milly", "name": "camilly", "id": "800160080695918592", "verified": false, "location": "fluxo ", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 2552, "tweet_count": 55897, "listed_count": 6}}, {"username": "fariasmilagross", "name": "Milagros\ud83c\udf52", "id": "1115301441646792704", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 212, "tweet_count": 10008, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1207586366139187201"], "id": "1207586366139187201", "created_at": "2019-12-19T09:00:00.000Z", "text": "Ele alegou em depoimento que em pesquisas feitas na internet descobriu que a su\u00e1stica era um amuleto de sorte antes de ser usada pelo Partido Nazista da Alemanha (via @folha_cotidiano) https://t.co/yJOUw0QGUi", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 148, "probability": 0.5972, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Nazista"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.8704, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 183, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/yJOUw0QGUi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/policia-civil-indicia-homem-que-usou-bracadeira-nazista-em-mg.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577706692497887232/oR_wLnJC?format=jpg&name=orig", "width": 768, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577706692497887232/oR_wLnJC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pol\u00edcia Civil indicia homem que usou bra\u00e7adeira nazista em MG - 18/12/2019 - Cotidiano - Folha", "description": "Em depoimento, ele disse que s\u00edmbolo era considerado amuleto de sorte antes de ser usado por nazismo", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/policia-civil-indicia-homem-que-usou-bracadeira-nazista-em-mg.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 815, "like_count": 3333, "quote_count": 848}}, {"author_id": "946971741691228160", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}}, {"author_id": "1205907690771361792", "edit_history_tweet_ids": ["1207403067156680705"], "id": "1207403067156680705", "created_at": "2019-12-18T20:51:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 12, "like_count": 583, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1080888054330609664", "edit_history_tweet_ids": ["1207499838323068928"], "id": "1207499838323068928", "created_at": "2019-12-19T03:16:10.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3435000821", "edit_history_tweet_ids": ["1207626819236749313"], "id": "1207626819236749313", "created_at": "2019-12-19T11:40:44.000Z", "text": "O presidente Donald Trump adotou uma postura desafiadora ap\u00f3s ter seu impeachment aprovado pela C\u00e2mara dos Deputados na noite desta quarta-feira.\nDurante um com\u00edcio em que discursou a apoiadores por pouco mais de duas horas no interior do Estado +\nhttps://t.co/ayS0C4xtFd", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 96, "end": 115, "probability": 0.8067, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ayS0C4xtFd", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/politica-int/em-discurso-trump-desdenha-de-impeachment-e-ataca-democratas", "display_url": "metropoles.com/mundo/politica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/mundo/politica-int/em-discurso-trump-desdenha-de-impeachment-e-ataca-democratas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101339248", "edit_history_tweet_ids": ["1206355114132422662"], "id": "1206355114132422662", "created_at": "2019-12-15T23:27:26.000Z", "text": "N\u00e3o acredito q o mc mineiro se suicidou numa live ao vivo, vai toma no cu mano, eu n\u00e3o aguento mais essa merda de depress\u00e3o matando tanta gente, doen\u00e7a filho da PUTA", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115325119122030593", "edit_history_tweet_ids": ["1207519035119812610"], "id": "1207519035119812610", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207516902278488064"}], "created_at": "2019-12-19T04:32:27.000Z", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/4Oe0lUWkWL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4Oe0lUWkWL", "expanded_url": "https://twitter.com/leeZielonka/status/1207516902278488064", "display_url": "twitter.com/leeZielonka/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1207482434759069696"], "id": "1207482434759069696", "created_at": "2019-12-19T02:07:01.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/SIGxhRFjSB", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9245, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/SIGxhRFjSB", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"author_id": "81419682", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "id": "1206672854189846529", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}}, {"author_id": "1191380391355133952", "edit_history_tweet_ids": ["1207509246939713539"], "id": "1207509246939713539", "created_at": "2019-12-19T03:53:33.000Z", "text": "cada tanto me acuerdo que walter benjamin se suicid\u00f3 y me pongo mal porque era un gran fil\u00f3sofo", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "walter benjamin"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"], "id": "1207504138071924737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}}, {"author_id": "1146383082267860992", "in_reply_to_user_id": "910827588", "edit_history_tweet_ids": ["1207624285117984769"], "id": "1207624285117984769", "created_at": "2019-12-19T11:30:40.000Z", "text": "@lercionotizie\nmaggiordomo di un giallo si suicida...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192768974804705280", "edit_history_tweet_ids": ["1207413013764022273"], "id": "1207413013764022273", "created_at": "2019-12-18T21:31:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "metrosantiago"}]}, "text": "#metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir que la vida tenga sentido. Antes de tratar de \"cobarde\" a un suicida, analiza lo podrido de tu coraz\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 262, "quote_count": 1}}, {"author_id": "836832129183014912", "edit_history_tweet_ids": ["1207623774515978240"], "id": "1207623774515978240", "created_at": "2019-12-19T11:28:39.000Z", "text": "Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d https://t.co/7526dqpW8T di @fattoquotidiano", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7526dqpW8T", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30070288", "edit_history_tweet_ids": ["1207597426917416960"], "id": "1207597426917416960", "created_at": "2019-12-19T09:43:57.000Z", "text": "Trump v\u00ea impeachment como \u201cmarcha pol\u00edtica suicida\u201d da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/aoXU18zR3Y", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aoXU18zR3Y", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fzBc", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fzBc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "269390004", "edit_history_tweet_ids": ["1207332788833259520"], "id": "1207332788833259520", "created_at": "2019-12-18T16:12:22.000Z", "text": "Ogni giorno, ogni ora, il SSN si sgretola di fronte ai vostri occhi e alle nostre mani. La privatizzazione della Sanit\u00e0 non \u00e8 il futuro, \u00e8 gi\u00e0 qui, nessuno ve lo dir\u00e0, perch\u00e9 nessuno \u00e9 cos\u00ec suicida, ma \u00e9 gi\u00e0 finita. https://t.co/XRTgpYKAL6", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XRTgpYKAL6", "expanded_url": "https://nessunodicelibera.blog/2019/12/17/come-si-sente-dottore/", "display_url": "nessunodicelibera.blog/2019/12/17/com\u2026"}]}}, {"author_id": "891496236376887296", "in_reply_to_user_id": "891496236376887296", "edit_history_tweet_ids": ["1207621207534768128"], "id": "1207621207534768128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207621150597156864"}], "created_at": "2019-12-19T11:18:27.000Z", "text": "@liberalote12 @bastadeafanar @Miguel_Boggiano @ElCipayo vagos a trabajar ?? Si no me contestas, no quiero perder el tiempo con vos, segu\u00ed con tu idea y que te vaya bien !!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "liberalote12", "id": "1050523983840534529"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "bastadeafanar", "id": "1062828752672092163"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "ElCipayo", "id": "490489840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187683830339194880", "in_reply_to_user_id": "337731851", "edit_history_tweet_ids": ["1207444546369536001"], "id": "1207444546369536001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207404928374902792"}], "created_at": "2019-12-18T23:36:27.000Z", "text": "@palulitaa Hasta pa morirse hacen problema... Gente weona!!, \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "palulitaa", "id": "337731851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3257107220", "edit_history_tweet_ids": ["1207500557876776961"], "id": "1207500557876776961", "created_at": "2019-12-19T03:19:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 54, "tag": "StarWarsTheRiseofSkywalker"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 53, "probability": 0.9726, "type": "Other", "normalized_text": "StarWarsTheRiseofSkywalker"}]}, "text": "La mejor forma de ir a ver #StarWarsTheRiseofSkywalker es con el menor inter\u00e9s con la franquicia. Si te vale madre y s\u00f3lo vas por los espadazos o las batallas, te vas a divertir.\nSi vas para armarla de pedo porque no acab\u00f3 como quer\u00edas, ya valiste madre.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 216, "quote_count": 3}}, {"author_id": "798197579053989888", "in_reply_to_user_id": "499325582", "edit_history_tweet_ids": ["1207517908299141120"], "id": "1207517908299141120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207490817620877312"}], "created_at": "2019-12-19T04:27:58.000Z", "text": "@malbec1999 si con los \"\"activos\" p\u00fablicos\" te refer\u00eds a las corporaciones estatales desde la \u00e9poca de Per\u00f3n, en buena hora las liquidaron. Son de lo peor que le pas\u00f3 al pa\u00eds.\n\ny no se entiende por qu\u00e9 critic\u00e1s cuando el peronismo clav\u00f3 deuda y devaluaci\u00f3n pero apoy\u00e1s cuando lo hizo macri.", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 284, "end": 288, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malbec1999", "id": "499325582"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081497572538306560", "edit_history_tweet_ids": ["1207591405302009857"], "id": "1207591405302009857", "created_at": "2019-12-19T09:20:01.000Z", "text": "Lula desistiu de Ciro https://t.co/tyK07GpX1r", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/tyK07GpX1r", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/lula-propoe-frente-progressista-com-pt-pcdob-psol-e-uma-parte-do-pdt", "display_url": "brasil247.com/brasil/lula-pr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/lula-propoe-frente-progressista-com-pt-pcdob-psol-e-uma-parte-do-pdt"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 146, "like_count": 1308, "quote_count": 39}}, {"author_id": "794703116860002304", "edit_history_tweet_ids": ["1207614538444627968"], "id": "1207614538444627968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207445386283167745"}], "created_at": "2019-12-19T10:51:57.000Z", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 es un tema tan serio, tan delicado pero est\u00e1 a 1 paso https://t.co/aqzhXihim7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aqzhXihim7", "expanded_url": "https://twitter.com/pipiarpia/status/1207445386283167745", "display_url": "twitter.com/pipiarpia/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "id": "1207136749601853440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}}, {"author_id": "1162837449481117696", "in_reply_to_user_id": "67431398", "edit_history_tweet_ids": ["1207506430573654017"], "id": "1207506430573654017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207505869405138951"}], "created_at": "2019-12-19T03:42:22.000Z", "text": "@pameinterrupted Toda la raz\u00f3n.  Y este sistema perverso neoliberal es una m\u00e1quina de producir depresi\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848586235", "in_reply_to_user_id": "2848586235", "edit_history_tweet_ids": ["1207616796464955392"], "id": "1207616796464955392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207616035672776704"}], "created_at": "2019-12-19T11:00:55.000Z", "text": "Il problema richiede un impegno che non contempla un approccio nazionalista o limitato a pochi paesi, discontinuo e non coordinato.\n\nIl problema investe l'umanit\u00e0 intera e la sfida investe l'umanit\u00e0 intera.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181659220", "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "id": "1207322288120639490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}], "created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}}, {"author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1207441992885657601"], "id": "1207441992885657601", "created_at": "2019-12-18T23:26:18.000Z", "text": "En el colmo de los colmos la @ONPE_oficial CENSURA el spot del Apra por decir que el gobierno es INCAPAZ. Y DICEN QUE NO ES DICTADURA!!", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2641, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 518, "like_count": 1548, "quote_count": 44}}, {"author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1207356589923020800"], "id": "1207356589923020800", "created_at": "2019-12-18T17:46:57.000Z", "text": "La Iglesia plante\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez su \u201csorpresa, desaz\u00f3n y preocupaci\u00f3n\u201d por el protocolo del aborto no punible - Infobae https://t.co/FTy4v4tHkl", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/FTy4v4tHkl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/18/la-iglesia-planteo-a-alberto-fernandez-su-sorpresa-desazon-y-preocupacion-por-el-protocolo-del-aborto-no-punible/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/18/la-iglesia-planteo-a-alberto-fernandez-su-sorpresa-desazon-y-preocupacion-por-el-protocolo-del-aborto-no-punible/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 398, "like_count": 1100, "quote_count": 62}}, {"author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1207193797207220224"], "id": "1207193797207220224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "created_at": "2019-12-18T07:00:04.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG \"Los hijos cargan Cruz de los Padres en otras los Padres cargan Cruz de los Hijos\". Medite como ser humano con 5 sentidos NO se ciege. M.G.P \"con la verdad NO se ofende NI se teme\". Suicida el 85 dejo Pais en Desastre Economico. NO habian alimentos de 1ra Necesidad. Documentese. https://t.co/ecFljOAPrn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193764881739777"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193768304271365"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193787392503810"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193794422202368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1196871490869891073", "edit_history_tweet_ids": ["1207451809368985600"], "id": "1207451809368985600", "created_at": "2019-12-19T00:05:19.000Z", "text": "Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}]}}, {"author_id": "4122547169", "edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "id": "1207304160384827395", "created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}}, {"author_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1207539251522539521"], "id": "1207539251522539521", "created_at": "2019-12-19T05:52:47.000Z", "text": "Si bien est\u00e1 consciente de que a\u00fan es un adolescente, el joven Federico Danton Garc\u00eda Cheesman tiene claro sus objetivos. Ha decidido estudiar la carrera de Derecho en Lima y empezar su activismo partidario desde abajo. https://t.co/lt6rqZ3VWa", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 93, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Danton Garc\u00eda Cheesman"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/lt6rqZ3VWa", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 210, "like_count": 182, "quote_count": 41}}, {"author_id": "259616937", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1207557380495597568"], "id": "1207557380495597568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207513773520695301"}], "created_at": "2019-12-19T07:04:49.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @YeniVilcatoma2 @rosamariabartra As\u00ed es DELINCUENTE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "377419317", "edit_history_tweet_ids": ["1207603268085518336"], "id": "1207603268085518336", "created_at": "2019-12-19T10:07:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "El #suicidio volvi\u00f3 a ser la principal causa externa de muerte en Espa\u00f1a en 2018. Aunque se redujo algo respecto al a\u00f1o anterior. \nFallecieron 3.539 personas por este motivo, un 3,8% menos que en 2017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1207522496402120704"], "id": "1207522496402120704", "created_at": "2019-12-19T04:46:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"Los dem\u00f3cratas, que no hacen nada, [...] est\u00e1n declarando su profundo odio y desd\u00e9n por el votante estadounidense. Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\", dice Trump https://t.co/wNaRg9XTnp https://t.co/L9ZVnTHRNK", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "dem\u00f3cratas"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wNaRg9XTnp", "expanded_url": "https://es.rt.com/7870", "display_url": "es.rt.com/7870", "unwound_url": "https://es.rt.com/7870"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/L9ZVnTHRNK", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1207522496402120704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9ZVnTHRNK", "media_key": "3_1207522486117642240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 7, "like_count": 86, "quote_count": 3}}, {"author_id": "312910780", "in_reply_to_user_id": "312910780", "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "id": "1207139744624328704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}], "created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z", "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1207604234134249473"], "id": "1207604234134249473", "created_at": "2019-12-19T10:11:00.000Z", "text": "Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}}, {"author_id": "1162703514646339586", "edit_history_tweet_ids": ["1207375584705359872"], "id": "1207375584705359872", "created_at": "2019-12-18T19:02:26.000Z", "text": "Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a sus compa\u00f1eros de clase.\nLuego son los t\u00edpicos que se ponen las manos en la cabeza cuando alguien se suicida por qu\u00e9 ha sufrido insultos\nVerg\u00fcenza. https://t.co/ZjeCQad2lV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375561275957248"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375569089896448"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375574508986368"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375581261770753"}]}}, {"author_id": "2230383367", "edit_history_tweet_ids": ["1207607365530505216"], "id": "1207607365530505216", "created_at": "2019-12-19T10:23:26.000Z", "text": "Trump: aprova\u00e7\u00e3o de destitui\u00e7\u00e3o \u00e9 \"marcha pol\u00edtica suicida\" da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/5Z8uaHXkfN", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5Z8uaHXkfN", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/portugal/portada/trump-aprova-o-de-destitui-e-marcha-politica-suicida-da-oposi/50000438-4135787", "display_url": "efe.com/efe/portugal/p\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472392232", "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "id": "1207398773581852672", "created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z", "text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}}, {"author_id": "790891304083460096", "edit_history_tweet_ids": ["1207411964160421889"], "id": "1207411964160421889", "created_at": "2019-12-18T21:26:59.000Z", "text": "Piloto suicida https://t.co/Sw1G51UJIC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Sw1G51UJIC", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelWildWorld/status/1207411964160421889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sw1G51UJIC", "media_key": "7_1207411909475086337"}]}}, {"author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1207480610886959106"], "id": "1207480610886959106", "created_at": "2019-12-19T01:59:46.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3cr https://t.co/SIGxhRFjSB", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3cr"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/SIGxhRFjSB", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1186419798336520192", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1207597240891645953"], "id": "1207597240891645953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "created_at": "2019-12-19T09:43:12.000Z", "text": "@Caretas Otro que quiere seguir pasos de ladr\u00f3n suicida cobarde Alan Garc\u00eda Lo q se hereda no se hurta hijo d ladr\u00f3n ser\u00e1 tambi\u00e9n ladr\u00f3n miren lo mismo q sra KAOS camarada Ruth sra k q quieren vivir sin trabajar de impuestos q pagamos sufridos  Peruanos por nuestro trabajo para sobrevivir", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "KAOS"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.6543, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth sra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1200471101605842945", "in_reply_to_user_id": "56637158", "edit_history_tweet_ids": ["1207590464163110913"], "id": "1207590464163110913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207584260607107072"}], "created_at": "2019-12-19T09:16:17.000Z", "text": "@elfary74 @hermanntertsch @crpandemonium @BernaldoDQuiros @cultrun Se suicidan con ligereza... suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "ligereza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elfary74", "id": "56637158"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "id": "1206747825339588608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}], "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z", "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}}, {"author_id": "249112212", "edit_history_tweet_ids": ["1207329676131221504"], "id": "1207329676131221504", "created_at": "2019-12-18T16:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 201, "end": 220, "tag": "PederastiaClerical"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8412, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.3731, "type": "Other", "normalized_text": "PederastiaClerical"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xq0YTq8U0V", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "text": "#Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron cometidas cuando Eduardo Lorenzo trabajaba en dos localidades cercanas a La Plata\n#PederastiaClerical \nhttps://t.co/xq0YTq8U0V", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1207479751838961665"], "id": "1207479751838961665", "created_at": "2019-12-19T01:56:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/ShucP6tLsr https://t.co/AYUEYCvjAE", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ShucP6tLsr", "expanded_url": "https://es.rt.com/789e", "display_url": "es.rt.com/789e"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/AYUEYCvjAE", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1207479751838961665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYUEYCvjAE", "media_key": "7_1207479724944941056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 4}}, {"author_id": "194258857", "edit_history_tweet_ids": ["1207600828904812545"], "id": "1207600828904812545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207496416245010432"}], "created_at": "2019-12-19T09:57:28.000Z", "text": "Confesso q oq mais tem q me quebrado ultimamente \u00e9 a frustra\u00e7\u00e3o. Eu vejo meu corpo mudar, me sinto cada vez mais confortavel nessa minha carne aqui, mas continuo sendo tratado no feminino. Parece q nenhum esfor\u00e7o adianta e nunca vou ser realmente reconhecido https://t.co/HRngRxKcCU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/HRngRxKcCU", "expanded_url": "https://twitter.com/raf_elism/status/1207496416245010432", "display_url": "twitter.com/raf_elism/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1207393542496276485"], "id": "1207393542496276485", "created_at": "2019-12-18T20:13:47.000Z", "text": "STF revoga censura e autoriza livro sobre Suzane von Richthofen\nhttps://t.co/NeKBdZtjwl", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6646, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NeKBdZtjwl", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/veja-gente/stf-revoga-censura-e-autoriza-livro-sobre-suzane-von-richthofen/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/veja-gent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/veja-gente/stf-revoga-censura-e-autoriza-livro-sobre-suzane-von-richthofen/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 28, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "736103261866975232", "in_reply_to_user_id": "1497712388", "edit_history_tweet_ids": ["1207598021602660354"], "id": "1207598021602660354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207596767459598336"}], "created_at": "2019-12-19T09:46:19.000Z", "text": "@CuadernodeLuis @4ever_frog El aplastamiento por rana es horrible.", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "rana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CuadernodeLuis", "id": "1497712388"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "4ever_frog", "id": "706679342303158273"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762162229", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "id": "1206533920940011521", "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}]}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}}, {"author_id": "591542475", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1207552121635328001"], "id": "1207552121635328001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "created_at": "2019-12-19T06:43:55.000Z", "text": "@Caretas Otro que va a seguir los pasos de su padre el IMBECIL SUICIDA, COBARDE, NO M\u00c1S LADRONES NI CON MATRIARCADO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1207418141246197761", "in_reply_to_user_id": "1066467219960406016", "edit_history_tweet_ids": ["1207592264354152449"], "id": "1207592264354152449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207591658763833344"}], "created_at": "2019-12-19T09:23:26.000Z", "text": "@VishousDemon Sigue golpeandolo porque se imaginaba a su madre all\u00e1 con todo lo que hab\u00eda sufrido y no para de golpear negando- No, no...-cuando le alza bruscamente el ment\u00f3n a\u00fan lleno de ira- basta ya! S\u00e1came de esta mierda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VishousDemon", "id": "1066467219960406016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1207591890109030400"], "id": "1207591890109030400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207558665500332033"}], "created_at": "2019-12-19T09:21:57.000Z", "text": "Una situazione che ha dell\u2019incredibile. Stessa cosa su ius culturae. Il secondo partito italiano privo di qualsiasi linea, incapace di far sentire la propria voce, si accontenta di spingere le elezioni un po\u2019 pi\u00f9 in l\u00e0. Non \u00e8 politica ma sopravvivenza. @pdnetwork https://t.co/x0pNgAXJRf", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 253, "end": 263, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/x0pNgAXJRf", "expanded_url": "https://twitter.com/peraltro/status/1207558665500332033", "display_url": "twitter.com/peraltro/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 20, "like_count": 299, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036735699406471168", "edit_history_tweet_ids": ["1207290472324055040"], "id": "1207290472324055040", "created_at": "2019-12-18T13:24:13.000Z", "text": "Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma negligente y suicida, desbaratan la vida de los dem\u00e1s en la carretera. @ComunidadMadrid\nhttps://t.co/fQ7KW6qy6M", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/fQ7KW6qy6M", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/notas-prensa/2019/12/18/diaz-ayuso-anuncia-cambio-legal-dar-cobertura-comunidad-madrid-casos-negligencia-volante", "display_url": "comunidad.madrid/notas-prensa/2\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"author_id": "889370722795225088", "edit_history_tweet_ids": ["1207228919084175360"], "id": "1207228919084175360", "created_at": "2019-12-18T09:19:38.000Z", "text": "Vou ficar na praia a pensar sobre minha vida\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 4}}, {"author_id": "56637158", "edit_history_tweet_ids": ["1207584260607107072"], "id": "1207584260607107072", "created_at": "2019-12-19T08:51:38.000Z", "text": "La Uni\u00f3n Uropea hace honor a su larga historia de omisi\u00f3n del deber de socorrerse a s\u00ed misma frente a los nazionalismos.\n\nEl tractor sin conductor hace poco por su porvenir.\n\nEspero que @hermanntertsch les monte un pollo in brevi tempore.\n\n@crpandemonium @BernaldoDQuiros @cultrun", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4719, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Uropea"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 201, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 240, "end": 254, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}, {"start": 255, "end": 271, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18762875", "edit_history_tweet_ids": ["1207247323320983552"], "id": "1207247323320983552", "created_at": "2019-12-18T10:32:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Sondrio"}]}, "text": "Una madre nigeriana urla straziata dalla morte della figlia. In risposta riceve insulti razzisti. Spero che riscopriamo il senso della parola Vergogna. Un abbraccio alla mamma. E un pensiero a chi va avanti dopo la perdita di un figlio #Sondrio", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 268, "like_count": 2086, "quote_count": 33}}, {"author_id": "1185667266135887872", "in_reply_to_user_id": "189226053", "edit_history_tweet_ids": ["1207448292763807744"], "id": "1207448292763807744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207431067222847488"}], "created_at": "2019-12-18T23:51:20.000Z", "text": "@gabi_romanini @divinha @LulaOficial Ser\u00e1 que essa Divinha mora no Brasil mesmo? Kkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabi_romanini", "id": "189226053"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "divinha", "id": "1039609973708349443"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811138529938042880", "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "id": "1207245213250543616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "2147846371", "edit_history_tweet_ids": ["1207523948415590400"], "id": "1207523948415590400", "created_at": "2019-12-19T04:51:58.000Z", "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47461491", "edit_history_tweet_ids": ["1207316894379851776"], "id": "1207316894379851776", "created_at": "2019-12-18T15:09:13.000Z", "text": "Felizmente ou infelizmente, n\u00e3o \u00e9 apenas no Brasil que temos \u201cpresidente\u201d energ\u00fameno.\n\nVejam esta, da presidenta fake da Bol\u00edvia! \n\nTraidora da p\u00e1tria, golpista, servi\u00e7al dos EUA e tamb\u00e9m palha\u00e7a em rede nacional. \n\nQuando que o Gaid\u00f3 da Venezuela  vai fazer seu pronunciamento ? https://t.co/QHhPERdsTU", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9009, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7794, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.3178, "type": "Person", "normalized_text": "Gaid\u00f3"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QHhPERdsTU", "expanded_url": "https://twitter.com/zeca_dirceu/status/1207316894379851776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHhPERdsTU", "media_key": "3_1207316886163279873"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998688836925448192", "in_reply_to_user_id": "998688836925448192", "edit_history_tweet_ids": ["1207584220626993152"], "id": "1207584220626993152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207583614487158784"}], "created_at": "2019-12-19T08:51:28.000Z", "text": "era isso q me passava na cabe\u00e7a at\u00e9 eu acordar um dia do nada ai virei e falei hmmmm acho q gosto de vc sabia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "535707261", "edit_history_tweet_ids": ["1207582510366044162"], "id": "1207582510366044162", "created_at": "2019-12-19T08:44:40.000Z", "text": "\u203c\ufe0f \u00daLTIMA HORA | La Justicia europea sentencia que Junqueras ten\u00eda inmunidad como eurodiputado https://t.co/2pLxZD92AV Informa @andresgil https://t.co/lwneYFUqAx", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.3382, "type": "Other", "normalized_text": "Junqueras"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 137, "username": "andresgil", "id": "13170872"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/2pLxZD92AV", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/justicia-sentencia-Junqueras-inmunidad-eurodiputado_0_975702439.html", "display_url": "eldiario.es/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/justicia-sentencia-junqueras-inmunidad-eurodiputado_1_1162718.html"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lwneYFUqAx", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1207582510366044162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwneYFUqAx", "media_key": "3_1207582504846348288"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 107, "like_count": 2056, "quote_count": 392}}, {"author_id": "1032223896752324608", "edit_history_tweet_ids": ["1207208627095912448"], "id": "1207208627095912448", "created_at": "2019-12-18T07:59:00.000Z", "text": "Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente preocupaci\u00f3n social en la comunidad cient\u00edfica y en la sociedad en general. \n\nArt\u00edculo completo.\n\nhttps://t.co/KBCKIZ4hbq https://t.co/nRwjzrQCN9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/KBCKIZ4hbq", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nRwjzrQCN9", "expanded_url": "https://twitter.com/PsychosocialIn1/status/1207208627095912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRwjzrQCN9", "media_key": "3_1201949025450315776"}]}}, {"author_id": "845234280720687104", "in_reply_to_user_id": "909795890885464064", "edit_history_tweet_ids": ["1207394320258613251"], "id": "1207394320258613251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207390594223529985"}], "created_at": "2019-12-18T20:16:52.000Z", "text": "@Lu_chan_01 Levi sabe lo que es, la vivi\u00f3 hace muchos a\u00f1os estando con sus dos amigos. No dur\u00f3 tanto como la de Eren, claro, pero no fue una mala \u00e9poca para \u00e9l. Al menos, no tanto como antes.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Levi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lu_chan_01", "id": "909795890885464064"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1489916689", "edit_history_tweet_ids": ["1207556849391804416"], "id": "1207556849391804416", "created_at": "2019-12-19T07:02:42.000Z", "text": "Prepar\u00e1os para esta ma\u00f1ana. El Tribunal de Luxemburgo nos a va a dar en el cielo del paladar.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 52, "probability": 0.466, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal de Luxemburgo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 25, "like_count": 81, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1115042246993371136", "edit_history_tweet_ids": ["1207512761145724928"], "id": "1207512761145724928", "created_at": "2019-12-19T04:07:31.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser bom n\u00e9, pq n\u00e3o \u00e9", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364261539", "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "id": "1207314830685855745", "created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}}, {"author_id": "465268301", "edit_history_tweet_ids": ["1207456478304653313"], "id": "1207456478304653313", "created_at": "2019-12-19T00:23:52.000Z", "text": "D\u00edganme una pel\u00edcula que los hizo llorar as\u00ed bien cabr\u00f3n, no una pinche lagrimita silenciosa, quiero que hayan berreado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1617, "reply_count": 4461, "like_count": 12649, "quote_count": 2668}}, {"author_id": "836347278", "in_reply_to_user_id": "103841173", "edit_history_tweet_ids": ["1204000277273153536"], "id": "1204000277273153536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203958054405976065"}], "created_at": "2019-12-09T11:30:10.000Z", "text": "@apuente @martaroqueta Al contrari, aix\u00ed la gent encara votar\u00e0 m\u00e9s al PSOE a l'H (i altres llocs), per qu\u00e8 votar un actor secundari si els hi \"regalen\" la Diputaci\u00f3 (en el cas de JxCAT) i el Gobierno de Espa\u00f1a (si ERC fa possible la investidura)?\nBlanquejar el PSOE \u00e9s su\u00efcida per a l'independentisme.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apuente", "id": "103841173"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009093236", "edit_history_tweet_ids": ["1207576163016593409"], "id": "1207576163016593409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207575910821564416"}], "created_at": "2019-12-19T08:19:27.000Z", "text": "Y no te conozco de nada pero me duele. Duele ver como las personas mueren porque lo peor de tener una enfermedad mental es que nadie lo tiene en cuenta. Todos te creen capaz de todo y nadie te toma lo suficiente enserio si alguna vez dices que est\u00e1s mal. Se me parte el alma. https://t.co/Y1TPDT5Kcu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Y1TPDT5Kcu", "expanded_url": "https://twitter.com/tiranosauria/status/1207575910821564416", "display_url": "twitter.com/tiranosauria/s\u2026"}]}}, {"author_id": "152689297", "edit_history_tweet_ids": ["1207565895779995649"], "id": "1207565895779995649", "created_at": "2019-12-19T07:38:39.000Z", "text": "Quiero ir a ver Cats y suicidarme a continuaci\u00f3n. https://t.co/IB78z2BAux", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/IB78z2BAux", "expanded_url": "https://twitter.com/robbiereviews/status/1207450471574556673", "display_url": "twitter.com/robbiereviews/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 110, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1207451509472059392"], "id": "1207451509472059392", "created_at": "2019-12-19T00:04:07.000Z", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"author_id": "2993789903", "in_reply_to_user_id": "2993789903", "edit_history_tweet_ids": ["1207569415199428609"], "id": "1207569415199428609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207569159707648000"}], "created_at": "2019-12-19T07:52:38.000Z", "text": "3- una paloma que le hace una especie de saludo militar al pasar, a Putin https://t.co/l1f9AzD7Ly", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/l1f9AzD7Ly", "expanded_url": "https://twitter.com/ladypalo/status/1207569415199428609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1f9AzD7Ly", "media_key": "16_1207569401899339776"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846836074441789440", "in_reply_to_user_id": "846836074441789440", "edit_history_tweet_ids": ["1207524830146433026"], "id": "1207524830146433026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207524302486228992"}], "created_at": "2019-12-19T04:55:28.000Z", "text": "\"\u2013 Olha, eu sei que n\u00f3s temos nossas diferen\u00e7as, e eu sei que n\u00f3s n\u00e3o tivemos exatamente o percurso mais f\u00e1cil. Mas somos todos Raposas. Somos uma equipe. O que acontece com um de n\u00f3s acontece com todos n\u00f3s e vamos nos entender com isso.\"\n\nto chorando fds", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1207521280695517184"], "id": "1207521280695517184", "created_at": "2019-12-19T04:41:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "EnPunto"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hsDyMKGZON", "expanded_url": "http://ow.ly/p9gM50xDQca", "display_url": "ow.ly/p9gM50xDQca"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wyLJRZYNIv", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207521280695517184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wyLJRZYNIv", "media_key": "13_1207521218334605313"}]}, "text": "El presidente Trump dijo que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que, en su opini\u00f3n, ha \u201cabaratado\u201d el precio de un \u201cimpeachment\u201d para presidentes futuros #EnPunto con @DeniseMaerker por https://t.co/hsDyMKGZON https://t.co/wyLJRZYNIv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1207511020832481280"], "id": "1207511020832481280", "created_at": "2019-12-19T04:00:36.000Z", "text": "O ator Joaquin Cos\u00edo (@cosio_joaquin) pode ter confirmado no Twitter que ser\u00e1 o vil\u00e3o \"Vandal Savage\" na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida, \"The Suicide Squad\".\n\nO ator retuitou um tweet anunciando que o anunciava como o personagem no filme. https://t.co/V1OdvklBJc", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cos\u00edo"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Vandal Savage"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/V1OdvklBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1207511020832481280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1OdvklBJc", "media_key": "3_1207511016755605504"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/V1OdvklBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1207511020832481280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1OdvklBJc", "media_key": "3_1207511018756300803"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 134, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2816614800", "edit_history_tweet_ids": ["1207208627226005504"], "id": "1207208627226005504", "created_at": "2019-12-18T07:59:00.000Z", "text": "Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente preocupaci\u00f3n social en la comunidad cient\u00edfica y en la sociedad en general. \n\nArt\u00edculo completo.\n\nhttps://t.co/JLJupgMpAy https://t.co/8WfAHp1BbP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/JLJupgMpAy", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8WfAHp1BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1207208627226005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WfAHp1BbP", "media_key": "3_1201949205792727047"}]}}, {"author_id": "305236970", "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "id": "1206687784997658625", "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}}, {"author_id": "552561770", "edit_history_tweet_ids": ["1207269487768145921"], "id": "1207269487768145921", "created_at": "2019-12-18T12:00:50.000Z", "text": "Me hace mucha ilusi\u00f3n participar ma\u00f1ana en este acto en Madrid junto a invitados a los que respeto y admiro tanto. La v\u00eda constitucionalista de los 221 esca\u00f1os es la mejor para Espa\u00f1a y voy a seguir haciendo todo lo posible para que se lleve a cabo.\n\n\u00a1\u00a1Os esperamos!! \ud83d\ude09 \n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/KolRKgwUbL", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KolRKgwUbL", "expanded_url": "https://twitter.com/InesArrimadas/status/1207269487768145921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KolRKgwUbL", "media_key": "3_1207269472085708800"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 301, "like_count": 1493, "quote_count": 102}}, {"author_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "id": "1207095633758314497", "created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}}, {"author_id": "2242101418", "in_reply_to_user_id": "1232423377", "edit_history_tweet_ids": ["1207318780940079104"], "id": "1207318780940079104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207302660350763010"}], "created_at": "2019-12-18T15:16:42.000Z", "text": "@AmoedoCom @FeijooGalicia \u00a1C\u00f3mo!\nO sea, \u00bfque si vas a ese hospital y la palmas, eres un/a suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59689426", "in_reply_to_user_id": "59689426", "edit_history_tweet_ids": ["1207555966272716800"], "id": "1207555966272716800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207555444291579904"}], "created_at": "2019-12-19T06:59:12.000Z", "text": "Caralho v\u00e9i esse filme SEMPRE foi pra vender boneco, N\u00c3O \u00c9 PRA VC F\u00c3 V\u00c9IO PAIA, \u00e9 pra crian\u00e7a, \u00e9 pra vender boneco e esse filme mostrou pelo menos uns 5 personagens novos que dariam bonecos perfeitos.\nA hist\u00f3ria tem que ser simples e responder sim os outros filmes.", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3468, "type": "Other", "normalized_text": "PAIA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132668507076923393", "in_reply_to_user_id": "1083188983557963777", "edit_history_tweet_ids": ["1207554197945753601"], "id": "1207554197945753601", "created_at": "2019-12-19T06:52:10.000Z", "text": "@hariany vou te falar mais uma coisa quem cancelou a ro\u00e7a de vcs dois foram apenas n\u00f3s lurianys ningu\u00e9m ajudou n\u00f3s as pessoas est\u00e3o passando as informa\u00e7\u00f5es erradas pra vc agente que se matou sem dormir subindo tag, mandando e- mail ligando pra record os outros nenhum ajudaram", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "lurianys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52424550", "edit_history_tweet_ids": ["1207350784788254720"], "id": "1207350784788254720", "created_at": "2019-12-18T17:23:53.000Z", "text": "Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmarginato chi rivela il suo male\u201d [LEGGI]  https://t.co/XhzSCYr6VB", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XhzSCYr6VB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754"}]}}, {"author_id": "906464179552432128", "in_reply_to_user_id": "13750312", "edit_history_tweet_ids": ["1207539753446453252"], "id": "1207539753446453252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207431368046710788"}], "created_at": "2019-12-19T05:54:46.000Z", "text": "@grangoig @AiMariaa @tsunami_dem No es pot dir millor. A l'au f\u00e8nix aquest cop no la maten, aquest cop se su\u00efcida. Espero que reneixi de nou.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "AiMariaa", "id": "911233301897150464"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "tsunami_dem", "id": "1156932156737904640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "442709171", "edit_history_tweet_ids": ["1207358137881255939"], "id": "1207358137881255939", "created_at": "2019-12-18T17:53:06.000Z", "text": "Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, pero no se divulgan ni se conocen. Seguimos anclados en el \"eso aqu\u00ed no puede ocurrir\".\n\nCuanto dolor. Pobres padres.\nD.e.p. Celia.", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Celia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1207448040895852546"], "id": "1207448040895852546", "created_at": "2019-12-18T23:50:20.000Z", "text": "En un desesperado intento por captar la atenci\u00f3n del p\u00fablico en medio de las fiestas, el fiscal P\u00e9rez pide prision preventiva para Pap\u00e1 Noel.", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1 Noel"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 530, "like_count": 1732, "quote_count": 65}}, {"author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1207551408855109632"], "id": "1207551408855109632", "created_at": "2019-12-19T06:41:05.000Z", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/RqQ9dj5xDa https://t.co/aXBpQgDShj", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RqQ9dj5xDa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLYV3r", "display_url": "dlvr.it/RLYV3r"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/aXBpQgDShj", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207551408855109632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXBpQgDShj", "media_key": "3_1207551406791487488"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1207541324037140481"], "id": "1207541324037140481", "created_at": "2019-12-19T06:01:01.000Z", "text": "Filmes de Comic Book mais premiados: \n\n1\u00ba 'Batman: O Cavaleiro das Trevas': 155 Pr\u00eamios \n2\u00ba 'Pantera Negra': 102 Pr\u00eamios \n3\u00ba 'Homem-Aranha No Aranhaverso': 70 Pr\u00eamios \n4\u00ba 'Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia': 52 Pr\u00eamios \n5\u00ba 'Vingadores Guerra Infinita': 44 Pr\u00eamios https://t.co/irFzq4N8TC", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Comic Book"}, {"start": 43, "end": 72, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Batman: O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00eamios"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3654, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00eamios"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "Homem"}, {"start": 132, "end": 152, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha No Aranhaverso"}, {"start": 172, "end": 191, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}, {"start": 211, "end": 236, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores Guerra Infinita"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/irFzq4N8TC", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541324037140481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irFzq4N8TC", "media_key": "3_1207541272489189376"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/irFzq4N8TC", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541324037140481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irFzq4N8TC", "media_key": "3_1207541272497573888"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/irFzq4N8TC", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541324037140481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irFzq4N8TC", "media_key": "3_1207541272510128128"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/irFzq4N8TC", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541324037140481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irFzq4N8TC", "media_key": "3_1207541272497598464"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 143, "quote_count": 7}}, {"author_id": "2191393381", "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "id": "1207338651870486528", "created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}}, {"author_id": "499107662", "edit_history_tweet_ids": ["1207548210958364677"], "id": "1207548210958364677", "created_at": "2019-12-19T06:28:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"O Partido Republicano nunca foi t\u00e3o ofendido, mas nunca esteve t\u00e3o unido como agora\", comentou Trump\nhttps://t.co/HQuINH7Vck", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.8936, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Republicano"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HQuINH7Vck", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AJwg", "display_url": "sptnkne.ws/AJwg", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/AJwg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "124658538", "edit_history_tweet_ids": ["1207410625883848704"], "id": "1207410625883848704", "created_at": "2019-12-18T21:21:40.000Z", "text": "O goleiro Jean socou sua esposa por 8 vezes em Orlando, nos EUA, onde agora est\u00e1 preso e desempregado.\n\nJean culpou depois a mulher que ele espancou de acabar com a carreira dele ap\u00f3s denunci\u00e1-lo. E que agora faltar\u00e1 comida para os filhos.\n\n\u00c9 um dos maiores tipos de covardes. https://t.co/917BbHvIDC", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/917BbHvIDC", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/917BbHvIDC", "media_key": "3_1207410620846489606"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/917BbHvIDC", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/917BbHvIDC", "media_key": "3_1207410620880031744"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2896, "reply_count": 259, "like_count": 19081, "quote_count": 923}}, {"author_id": "1006755546576424961", "in_reply_to_user_id": "1239756674", "edit_history_tweet_ids": ["1207548075918725120"], "id": "1207548075918725120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207533874064035840"}], "created_at": "2019-12-19T06:27:51.000Z", "text": "@angelowerneck Nunca duvidei q ir\u00edamos discordar \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "angelowerneck", "id": "1239756674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "1157885548914204672", "edit_history_tweet_ids": ["1207542422219177984"], "id": "1207542422219177984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539860648734727"}], "created_at": "2019-12-19T06:05:23.000Z", "text": "@Gabriela210527 @MilagrosLeivaG Entonces habr\u00eda q descalificar a todos los q siguen hablando de Garc\u00eda? Es much\u00edsima gente y d diversas profesiones, date un paseo por Twitter y Facebook, lastimosamente pas\u00f3 a la historia con amplio deshonor, pero todo canalla tiene seguidores y defensores.", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gabriela210527", "id": "1157885548914204672"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3407104133", "edit_history_tweet_ids": ["1207546067971198977"], "id": "1207546067971198977", "created_at": "2019-12-19T06:19:52.000Z", "text": "lrt qu\u00e9 bonito d\u00eda para pensar en la pel\u00edcula que nos puso el de historia el a\u00f1o pasado en la que los protagonistas (hombres) acababan enamorados \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194238852321497088", "in_reply_to_user_id": "1194238852321497088", "edit_history_tweet_ids": ["1207541541138509825"], "id": "1207541541138509825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207541479301877761"}], "created_at": "2019-12-19T06:01:53.000Z", "text": "namoral to feliz p sfd eu tava desanimando ja", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195933066", "in_reply_to_user_id": "195933066", "edit_history_tweet_ids": ["1207521696921636864"], "id": "1207521696921636864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207520559136985088"}], "created_at": "2019-12-19T04:43:01.000Z", "text": "Y Trump responde que las acusaciones en su contra son \u201cuna marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d el precio de un impeachment para presidentes futuros\n\nhttps://t.co/BWBKPlPJKw", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/BWBKPlPJKw", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1207521280695517184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWBKPlPJKw", "media_key": "13_1207521218334605313"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"author_id": "976836928405430272", "edit_history_tweet_ids": ["1207381932352442370"], "id": "1207381932352442370", "created_at": "2019-12-18T19:27:39.000Z", "text": "GAN\u00d3: HUGO MOYANO\n\nDieron de BAJA al \nBelgrano Cargas.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "MOYANO"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.6611, "type": "Organization", "normalized_text": "Belgrano Cargas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1307, "reply_count": 368, "like_count": 887, "quote_count": 199}}, {"author_id": "884185909368901633", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1207541380379283457"], "id": "1207541380379283457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207541347693015040"}], "created_at": "2019-12-19T06:01:14.000Z", "text": "11\u00ba 'X-Men Primeira Classe': 21 Pr\u00eamios\n12\u00ba 'Doutor Estranho', 'Homem de Ferro', 'Joker': 20 Pr\u00eamios (at\u00e9 agora). \n13\u00ba 'Homem de Ferro 3': 19 Pr\u00eamios \n14\u00ba 'Superman: O Filme': 17 Pr\u00eamios https://t.co/7YD7E8Okl7", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "Primeira"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Superman: O Filme"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/7YD7E8Okl7", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541380379283457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YD7E8Okl7", "media_key": "3_1207541350184431618"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/7YD7E8Okl7", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541380379283457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YD7E8Okl7", "media_key": "3_1207541350188630018"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/7YD7E8Okl7", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541380379283457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YD7E8Okl7", "media_key": "3_1207541350192885760"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/7YD7E8Okl7", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1207541380379283457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YD7E8Okl7", "media_key": "3_1207541350201212928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78192679", "edit_history_tweet_ids": ["1207538219287486465"], "id": "1207538219287486465", "created_at": "2019-12-19T05:48:41.000Z", "text": "Holding The Man es desgarradora. \ud83d\ude22", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "The Man"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "13750312", "in_reply_to_user_id": "911233301897150464", "edit_history_tweet_ids": ["1207431368046710788"], "id": "1207431368046710788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207397920116477952"}], "created_at": "2019-12-18T22:44:05.000Z", "text": "@AiMariaa @FerranFaRun @tsunami_dem Es tracta de mobilitzar \"de manera controlada\" i de dalt, per alleugerir la indignaci\u00f3, per tal que la gent m\u00e9s combativa sigui convenientment reprimida i escarmentada i pugui baixar la pressi\u00f3 a fi que Catalunya llepi la bota colonial, com \u00e9s costum.\nFins a l'extinci\u00f3 final.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AiMariaa", "id": "911233301897150464"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "FerranFaRun", "id": "906464179552432128"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "tsunami_dem", "id": "1156932156737904640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166546290", "edit_history_tweet_ids": ["1207523919344939008"], "id": "1207523919344939008", "created_at": "2019-12-19T04:51:51.000Z", "text": "El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d el precio de un impeachment para presidentes futuros. https://t.co/HjKxjAtpSs", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HjKxjAtpSs", "expanded_url": "https://twitter.com/MilvaGauto/status/1207523919344939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjKxjAtpSs", "media_key": "3_1207523909349859328"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140102750", "in_reply_to_user_id": "62349451", "edit_history_tweet_ids": ["1207348888883085312"], "id": "1207348888883085312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207347071969320960"}], "created_at": "2019-12-18T17:16:21.000Z", "text": "@brunafeia Menina eu li isso eu fiquei MINHA FILHA QUE HORAS VOC\u00ca ACABOU COM A VIDA DE UM NAZISTA?????? crian\u00e7a \u00e9 muito emocionado, olha....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunafeia", "id": "62349451"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385736496", "edit_history_tweet_ids": ["1207494938901929984"], "id": "1207494938901929984", "created_at": "2019-12-19T02:56:42.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 sigue habiendo gente que cree que si alguien se suicida es por su \u201cdebilidad\u201d?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "in_reply_to_user_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1207530904136142849"], "id": "1207530904136142849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207522496402120704"}], "created_at": "2019-12-19T05:19:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"Han estado tratando de aplicar el 'impeachment' contra m\u00ed desde el primer d\u00eda\", se\u00f1al\u00f3 Trump\n\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/ShucP6tLsr https://t.co/qBtJDOgyE8", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ShucP6tLsr", "expanded_url": "https://es.rt.com/789e", "display_url": "es.rt.com/789e"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qBtJDOgyE8", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1207530904136142849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBtJDOgyE8", "media_key": "3_1207530669368324098"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006732312065781765", "in_reply_to_user_id": "1034135623467184128", "edit_history_tweet_ids": ["1207523525113892865"], "id": "1207523525113892865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207521846746333185"}], "created_at": "2019-12-19T04:50:17.000Z", "text": "@valen_g2612 No te mueras", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valen_g2612", "id": "1034135623467184128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616737418", "in_reply_to_user_id": "1154529424173408257", "edit_history_tweet_ids": ["1207533262660407297"], "id": "1207533262660407297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207532244803444736"}], "created_at": "2019-12-19T05:28:59.000Z", "text": "@deathwcrush eu ja vi umas pessoas falando q n\u00e3o \u00e9 mt bom ficar ouvindo mt m\u00fasica assim pq tem umas teorias de q m\u00fasica pode afetar nossas emo\u00e7\u00f5es etc (nao sei explicar mt bem)\nteoricamente o dsbm deixaria a gente mais triste q o normal \nmas eu s\u00f3 me sinto compreendida qnd ou\u00e7o as letra sofro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130854234188947456", "edit_history_tweet_ids": ["1207512173108445185"], "id": "1207512173108445185", "created_at": "2019-12-19T04:05:11.000Z", "text": "U\u00e9 kkkk que eu matei? https://t.co/J1bavcXCZg", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/J1bavcXCZg", "expanded_url": "https://twitter.com/FakezinY/status/1207512173108445185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1bavcXCZg", "media_key": "7_1207512080963850240"}]}}, {"author_id": "1100569967047688192", "edit_history_tweet_ids": ["1207529789306933248"], "id": "1207529789306933248", "created_at": "2019-12-19T05:15:11.000Z", "text": "Nego ta tao doido aq em casa q ta falando q quer q nego cheira em cima do caixao dele quando morrer . Quer 21 teco pra cada um quando morrer . E enterrar com 1 kg kkkkkkkk MAS GENTE ! KKKKKK MINHA CASA .... AI DEUS !", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993112717", "edit_history_tweet_ids": ["1206721353598062599"], "id": "1206721353598062599", "created_at": "2019-12-16T23:42:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "Endgame"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 104, "end": 123, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "El Ciempi\u00e9s Humano 2"}, {"start": 127, "end": 127, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "3"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Zoolander 2"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "como"}, {"start": 161, "end": 188, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "La Saga Crep\u00fasculo: Amanecer"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "Parte 2"}, {"start": 201, "end": 217, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.939, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xuDXjvmYdw", "expanded_url": "https://twitter.com/nacionmarvel/status/1206721353598062599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xuDXjvmYdw", "media_key": "16_1206721342852206593"}]}, "text": "La misma p\u00e1gina que cataloga a #Endgame como \"la peor pel\u00edcula de la d\u00e9cada\", pone por encima de ella a El Ciempi\u00e9s Humano 2 y 3, Zoolander 2, Son como ni\u00f1os 2, La Saga Crep\u00fasculo: Amanecer - Parte 2, Escuadr\u00f3n Suicida, Death Note (Netflix), entre otras. \ud83d\ude42 https://t.co/xuDXjvmYdw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 96, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2732966320", "edit_history_tweet_ids": ["1207528379966205953"], "id": "1207528379966205953", "created_at": "2019-12-19T05:09:35.000Z", "text": "me gustas t\u00fa, sabiendo que m\u00e1s adelante por ah\u00ed hay mejores", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910712627407593472", "in_reply_to_user_id": "910712627407593472", "edit_history_tweet_ids": ["1207528492319068160"], "id": "1207528492319068160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207528487122358273"}], "created_at": "2019-12-19T05:10:02.000Z", "text": "Jesus morreu p salvar todo mundo e essa hist\u00f3ria \u00e9 sempre contada n\u00e9\n Ficar no meio daquele monte de gente seria suic\u00eddio\n\u00c9, Suic\u00eddio, Doidera n\u00e9 \nNosso Her\u00f3i aceitou a morte p salvar td mundo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Doidera"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79257056", "in_reply_to_user_id": "703671960", "edit_history_tweet_ids": ["1207049634964787201"], "id": "1207049634964787201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206972508974530560"}], "created_at": "2019-12-17T21:27:13.000Z", "text": "@EUDIGA0 @JefinhoMenes Zueiras a parte, tive um xiaomi que ejetou da minha m\u00e3o, e saiu dando piruetas tipo bixo piruleta, num ch\u00e3o tipo de pedra, e saiu intacto kkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7011, "type": "Organization", "normalized_text": "Zueiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EUDIGA0", "id": "703671960"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134303823047012352", "edit_history_tweet_ids": ["1207526433821745152"], "id": "1207526433821745152", "created_at": "2019-12-19T05:01:51.000Z", "text": "De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Cabar\u00e9..\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u26b0\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5849, "type": "Place", "normalized_text": "Cabar\u00e9"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Mirand\u00f3polis, Brasil", "id": "59d9d152af174334"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Wichita Falls, TX", "id": "b980515f617707a9"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Terrassa, Espa\u00f1a", "id": "86f5ccdfef130af6"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "866339176924557313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [866339176924557313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866339176924557313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207556631254491137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207556631254491137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207556631254491137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207605418291318785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207605418291318785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207605418291318785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "463260500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [463260500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "463260500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207568055552880640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207568055552880640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207568055552880640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207331021554954243", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207331021554954243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207331021554954243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2717807936", "value": "2717807936", "detail": "User has been suspended: [2717807936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207615314546085888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207615314546085888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207615314546085888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207501475871633408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207501475871633408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207501475871633408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184202682820636672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1184202682820636672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184202682820636672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207601603559251968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207601603559251968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207601603559251968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993864368872984577", "value": "993864368872984577", "detail": "User has been suspended: [993864368872984577].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207596123709464576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207596123709464576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207596123709464576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "113727237", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [113727237].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "113727237", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207587986709340161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207587986709340161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207587986709340161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2213077455", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2213077455].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2213077455", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207066241912975361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207066241912975361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207066241912975361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1123593459837882369", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123593459837882369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123593459837882369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207563315708342272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207563315708342272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207563315708342272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207566129159458816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207566129159458816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207566129159458816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206988681577414659", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206988681577414659", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206988681577414659].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207512468450402305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207512468450402305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207512468450402305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198415226594635776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1198415226594635776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198415226594635776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207558232522285056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207558232522285056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207558232522285056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136419926753853443", "value": "1136419926753853443", "detail": "User has been suspended: [1136419926753853443].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207515336817299456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207515336817299456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207515336817299456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "931592241327628288", "value": "931592241327628288", "detail": "User has been suspended: [931592241327628288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207378115779088384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207378115779088384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207378115779088384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207539084505341952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207539084505341952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207539084505341952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "979447548430733312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979447548430733312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979447548430733312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207534871964467200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207534871964467200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207534871964467200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207533053247029248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207533053247029248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207533053247029248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770062152", "value": "770062152", "detail": "User has been suspended: [770062152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207533778006106112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207533778006106112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207533778006106112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207520673482072064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207520673482072064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207520673482072064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170915204252798976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170915204252798976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170915204252798976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207088083461644288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207088083461644288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207088083461644288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "996367129652940800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [996367129652940800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996367129652940800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207527114938949633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207527114938949633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207527114938949633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207527863437672454", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207527863437672454].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207527863437672454", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206744612666298369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206744612666298369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206744612666298369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207627801769259009", "oldest_id": "1207526308152008704", "result_count": 403, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7mnrrss8lgsimsbpdvn0q0xod"}}