{"data": [{"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:56:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "739161697", "edit_history_tweet_ids": ["1205124309066428417"], "id": "1205124309066428417", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "Chega bem devagar. Calma, s\u00f3 me beija. Cala minha boca. Me leva desse lugar. Minha sina. Gana suicida. Morte divina. Doce tangerina. \u2665\ufe0f Essa m\u00fasica", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:56:20.000Z", "author_id": "987412236737146880", "edit_history_tweet_ids": ["1205124228556742656"], "id": "1205124228556742656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:56:15.000Z", "author_id": "887428120260825092", "edit_history_tweet_ids": ["1205124205358059520"], "id": "1205124205358059520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:55:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "445705664", "edit_history_tweet_ids": ["1205124080053211136"], "id": "1205124080053211136", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "Essa mulher da propaganda nao se auto mutilou, ela matou alguem, \u00e9 notorio https://t.co/rNvulzrHE9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:55:36.000Z", "author_id": "46995168", "edit_history_tweet_ids": ["1205124042686128129"], "id": "1205124042686128129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rNvulzrHE9", "expanded_url": "https://t.co/rNvulzrHE9", "display_url": "t.co/rNvulzrHE9"}]}}, {"text": "RT @juanfernano: As\u00ed como van las cosas, alg\u00fan twittero un d\u00eda de estos se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:55:27.000Z", "author_id": "1126590717596438528", "edit_history_tweet_ids": ["1205124003620409344"], "id": "1205124003620409344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204977002018721793"}]}, {"text": "@henriouc amado, esquadr\u00e3o suicida tinha margot, viola e will smith. e veja s\u00f3, briga com liga da justi\u00e7a pelo t\u00edtulo de pior filme da DC kkkkkkkk agora acrescenta o james gunn na conta, puts", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:55:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "714274743868907520", "author_id": "1959708451", "edit_history_tweet_ids": ["1205123940047376384"], "id": "1205123940047376384", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.342, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "viola"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.8117, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205122877395292160"}]}, {"text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/UJ3xLojKym https://t.co/GVIIkP4guz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:54:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UJ3xLojKym", "expanded_url": "http://ow.ly/TBAt50xxWgK", "display_url": "ow.ly/TBAt50xxWgK"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GVIIkP4guz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205042132827947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVIIkP4guz", "media_key": "3_1205042130810494976"}]}, "author_id": "2919040278", "edit_history_tweet_ids": ["1205123867062108161"], "id": "1205123867062108161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205042132827947008"}]}, {"text": "Acusadora de Epstein y el pr\u00edncipe Andrew publica un tuit escalofriante: \u201cNo soy suicida\u201d Virginia Giuffre dijo https://t.co/V3bTCQH3KT https://t.co/bffubCaZTy", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:54:36.000Z", "author_id": "2828376845", "edit_history_tweet_ids": ["1205123790180683777"], "id": "1205123790180683777", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V3bTCQH3KT", "expanded_url": "https://muelasgaitan.wordpress.com/2019/12/12/acusadora-de-epstein-y-el-principe-andrew-publica-un-tuit-escalofriante-no-soy-suicida-virginia-giuffre-dijo/", "display_url": "muelasgaitan.wordpress.com/2019/12/12/acu\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/bffubCaZTy", "expanded_url": "https://twitter.com/di992009/status/1205123790180683777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bffubCaZTy", "media_key": "3_1205123788263829504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A Barragem I da mina do C\u00f3rrego do Feij\u00e3o se rompeu no dia 25 de janeiro. O acidente matou mais de 250 pessoas https://t.co/JUvmEd7vxw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:54:20.000Z", "author_id": "29913589", "edit_history_tweet_ids": ["1205123722853670915"], "id": "1205123722853670915", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JUvmEd7vxw", "expanded_url": "https://istoe.com.br/especialistas-apontam-causas-do-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-2/", "display_url": "istoe.com.br/especialistas-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/especialistas-apontam-causas-do-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-2/"}]}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "945713886778490880", "edit_history_tweet_ids": ["1205123689852751872"], "id": "1205123689852751872", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Segundo a Pol\u00edcia Civil, ele n\u00e3o aceitava o fim do relacionamento. Crime ocorreu em Itanha\u00e9m, no litoral paulista, e ele se matou em seguida.\ud83d\udc49\ud83c\udffbSaiba mais acessando o Linck do site na Bio #tvdopovonews em Mato Grosso https://t.co/4oZaMIhhgx", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:53:59.000Z", "author_id": "995133304268578816", "edit_history_tweet_ids": ["1205123633871503366"], "id": "1205123633871503366", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 200, "tag": "tvdopovonews"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.4686, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Itanha\u00e9m"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4682, "type": "Place", "normalized_text": "paulista"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "Linck"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Mato Grosso"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4oZaMIhhgx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5-Yo7MjlAe/?igshid=tezdw82fvhlo", "display_url": "instagram.com/p/B5-Yo7MjlAe/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B5-Yo7MjlAe/?igshid=tezdw82fvhlo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/5XYkKA1Zch https://t.co/wGZMW0dsHm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:53:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5XYkKA1Zch", "expanded_url": "http://ow.ly/vpm550xylRU", "display_url": "ow.ly/vpm550xylRU"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wGZMW0dsHm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205117893018554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZMW0dsHm", "media_key": "3_1205117890573324288"}]}, "author_id": "119077737", "edit_history_tweet_ids": ["1205123608198049792"], "id": "1205123608198049792", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205117893018554368"}]}, {"text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:52:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "author_id": "3078213564", "edit_history_tweet_ids": ["1205123332103966720"], "id": "1205123332103966720", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:52:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "2287738897", "edit_history_tweet_ids": ["1205123319407640581"], "id": "1205123319407640581", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:52:28.000Z", "author_id": "891660761034084354", "edit_history_tweet_ids": ["1205123253930467328"], "id": "1205123253930467328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoje uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida ap\u00f3s saber que tinha ficado de recupera\u00e7\u00e3o, em Mossor\u00f3/RN. Acreditam?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:51:30.000Z", "author_id": "101334996", "edit_history_tweet_ids": ["1205123009947803648"], "id": "1205123009947803648", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.5381, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "A unica coisa suicida que quero na minha vida s\u00e3o as portas suicidas de um Rolls Royce", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:51:27.000Z", "author_id": "1171158455299821568", "edit_history_tweet_ids": ["1205122996274372609"], "id": "1205122996274372609", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8819, "type": "Other", "normalized_text": "Rolls Royce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@xicosa Xico, a sua turma j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que voc\u00ea poderia nos informar at\u00e9 quantos milh\u00f5es eles ainda est\u00e3o dispostos a matar para ver se um dia o comunismo vai dar certo? https://t.co/j4uyY6mWsz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:50:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/j4uyY6mWsz", "expanded_url": "https://twitter.com/Lavajato2019/status/1205122834713976832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4uyY6mWsz", "media_key": "3_1205122823066472450"}]}, "in_reply_to_user_id": "45447020", "author_id": "1083404535538872321", "edit_history_tweet_ids": ["1205122834713976832"], "id": "1205122834713976832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205121530511974400"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:50:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "710612986952454144", "edit_history_tweet_ids": ["1205122761829556225"], "id": "1205122761829556225", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:50:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1977518586", "edit_history_tweet_ids": ["1205122709299949568"], "id": "1205122709299949568", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@sorrisodoinsano Suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T13:50:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sorrisodoinsano", "id": "154304947"}]}, "in_reply_to_user_id": "154304947", "author_id": "52774908", "edit_history_tweet_ids": ["1205122634347876353"], "id": "1205122634347876353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205092007162662912"}]}, {"text": "RT @gramuag21: Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:49:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramuag21", "id": "812579027668111360"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "194329367", "edit_history_tweet_ids": ["1205122560129748993"], "id": "1205122560129748993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205121454976720896"}]}, {"text": "Meu pai me liga q chegou, subi tinha uma mulher no carro, a mulher t\u00e1 indo viajar, come\u00e7ou me contar q t\u00e1 indo viajar pra distrair a cabe\u00e7a, pq morreu duas irm\u00e3s, o pai foi assassinado e a filha se enforcou, e eu achando que tava na pior..", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:49:08.000Z", "author_id": "151600643", "edit_history_tweet_ids": ["1205122414415364102"], "id": "1205122414415364102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:48:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "77021119", "edit_history_tweet_ids": ["1205122321637240833"], "id": "1205122321637240833", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:48:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "1202676793385332736", "edit_history_tweet_ids": ["1205122229136240641"], "id": "1205122229136240641", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "285204230", "edit_history_tweet_ids": ["1205122177932115968"], "id": "1205122177932115968", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "RT @Victor33225235: Cacerolazo suicida en el aeropuerto el dorado a hora si donde esta la EPA Colombia para que haga su magia con los vidri\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:47:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victor33225235", "id": "1202044288982540288"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "389661106", "edit_history_tweet_ids": ["1205122105471307776"], "id": "1205122105471307776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205121790739136512"}]}, {"text": "RT @gramuag21: Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:47:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramuag21", "id": "812579027668111360"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2931705747", "edit_history_tweet_ids": ["1205122098819153920"], "id": "1205122098819153920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205121454976720896"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:47:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "304533168", "edit_history_tweet_ids": ["1205121910704615425"], "id": "1205121910704615425", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:46:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1150235357004390402", "edit_history_tweet_ids": ["1205121803879776256"], "id": "1205121803879776256", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Cacerolazo suicida en el aeropuerto el dorado a hora si donde esta la EPA Colombia para que haga su magia con los vidrios . Ministra buena idea gracias. https://t.co/jCOLA0SHIz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:46:39.000Z", "author_id": "1202044288982540288", "edit_history_tweet_ids": ["1205121790739136512"], "id": "1205121790739136512", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7544, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/jCOLA0SHIz", "expanded_url": "https://twitter.com/fixasttyles/status/1204966273332981760", "display_url": "twitter.com/fixasttyles/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966273332981760"}]}, {"text": "@samiabomfim S\u00e2mia, a sua j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que voc\u00ea poderia nos informar at\u00e9 quantos milh\u00f5es eles ainda est\u00e3o dispostos a matar para ver se um dia o comunismo vai dar certo? https://t.co/AYTesPbjpD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:45:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/AYTesPbjpD", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizctbaII/status/1205121528964288513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYTesPbjpD", "media_key": "3_1205121519195693057"}]}, "in_reply_to_user_id": "27703690", "author_id": "800771430132523008", "edit_history_tweet_ids": ["1205121528964288513"], "id": "1205121528964288513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205109565831962624"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u00a0superan en once veces a los homicidios\u00a0y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. \n https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:45:19.000Z", "author_id": "812579027668111360", "edit_history_tweet_ids": ["1205121454976720896"], "id": "1205121454976720896", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:45:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "276778880", "edit_history_tweet_ids": ["1205121421430677504"], "id": "1205121421430677504", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:45:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "32425365", "edit_history_tweet_ids": ["1205121395795144705"], "id": "1205121395795144705", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "@gikapupo a tia da limpeza veio me falar que no bairro q ela mora (n sei qual \u00e9) o cara matou a esposa a pedradas por ci\u00fames que ela tinha pedido o div\u00f3rcio, matou ela, dps se enforcou e deixou 5 filhos a\u00ed no mund\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:44:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3753694876", "author_id": "1142588844577120256", "edit_history_tweet_ids": ["1205121251267817475"], "id": "1205121251267817475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205118552342253568"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:44:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "760937521", "edit_history_tweet_ids": ["1205121214248824832"], "id": "1205121214248824832", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "la cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:44:08.000Z", "author_id": "2816826598", "edit_history_tweet_ids": ["1205121158334615552"], "id": "1205121158334615552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:43:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "45623259", "edit_history_tweet_ids": ["1205121093754851328"], "id": "1205121093754851328", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:43:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "22363502", "edit_history_tweet_ids": ["1205121047734951936"], "id": "1205121047734951936", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uAh2DcOBsJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:43:39.000Z", "geo": {"place_id": "ede2c916bca4bcfe"}, "author_id": "940655504392622081", "edit_history_tweet_ids": ["1205121034703298560"], "id": "1205121034703298560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/uAh2DcOBsJ", "expanded_url": "https://t.co/uAh2DcOBsJ", "display_url": "t.co/uAh2DcOBsJ"}]}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:43:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "325226756", "edit_history_tweet_ids": ["1205121018387292161"], "id": "1205121018387292161", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:43:29.000Z", "author_id": "1168641701189246977", "edit_history_tweet_ids": ["1205120992605024256"], "id": "1205120992605024256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:43:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "256192563", "edit_history_tweet_ids": ["1205120925953351685"], "id": "1205120925953351685", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@sfcmatheus_ Ningu\u00e9m derrotaria o Ragnar em guerra \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL, eu acho que ele se matou, ele que se entregou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:42:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sfcmatheus_", "id": "3028893112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}]}, "in_reply_to_user_id": "3028893112", "author_id": "935633908145717248", "edit_history_tweet_ids": ["1205120804389867522"], "id": "1205120804389867522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205120531818831879"}]}, {"text": "@EduFPF @g1 Tiros porque ele reagiu , morreu porque se matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:42:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "EduFPF", "id": "1042775768420544512"}, {"start": 8, "end": 11, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Tiros"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042775768420544512", "author_id": "1191869375193767936", "edit_history_tweet_ids": ["1205120803840446464"], "id": "1205120803840446464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119406528966658"}]}, {"text": "vou ouvir future nostalgia agora pra ver se Dua Lipa me matou ou se salvou o pop mais uma vez", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:42:27.000Z", "author_id": "70310900", "edit_history_tweet_ids": ["1205120734458269696"], "id": "1205120734458269696", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "future nostalgia"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Dua Lipa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LuizctbaII: @ClaraKido @MBLivre A turma da S\u00e2mia j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que ela poderia nos infor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:41:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuizctbaII", "id": "800771430132523008"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ClaraKido", "id": "889591711969804289"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3277, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e2mia"}]}, "author_id": "67526754", "edit_history_tweet_ids": ["1205120582729252865"], "id": "1205120582729252865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205119140043874304"}]}, {"text": "Encerrada en una laberinto fr\u00edo, escueto e infinito que hace ver mis virtudes peque\u00f1itas y mis defectos como un arma suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:41:46.000Z", "author_id": "1200407869436416003", "edit_history_tweet_ids": ["1205120560788848641"], "id": "1205120560788848641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @raizti: @javiinzunza Seg\u00fan mi hijo eso no ocurri\u00f3 porque seg\u00fan \u00e9l siendo instructores se hubieran percatado y habrian tratado de amariz\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:41:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "raizti", "id": "127210285"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "javiinzunza", "id": "106743343"}]}, "author_id": "543617465", "edit_history_tweet_ids": ["1205120532187897858"], "id": "1205120532187897858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204872821220020224"}]}, {"text": "REPUBBLICA CECA, SPARATORIA A OSTRAVA: 6 MORTI/ Killer fugge poi si suicida https://t.co/gQvSRqsBvz", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:41:34.000Z", "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1205120512579514368"], "id": "1205120512579514368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gQvSRqsBvz", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/6BE2B640-C7D9-4B00-A711-837CFB8BDA14/REPUBBLICA-CECA-SPARATORIA-A-OSTRAVA-6-MORTI-Killer-fugge-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/6BE2B640-C7D\u2026"}]}}, {"text": "Repubblica Ceca, sparatoria in ospedale: diversi morti, killer suicida https://t.co/4GgZgohfxW", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:41:34.000Z", "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1205120512034250752"], "id": "1205120512034250752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4GgZgohfxW", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/81ABF00C-0688-4346-A21E-6F90839A9EF4/Repubblica-Ceca-sparatoria-in-ospedale-diversi-morti-killer-suicida", "display_url": "informazione.it/a/81ABF00C-068\u2026"}]}}, {"text": "#TecnoPRIMx Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/Ce7fBqRnei", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:41:18.000Z", "author_id": "2905616141", "edit_history_tweet_ids": ["1205120445734965252"], "id": "1205120445734965252", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TecnoPRIMx"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "TecnoPRIMx"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ce7fBqRnei", "expanded_url": "https://ift.tt/2PENyW9", "display_url": "ift.tt/2PENyW9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:41:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}]}, "author_id": "2537803918", "edit_history_tweet_ids": ["1205120386083540993"], "id": "1205120386083540993", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}]}, {"text": "[NUEVO POST]: \"Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025\" https://t.co/HdL892dsWn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:40:02.000Z", "author_id": "2282000010", "edit_history_tweet_ids": ["1205120125151645696"], "id": "1205120125151645696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HdL892dsWn", "expanded_url": "https://ift.tt/2PENyW9", "display_url": "ift.tt/2PENyW9"}]}}, {"text": "#Polic\u00eda \u00a1Ent\u00e9rate! \ud83d\ude94\ud83d\udea8\nEn Naucalpan, un joven de 22 a\u00f1os mat\u00f3 a su ex esposa, envenen\u00f3 a sus hijas y se suicid\u00f3. Aqu\u00ed la nota completa \u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/fvvuORJI9t", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:40:00.000Z", "author_id": "2482888046", "edit_history_tweet_ids": ["1205120115437498368"], "id": "1205120115437498368", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/fvvuORJI9t", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2NKOj", "display_url": "bit.ly/2M2NKOj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:39:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "723092582", "edit_history_tweet_ids": ["1205120105753038848"], "id": "1205120105753038848", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/Pv4F9dv6vL https://t.co/0e1NrDve1w", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:39:02.000Z", "author_id": "291812965", "edit_history_tweet_ids": ["1205119875032576000"], "id": "1205119875032576000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Pv4F9dv6vL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL89mQ", "display_url": "dlvr.it/RL89mQ"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0e1NrDve1w", "expanded_url": "https://twitter.com/dcuevasg/status/1205119875032576000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0e1NrDve1w", "media_key": "3_1205119873220669441"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:38:56.000Z", "geo": {"place_id": "ede2c916bca4bcfe"}, "author_id": "813540198286036992", "edit_history_tweet_ids": ["1205119846796742657"], "id": "1205119846796742657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:38:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "47398478", "edit_history_tweet_ids": ["1205119812801875968"], "id": "1205119812801875968", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "Aunque en realidad soy ateo agn\u00f3stico, no le temo al infierno porque pienso que hay una posibilidad \u00ednfima de que exista. Pero, \u00bfy los dem\u00e1s? Hay mucha gente que se suicida porque no puede vestirse como se le hinche el huevo porque ya lo andan linchando...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:38:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3320876492", "author_id": "3320876492", "edit_history_tweet_ids": ["1205119660816908290"], "id": "1205119660816908290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205118949945274369"}]}, {"text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/5XYkKA1Zch https://t.co/wGZMW0dsHm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:37:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5XYkKA1Zch", "expanded_url": "http://ow.ly/vpm550xylRU", "display_url": "ow.ly/vpm550xylRU"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wGZMW0dsHm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205117893018554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZMW0dsHm", "media_key": "3_1205117890573324288"}]}, "author_id": "150324265", "edit_history_tweet_ids": ["1205119418013011968"], "id": "1205119418013011968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205117893018554368"}]}, {"text": "Xiyeon \n\nA xiyeon tamb\u00e9m est\u00e1 sofrendo, recentemente a idol postou uma mensagem no Instagram sobre ideias suicida https://t.co/NAwRuIcKAa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:36:37.000Z", "author_id": "1204155938707529728", "edit_history_tweet_ids": ["1205119264660832257"], "id": "1205119264660832257", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Xiyeon"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4295, "type": "Person", "normalized_text": "xiyeon"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NAwRuIcKAa", "expanded_url": "https://twitter.com/KoreiaU/status/1205119264660832257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAwRuIcKAa", "media_key": "3_1205119254397378560"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NAwRuIcKAa", "expanded_url": "https://twitter.com/KoreiaU/status/1205119264660832257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAwRuIcKAa", "media_key": "3_1205119259799695367"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:36:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "212370048", "edit_history_tweet_ids": ["1205119260546207751"], "id": "1205119260546207751", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:36:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "252579104", "edit_history_tweet_ids": ["1205119246004576258"], "id": "1205119246004576258", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"text": "RT @Vaca__99: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida... \ud83d\udc94", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:36:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vaca__99", "id": "517858666"}]}, "author_id": "707675713588092929", "edit_history_tweet_ids": ["1205119245031489536"], "id": "1205119245031489536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205117326158442502"}]}, {"text": "Strage in Repubblica Ceca, suicida l'uomo che ha sparato in ospedale uccidendo 6 persone https://t.co/pzt5bQEGxX", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:36:31.000Z", "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1205119240270954496"], "id": "1205119240270954496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/pzt5bQEGxX", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/49D74115-F078-4A42-BC53-D7112E4BB626/Strage-in-Repubblica-Ceca-suicida-l-uomo-che-ha-sparato-in-ospedale-uccidendo-6-persone", "display_url": "informazione.it/a/49D74115-F07\u2026"}]}}, {"text": "Repubblica Ceca, sei morti in un ospedale: killer suicida dopo la strage https://t.co/KxmTj4F8OS", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:36:30.000Z", "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1205119236860981250"], "id": "1205119236860981250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KxmTj4F8OS", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/8F92DC9A-822D-48A0-BF7F-6457F653E86F/Repubblica-Ceca-sei-morti-in-un-ospedale-killer-suicida-dopo-la-strage", "display_url": "informazione.it/a/8F92DC9A-822\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\n*sou uma aluna exemplar* https://t.co/owjWM43gqW", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:36:30.000Z", "author_id": "1066865979148378114", "edit_history_tweet_ids": ["1205119235070005254"], "id": "1205119235070005254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/owjWM43gqW", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacbcs/status/1205116409975578626", "display_url": "twitter.com/mariacbcs/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205116409975578626"}]}, {"text": "@ClaraKido @MBLivre A turma da S\u00e2mia j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que ela poderia nos informar at\u00e9 quanto milh\u00f5es eles ainda est\u00e3o dispostos a matar para ver se o comunismo vai dar certo? https://t.co/UqTryPwN6F", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:36:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ClaraKido", "id": "889591711969804289"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3109, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e2mia"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UqTryPwN6F", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizctbaII/status/1205119140043874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UqTryPwN6F", "media_key": "3_1205119128056582144"}]}, "in_reply_to_user_id": "889591711969804289", "author_id": "800771430132523008", "edit_history_tweet_ids": ["1205119140043874304"], "id": "1205119140043874304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205117564071772160"}]}, {"text": "La generaci\u00f3n que se suicida por todo https://t.co/6mcZMEWCqf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:36:01.000Z", "author_id": "3111442894", "edit_history_tweet_ids": ["1205119114727084032"], "id": "1205119114727084032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/6mcZMEWCqf", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianaLucia/status/1204901566844690434", "display_url": "twitter.com/AdrianaLucia/s\u2026"}]}}, {"text": "Se liga nessa hist\u00f3ria. Um professor, amigo meu, estava corrigindo as reda\u00e7\u00f5es do ENEM e em uma delas o candidato foge do tema narrando como matou a m\u00e3e de um cara, que estava dando em cima de sua namorada, por engano.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:36:00.000Z", "author_id": "1174017479645040640", "edit_history_tweet_ids": ["1205119108745969664"], "id": "1205119108745969664", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.2417, "type": "Other", "normalized_text": "ENEM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "jajajajajajajajaj todos necesitan un morde suicida en su vida xd Victor Valencia https://t.co/B1DPKLzE3f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:35:53.000Z", "author_id": "886399056729300992", "edit_history_tweet_ids": ["1205119081936048131"], "id": "1205119081936048131", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Valencia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/B1DPKLzE3f", "expanded_url": "https://www.facebook.com/joel.safla.1/posts/1279312342260395", "display_url": "facebook.com/joel.safla.1/p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@PBelaciano O problema \u00e9 que ele j\u00e1 amea\u00e7ou de morte a ex esposa e os pr\u00f3prios filhos. S\u00f3 n\u00e3o matou porque foi impedido pelos amigos. E se ningu\u00e9m impedir ele da pr\u00f3xima vez?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:35:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1108805780122320896", "author_id": "1104810923146035200", "edit_history_tweet_ids": ["1205119076399493120"], "id": "1205119076399493120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205116247941275650"}]}, {"text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:34:53.000Z", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "author_id": "3050714991", "edit_history_tweet_ids": ["1205118830118342657"], "id": "1205118830118342657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/vIFuVRLLOt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:34:32.000Z", "author_id": "937575277", "edit_history_tweet_ids": ["1205118738862727168"], "id": "1205118738862727168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/vIFuVRLLOt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL895M", "display_url": "dlvr.it/RL895M"}]}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:34:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "854014250", "edit_history_tweet_ids": ["1205118622257045505"], "id": "1205118622257045505", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Minhas opinioes impopulares:\n-todo f\u00e3 \u00e9 idiota\n- zappa estava certo o videoclipe matou a musica\n-a velha guarda da mpb nao sabe se comunicar com as massas e nao soube se atualizar em grande parte\n-o metal nunca vai evoluir e voltar ao q foi se continuar com essa onda saudosista https://t.co/IAQG8R40GQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:33:01.000Z", "author_id": "1026888346830860289", "edit_history_tweet_ids": ["1205118360322813953"], "id": "1205118360322813953", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "zappa"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.3856, "type": "Organization", "normalized_text": "mpb"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IAQG8R40GQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocoelhoc/status/1204981498446778368", "display_url": "twitter.com/rodrigocoelhoc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204981498446778368"}]}, {"text": "#AguaNaoEMercadoria \nIsso tudo me entristece \nBoa Parte da Popula\u00e7\u00e3o Brasileira \u00e9 Genocida / Suicida  :&lt;", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:32:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "951893928080494595", "author_id": "951893928080494595", "edit_history_tweet_ids": ["1205118190180864002"], "id": "1205118190180864002", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "AguaNaoEMercadoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205110728287555587"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:31:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "3972292813", "edit_history_tweet_ids": ["1205118010299736067"], "id": "1205118010299736067", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "quem fez isso com certeza n\u00e3o assistiu esquadr\u00e3o suicida https://t.co/CnM33o08pH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:31:25.000Z", "author_id": "4344480796", "edit_history_tweet_ids": ["1205117958403612672"], "id": "1205117958403612672", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5745, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CnM33o08pH", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/5XYkKA1Zch https://t.co/wGZMW0dsHm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:31:10.000Z", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1205117893018554368"], "id": "1205117893018554368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5XYkKA1Zch", "expanded_url": "http://ow.ly/vpm550xylRU", "display_url": "ow.ly/vpm550xylRU"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wGZMW0dsHm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205117893018554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZMW0dsHm", "media_key": "3_1205117890573324288"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705( s\u00e9timo ano, quando eu a\u00ed da era gente)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:30:06.000Z", "author_id": "1201831164455145472", "edit_history_tweet_ids": ["1205117625006731266"], "id": "1205117625006731266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:29:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "299667930", "edit_history_tweet_ids": ["1205117554273816578"], "id": "1205117554273816578", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@ididreputation @imerickkk @jinscard @womanslocal @milenasstoessel o tom msm j\u00e1 disse q come\u00e7ou a gostar de kpop por causa das fancams. Uma garota contou q tava passando por momentos dif\u00edceis e s\u00f3 n\u00e3o se matou pq viu o v\u00eddeo do fav dela na tml e ficou assistindo v\u00e1rias vezes, tempo suficiente pra m\u00e3e dela chegar e impedir ela de fazer", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:29:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ididreputation", "id": "498932472"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "imerickkk", "id": "2920306973"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "in_reply_to_user_id": "892178858304208896", "author_id": "892178858304208896", "edit_history_tweet_ids": ["1205117452125908996"], "id": "1205117452125908996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205116776104771584"}]}, {"text": "@_niccarvalho @Pedro_laranjeir @Jaquezaum @vivimc__ concordo com todo argumento relacionado ao LSD mas claramente ela tomou outra subst\u00e2ncia! NBOME \u00e9 o mais comum por ser passado como LSD mas \u00e9 totalmente diferente! se ela teve um surto suicida foi pelo fato dela n\u00e3o saber que estava tomando, por sacanagem da \u201camiga\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:29:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_niccarvalho", "id": "2389420810"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Pedro_laranjeir", "id": "1057073700690903043"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "vivimc__", "id": "1112050787176325120"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "NBOME"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389420810", "author_id": "251666876", "edit_history_tweet_ids": ["1205117391694417921"], "id": "1205117391694417921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205116836636966912"}]}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida... \ud83d\udc94", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:28:55.000Z", "author_id": "517858666", "edit_history_tweet_ids": ["1205117326158442502"], "id": "1205117326158442502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 - https://t.co/zQrJpfifLH https://t.co/AkouPxPBh0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:28:44.000Z", "author_id": "1030893566091046913", "edit_history_tweet_ids": ["1205117280880857088"], "id": "1205117280880857088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zQrJpfifLH", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/12/un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025/", "display_url": "elportal24.com/2019/12/un-rob\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AkouPxPBh0", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1205117280880857088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkouPxPBh0", "media_key": "3_1205117279278698496"}]}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:28:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "53742521", "edit_history_tweet_ids": ["1205117144515710976"], "id": "1205117144515710976", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:28:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "1045413120", "edit_history_tweet_ids": ["1205117132901691394"], "id": "1205117132901691394", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:27:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "520917484", "edit_history_tweet_ids": ["1205117019789631488"], "id": "1205117019789631488", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/aWvXbsV3rb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:27:32.000Z", "author_id": "3492479789", "edit_history_tweet_ids": ["1205116977313964034"], "id": "1205116977313964034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aWvXbsV3rb", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Un-robot-\u2026"}]}}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n y deja dos muertos y m\u00e1s 70 heridos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:27:16.000Z", "author_id": "604103022", "edit_history_tweet_ids": ["1205116910985261056"], "id": "1205116910985261056", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@_lonelys0ul Esquadr\u00e3o suicida ganha de longe hein \ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:27:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_lonelys0ul", "id": "222295580"}]}, "in_reply_to_user_id": "222295580", "author_id": "1115725292583014400", "edit_history_tweet_ids": ["1205116900025536514"], "id": "1205116900025536514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099353171472384"}]}, {"text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:26:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}]}, "author_id": "124054711", "edit_history_tweet_ids": ["1205116770773819392"], "id": "1205116770773819392", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:26:30.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1205116720664522754"], "id": "1205116720664522754", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestro Tiempo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mlkserazinho: quase se matou bixo AAHAHAHAHA https://t.co/hxN6NIkMzx", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:26:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlkserazinho", "id": "140214024"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/hxN6NIkMzx", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1204906960971161600", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "author_id": "900785175885471744", "edit_history_tweet_ids": ["1205116632164687872"], "id": "1205116632164687872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205102087559958530"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:25:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "35805156", "edit_history_tweet_ids": ["1205116486487924738"], "id": "1205116486487924738", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/znQ7pJc4B5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:25:16.000Z", "author_id": "1119386865826717697", "edit_history_tweet_ids": ["1205116409975578626"], "id": "1205116409975578626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/znQ7pJc4B5", "expanded_url": "https://t.co/znQ7pJc4B5", "display_url": "t.co/znQ7pJc4B5"}]}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:25:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "58983625", "edit_history_tweet_ids": ["1205116403126284288"], "id": "1205116403126284288", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@India691964132 Una cosa es ser observador y/o periodista, y otra muy distinta, suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "India691964132", "id": "1043088670788673536"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043088670788673536", "author_id": "1152928217797468162", "edit_history_tweet_ids": ["1205116350349357056"], "id": "1205116350349357056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205076508781494272"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:24:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "1105176813213548544", "edit_history_tweet_ids": ["1205116120556097537"], "id": "1205116120556097537", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:23:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "309612124", "edit_history_tweet_ids": ["1205116056546807809"], "id": "1205116056546807809", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:23:13.000Z", "author_id": "1124494392327331840", "edit_history_tweet_ids": ["1205115894537564161"], "id": "1205115894537564161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:21:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "20517508", "edit_history_tweet_ids": ["1205115521181589506"], "id": "1205115521181589506", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T13:21:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "827199467304673280", "edit_history_tweet_ids": ["1205115516509143040"], "id": "1205115516509143040", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:21:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "2918418388", "edit_history_tweet_ids": ["1205115403174842368"], "id": "1205115403174842368", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:21:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1051145513553338369", "edit_history_tweet_ids": ["1205115376901730305"], "id": "1205115376901730305", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"text": "@dvidct aver k no stik gens d'acord amb el k diu aket jambo pro kuan un es suicida tmpok te eleccio sobre la seva propia vida", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-12T13:21:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dvidct", "id": "348077320"}]}, "in_reply_to_user_id": "348077320", "author_id": "274541752", "edit_history_tweet_ids": ["1205115343620001793"], "id": "1205115343620001793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205059804164763650"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:20:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "9231922", "edit_history_tweet_ids": ["1205115254214135809"], "id": "1205115254214135809", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@PiensaPrensa Se hunde con pi\u00f1era...mision suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:20:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}]}, "in_reply_to_user_id": "3517444829", "author_id": "1185758659252572160", "edit_history_tweet_ids": ["1205115112526401536"], "id": "1205115112526401536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204938862482595840"}]}, {"text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. \nhttps://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:19:28.000Z", "author_id": "716465664", "edit_history_tweet_ids": ["1205114951032950786"], "id": "1205114951032950786", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205110248962441216"}]}, {"text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. \nhttps://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:19:10.000Z", "author_id": "1060580143695941632", "edit_history_tweet_ids": ["1205114871647358976"], "id": "1205114871647358976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205110248962441216"}]}, {"text": "@josetorohardy La soberbia es ciega, sorda (no es muda !) y suicida; por conservar su \"posici\u00f3n\" no se da cuenta de lo que viene hasta que est\u00e1 muerta.\n\nAs\u00ed llegamos (y seguimos) en \u00e9sta tragedia infinita.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:19:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josetorohardy", "id": "112005594"}]}, "in_reply_to_user_id": "112005594", "author_id": "139901936", "edit_history_tweet_ids": ["1205114841129738241"], "id": "1205114841129738241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204380471758598144"}]}, {"text": "@TheBookJr @DcPombo @rtbernardino1 @pauloap Diana vai surrar bastante macho no filme e sem espada, e se chorar \u00e9 pior. Ela matou o DEUS DA GUERRA sem espada e sem escudo e vcs acham que ela precisa disso pra brigar com um povinho qualquer, hoje", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:18:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TheBookJr", "id": "43321559"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "rtbernardino1", "id": "1043700034720665600"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "in_reply_to_user_id": "43321559", "author_id": "1112116230268350464", "edit_history_tweet_ids": ["1205114826894323714"], "id": "1205114826894323714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205113926725328896"}]}, {"text": "Tao a dizer que uma rapariga se matou mas ela acabou de responder a minha irm\u00e3 \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:18:42.000Z", "author_id": "3167201483", "edit_history_tweet_ids": ["1205114756291543040"], "id": "1205114756291543040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "428877000", "edit_history_tweet_ids": ["1205114589790265345"], "id": "1205114589790265345", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:17:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "574624393", "edit_history_tweet_ids": ["1205114568294318080"], "id": "1205114568294318080", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@elhigadodmarita Que penita, ni el s\u00e1trapa Fujimori ni el suicida Al\u00e1n...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:17:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "79124132", "author_id": "1689955507", "edit_history_tweet_ids": ["1205114388711137280"], "id": "1205114388711137280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204805115502383106"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:17:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "157035562", "edit_history_tweet_ids": ["1205114377982099458"], "id": "1205114377982099458", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:16:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "756144140715339776", "edit_history_tweet_ids": ["1205114232590626816"], "id": "1205114232590626816", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:15:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1599868909", "edit_history_tweet_ids": ["1205114027254452224"], "id": "1205114027254452224", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:15:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "4151958083", "edit_history_tweet_ids": ["1205114004894572547"], "id": "1205114004894572547", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:13:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "1200733788390735872", "edit_history_tweet_ids": ["1205113428009979905"], "id": "1205113428009979905", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ENjEV45tpb", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:13:23.000Z", "author_id": "1161378566224973824", "edit_history_tweet_ids": ["1205113416547012610"], "id": "1205113416547012610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ENjEV45tpb", "expanded_url": "https://twitter.com/duarteIsinha/status/1204998010482176001", "display_url": "twitter.com/duarteIsinha/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204998010482176001"}]}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "172599900", "edit_history_tweet_ids": ["1205113413799759872"], "id": "1205113413799759872", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:13:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1067411136725815296", "edit_history_tweet_ids": ["1205113338746822657"], "id": "1205113338746822657", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:12:24.000Z", "author_id": "1072871579678208007", "edit_history_tweet_ids": ["1205113170920165376"], "id": "1205113170920165376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:11:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1018568926513381376", "edit_history_tweet_ids": ["1205113057191628800"], "id": "1205113057191628800", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:11:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "897133974287470592", "edit_history_tweet_ids": ["1205112978040872961"], "id": "1205112978040872961", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}]}, "author_id": "2399713517", "edit_history_tweet_ids": ["1205112973225840641"], "id": "1205112973225840641", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}]}, {"text": "La familia del fallecido por el #kamikaze de la A-5 pide que \"no sea tan barato asesinar con un coche\".\n\n\u27a1\ufe0f Solicita que el supuesto conductor suicida, que iba borracho y drogado al volante, sea juzgado por un delito de asesinato.\n\nhttps://t.co/1ntnuztc9E v\u00eda @ElMundo_Madrid", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:11:18.000Z", "author_id": "890610950", "edit_history_tweet_ids": ["1205112892200308737"], "id": "1205112892200308737", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "kamikaze"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5669, "type": "Organization", "normalized_text": "A-5"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1ntnuztc9E", "expanded_url": "https://bit.ly/2Edl68w", "display_url": "bit.ly/2Edl68w"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/aZRaAYJUL0 https://t.co/HyPlG3PVyp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:11:02.000Z", "author_id": "726000954", "edit_history_tweet_ids": ["1205112826370519040"], "id": "1205112826370519040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aZRaAYJUL0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL85LN", "display_url": "dlvr.it/RL85LN"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HyPlG3PVyp", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelokon/status/1205112826370519040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HyPlG3PVyp", "media_key": "3_1205112823157678085"}]}}, {"text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "1059212943311728640", "edit_history_tweet_ids": ["1205112786860335105"], "id": "1205112786860335105", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}]}, {"text": "Um pa\u00eds suicida... https://t.co/f1ZF4n2KPJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:10:49.000Z", "author_id": "242010147", "edit_history_tweet_ids": ["1205112772012494850"], "id": "1205112772012494850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/f1ZF4n2KPJ", "expanded_url": "https://ajufe.org.br/imprensa/noticias/13178-nota-publica-extincao-do-inpi", "display_url": "ajufe.org.br/imprensa/notic\u2026"}]}}, {"text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:10:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}]}, "author_id": "1482852222", "edit_history_tweet_ids": ["1205112581100384256"], "id": "1205112581100384256", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "2922056835", "edit_history_tweet_ids": ["1205112554865004550"], "id": "1205112554865004550", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:09:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}]}, "author_id": "145414175", "edit_history_tweet_ids": ["1205112494588645376"], "id": "1205112494588645376", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:09:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "398868703", "edit_history_tweet_ids": ["1205112315735097344"], "id": "1205112315735097344", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:08:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "141940558", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "141940558", "edit_history_tweet_ids": ["1205112301998751744"], "id": "1205112301998751744", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "PatriaIndetenible"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PatriaIndetenible"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099744189722624"}]}, {"text": "@MileeGudino Sale ese pacto suicida ?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:08:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MileeGudino", "id": "119188450"}]}, "in_reply_to_user_id": "119188450", "author_id": "2245991838", "edit_history_tweet_ids": ["1205112260127055873"], "id": "1205112260127055873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205094575557226496"}]}, {"text": "@Carlanun @todonoticias Que crisis? Jodeme que el mauri dejo un pais en crisis?\nLo que es ser ignorante y a la vez disminuida intelectual.\nSincericidio suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:08:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Carlanun", "id": "265355375"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "mauri"}]}, "in_reply_to_user_id": "265355375", "author_id": "1078320089978601474", "edit_history_tweet_ids": ["1205112221522710528"], "id": "1205112221522710528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205110927143645185"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:07:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "65510475", "edit_history_tweet_ids": ["1205111923198570496"], "id": "1205111923198570496", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:07:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "3236737138", "edit_history_tweet_ids": ["1205111876142669824"], "id": "1205111876142669824", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:06:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1134452365568794624", "edit_history_tweet_ids": ["1205111758995615749"], "id": "1205111758995615749", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:06:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "150308269", "edit_history_tweet_ids": ["1205111674623143936"], "id": "1205111674623143936", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@Cinemelodic Ruta suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:05:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024040260521664514", "author_id": "1010082127", "edit_history_tweet_ids": ["1205111506200862720"], "id": "1205111506200862720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205085287459819520"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:05:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1392814724", "edit_history_tweet_ids": ["1205111417050845189"], "id": "1205111417050845189", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@JessicaTangP \"Si tu no vuelves ser\u00e1 f\u00e1cil mi vida\nNo habr\u00e1 momentos de guerra ni instinto suicida\nSi tu no vuelves se ir\u00e1 r\u00e1pido el tiempo\nSe sanar\u00e1 mi locura y no habr\u00e1 m\u00e1s silencio\nPero si t\u00fa vuelves a m\u00ed\nTu imperfecci\u00f3n y la m\u00eda me har\u00edan feliz\" \ud83c\udfb6\n\nhttps://t.co/vfrcw9tgJX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:04:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JessicaTangP", "id": "499394770"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vfrcw9tgJX", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/23GOo0npBfizTJBmFBgosS", "display_url": "open.spotify.com/track/23GOo0np\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "442643636", "author_id": "442643636", "edit_history_tweet_ids": ["1205111240567246848"], "id": "1205111240567246848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205096424393887744"}]}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/U5hufKx2yA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:03:04.000Z", "author_id": "586589758", "edit_history_tweet_ids": ["1205110820478189569"], "id": "1205110820478189569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/U5hufKx2yA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL83d9", "display_url": "dlvr.it/RL83d9"}]}}, {"text": "@LALORELAINS La troleada es de traca, pero he le\u00eddo hoy que el chico de la broma era de las juventudes del PP y que ha sido expulsado. Con la actitud suicida que se trae el pp desde hace unos a\u00f1os, no me extra\u00f1ar\u00eda que fuese cierta la noticia.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:03:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LALORELAINS", "id": "888258595"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "in_reply_to_user_id": "888258595", "geo": {"place_id": "a5f2fd8e487bdb60"}, "author_id": "62268885", "edit_history_tweet_ids": ["1205110818897092609"], "id": "1205110818897092609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205071745843105792"}]}, {"text": "@CANALDIGPLAY @NatiiLuiiza @rodrigocoelhoc @danillovellozo Esquadr\u00e3o suicida e crepusculo vc curte e Last of us vc acha de mais acho que vc tem problemas com filmes quando \u00e9 bom vc n\u00e3o curte e  quando \u00e9 ruim vc curte?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:02:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CANALDIGPLAY", "id": "2813731105"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "NatiiLuiiza", "id": "30275744"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "DanilloVellozo", "id": "936163698904838145"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Last of us"}]}, "in_reply_to_user_id": "2813731105", "author_id": "267931084", "edit_history_tweet_ids": ["1205110665326796800"], "id": "1205110665326796800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204970372078153729"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "404615050", "edit_history_tweet_ids": ["1205110576667615233"], "id": "1205110576667615233", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #12Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:01:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "12Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "12Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "507704834", "edit_history_tweet_ids": ["1205110545579462657"], "id": "1205110545579462657", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205085387900755968"}]}, {"text": "Mi ex est\u00e1 de suicida, ya denle clonas o algo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:01:38.000Z", "author_id": "767207233016868864", "edit_history_tweet_ids": ["1205110462918074368"], "id": "1205110462918074368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @El_Clarinete: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/Kty7QsPrac https://t.co/48xrGcUb8Z", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:01:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Clarinete", "id": "279654413"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Kty7QsPrac", "expanded_url": "http://j.mp/2RU2rXJ", "display_url": "j.mp/2RU2rXJ"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/48xrGcUb8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1204967238056497152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/48xrGcUb8Z", "media_key": "3_1204967235657359361"}]}, "author_id": "102889798", "edit_history_tweet_ids": ["1205110405762301956"], "id": "1205110405762301956", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204967238056497152"}]}, {"text": "El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. \nhttps://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:00:47.000Z", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1205110248962441216"], "id": "1205110248962441216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}}, {"text": "RT @MorenoG_Agustin: A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:00:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}]}, "author_id": "362124783", "edit_history_tweet_ids": ["1205110188816158720"], "id": "1205110188816158720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081548862742528"}]}, {"text": "My thoughts on #AEWDynamite. Big Swole may be the best seller today. Penelope Ford showed us some shades of Lita. And did @ShutUpExcalibur not say tope suicida once?", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T13:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "Big Swole"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Penelope Ford"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "Lita"}]}, "author_id": "14075803", "edit_history_tweet_ids": ["1205110103776595970"], "id": "1205110103776595970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Q tristeza siento\u00a1 No lo puedo creer\u00a1\u00a1 Fortaleza a familia y allegados\u00a1\u00a1 Rip Walter \ud83d\ude14 https://t.co/LMAeWj0h5v", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:00:11.000Z", "author_id": "329488297", "edit_history_tweet_ids": ["1205110095207653376"], "id": "1205110095207653376", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3938, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LMAeWj0h5v", "expanded_url": "https://lavozdigitalpr.com/2019/12/12/se-suicida-comerciante-caborrojeno/", "display_url": "lavozdigitalpr.com/2019/12/12/se-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@europapress Pero si el problema es que, con vuestra suicida deriva independentista, est\u00e1is alejando a las empresas de Catalu\u00f1a y, por tanto, destruyendo empleo o impidiendo su creaci\u00f3n, y ahora ven\u00eds con esa carta a los reyes de salario m\u00ednimo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:59:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "121385551", "author_id": "1078226422311858181", "edit_history_tweet_ids": ["1205109980916961280"], "id": "1205109980916961280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205087863110610944"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:59:33.000Z", "author_id": "1157753080257097728", "edit_history_tweet_ids": ["1205109938076430337"], "id": "1205109938076430337", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:57:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1104749561313153026", "edit_history_tweet_ids": ["1205109454607396864"], "id": "1205109454607396864", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:57:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "751525747", "edit_history_tweet_ids": ["1205109357735661568"], "id": "1205109357735661568", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Nem Tirone foi t\u00e3o incompetente quanto Galiotte. Cara conseguiu fuder tudo. Quebrou s\u00f3cio, afastou torcedor. Ferrou com finan\u00e7as do clube, Palmeiras perdeu credibilidade mercado, Nobre se \"matou\" pra recuperar. Ainda e omisso. Colocaram piloto de teco-teco pra conduzir um Boeing.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:56:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3020792698", "author_id": "3020792698", "edit_history_tweet_ids": ["1205109190785748993"], "id": "1205109190785748993", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Tirone"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3361, "type": "Organization", "normalized_text": "Galiotte"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.7675, "type": "Organization", "normalized_text": "Boeing"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205107787988164608"}]}, {"text": "@JuanfraEscudero Parece q una violaci\u00f3n es una tonter\u00eda comparado a un asesinato... EN UNA VIOLACI\u00d3N LA V\u00cdCTIMA MUCHAS VECES SE SUICIDA O SE QUEDA TOCADA PARA TODA SU VIDA. Pocas salen adelante sin problemas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:56:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanfraEscudero", "id": "155629354"}]}, "in_reply_to_user_id": "155629354", "author_id": "707260477", "edit_history_tweet_ids": ["1205109114814251009"], "id": "1205109114814251009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205068113475244032"}]}, {"text": "#Ciencia Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/QTFUGjRYxT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:56:08.000Z", "author_id": "518024949", "edit_history_tweet_ids": ["1205109079187873797"], "id": "1205109079187873797", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ciencia"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QTFUGjRYxT", "expanded_url": "http://bit.ly/36tMifm", "display_url": "bit.ly/36tMifm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:56:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "779291490", "edit_history_tweet_ids": ["1205109067326377985"], "id": "1205109067326377985", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "#Ciencia Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/Elw2mSdwPr via @muyinteresante https://t.co/efDzJ4f00o", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:56:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 102, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ciencia"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Elw2mSdwPr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL82W8", "display_url": "dlvr.it/RL82W8"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/efDzJ4f00o", "expanded_url": "https://twitter.com/UrretaJorge/status/1205109054525173760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/efDzJ4f00o", "media_key": "3_1205109052641927169"}]}, "author_id": "923679757", "edit_history_tweet_ids": ["1205109054525173760"], "id": "1205109054525173760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/qEXBO9faD0", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-12T12:55:58.000Z", "author_id": "974056183", "edit_history_tweet_ids": ["1205109033356709888"], "id": "1205109033356709888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qEXBO9faD0", "expanded_url": "https://www.santaportal.com.br/noticia/50238-marido-mata-mulher-e-se-suicida-em-itanhaem", "display_url": "santaportal.com.br/noticia/50238-\u2026"}]}}, {"text": "@vonlop75 Pero ese riesgo siempre ha estado ah\u00ed, es parte del juego pol\u00edtico. Personalmente me parecer\u00eda suicida por parte de la derecha condicionar acuerdos por haber acusado a Chadwick. Los partidos pol\u00edticos dejaron de ser lo que fueron en los 90's.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:55:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vonlop75", "id": "2240141902"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 185, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Chadwick"}]}, "in_reply_to_user_id": "2240141902", "author_id": "956711262074953728", "edit_history_tweet_ids": ["1205108824870465536"], "id": "1205108824870465536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205106653575733256"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:54:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "333011603", "edit_history_tweet_ids": ["1205108666573213701"], "id": "1205108666573213701", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:53:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "242490395", "edit_history_tweet_ids": ["1205108325991559168"], "id": "1205108325991559168", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Como \u00e9 mesmo? Esquadr\u00e3o suicida, n\u00e9? Pois \u00e9, somos loucos mas somos verdadeiros e estamos juntos a 6anos \u2764\ufe0f https://t.co/uus85dakGA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:52:51.000Z", "author_id": "303255905", "edit_history_tweet_ids": ["1205108251102240768"], "id": "1205108251102240768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uus85dakGA", "expanded_url": "https://twitter.com/refiexoes/status/1204998070641070081", "display_url": "twitter.com/refiexoes/stat\u2026"}]}}, {"text": "@sccpaninhaaa n\u00e3o sei se voc\u00ea pegou a \u00e9poca que diziam que a antiga diretora era l\u00e9sbica, matou a namorada e enterrou l\u00e1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:52:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sccpaninhaaa", "id": "1011055614489956352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011055614489956352", "author_id": "1203839005269405697", "edit_history_tweet_ids": ["1205108246022897671"], "id": "1205108246022897671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205094070365933569"}]}, {"text": "RT @diario24horas: Hombre asesina a su ex esposa y envenena a sus dos hijas https://t.co/Sawnqd8Lgk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:52:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Sawnqd8Lgk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/11/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/"}]}, "author_id": "82448008", "edit_history_tweet_ids": ["1205108243749433345"], "id": "1205108243749433345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205079852099031041"}]}, {"text": "https://t.co/guy0bcJ7pF", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-12T12:50:57.000Z", "author_id": "857216235087552512", "edit_history_tweet_ids": ["1205107771148034054"], "id": "1205107771148034054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/guy0bcJ7pF", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/12/12/la-vida-de-virginia-giuffre-corre-peligro-y-advierte-no-soy-suicida/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}}, {"text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:50:04.000Z", "author_id": "973905251173568513", "edit_history_tweet_ids": ["1205107550326276096"], "id": "1205107550326276096", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:50:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1671045606", "edit_history_tweet_ids": ["1205107538439610368"], "id": "1205107538439610368", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "El suicidio es una muerta violenta donde el autor es la v\u00edctima. Aqu\u00ed y en todo el mundo. Nadie se suicida por placer un poquito de por favor y sentido com\u00fan https://t.co/XecJPZjDeH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:49:59.000Z", "author_id": "1111671941054763008", "edit_history_tweet_ids": ["1205107528079679489"], "id": "1205107528079679489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/XecJPZjDeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JBruq/status/1204502631982534659", "display_url": "twitter.com/JBruq/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204502631982534659"}]}, {"text": "Eu me pergunto todo dia como pode ter sa\u00eddo do mesmo ator Requiem para um Sonho/Mr. Nobody e o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/aftw7UemrW", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:49:26.000Z", "author_id": "821582810951647236", "edit_history_tweet_ids": ["1205107390435213312"], "id": "1205107390435213312", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Nobody"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/aftw7UemrW", "expanded_url": "https://twitter.com/Greggui_/status/1167593539024445440", "display_url": "twitter.com/Greggui_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @docedellu: Eu fico colocando refer\u00eancias das minhas outras fic \n\nTipo em uma o cara se matou no dia do anivers\u00e1rio de um outro personag\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:49:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docedellu", "id": "3323344617"}]}, "author_id": "774682688133406722", "edit_history_tweet_ids": ["1205107355563778048"], "id": "1205107355563778048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205093803721408512"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:48:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "3021258574", "edit_history_tweet_ids": ["1205107216665075713"], "id": "1205107216665075713", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:47:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1150268635979665408", "edit_history_tweet_ids": ["1205106829036019712"], "id": "1205106829036019712", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ElInformanteMX: Sujeto asesina a su familia y luego se suicida en Naucalpan | https://t.co/4oYWf8NyK9 https://t.co/KfhUlPlsoo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:46:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4oYWf8NyK9", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=43345", "display_url": "elinformante.mx/?p=43345"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KfhUlPlsoo", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1205055120653930497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfhUlPlsoo", "media_key": "3_1205055116694491136"}]}, "author_id": "1114779931177672704", "edit_history_tweet_ids": ["1205106708042829824"], "id": "1205106708042829824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055120653930497"}]}, {"text": "Fixe era se o Jorah fosse ressuscitado, descobrisse que o Jon matou a Daenerys e procurou vingan\u00e7a\nDepois criar aliados e haver outra guerra https://t.co/nBiXIYRVtD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:46:40.000Z", "author_id": "1198664268", "edit_history_tweet_ids": ["1205106693971021824"], "id": "1205106693971021824", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Jorah"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/nBiXIYRVtD", "expanded_url": "https://twitter.com/Thrones_Facts/status/1205070359092846592", "display_url": "twitter.com/Thrones_Facts/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205070359092846592"}]}, {"text": "Hoje com certeza \u00e9 um dos dias mais tristes da minha vida, o Paulo se matou :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:46:13.000Z", "author_id": "3972483809", "edit_history_tweet_ids": ["1205106582830366721"], "id": "1205106582830366721", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@djfurlan @elisabeni @beaosa El hijo/hija de un suicida  x ejemplo??", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:46:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "djfurlan", "id": "1159056649774096384"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "beaosa", "id": "222291637"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159056649774096384", "author_id": "3187802027", "edit_history_tweet_ids": ["1205106575108694016"], "id": "1205106575108694016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205104998381690881"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:45:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "1325302824", "edit_history_tweet_ids": ["1205106376529371137"], "id": "1205106376529371137", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "https://t.co/D9HxF6jdjJ via @GIPHY https://t.co/i1vqnpptdI", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-12T12:45:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "GIPHY", "id": "1020383864"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D9HxF6jdjJ", "expanded_url": "https://gph.is/1Vfal5P", "display_url": "gph.is/1Vfal5P"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/i1vqnpptdI", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMatsuri/status/1205106340491939840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1vqnpptdI", "media_key": "16_1205106336805068803"}]}, "author_id": "896458880", "edit_history_tweet_ids": ["1205106340491939840"], "id": "1205106340491939840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Si no se llega a morir se suicida https://t.co/vwg74iF4fP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:44:58.000Z", "geo": {"place_id": "6c1be133511970bc"}, "author_id": "503478901", "edit_history_tweet_ids": ["1205106268312129542"], "id": "1205106268312129542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vwg74iF4fP", "expanded_url": "https://twitter.com/UHmallorca/status/1204805431123689475", "display_url": "twitter.com/UHmallorca/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204805431123689475"}]}, {"text": "@htejero_ @E_Santiago_Muin Pues \u00faltimamente lo veo al rev\u00e9s; si llegan cambios se forzar\u00e1n a pesar del aparato del estado y su defensa de sectores estrat\u00e9gicos (energ\u00eda, transporte) en el marco de una econom\u00eda suicida, al margen de la maldita \"raz\u00f3n de estado\" y el oportunismo pol\u00edtico. A la COP me remito", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:44:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "htejero_", "id": "756446502852190208"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}], "annotations": [{"start": 293, "end": 295, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "COP"}]}, "in_reply_to_user_id": "756446502852190208", "author_id": "3964851203", "edit_history_tweet_ids": ["1205106043711299585"], "id": "1205106043711299585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205055472912482306"}]}, {"text": "@AnitaLaMisma @ojosbon31587992 Un empresario suicida.!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:43:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065304987624980481", "author_id": "795346024680325120", "edit_history_tweet_ids": ["1205105971502206977"], "id": "1205105971502206977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205082417477931009"}]}, {"text": "@CarolinaSgui_ Quase se matou na escada cara\ud83e\udd23", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:43:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarolinaSgui_", "id": "793624030477709312"}]}, "in_reply_to_user_id": "793624030477709312", "author_id": "4840160591", "edit_history_tweet_ids": ["1205105963520446465"], "id": "1205105963520446465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204976002541268992"}]}, {"text": "@patriciov Que sirva el sat\u00e9lite para ubicar al cobarde suicida profugo que tanto lo criticaba y ordenaba a sus esclavos fujiapristas para que denuncien todos los meses a P. Cateriano", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "patriciov", "id": "10637792"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 182, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "P. Cateriano"}]}, "in_reply_to_user_id": "10637792", "author_id": "1164108576539009025", "edit_history_tweet_ids": ["1205105891361595392"], "id": "1205105891361595392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204870855639085056"}]}, {"text": "Se o Desmond se transformar vou odiar essa s\u00e9rie, Luther j\u00e1 matou at\u00e9 a esposa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:42:15.000Z", "author_id": "1330283250", "edit_history_tweet_ids": ["1205105583810129922"], "id": "1205105583810129922", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Desmond"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Luther"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:42:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1092076809003454465", "edit_history_tweet_ids": ["1205105539543453701"], "id": "1205105539543453701", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:41:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "980916052841451520", "edit_history_tweet_ids": ["1205105461202243589"], "id": "1205105461202243589", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:41:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "191126640", "edit_history_tweet_ids": ["1205105441379885058"], "id": "1205105441379885058", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @TuNoticiaPR: Se suicida due\u00f1o de negocio en su residencia de Cabo Rojo https://t.co/RCSgQWO59W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:41:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RCSgQWO59W", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/2066182637--Se-suicida-due%C3%B1o-de-negocio-en-su-residencia-de-Cabo-Rojo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}]}, "author_id": "2780403317", "edit_history_tweet_ids": ["1205105355417702400"], "id": "1205105355417702400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205097927426891776"}]}, {"text": "@carloscezarcjr @rals2010 Ela se acha a bala que matou Kennedy.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "in_reply_to_user_id": "635764127", "author_id": "1122851745984667654", "edit_history_tweet_ids": ["1205105229609492480"], "id": "1205105229609492480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204847317888753664"}]}, {"text": "Tipo imaginate un chabon que se suicida y muere pero aparece en otro plano de la vida, chabonnn que paja te persigue la desgracia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:37:10.000Z", "author_id": "230262144", "edit_history_tweet_ids": ["1205104306061492224"], "id": "1205104306061492224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "No entiendo como uno puede aceptar ser ministro de economia con un gobierno que ideologicamente apoya el estado enorme y paternalista, persigue al capital y a la creacion de riqueza. Para mi mas que ministro es un nabo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:36:47.000Z", "author_id": "852751794", "edit_history_tweet_ids": ["1205104206039965697"], "id": "1205104206039965697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:36:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "228141360", "edit_history_tweet_ids": ["1205104108534947840"], "id": "1205104108534947840", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:36:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "959178719922401280", "edit_history_tweet_ids": ["1205104086779121665"], "id": "1205104086779121665", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "Est\u00e1 usted equivocadono, lo siguiente. El suicida no se quiere suicidar, no encuentra otro camino. Hay una prevenci\u00f3n y un plan para evitarlos. https://t.co/m9GVechOz4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:36:14.000Z", "author_id": "1111671941054763008", "edit_history_tweet_ids": ["1205104067661516800"], "id": "1205104067661516800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/m9GVechOz4", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:35:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "581381853", "edit_history_tweet_ids": ["1205103986099019776"], "id": "1205103986099019776", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}]}, {"text": "Conhecimento deve ser transmitido? Sim\nMas, quem tem os meios necess\u00e1rios pra sentar a bunda somente e estudar que lute mano ou pague pra pessoa ensinar j\u00e1 que n\u00e3o sabe. Porra valoriza a pessoa que se matou pra caralho estudando pra saber aquilo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:34:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "226783692", "author_id": "226783692", "edit_history_tweet_ids": ["1205103545814528000"], "id": "1205103545814528000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205102657070936064"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:32:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1132867888551989248", "edit_history_tweet_ids": ["1205103196743573504"], "id": "1205103196743573504", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:32:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1115597747246075906", "edit_history_tweet_ids": ["1205103079093362688"], "id": "1205103079093362688", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:30:18.000Z", "author_id": "989673394227511296", "edit_history_tweet_ids": ["1205102577735655427"], "id": "1205102577735655427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@arthurmoledoval @GodPhilipe @GretaThunberg @TIME N\u00e3o sei se cabe num tweet, mas segue a lista:\n- Matou aula com a desculpa de defender o meio ambiente.\n- Ajudou a propagar o \u00f3dio esquerdista.\n- Tornou-se claramente uma marionete de George Soros\n- P\u00e9ssima influ\u00eancia para as crian\u00e7as com sua falta de educa\u00e7\u00e3o e hipocrisia.\n- ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "GodPhilipe", "id": "855691218"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}, {"start": 44, "end": 49, "username": "TIME", "id": "14293310"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 244, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "George Soros"}]}, "in_reply_to_user_id": "4106068103", "author_id": "206796696", "edit_history_tweet_ids": ["1205102447477317637"], "id": "1205102447477317637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204821590892064771"}]}, {"text": "Ja vir pessoas sendo morto pelo pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, AMIGO DO PEITO \u00c9 COLETE O RESTO \u00c9 BALA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:29:42.000Z", "author_id": "938817479064936448", "edit_history_tweet_ids": ["1205102427101388803"], "id": "1205102427101388803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marco10diaz1: @nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Apris\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:29:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3076, "type": "Person", "normalized_text": "Apris"}]}, "author_id": "1017530019365687296", "edit_history_tweet_ids": ["1205102340132528128"], "id": "1205102340132528128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204837593541681154"}]}, {"text": "@Clemen7ine Pacto suicida o que parse?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:29:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Clemen7ine", "id": "105636816"}]}, "in_reply_to_user_id": "105636816", "author_id": "378393372", "edit_history_tweet_ids": ["1205102266992283651"], "id": "1205102266992283651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205095984281161730"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:28:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "1153533554900557824", "edit_history_tweet_ids": ["1205102199086432256"], "id": "1205102199086432256", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:28:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "621821052", "edit_history_tweet_ids": ["1205102088193236993"], "id": "1205102088193236993", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "quase se matou bixo AAHAHAHAHA https://t.co/hxN6NIkMzx", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:28:22.000Z", "author_id": "140214024", "edit_history_tweet_ids": ["1205102087559958530"], "id": "1205102087559958530", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/hxN6NIkMzx", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1204906960971161600", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @dcucomics: A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:27:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "871221665354715136", "edit_history_tweet_ids": ["1205101814712078336"], "id": "1205101814712078336", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970926183452672"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:27:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1037367208823939072", "edit_history_tweet_ids": ["1205101814196162560"], "id": "1205101814196162560", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@whosmaari Acho que a droga em si n\u00e3o \u00e9 suicida, mas causa tanta alucina\u00e7\u00e3o que a pessoa sai da realidade e perde a no\u00e7\u00e3o, o que pode causar um acidente e morrer, sem a inten\u00e7\u00e3o de se matar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:27:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whosmaari", "id": "200242623"}]}, "in_reply_to_user_id": "200242623", "geo": {"place_id": "accaeeb8158a9f7f"}, "author_id": "2470134337", "edit_history_tweet_ids": ["1205101775705034753"], "id": "1205101775705034753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205098966200848385"}]}, {"text": "mano eu desinstalei doki doki literature club ontem e hoje apareceu a foto da menina que se matou no jogo no meu celular", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:27:05.000Z", "author_id": "1655867683", "edit_history_tweet_ids": ["1205101767865896966"], "id": "1205101767865896966", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "doki doki"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.6438, "type": "Other", "normalized_text": "literature club"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:25:56.000Z", "author_id": "1150764275356590080", "edit_history_tweet_ids": ["1205101479138398208"], "id": "1205101479138398208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:25:52.000Z", "author_id": "1142804270653349888", "edit_history_tweet_ids": ["1205101458363965440"], "id": "1205101458363965440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @universalqro: #Naci\u00f3n \ud83d\udeba \u00a1Triple feminicidio!\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo existir\u00e1 la inseguridad, la violencia y el maltrato hacia la mujer? \u2b07 https\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:25:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universalqro", "id": "750611600"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Naci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6057, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "author_id": "136984909", "edit_history_tweet_ids": ["1205101439070154752"], "id": "1205101439070154752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205079852623089665"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T12:25:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "2495981515", "edit_history_tweet_ids": ["1205101365736984578"], "id": "1205101365736984578", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "um homem matou a mulher a pauladas porque n\u00e3o aceitava o fim do relacionamento, e depois se matou. e eles deixaram 5 filhos. CINCO FILHOS. quando eu digo que existem pessoas que n\u00e3o deveriam ter filhos, eu sou radical demais... macho psicopata devia ser castrado", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:25:22.000Z", "author_id": "30256707", "edit_history_tweet_ids": ["1205101333117906944"], "id": "1205101333117906944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@peterjordan100 Barman, at\u00e9 na cena do esquadr\u00e3o suicida ele poderia ter morrido...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:25:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Barman"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "3311716376", "author_id": "3433280686", "edit_history_tweet_ids": ["1205101254839537664"], "id": "1205101254839537664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204933671104471040"}]}, {"text": "Se suicida due\u00f1o de negocio en su residencia de Cabo Rojo https://t.co/g7K25US27G", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:24:52.000Z", "author_id": "2286814308", "edit_history_tweet_ids": ["1205101209943789568"], "id": "1205101209943789568", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4336, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/g7K25US27G", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/2066182637--Se-suicida-due%C3%B1o-de-negocio-en-su-residencia-de-Cabo-Rojo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "37871145", "edit_history_tweet_ids": ["1205101146320318464"], "id": "1205101146320318464", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:24:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "3426822683", "edit_history_tweet_ids": ["1205101138879696897"], "id": "1205101138879696897", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:23:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "379285168", "edit_history_tweet_ids": ["1205100811774238721"], "id": "1205100811774238721", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:23:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "2178334362", "edit_history_tweet_ids": ["1205100762541494272"], "id": "1205100762541494272", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "o bom \u00e9 ver uma galera defendendo droga no post da menina q quase se matou kkkkk https://t.co/d51Pf5WBc2", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:21:53.000Z", "author_id": "792609260", "edit_history_tweet_ids": ["1205100456890044417"], "id": "1205100456890044417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/d51Pf5WBc2", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204842848643891203", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:21:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "author_id": "538196102", "edit_history_tweet_ids": ["1205100426242203654"], "id": "1205100426242203654", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204594432558936065"}]}, {"text": "@cha_matou Je croyais que la cotise se faisait pour l'ann\u00e9e civile ? Du coup il vaut mieux attendre janvier, non ? Ou j'ai rien compris ?", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-12T12:21:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "in_reply_to_user_id": "335860185", "author_id": "251759702", "edit_history_tweet_ids": ["1205100424816185345"], "id": "1205100424816185345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205091859162378241"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:21:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "191634362", "edit_history_tweet_ids": ["1205100378834063360"], "id": "1205100378834063360", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@Victorr_jj Me chame de suicida ..", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-12T12:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Victorr_jj", "id": "766297729509289984"}]}, "in_reply_to_user_id": "766297729509289984", "author_id": "1036770043953074178", "edit_history_tweet_ids": ["1205100059643305985"], "id": "1205100059643305985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099938763415555"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:20:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "851181338631823367", "edit_history_tweet_ids": ["1205100002470715392"], "id": "1205100002470715392", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:19:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "author_id": "885140046797561856", "edit_history_tweet_ids": ["1205099827350122496"], "id": "1205099827350122496", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"text": "e se saudade n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:19:21.000Z", "author_id": "874749039992070144", "edit_history_tweet_ids": ["1205099822275088384"], "id": "1205099822275088384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "em um mundo com o incr\u00edvel hulk e esquadr\u00e3o suicida voc\u00eas colocam endgame s\u00f3 pq n\u00e3o concordam com oq os personagens fizeram https://t.co/0msQEA4q1Y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:19:21.000Z", "author_id": "3764461096", "edit_history_tweet_ids": ["1205099818726645760"], "id": "1205099818726645760", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7932, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/0msQEA4q1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:19:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "5991092", "edit_history_tweet_ids": ["1205099804889681921"], "id": "1205099804889681921", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "\u00daltimos reyes de Espa\u00f1a: Juan Carlos I El Campechano y Felipe VI El Suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:18:34.000Z", "author_id": "250711951", "edit_history_tweet_ids": ["1205099623477587971"], "id": "1205099623477587971", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "El Campechano"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe VI"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T12:18:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "475234937", "edit_history_tweet_ids": ["1205099588023201792"], "id": "1205099588023201792", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "@esquinabaja Para re\u00edrnos de las wevadas q hacia la bancada aprista y fujimoristas cuando blindaban al suicida pfff", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:18:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "119725467", "edit_history_tweet_ids": ["1205099546969161728"], "id": "1205099546969161728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982356827877376"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:17:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "163155259", "edit_history_tweet_ids": ["1205099389523509250"], "id": "1205099389523509250", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@sarac__5 Y  es que te sientes s\u00f3lo y buscas compa\u00f1\u00eda con una red social? Primer s\u00edntoma suicida \ud83d\ude31\nMentiras todo colombiano es bien idiota te entiendo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:17:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137600209498910720", "author_id": "1891038446", "edit_history_tweet_ids": ["1205099252785000450"], "id": "1205099252785000450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204928105250467840"}]}, {"text": "@niccskyy @pedrovepereira @BardoOmar @marashawnlynch @sandramelobh Al\u00e9m do que isso nem faria sentido, pois o cristianismo \u00e9 a religi\u00e3o que mais matou, escravizou e doutrinou no mundo, o cristianismo s\u00f3 seria a religi\u00e3o mais perseguida se volt\u00e1ssemos no tempo, mais ou menos uns 700 anos e se por algum motivo outras a perseguissem", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:16:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "niccskyy", "id": "396987509"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "pedrovepereira", "id": "4872020446"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BardoOmar", "id": "1455152803"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "marashawnlynch", "id": "4134807797"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "sandramelobh", "id": "393629014"}]}, "in_reply_to_user_id": "396987509", "author_id": "821582810951647236", "edit_history_tweet_ids": ["1205099118785380352"], "id": "1205099118785380352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205095428657680384"}]}, {"text": "algu\u00e9m sabe onde tem um boneco do coringa  e da arlequina?? \n(tem que ser do esquadr\u00e3o suicida)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:16:29.000Z", "author_id": "2524225588", "edit_history_tweet_ids": ["1205099100300967936"], "id": "1205099100300967936", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3698, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:16:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "170338663", "edit_history_tweet_ids": ["1205099016071131136"], "id": "1205099016071131136", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:16:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "2843890123", "edit_history_tweet_ids": ["1205099010647826433"], "id": "1205099010647826433", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:15:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "79863188", "edit_history_tweet_ids": ["1205098960463028225"], "id": "1205098960463028225", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @Marquinho952: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:15:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Marquinho952", "id": "909408376186114048"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "912272192678846465", "edit_history_tweet_ids": ["1205098934001115136"], "id": "1205098934001115136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096661556629504"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:15:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "396817079", "edit_history_tweet_ids": ["1205098881442299906"], "id": "1205098881442299906", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:14:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "author_id": "162893917", "edit_history_tweet_ids": ["1205098545210122241"], "id": "1205098545210122241", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"text": "Se suicida due\u00f1o de negocio en su residencia de Cabo Rojo https://t.co/6TDEgUUT5v", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:13:58.000Z", "author_id": "72929103", "edit_history_tweet_ids": ["1205098466822758401"], "id": "1205098466822758401", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4336, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6TDEgUUT5v", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/2066182637--Se-suicida-due%C3%B1o-de-negocio-en-su-residencia-de-Cabo-Rojo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GomezceronJ: @MarcosMedina_R @COSEPNicaragua .Desde los 80's hasta el 2,007 estuvieron en contra, cuando volvi\u00f3 al poder, adem\u00e1s de que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:13:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GomezceronJ", "id": "1556757025"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MarcosMedina_R", "id": "894453090"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "COSEPNicaragua", "id": "130905544"}]}, "author_id": "501982764", "edit_history_tweet_ids": ["1205098277621977090"], "id": "1205098277621977090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204942610546212864"}]}, {"text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "author_id": "983642710631501824", "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "id": "1205098152132595712", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "@PiensaPrensa Este tiene es cara de suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:12:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "in_reply_to_user_id": "3517444829", "author_id": "414877282", "edit_history_tweet_ids": ["1205098136391303169"], "id": "1205098136391303169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204938862482595840"}]}, {"text": "Se suicida due\u00f1o de negocio en su residencia de Cabo Rojo https://t.co/RCSgQWO59W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:11:50.000Z", "author_id": "2257825603", "edit_history_tweet_ids": ["1205097927426891776"], "id": "1205097927426891776", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4336, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RCSgQWO59W", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/2066182637--Se-suicida-due%C3%B1o-de-negocio-en-su-residencia-de-Cabo-Rojo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@underwater_rob filho, correu devagar dessa vez pq faz tempo j\u00e1!!!! as pessoas est\u00e3o dizendo q ele se suicidou, mas n sei...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:11:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "4157699698", "author_id": "2151392381", "edit_history_tweet_ids": ["1205097880807264259"], "id": "1205097880807264259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205010641204994048"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:11:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "2424283698", "edit_history_tweet_ids": ["1205097822930063365"], "id": "1205097822930063365", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T12:11:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "1000326701740711936", "edit_history_tweet_ids": ["1205097764495011840"], "id": "1205097764495011840", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:11:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "142322499", "edit_history_tweet_ids": ["1205097752117612545"], "id": "1205097752117612545", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "@doutorlecter numa d\u00e9cada de esquadr\u00e3o suicida  eu achei for\u00e7ado kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:11:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "doutorlecter", "id": "66710399"}]}, "in_reply_to_user_id": "66710399", "author_id": "40356062", "edit_history_tweet_ids": ["1205097738481868801"], "id": "1205097738481868801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205096806469840897"}]}, {"text": "@CdNLeon faz um quem sabe mais e faz um deles o red do primeiro pokemon bota as caracteristicas dizem que matou o parceiro do seu rival,o Raticate depois nao fala nada alem de ...,depois usa sempre um bon\u00e9 vermelho,se isolou da sociedade por muito tempo,e tem um total de 6 amigos", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:10:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Raticate"}]}, "in_reply_to_user_id": "37312877", "author_id": "1158407557117095938", "edit_history_tweet_ids": ["1205097600397000706"], "id": "1205097600397000706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Defina seu gosto cinematogr\u00e1fico com 10 filmes:\n\n- Lanterna verde\n- Um limite entre n\u00f3s\n- Centop\u00e9ia Humana\n- O fabuloso destino de Am\u00e9lie Poulain\n- Homem de Ferro 3\n- Esquadr\u00e3o Suicida\n- Dragonball evolution.\n- Cada um tem a g\u00eamia que merece\n- 50 tons de cinza \n- Gravidade https://t.co/AHGTML6K7X", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:10:30.000Z", "author_id": "68250601", "edit_history_tweet_ids": ["1205097592696328192"], "id": "1205097592696328192", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "limite"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "Centop\u00e9ia Humana"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9lie Poulain"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 187, "end": 206, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Dragonball evolution"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AHGTML6K7X", "expanded_url": "https://twitter.com/Thiago_cbarros/status/1204878843091267584", "display_url": "twitter.com/Thiago_cbarros\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204878843091267584"}]}, {"text": "https://t.co/ff6yyJJrPH Cuo Bono? Quem matou Marielle Franco e o que (de verdade) est\u00e1 por tr\u00e1s? Como isso se vincula com o tr\u00e1fico de drogas e por que? @LuisCValois", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:09:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 165, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Bono"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ff6yyJJrPH", "expanded_url": "http://www.gazetarevolucionaria.com.br/index.php/politica/984-cuibono", "display_url": "gazetarevolucionaria.com.br/index.php/poli\u2026"}]}, "author_id": "940399621", "edit_history_tweet_ids": ["1205097299761868805"], "id": "1205097299761868805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!! https://t.co/PvrXxali1G", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:08:26.000Z", "author_id": "2588501532", "edit_history_tweet_ids": ["1205097073428828160"], "id": "1205097073428828160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3517, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/PvrXxali1G", "expanded_url": "https://emtempo.com.br/cotidiano-pais/180895/jovem-e-morto-a-facadas-pelo-melhor-amigo-de-infancia", "display_url": "emtempo.com.br/cotidiano-pais\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:07:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "150676265", "edit_history_tweet_ids": ["1205096891379265538"], "id": "1205096891379265538", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:07:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "2584410812", "edit_history_tweet_ids": ["1205096859154419717"], "id": "1205096859154419717", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:07:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "author_id": "368192350", "edit_history_tweet_ids": ["1205096843581034496"], "id": "1205096843581034496", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"text": "Kup d\u011btem laSaponaria Kr\u00e9m na ruce s m\u00e1tou a citr\u00f3nem BIO (60 ml)\nV\u00fd\u017eivn\u00fd kr\u00e9m na ruce v akci pro d\u011bti z nadace Klok\u00e1nek. Tento p\u0159\u00edrodn\u00ed kr\u00e9m se sv\u011b\u017e\u00ed v\u016fn\u00ed si m\u016f\u017eete zakoupit na str\u00e1nk\u00e1ch https://t.co/daKyIt8FyP, ale tenhle \u201cpouze\u201d zaplat\u00edte a...\nhttps://t.co/tIQWyLvYCW", "lang": "cs", "created_at": "2019-12-12T12:06:59.000Z", "author_id": "2653345412", "edit_history_tweet_ids": ["1205096707912065024"], "id": "1205096707912065024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/daKyIt8FyP", "expanded_url": "http://Econea.cz", "display_url": "Econea.cz"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/tIQWyLvYCW", "expanded_url": "https://www.vylecime.cz/kup-detem-lasaponaria-krem-na-ruce-s-matou-a-citronem-bio-60-ml", "display_url": "vylecime.cz/kup-detem-lasa\u2026"}]}}, {"text": "\ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos para coger un fragmento de basura espacial de 100 kg. #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:06:48.000Z", "author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1205096664047992837"], "id": "1205096664047992837", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 181, "tag": "ciencia"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 28, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala \ud83d\udca5\ud83c\udccf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:06:48.000Z", "geo": {"place_id": "5df22381a3fa4011"}, "author_id": "909408376186114048", "edit_history_tweet_ids": ["1205096661556629504"], "id": "1205096661556629504", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:06:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "212105843", "edit_history_tweet_ids": ["1205096587074187266"], "id": "1205096587074187266", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "un d\u00eda en la vida de nico barba se despierta entra a twitter ve todas las idioteces que a nadie le importa que tuitean cierra tuiter y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:05:44.000Z", "author_id": "155005685", "edit_history_tweet_ids": ["1205096392760410112"], "id": "1205096392760410112", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "nico barba"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Ahora mi mam\u00e1 es pro-keto. Es que cuando yo lo digo parec\u00eda misi\u00f3n suicida, pero si lo dice su amiga es una soluci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:05:25.000Z", "author_id": "976070294979964928", "edit_history_tweet_ids": ["1205096314272460800"], "id": "1205096314272460800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @eliseuneto: Ontem um jovem trans se matou na casa nem (RJ). 23 anos de idade. N\u00f3s  militantes nunca saberemos quantas vidas salvamos, m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:05:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "774670035822542849", "edit_history_tweet_ids": ["1205096284211830785"], "id": "1205096284211830785", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205094098987880449"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:05:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "3426919636", "edit_history_tweet_ids": ["1205096237868949510"], "id": "1205096237868949510", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TBNEtMKOBv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:04:58.000Z", "author_id": "871845521228521473", "edit_history_tweet_ids": ["1205096199654723584"], "id": "1205096199654723584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TBNEtMKOBv", "expanded_url": "https://twitter.com/santxsvinicius_/status/1204982758780604418", "display_url": "twitter.com/santxsvinicius\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204982758780604418"}]}, {"text": "Ah pronto mais um suicida na fam\u00edlia", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:04:39.000Z", "author_id": "1038964220132564992", "edit_history_tweet_ids": ["1205096119572844545"], "id": "1205096119572844545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Me enamor\u00e9 de ti\ncomo el puente se enamora del suicida,\na sabiendas de que no est\u00e1n hechos\nel uno para el otro.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:03:46.000Z", "author_id": "1197050451054809088", "edit_history_tweet_ids": ["1205095897241149440"], "id": "1205095897241149440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Paulofernando_j ent\u00e3o essa que \u00e9 a perereca suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:03:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Paulofernando_j", "id": "986838331785965568"}]}, "in_reply_to_user_id": "986838331785965568", "author_id": "3403105347", "edit_history_tweet_ids": ["1205095806639968256"], "id": "1205095806639968256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982018964103168"}]}, {"text": "Que mon\u00f3tona la vida.. a veces pienso que ser\u00e1 de la vida de un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:02:12.000Z", "author_id": "1201878036423086083", "edit_history_tweet_ids": ["1205095503907692544"], "id": "1205095503907692544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #12Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:01:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "12Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "12Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "409966003", "edit_history_tweet_ids": ["1205095434827550721"], "id": "1205095434827550721", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205085387900755968"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:01:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "203755403", "edit_history_tweet_ids": ["1205095413298143238"], "id": "1205095413298143238", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "todas as diamantes s\u00e3o filhas da puta\na white, blue e yellow t\u00e3o melhorando *agora* por causa da ajuda do Steven \na pink n teve essa chance pq n\u00e9 ela meio q SE MATOU pra dar vida pro Steven \nmas na vida dela de rose quartz, ela parece ter sido melhor https://t.co/hC9xwyUpel", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:01:41.000Z", "author_id": "1345417993", "edit_history_tweet_ids": ["1205095375566262272"], "id": "1205095375566262272", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Steven"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Steven"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hC9xwyUpel", "expanded_url": "https://twitter.com/sadnessonice/status/1204543054440542210", "display_url": "twitter.com/sadnessonice/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@derflecha Cara, ele cuidava das armas que ficam apreendidas, ele era o secret\u00e1rio da Vara. Sentou na cadeira na frente do arm\u00e1rio onde elas ficam e se matou. O pai e o irm\u00e3o vieram atr\u00e1s dele e encontraram o corpo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:01:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.3422, "type": "Person", "normalized_text": "Vara"}]}, "in_reply_to_user_id": "1190211566680993792", "author_id": "46803111", "edit_history_tweet_ids": ["1205095262420701184"], "id": "1205095262420701184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205094476424925184"}]}, {"text": "Minha tia insuport\u00e1vel de chata me dando dicas:\n\nTem q apresentar o beb\u00ea p lua viu qdo nascer p n ter c\u00f3lica;\nN\u00e3o pode dormir junto, minha conhecida matou o filho sufocado qdo rn;\nCes\u00e1rea tu sai andando, eu e tua m\u00e3e n tivemos dor se eu fosse tu faria...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:01:09.000Z", "author_id": "605803629", "edit_history_tweet_ids": ["1205095241625296896"], "id": "1205095241625296896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Qu\u00e9 m\u00e1s queremos? https://t.co/VNdGWKUw5Y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:00:27.000Z", "author_id": "556968821", "edit_history_tweet_ids": ["1205095062562123776"], "id": "1205095062562123776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/VNdGWKUw5Y", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:00:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1173081917975142401", "edit_history_tweet_ids": ["1205095011152486400"], "id": "1205095011152486400", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "559794661", "edit_history_tweet_ids": ["1205094901140066304"], "id": "1205094901140066304", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:59:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "120608728", "edit_history_tweet_ids": ["1205094796961800192"], "id": "1205094796961800192", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:59:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "145795935", "edit_history_tweet_ids": ["1205094698249011205"], "id": "1205094698249011205", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@RodriguezToppo Jajajajajaja sos muy suicida lo siento!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:58:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RodriguezToppo", "id": "151584558"}]}, "in_reply_to_user_id": "151584558", "author_id": "365055987", "edit_history_tweet_ids": ["1205094642359963654"], "id": "1205094642359963654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205094351988240384"}]}, {"text": "\ud83d\udcc6 #12Dicembre\n2000 - Svezia, attentato suicida a Stoccolma 1 morto e 2 feriti, strage evitata. L'attentatore iracheno ha fatto esplodere prima la sua macchina poi si \u00e8 fatto saltare in aria", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T11:58:15.000Z", "author_id": "986263800297984000", "edit_history_tweet_ids": ["1205094509752786944"], "id": "1205094509752786944", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "12Dicembre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:57:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "author_id": "889162057085595648", "edit_history_tweet_ids": ["1205094322988888064"], "id": "1205094322988888064", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:57:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "2612656451", "edit_history_tweet_ids": ["1205094269809254401"], "id": "1205094269809254401", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@chemaotamendi Co\u00f1o no! Tampoco es tan suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:57:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chemaotamendi", "id": "214950762"}]}, "in_reply_to_user_id": "214950762", "author_id": "55855306", "edit_history_tweet_ids": ["1205094264985837569"], "id": "1205094264985837569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205094131288150017"}]}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #12Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:57:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "12Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "12Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "619118108", "edit_history_tweet_ids": ["1205094257893216256"], "id": "1205094257893216256", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205085387900755968"}]}, {"text": "RT @peroyestoque: @_SantosTrinidad Como encima fuera algo voluntario de la chica, porque no hay nada claro y hubo indicios de que as\u00ed fue,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:57:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "peroyestoque", "id": "575856449"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}]}, "author_id": "1108468559380992000", "edit_history_tweet_ids": ["1205094196887085056"], "id": "1205094196887085056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205089823037501440"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "141306428", "edit_history_tweet_ids": ["1205094161134653441"], "id": "1205094161134653441", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Rob\u00f4 suicida para recolher lixo\nhttps://t.co/yTXBDsSwMK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:56:43.000Z", "author_id": "1090612139520344067", "edit_history_tweet_ids": ["1205094124384333824"], "id": "1205094124384333824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/yTXBDsSwMK", "expanded_url": "http://www.tecnotips.com.br/robo-suicida-para-recolher-lixo/", "display_url": "tecnotips.com.br/robo-suicida-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ontem um jovem trans se matou na casa nem (RJ). 23 anos de idade. N\u00f3s  militantes nunca saberemos quantas vidas salvamos, mas fica a dor por cada um que se vai. Que tenhamos for\u00e7a e uni\u00e3o para enfrentar esse recrudescimento terr\u00edvel do Brasil. E a luta por um Brasil com mais amor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:56:37.000Z", "author_id": "83224693", "edit_history_tweet_ids": ["1205094098987880449"], "id": "1205094098987880449", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T11:56:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "1391958840", "edit_history_tweet_ids": ["1205094013403107328"], "id": "1205094013403107328", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:56:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "69362771", "edit_history_tweet_ids": ["1205093944452878336"], "id": "1205093944452878336", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Se a off n\u00e3o passar, voc\u00eas nunca mais ver\u00e3o  David Storm porque ele se suicidou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:55:56.000Z", "author_id": "1202721968602144768", "edit_history_tweet_ids": ["1205093927302418439"], "id": "1205093927302418439", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "David Storm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:55:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "867849410625114112", "edit_history_tweet_ids": ["1205093837150019585"], "id": "1205093837150019585", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Eu fico colocando refer\u00eancias das minhas outras fic \n\nTipo em uma o cara se matou no dia do anivers\u00e1rio de um outro personagem de uma outra hist\u00f3ria e naquela hist\u00f3ria ele fala sobre isso e sobre o pq odeia seu anivers\u00e1rio https://t.co/QDp0AdiFcX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:55:27.000Z", "author_id": "3323344617", "edit_history_tweet_ids": ["1205093803721408512"], "id": "1205093803721408512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QDp0AdiFcX", "expanded_url": "https://twitter.com/cheanderella/status/1204918234534883329", "display_url": "twitter.com/cheanderella/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204918234534883329"}]}, {"text": "RT @dudafelixx_: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de s\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:55:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dudafelixx_", "id": "3403564456"}]}, "author_id": "1069676875407077378", "edit_history_tweet_ids": ["1205093718430232577"], "id": "1205093718430232577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204966995705380864"}]}, {"text": "@SF_Moro Tem que tomar vergonha na cara . Le\u00e3o contra o PT um mateirinho contra a fam\u00edlia miliciana dos bolsonaro. responde pra popula\u00e7\u00e3o se for homem mesmo cad\u00ea o Queir\u00f3s porq o Fl\u00e1vio ainda n\u00e3o est\u00e1 preso ,cad\u00ea o militar traficante ,quem matou a Mariele pra isso vc n\u00e3o e homem", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:54:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3s"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "195743096", "edit_history_tweet_ids": ["1205093576469831680"], "id": "1205093576469831680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205076141716971521"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:52:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "280230573", "edit_history_tweet_ids": ["1205093023773790208"], "id": "1205093023773790208", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "En mi maletin guardo unas galletas que ya llevan 4 meses ahi.. si las comparto con alguien equivaldr\u00eda a un pacto suicida \ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:52:13.000Z", "author_id": "3152073566", "edit_history_tweet_ids": ["1205092992899584001"], "id": "1205092992899584001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "mentira azul \u00e9 a cor mais quente existiu\ne esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m mas esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o me ofendeu pessoalmente\ntamb\u00e9m teve meu nome \u00e9 ray, carros 2, o pintassilgo, tr\u00eas 50 tons de cinza, gato de botas, e nem pra xingar crepusculo os caras se deram o trabalho, achei triste", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:51:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3003452170", "author_id": "3003452170", "edit_history_tweet_ids": ["1205092866898497547"], "id": "1205092866898497547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205092865266847744"}]}, {"text": "@JanuzziLau hmm for\u00e7aram \n\nsera que eles assistiram liga da justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida e batman vs. superman? (isso s\u00f3 no quesito super-her\u00f3i)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:50:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JanuzziLau", "id": "74889436"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "in_reply_to_user_id": "74889436", "author_id": "67183907", "edit_history_tweet_ids": ["1205092464148660224"], "id": "1205092464148660224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205081007822721025"}]}, {"text": "@DidacCarreras D''acord, si els pol\u00edtics no saben com fer-s'ho o no s'atreveixen, q deixin pas.\nNom\u00e9s un inc\u00eds, fa temps q estem en un punt complicat, ni egpanya ni EU ens deixaran sortir d'aquesta f\u00e0cilment.\nRefer\u00e8ndum vinculant? No voldran, i qu\u00ed est\u00e0 disposat a un enfrontament su\u00efcida? Pocs", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-12T11:49:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DidacCarreras", "id": "919179229572554752"}]}, "in_reply_to_user_id": "919179229572554752", "author_id": "1038470560693542912", "edit_history_tweet_ids": ["1205092398923239425"], "id": "1205092398923239425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205085121029783552"}]}, {"text": "RT @Gloglugli: Ni con los federales encima ni contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales enfrente voy a cambi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gloglugli", "id": "169514642"}]}, "author_id": "944904466737774593", "edit_history_tweet_ids": ["1205092389393747968"], "id": "1205092389393747968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936958096662529"}]}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:48:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "309612124", "edit_history_tweet_ids": ["1205092141845958658"], "id": "1205092141845958658", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}]}, {"text": "@spezzia_ @nanazitinha o problema n foi o lsd e sim o fato de a mina n saber q tinha tomado droga ent\u00e3o ela acreditou fielmente q tudo q viu foi real, essa parada de \u00e9 a droga \u00e9 mentira, tudo vai da tua mente e como vc foi apresentado a situa\u00e7\u00e3o, qualquer droga q vc n tem sabe q tomou \u00e9 suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:48:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "nanazitinha", "id": "1054950053708738561"}]}, "in_reply_to_user_id": "913562323717156865", "author_id": "1037006591462191107", "edit_history_tweet_ids": ["1205091998451060737"], "id": "1205091998451060737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205091083631448064"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:48:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "2874448701", "edit_history_tweet_ids": ["1205091962967252992"], "id": "1205091962967252992", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "84579378", "edit_history_tweet_ids": ["1205091801712869377"], "id": "1205091801712869377", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:45:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1026680393028829184", "edit_history_tweet_ids": ["1205091241349787655"], "id": "1205091241349787655", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @DiarioTES: Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:45:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioTES", "id": "236597558"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "app"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}]}, "author_id": "540692104", "edit_history_tweet_ids": ["1205091196143636480"], "id": "1205091196143636480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205067832834351106"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:44:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "159471070", "edit_history_tweet_ids": ["1205091073263120385"], "id": "1205091073263120385", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "numa d\u00e9cada que no mesmo g\u00eanero teve liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida...... coragem viu https://t.co/pyDHImySJw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:44:19.000Z", "author_id": "3306570093", "edit_history_tweet_ids": ["1205091003369218048"], "id": "1205091003369218048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pyDHImySJw", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "125756566", "edit_history_tweet_ids": ["1205090936918806528"], "id": "1205090936918806528", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se suicida https://t.co/RYeXjFWVYi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:43:31.000Z", "author_id": "3897004573", "edit_history_tweet_ids": ["1205090802373804033"], "id": "1205090802373804033", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2919, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RYeXjFWVYi", "expanded_url": "http://rviv.ly/5vnI0R", "display_url": "rviv.ly/5vnI0R"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "731957826684375040", "edit_history_tweet_ids": ["1205090778097373184"], "id": "1205090778097373184", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:43:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "author_id": "194787678", "edit_history_tweet_ids": ["1205090748632313858"], "id": "1205090748632313858", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"text": "Como eu e ele n\u00e3o se matou a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o sei", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:41:35.000Z", "author_id": "3691802476", "edit_history_tweet_ids": ["1205090316073799680"], "id": "1205090316073799680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La vida de Virginia Giuffre corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/KiE4ASVe11", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:40:35.000Z", "author_id": "3004124764", "edit_history_tweet_ids": ["1205090064864333826"], "id": "1205090064864333826", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KiE4ASVe11", "expanded_url": "http://www.amambayahora.com.py/noticias_leer.php?id=22233#.XfInMaBbRXI.twitter", "display_url": "amambayahora.com.py/noticias_leer.\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:40:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "2463855956", "edit_history_tweet_ids": ["1205089973663358978"], "id": "1205089973663358978", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@DovahkiinFerret @WeirdGabinett @tira_d20 @damienman77 @RollAndRol_ Tieflin cl\u00e9rigo mola mil.\nPredicar la palabra de un dios mientras intentad atraerles a una secta suicida para invocar a un s\u00faper demonio", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DovahkiinFerret", "id": "2310779545"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "WeirdGabinett", "id": "893882597364903938"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "tira_d20", "id": "1546782067266097153"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "damienman77", "id": "860127165601509376"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "RollAndRol_", "id": "2782814455"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2395, "type": "Person", "normalized_text": "cl\u00e9rigo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2310779545", "author_id": "378846225", "edit_history_tweet_ids": ["1205089965685780480"], "id": "1205089965685780480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205089333348388864"}]}, {"text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:39:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "1028668269543219200", "edit_history_tweet_ids": ["1205089860178075648"], "id": "1205089860178075648", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}]}, {"text": "@peterjordan100 Flash ( iris \u00e8 phoda, se matou o zoom, pode Matar o flash )", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:39:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3398, "type": "Other", "normalized_text": "iris"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "zoom"}]}, "in_reply_to_user_id": "3311716376", "author_id": "996386629605568512", "edit_history_tweet_ids": ["1205089854188601344"], "id": "1205089854188601344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204933671104471040"}]}, {"text": "@_SantosTrinidad Como encima fuera algo voluntario de la chica, porque no hay nada claro y hubo indicios de que as\u00ed fue, alguno se suicida. Los mejores 20 a\u00f1os de tu vida en la c\u00e1rcel por una \"....\" que a lo mejor ten\u00eda ganas de mambo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:39:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}]}, "in_reply_to_user_id": "2917461077", "author_id": "575856449", "edit_history_tweet_ids": ["1205089823037501440"], "id": "1205089823037501440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205070046109818881"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:38:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1062428157763035136", "edit_history_tweet_ids": ["1205089485387644933"], "id": "1205089485387644933", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "se fosse pa pum matou tudo certo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:38:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "948956113906601984", "author_id": "948956113906601984", "edit_history_tweet_ids": ["1205089461438164993"], "id": "1205089461438164993", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205089457260711936"}]}, {"text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:36:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "author_id": "259036975", "edit_history_tweet_ids": ["1205089051486892032"], "id": "1205089051486892032", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"text": "RT @DiarioTES: Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioTES", "id": "236597558"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "app"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}]}, "author_id": "2382486242", "edit_history_tweet_ids": ["1205088859027124224"], "id": "1205088859027124224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205067832834351106"}]}, {"text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n12/22(sun)\n\"STUDIO BASH!! VOL.6\"\n@STUDIO1989\nOPEN 14:30 / START 14:45\n\u00a51,000(high school students and below\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-12-12T11:35:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "author_id": "2791097424", "edit_history_tweet_ids": ["1205088780471812096"], "id": "1205088780471812096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204720087782969345"}]}, {"text": "perereca suicida fodasse https://t.co/zb322zVVS5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:34:37.000Z", "author_id": "3328236599", "edit_history_tweet_ids": ["1205088562863050752"], "id": "1205088562863050752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/zb322zVVS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ShonieDarielle/status/1204602747561136129", "display_url": "twitter.com/ShonieDarielle\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204602747561136129"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:34:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1169268658323021825", "edit_history_tweet_ids": ["1205088508253233152"], "id": "1205088508253233152", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:34:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1107046635341791232", "edit_history_tweet_ids": ["1205088443556147201"], "id": "1205088443556147201", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c  \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:33:28.000Z", "author_id": "1092194682216632321", "edit_history_tweet_ids": ["1205088273162539008"], "id": "1205088273162539008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Essa noite eu sonhei que eu era casada com o bucky m\u00e1s ele era um vampiro e me transformava em uma vampira gostosa depois que eu p\u00e1ria a filhinha dele que quase me matou na gesta\u00e7\u00e3o \u00e9 aquele neg\u00f3cio n\u00e9 crep\u00fasculo j\u00e1 \u00e9 perfeito imagina se o bucky fosse o vampiro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:33:07.000Z", "author_id": "184607961", "edit_history_tweet_ids": ["1205088186487189504"], "id": "1205088186487189504", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "BOM DIA AMORES! SQUAD SUICIDA NA \u00c1REA\nEstamos jogando Cs GO cola aiii com n\u00f3s\n\nhttps://t.co/8OeS9fzhFj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:32:57.000Z", "author_id": "3288344404", "edit_history_tweet_ids": ["1205088145416577024"], "id": "1205088145416577024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8OeS9fzhFj", "expanded_url": "http://www.fb.gg/JoyceSouzaaXD", "display_url": "fb.gg/JoyceSouzaaXD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/gaming/JoyceSouzaaXD"}]}}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida #PincheLoco  https://t.co/Kty7QsPrac https://t.co/fHMldU4fso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:32:49.000Z", "author_id": "279654413", "edit_history_tweet_ids": ["1205088107919478789"], "id": "1205088107919478789", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "PincheLoco"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "PincheLoco"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Kty7QsPrac", "expanded_url": "http://j.mp/2RU2rXJ", "display_url": "j.mp/2RU2rXJ"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fHMldU4fso", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1205088107919478789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fHMldU4fso", "media_key": "3_1205088104975089666"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@papodefavelaofc Isso \u00e9 realmente lament\u00e1vel. Tive um irm\u00e3o perdido para o tr\u00e1fico/mil\u00edcia (n\u00e3o se sabe qual o matou). E sei onde foi a falta. Aus\u00eancia de cuidados paternais e a pris\u00e3o que ele passou s\u00f3 o fez piorar. Que possamos fazer o m\u00ednimo por aqueles que est\u00e3o a nossa volta!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "papodefavelaofc", "id": "1160006415018287105"}]}, "in_reply_to_user_id": "87499508", "author_id": "87499508", "edit_history_tweet_ids": ["1205087880726667264"], "id": "1205087880726667264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205086579838074881"}]}, {"text": "O Cal se apaixonou pela Angela quando ela matou v\u00e1rios racistas para proteger ele. Que casal.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:30:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "4368015255", "author_id": "4368015255", "edit_history_tweet_ids": ["1205087614182801409"], "id": "1205087614182801409", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Cal"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Angela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205087465956159488"}]}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:30:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "author_id": "1059853209253150722", "edit_history_tweet_ids": ["1205087503407075328"], "id": "1205087503407075328", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "4156943789", "edit_history_tweet_ids": ["1205087144936644609"], "id": "1205087144936644609", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @dcucomics: A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:28:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "212038201", "edit_history_tweet_ids": ["1205087111491342336"], "id": "1205087111491342336", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970926183452672"}]}, {"text": "RT @MorenoG_Agustin: A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:27:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}]}, "author_id": "255499883", "edit_history_tweet_ids": ["1205086660419051520"], "id": "1205086660419051520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081548862742528"}]}, {"text": "@JVillaStein LOKO... LOKITO.... LOKASA... tu no jodes... a atormentas y por gusto.\nDe los q te pusieron en el PJ, en donde rateaste peor que rata de burdel con los hermanitos, uno es SUICIDA PR\u00d3FUGO y la otra regresar\u00e1 a cana en donde te esperar\u00e1.\nAs\u00ed q LOKITA espera tranquila, tu d\u00eda llegar\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "2396562031", "author_id": "805582219670646784", "edit_history_tweet_ids": ["1205086475412525056"], "id": "1205086475412525056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204890092881502210"}]}, {"text": "E essa porra n\u00e3o \u00e9 suicida, isso \u00e9 da sua cabe\u00e7a fraca de achar que \u00e9 o super homem", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:25:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016095102266159105", "author_id": "1016095102266159105", "edit_history_tweet_ids": ["1205086389571854338"], "id": "1205086389571854338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205085221844066304"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:25:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "42217259", "edit_history_tweet_ids": ["1205086235246702593"], "id": "1205086235246702593", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:25:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}]}, "author_id": "960277098", "edit_history_tweet_ids": ["1205086190904496128"], "id": "1205086190904496128", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/tLhxmN7Nhd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:24:54.000Z", "author_id": "1082914230691680256", "edit_history_tweet_ids": ["1205086119609720832"], "id": "1205086119609720832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tLhxmN7Nhd", "expanded_url": "https://twitter.com/LomeuLucas/status/1204980778121216000", "display_url": "twitter.com/LomeuLucas/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204980778121216000"}]}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #12Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "12Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "12Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2373741541", "edit_history_tweet_ids": ["1205085762435375106"], "id": "1205085762435375106", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205085387900755968"}]}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #12Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "12Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "12Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "181992580", "edit_history_tweet_ids": ["1205085760380186624"], "id": "1205085760380186624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205085387900755968"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:22:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "2505589573", "edit_history_tweet_ids": ["1205085436223184899"], "id": "1205085436223184899", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #12Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:22:00.000Z", "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1205085387900755968"], "id": "1205085387900755968", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "12Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "12Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Isso foi alguns dias ap\u00f3s o funeral de um querido amigo meu que me deixou traumatizado, um tr\u00e1gico e repentino acidente. Voltei pra SP no dia 01/01 e n\u00e3o consegui sair da cama tendo pensamento suicida, peguei a \u00fanica grana que eu tinha na carteira e fui na antiga casa do Pow. https://t.co/XvRFgmSirb https://t.co/m6eveJFy1i", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:21:55.000Z", "author_id": "908388855862226945", "edit_history_tweet_ids": ["1205085367340339201"], "id": "1205085367340339201", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XvRFgmSirb", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyFucker/status/1205085367340339201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvRFgmSirb", "media_key": "3_1205085358221856770"}, {"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/m6eveJFy1i", "expanded_url": "https://twitter.com/brokeymcpoverty/status/1017098515347066880", "display_url": "twitter.com/brokeymcpovert\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1017098515347066880"}]}, {"text": "RT @InfobaeAmerica: La vida de Virginia Giuffre corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/vfhfQ2PpvG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:21:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vfhfQ2PpvG", "expanded_url": "https://ibae.am/2LMqbsQ", "display_url": "ibae.am/2LMqbsQ"}]}, "author_id": "2218954016", "edit_history_tweet_ids": ["1205085265716490240"], "id": "1205085265716490240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081154342273025"}]}, {"text": "Feminicida se suicida tras asesinar a expareja y sus dos\u00a0beb\u00e9s https://t.co/KE7K3ugNkc https://t.co/4HYPr0R7WQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:20:53.000Z", "author_id": "602489980", "edit_history_tweet_ids": ["1205085108576935936"], "id": "1205085108576935936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KE7K3ugNkc", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/feminicida-se-suicida-tras-asesinar-a-expareja-y-sus-dos-bebes/", "display_url": "concentradonoticias.com/feminicida-se-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/4HYPr0R7WQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcentradoNoti/status/1205085108576935936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HYPr0R7WQ", "media_key": "3_1205085106865659904"}]}}, {"text": "#Policiaca Se suicida joven de 16 a\u00f1os en G\u00f3mez Palacio https://t.co/ZMbvqW19Om", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:20:02.000Z", "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}}, "author_id": "8091552", "edit_history_tweet_ids": ["1205084894285717504"], "id": "1205084894285717504", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00f3mez Palacio"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZMbvqW19Om", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1651350.se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165135\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html?from=old"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u0421\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0435\u0434\u0430\u0433\u043e\u0433\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0430 \u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\n\n\u0412 \u0441\u0435\u043b\u0435 \u041c\u0430\u0442\u0430\u0439 \u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0432\u0435\u0440\u0433\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u044e. \u0423\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430, \u0437\u0430\u043c\u0435\u0442\u0438\u0432 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0435\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b\u0430 \u0430\u043d\u043e\u043d\u0438\u043c\u043d\u043e\u0435 \u0430\u043d\u043a\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435. ...\n\nhttps://t.co/otc4LXHZ1g\n\n#\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b #inalmaty https://t.co/xl43OCjExc", "lang": "ru", "created_at": "2019-12-12T11:19:23.000Z", "author_id": "4045509209", "edit_history_tweet_ids": ["1205084730636541952"], "id": "1205084730636541952", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 270, "tag": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "inalmaty"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/otc4LXHZ1g", "expanded_url": "https://www.inalmaty.kz/news/2602031/selskogo-pedagoga-kotoraa-spasla-rebenka-ot-suicida-nagradili-v-almatinskoj-oblasti", "display_url": "inalmaty.kz/news/2602031/s\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xl43OCjExc", "expanded_url": "https://twitter.com/inalmatykz/status/1205084730636541952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xl43OCjExc", "media_key": "3_1205084728178696192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@FabrizioFiculle @laltraguanciama @BiogalFa @trattovideo @Giacinto_Bruno @de_basso @INarratore @DavideGiac @AppaltiLeaks @luigidimaio @CarloRienzi @petergomezblog @marcotravaglio @Codacons @PaoloMaddalenaA @EU_Commission @CorteContiPress @GiuseppeConteIT @GDF @Appalti_Strani @Mov5Stelle @beppe_grillo @via_i_Parassiti @fondiavvoltoio @privatizzazioni @SosBurocrazia @Paololotti08 @Tradimenti @PoliticPolitici @SensoDiNausea @PAESEXFESSI @Marinella456 @PatriotPetition @fondieuropei20 @raggiri @SoldiPubbliciIT @Italia_in_fuga @italiacorrotta @SOSGiustizia @ESuberi @Sanguesuga @mikireush87 @CrisisEU @CrisiFinanza @DissestoItalia @Contribuenti_it @sottoPRESSi0ne @Isa_dea I 5s hanno fatto la piu' grande caxxx mettendosi con il Pd(banda tedesca in Italia) un errore ferale, su tutta la linea, lega o no! hanno perso credibilita' in poco tempo, solo per gli interessi di un egoista Grillo...una mossa suicida, deriva tutto da qui, milioni di voti persi", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T11:18:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabrizioFiculle", "id": "1189625784069177349"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "laltraguanciama", "id": "351555225"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "BiogalFa", "id": "1361794033"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "trattovideo", "id": "268899621"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "de_basso", "id": "813684872"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "INarratore", "id": "758612977926959104"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "AppaltiLeaks", "id": "779637887360966656"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "CarloRienzi", "id": "1257980089"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 163, "end": 178, "username": "marcotravaglio", "id": "320603385"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "Codacons", "id": "244087105"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "PaoloMaddalenaA", "id": "753525726285008896"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "EU_Commission", "id": "157981564"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "CorteContiPress", "id": "1461680449"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 255, "end": 259, "username": "GDF", "id": "542914304"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "Appalti_Strani", "id": "867653867152052224"}, {"start": 276, "end": 287, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 288, "end": 301, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 302, "end": 318, "username": "via_i_Parassiti", "id": "489498378"}, {"start": 319, "end": 334, "username": "fondiavvoltoio", "id": "1065937761176350720"}, {"start": 335, "end": 351, "username": "privatizzazioni", "id": "959175757003218945"}, {"start": 352, "end": 366, "username": "SosBurocrazia", "id": "1192347794"}, {"start": 367, "end": 380, "username": "Paololotti08", "id": "479382795"}, {"start": 381, "end": 392, "username": "Tradimenti", "id": "3028412110"}, {"start": 393, "end": 409, "username": "PoliticPolitici", "id": "1280916354"}, {"start": 410, "end": 424, "username": "SensoDiNausea", "id": "915969295"}, {"start": 438, "end": 451, "username": "Marinella456", "id": "439326726"}, {"start": 452, "end": 468, "username": "PatriotPetition", "id": "873195030856572928"}, {"start": 469, "end": 484, "username": "fondieuropei20", "id": "1025169505"}, {"start": 485, "end": 493, "username": "raggiri", "id": "2542830114"}, {"start": 494, "end": 510, "username": "SoldiPubbliciIT", "id": "2934426785"}, {"start": 511, "end": 526, "username": "Italia_in_fuga", "id": "1282906460"}, {"start": 527, "end": 542, "username": "italiacorrotta", "id": "473043227"}, {"start": 543, "end": 556, "username": "SOSGiustizia", "id": "2181902796"}, {"start": 557, "end": 565, "username": "ESuberi", "id": "902286206"}, {"start": 566, "end": 577, "username": "Sanguesuga", "id": "90062590"}, {"start": 578, "end": 590, "username": "mikireush87", "id": "847839944320196609"}, {"start": 591, "end": 600, "username": "CrisisEU", "id": "2266344103"}, {"start": 601, "end": 614, "username": "CrisiFinanza", "id": "252037669"}, {"start": 615, "end": 630, "username": "DissestoItalia", "id": "2223584701"}, {"start": 631, "end": 647, "username": "Contribuenti_it", "id": "478463445"}, {"start": 648, "end": 663, "username": "sottoPRESSi0ne", "id": "465952477"}, {"start": 664, "end": 672, "username": "Isa_dea", "id": "296323380"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189625784069177349", "author_id": "857890894929899520", "edit_history_tweet_ids": ["1205084626278068225"], "id": "1205084626278068225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204864260372926465"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "146509131", "edit_history_tweet_ids": ["1205084612671811584"], "id": "1205084612671811584", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @MorenoG_Agustin: A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:17:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}]}, "author_id": "271535312", "edit_history_tweet_ids": ["1205084277840515073"], "id": "1205084277840515073", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081548862742528"}]}, {"text": "@el_tope_suicida \u306a\u3093\u304b\u30ab\u30c3\u30b3\u3088\u304f\u3057\u3066\u3082\u3089\u3063\u3066\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\ud83d\ude0a\u30d4\u30f3\u30c8\u304c\u5408\u308f\u306c\u30a2\u30ec\u3067\u3059\u306d\u3093\u3002", "lang": "ja", "created_at": "2019-12-12T11:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "4551727634", "edit_history_tweet_ids": ["1205084239307268096"], "id": "1205084239307268096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205082338649985024"}]}, {"text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:15:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "4870979829", "edit_history_tweet_ids": ["1205083737043673091"], "id": "1205083737043673091", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:15:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "1177266306858569728", "edit_history_tweet_ids": ["1205083670865989637"], "id": "1205083670865989637", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"text": "RT @DiarioTES: Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:14:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioTES", "id": "236597558"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "app"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}]}, "author_id": "970134626", "edit_history_tweet_ids": ["1205083516150661120"], "id": "1205083516150661120", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205067832834351106"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:12:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1193515342498152448", "edit_history_tweet_ids": ["1205083046795329537"], "id": "1205083046795329537", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@Alvisepf Te equivocas totalmente se suicida quien quiere,a las mujeres las matan!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:10:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "239942541", "edit_history_tweet_ids": ["1205082417574404096"], "id": "1205082417574404096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "RT @InfobaeAmerica: La vida de Virginia Giuffre corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/vfhfQ2PpvG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:09:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vfhfQ2PpvG", "expanded_url": "https://ibae.am/2LMqbsQ", "display_url": "ibae.am/2LMqbsQ"}]}, "author_id": "708518404211126272", "edit_history_tweet_ids": ["1205082318534303745"], "id": "1205082318534303745", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081154342273025"}]}, {"text": "La vida de Virginia Giuffre, quien acusa al principe ingles, corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/DBBNRxiiyf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:09:26.000Z", "author_id": "761345705793482753", "edit_history_tweet_ids": ["1205082224871329792"], "id": "1205082224871329792", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DBBNRxiiyf", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/12/12/la-vida-de-virginia-giuffre-corre-peligro-y-advierte-no-soy-suicida/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:09:19.000Z", "author_id": "1110683614797279233", "edit_history_tweet_ids": ["1205082196199051264"], "id": "1205082196199051264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/Qx3qrn3fkM.", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-12T11:08:30.000Z", "author_id": "4886207105", "edit_history_tweet_ids": ["1205081992284516353"], "id": "1205081992284516353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Qx3qrn3fkM", "expanded_url": "https://ibae.am/2LMqbsQ", "display_url": "ibae.am/2LMqbsQ"}]}}, {"text": "RT @InfobaeAmerica: La vida de Virginia Giuffre corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/vfhfQ2PpvG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:08:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vfhfQ2PpvG", "expanded_url": "https://ibae.am/2LMqbsQ", "display_url": "ibae.am/2LMqbsQ"}]}, "author_id": "118392730", "edit_history_tweet_ids": ["1205081881240309760"], "id": "1205081881240309760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081154342273025"}]}, {"text": "RT @MorenoG_Agustin: A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:07:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}]}, "author_id": "307021151", "edit_history_tweet_ids": ["1205081784146432007"], "id": "1205081784146432007", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081548862742528"}]}, {"text": "@Cap_Caleuche Chilote .... y como habr\u00eda sido ese atentado terrorista ? .... misil disparado desde donde ? ... alg\u00fan tripulante o pasajero suicida ? .... una bomba puesta en el avi\u00f3n? .... todas las alternativas poco viables y el motivo ?... para que surta efecto, debe saberse que fue atentado", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Chilote"}]}, "in_reply_to_user_id": "2883520827", "author_id": "1500020090", "edit_history_tweet_ids": ["1205081579829248000"], "id": "1205081579829248000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205071317843824641"}]}, {"text": "A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:06:45.000Z", "author_id": "896038494", "edit_history_tweet_ids": ["1205081548862742528"], "id": "1205081548862742528", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:06:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "263649858", "edit_history_tweet_ids": ["1205081506747691011"], "id": "1205081506747691011", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Qualcuno sta guardando #forum ? La moglie che dice del marito, morto suicida a causa della depressione, che era solo un vigliacco, perch\u00e9 era depresso e ha abbandonato la sua famiglia... ORRIBILE, mi fa davvero orrore.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T11:06:30.000Z", "author_id": "543462472", "edit_history_tweet_ids": ["1205081486283681794"], "id": "1205081486283681794", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "forum"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rep_roma: Omicidio Mollicone, la famiglia del brigadiere suicida denuncia consulente [aggiornamento delle 11:22] https://t.co/2RofXAO39v", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T11:06:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rep_roma", "id": "390623935"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/2RofXAO39v", "expanded_url": "https://larep.it/38v1Zol", "display_url": "larep.it/38v1Zol"}]}, "author_id": "1020251279656964097", "edit_history_tweet_ids": ["1205081475512774656"], "id": "1205081475512774656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205073443181363201"}]}, {"text": "Se suicida hombre en Cabo Rojo https://t.co/6LUi4e3TUa via @conectatetvpr", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6518, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6LUi4e3TUa", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/se-suicida-hombre-en-cabo-rojo/", "display_url": "conectatetvpr.com/se-suicida-hom\u2026"}]}, "author_id": "1075779642794090497", "edit_history_tweet_ids": ["1205081252568739842"], "id": "1205081252568739842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La vida de Virginia Giuffre corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/vfhfQ2PpvG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:05:11.000Z", "author_id": "7827962", "edit_history_tweet_ids": ["1205081154342273025"], "id": "1205081154342273025", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vfhfQ2PpvG", "expanded_url": "https://ibae.am/2LMqbsQ", "display_url": "ibae.am/2LMqbsQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1125735170131275778", "edit_history_tweet_ids": ["1205081153595748353"], "id": "1205081153595748353", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:02:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "author_id": "755517801507459076", "edit_history_tweet_ids": ["1205080467701190657"], "id": "1205080467701190657", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"text": "\"Vamos censurar p video do @portadosfundos de Natal\"\n\nAinn zoar a religi\u00e3o \u00e9 nh\u00e9 nh\u00e9\u00e9..falou a religi\u00e3o q pro\u00edbe, veta, censura e j\u00e1 matou tanto no mundo n\u00e9.S\u00f3 \u00f1 assistir. Simples.\n\nNa hora de tacar pedra todo mundo taca. Se Jesus tivesse vivo hj em dia, iriam pra cruz seriam vcs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:01:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "306669340", "edit_history_tweet_ids": ["1205080101815308288"], "id": "1205080101815308288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un sujeto asesin\u00f3 a su ex esposa, junto con sus dos hijas, para posteriormente suicidarse\nhttps://t.co/wD3JBJnzbA https://t.co/4D2bErtDxn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:00:35.000Z", "author_id": "358195737", "edit_history_tweet_ids": ["1205079998761185280"], "id": "1205079998761185280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wD3JBJnzbA", "expanded_url": "http://ow.ly/TNaX30q10Kn", "display_url": "ow.ly/TNaX30q10Kn"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4D2bErtDxn", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1205079998761185280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4D2bErtDxn", "media_key": "3_1205079996194312193"}]}}, {"text": "RT @julioce90416808: @MEF1964 @PCaterianoB La miseria y la mezquindad del aprismo asqueroso,que encarn\u00f3 el Ladr\u00f3n Suicida AGP,los apristas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:00:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "julioce90416808", "id": "1202146268484689920"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1205079946827304961"], "id": "1205079946827304961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836458038738947"}]}, {"text": "#Naci\u00f3n \ud83d\udeba \u00a1Triple feminicidio!\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo existir\u00e1 la inseguridad, la violencia y el maltrato hacia la mujer? \u2b07 https://t.co/a0e9kP9tcW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:00:00.000Z", "author_id": "750611600", "edit_history_tweet_ids": ["1205079852623089665"], "id": "1205079852623089665", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Naci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5245, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/a0e9kP9tcW", "expanded_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/nacion/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "eluniversalqueretaro.mx/nacion/soldado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre asesina a su ex esposa y envenena a sus dos hijas https://t.co/Sawnqd8Lgk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:00:00.000Z", "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1205079852099031041"], "id": "1205079852099031041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Sawnqd8Lgk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/11/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/"}]}}, {"text": "Si un pijo se queda calvo de suicida \nPero que pelossss mas feoossss \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6wTpF6J2iv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:59:35.000Z", "author_id": "2232451839", "edit_history_tweet_ids": ["1205079744502468610"], "id": "1205079744502468610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6wTpF6J2iv", "expanded_url": "https://twitter.com/Accountable2019/status/1204888263292575745", "display_url": "twitter.com/Accountable201\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204888263292575745"}]}, {"text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:58:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "804332561778507776", "edit_history_tweet_ids": ["1205079453069643777"], "id": "1205079453069643777", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:58:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "479961876", "edit_history_tweet_ids": ["1205079429451583490"], "id": "1205079429451583490", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:56:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "137411564", "edit_history_tweet_ids": ["1205079011124228102"], "id": "1205079011124228102", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@tvnpanama @martamartinelli Es una suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:56:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tvnpanama", "id": "69399743"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "martamartinelli", "id": "266712590"}]}, "in_reply_to_user_id": "69399743", "author_id": "583382568", "edit_history_tweet_ids": ["1205078961711190016"], "id": "1205078961711190016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964007989432321"}]}, {"text": "Minha m\u00e3e com papo de suicida no WhatsApp moradessas", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:56:27.000Z", "author_id": "1096171828723228672", "edit_history_tweet_ids": ["1205078955826581505"], "id": "1205078955826581505", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:55:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "993928122738335744", "edit_history_tweet_ids": ["1205078792567480320"], "id": "1205078792567480320", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "Ontem um funcion\u00e1rio se suicidou aqui no f\u00f3rum.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:55:11.000Z", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "author_id": "253787421", "edit_history_tweet_ids": ["1205078641081753600"], "id": "1205078641081753600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Ya que andas tan pendiente de mi vida, ya corriste a contar que soy una loca deprimida y suicida? Ah\u00ed te boto el dato por si no lo sab\u00edas \ud83d\ude43", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:54:10.000Z", "author_id": "569969667", "edit_history_tweet_ids": ["1205078384944013312"], "id": "1205078384944013312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:53:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "912485307974668288", "edit_history_tweet_ids": ["1205078239607177217"], "id": "1205078239607177217", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@CarlaZambelli17 @AbrahamWeint @zeca_dirceu A mesma chinelada que a Joice te deu, ela matou a barata!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:53:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "zeca_dirceu", "id": "47461491"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "author_id": "56232002", "edit_history_tweet_ids": ["1205078221521346560"], "id": "1205078221521346560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204834037979848705"}]}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:51:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2737224016", "edit_history_tweet_ids": ["1205077760231821312"], "id": "1205077760231821312", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:51:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "2402727781", "edit_history_tweet_ids": ["1205077593059409920"], "id": "1205077593059409920", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:47:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1539067074", "edit_history_tweet_ids": ["1205076755624742912"], "id": "1205076755624742912", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:47:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "828086102640689156", "edit_history_tweet_ids": ["1205076655288541184"], "id": "1205076655288541184", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:46:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "720788534827683840", "edit_history_tweet_ids": ["1205076507414151169"], "id": "1205076507414151169", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:46:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "2796557393", "edit_history_tweet_ids": ["1205076503228305409"], "id": "1205076503228305409", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@Alvisepf Supongo que sera porque el que se suicida es porque no quiere vivir y al que lo matan es porque le arrebatan la vida que s\u00ed quiere vivir", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:46:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "2834712609", "edit_history_tweet_ids": ["1205076471599026176"], "id": "1205076471599026176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. /rt https://t.co/WbyP4IIvi8", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:46:28.000Z", "author_id": "2966205597", "edit_history_tweet_ids": ["1205076445124583424"], "id": "1205076445124583424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/WbyP4IIvi8", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:44:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}]}, "author_id": "2153396076", "edit_history_tweet_ids": ["1205075942143614977"], "id": "1205075942143614977", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:43:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "122764441", "edit_history_tweet_ids": ["1205075641202118656"], "id": "1205075641202118656", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Omicidio Mollicone, la famiglia del brigadiere suicida denuncia\u00a0consulente https://t.co/e3UmXm7F8O https://t.co/SpgjP7AwHP", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:42:29.000Z", "author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1205075441784119298"], "id": "1205075441784119298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/e3UmXm7F8O", "expanded_url": "https://notiziedi.it/omicidio-mollicone-la-famiglia-del-brigadiere-suicida-denuncia-consulente/", "display_url": "notiziedi.it/omicidio-molli\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/SpgjP7AwHP", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1205075441784119298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpgjP7AwHP", "media_key": "3_1205075440207106049"}]}}, {"text": "RT @HeketorML: hola no es una nota suicida as\u00ed que te lo puedes saltar si quieres https://t.co/vmbbmxvFnB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:40:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeketorML", "id": "1512403374"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vmbbmxvFnB", "expanded_url": "https://twitter.com/HeketorML/status/1204826459577180162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmbbmxvFnB", "media_key": "3_1204826452979531782"}]}, "author_id": "1418203478", "edit_history_tweet_ids": ["1205074833752633345"], "id": "1205074833752633345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204826459577180162"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:37:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "94837944", "edit_history_tweet_ids": ["1205074260491939841"], "id": "1205074260491939841", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@HayatoRodry En serio? Osea..  despu\u00e9s de ver el escuadr\u00f3n suicida.. a\u00fan tienes fe?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HayatoRodry", "id": "283768534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283768534", "author_id": "2391512875", "edit_history_tweet_ids": ["1205074195522228231"], "id": "1205074195522228231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204903768225124354"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:37:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "209771559", "edit_history_tweet_ids": ["1205074125255041024"], "id": "1205074125255041024", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Se suicida conocido comerciante de Cabo\u00a0Rojo https://t.co/mrMxUjXvPH https://t.co/nAjtw5q9JC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:36:37.000Z", "author_id": "3070134955", "edit_history_tweet_ids": ["1205073965770846211"], "id": "1205073965770846211", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mrMxUjXvPH", "expanded_url": "https://noticiasponce.com/2019/12/12/se-suicida-conocido-comerciante-de-cabo-rojo/", "display_url": "noticiasponce.com/2019/12/12/se-\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nAjtw5q9JC", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1205073965770846211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAjtw5q9JC", "media_key": "3_1205073964277682176"}]}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:34:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "1075485260169789450", "edit_history_tweet_ids": ["1205073457903390721"], "id": "1205073457903390721", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "Omicidio Mollicone, la famiglia del brigadiere suicida denuncia consulente [aggiornamento delle 11:22] https://t.co/2RofXAO39v", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:34:32.000Z", "author_id": "390623935", "edit_history_tweet_ids": ["1205073443181363201"], "id": "1205073443181363201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2RofXAO39v", "expanded_url": "https://larep.it/38v1Zol", "display_url": "larep.it/38v1Zol"}]}}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:34:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "859804168684531712", "edit_history_tweet_ids": ["1205073357537832962"], "id": "1205073357537832962", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @DiarioTES: Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:33:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioTES", "id": "236597558"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "app"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}]}, "author_id": "4788239549", "edit_history_tweet_ids": ["1205073224775680000"], "id": "1205073224775680000", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205067832834351106"}]}, {"text": "@impozantan Au brate mogu misliti suicida, sre\u0107a jo\u0161 to nisu po\u010deli pu\u0161tati ta\u010dno bih se ubio tegom", "lang": "und", "created_at": "2019-12-12T10:32:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "impozantan", "id": "606217778"}]}, "in_reply_to_user_id": "606217778", "author_id": "1189224327482368000", "edit_history_tweet_ids": ["1205072820365082626"], "id": "1205072820365082626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205072155341414401"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:31:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "104236587", "edit_history_tweet_ids": ["1205072789725679616"], "id": "1205072789725679616", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "@milijerez16 No te suicides que tenemos que ver al caballo suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:31:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milijerez16", "id": "1646049990"}]}, "in_reply_to_user_id": "1646049990", "author_id": "585055312", "edit_history_tweet_ids": ["1205072600248016896"], "id": "1205072600248016896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982893480751104"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:30:30.000Z", "author_id": "1145058491998101504", "edit_history_tweet_ids": ["1205072426071142400"], "id": "1205072426071142400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: BUENA recomendaci\u00f3n para @rmapalacios ... parafrasenado al suicida #AG: \u00a8SI no puedes CONVENCER, BLOQUEA\u00a8, https://t.co/Hy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:29:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 87, "tag": "AG"}]}, "author_id": "68513868", "edit_history_tweet_ids": ["1205072217522016257"], "id": "1205072217522016257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204927489765773317"}]}, {"text": "Que bagulho doido \nO pr\u00f3prio irm\u00e3o matou. \n\n\" e o mundo se esfriara de uma tal maneiro \"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:28:39.000Z", "author_id": "778799499401531392", "edit_history_tweet_ids": ["1205071960671244289"], "id": "1205071960671244289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un Paese suicida... https://t.co/Qgxq4r9xR6", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:28:17.000Z", "author_id": "1913668014", "edit_history_tweet_ids": ["1205071868979564544"], "id": "1205071868979564544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Qgxq4r9xR6", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1205071131054612480", "display_url": "twitter.com/sole24ore/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205071131054612480"}]}, {"text": "Oi t\u00f4 aqui pra dizer que n\u00e3o \u00e9 pq vc gosta de alguma coisa, que aquilo automaticamente se torna algo bom. Vc n\u00e3o \u00e9 o juiz do universo pra determinar oq \u00e9 bom e oq n\u00e3o \u00e9 baseado no seu gosto pessoal t\u00e1 \nAh e t\u00e1 tudo bem gostar de coisa ruim, tipo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:28:10.000Z", "author_id": "4837378546", "edit_history_tweet_ids": ["1205071838054952960"], "id": "1205071838054952960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "1189981854", "edit_history_tweet_ids": ["1205071797420462080"], "id": "1205071797420462080", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:27:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1203441179985088513", "edit_history_tweet_ids": ["1205071643703418880"], "id": "1205071643703418880", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "1020144950909054977", "edit_history_tweet_ids": ["1205071373162438656"], "id": "1205071373162438656", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:24:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "author_id": "957922914", "edit_history_tweet_ids": ["1205070914217484289"], "id": "1205070914217484289", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:22:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "author_id": "70023447", "edit_history_tweet_ids": ["1205070364721778688"], "id": "1205070364721778688", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"text": "@sickleventisca_ P\u00e9rez Reverte por parada cardiaca , pi\u00f1eira asesinado y Uribe se suicida \nOrtega Smith empalado en un asta de bandera estar\u00eda flaman pero no lo incluyo en la necro porra, es m\u00e1s una dead wish list", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:22:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sickleventisca_", "id": "1118521360974778368"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Reverte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1eira"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118521360974778368", "author_id": "728335230", "edit_history_tweet_ids": ["1205070307456901120"], "id": "1205070307456901120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923045200191490"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:20:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "2313764153", "edit_history_tweet_ids": ["1205070026795032576"], "id": "1205070026795032576", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @revistaforum: Ap\u00f3s cometer o feminic\u00eddio, Paulo Lima dos Santos se suicidou. Crime aconteceu na resid\u00eancia onde moravam, em Itanha\u00e9m, l\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:19:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 66, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Lima dos Santos"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7323, "type": "Place", "normalized_text": "Itanha\u00e9m,"}]}, "author_id": "126007874", "edit_history_tweet_ids": ["1205069745151729669"], "id": "1205069745151729669", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205068572034248704"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:19:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "1096235264", "edit_history_tweet_ids": ["1205069729221791744"], "id": "1205069729221791744", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "239231276", "edit_history_tweet_ids": ["1205069689480785920"], "id": "1205069689480785920", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/dLD9Lrmv30", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:18:56.000Z", "author_id": "1138498453875712000", "edit_history_tweet_ids": ["1205069517006745600"], "id": "1205069517006745600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dLD9Lrmv30", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucasjambre/status/1205063356736057344", "display_url": "twitter.com/Lucasjambre/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @DiarioTES: Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:17:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioTES", "id": "236597558"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "app"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}]}, "author_id": "378651657", "edit_history_tweet_ids": ["1205069165796773888"], "id": "1205069165796773888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205067832834351106"}]}, {"text": "Se suicida comerciante\u00a0caborroje\u00f1o https://t.co/AqBoRsvR4Q https://t.co/Pb4uIC0Z8i", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:17:07.000Z", "author_id": "1183177225602027521", "edit_history_tweet_ids": ["1205069061023059969"], "id": "1205069061023059969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/AqBoRsvR4Q", "expanded_url": "https://lavozdigitalpr.com/2019/12/12/se-suicida-comerciante-caborrojeno/", "display_url": "lavozdigitalpr.com/2019/12/12/se-\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Pb4uIC0Z8i", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDigitalPR/status/1205069061023059969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pb4uIC0Z8i", "media_key": "3_1205069059437604866"}]}}, {"text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:16:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "author_id": "712366973926154240", "edit_history_tweet_ids": ["1205068876297461766"], "id": "1205068876297461766", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}]}, {"text": "RT @revistaforum: Ap\u00f3s cometer o feminic\u00eddio, Paulo Lima dos Santos se suicidou. Crime aconteceu na resid\u00eancia onde moravam, em Itanha\u00e9m, l\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:16:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 66, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Lima dos Santos"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7323, "type": "Place", "normalized_text": "Itanha\u00e9m,"}]}, "author_id": "12747382", "edit_history_tweet_ids": ["1205068817552027648"], "id": "1205068817552027648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205068572034248704"}]}, {"text": "RT @revistaforum: Ap\u00f3s cometer o feminic\u00eddio, Paulo Lima dos Santos se suicidou. Crime aconteceu na resid\u00eancia onde moravam, em Itanha\u00e9m, l\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:15:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 66, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Lima dos Santos"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7323, "type": "Place", "normalized_text": "Itanha\u00e9m,"}]}, "author_id": "413861231", "edit_history_tweet_ids": ["1205068630565818370"], "id": "1205068630565818370", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205068572034248704"}]}, {"text": "Ap\u00f3s cometer o feminic\u00eddio, Paulo Lima dos Santos se suicidou. Crime aconteceu na resid\u00eancia onde moravam, em Itanha\u00e9m, litoral de S\u00e3o Paulo https://t.co/zVvxwwowQM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:15:11.000Z", "author_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1205068572034248704"], "id": "1205068572034248704", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Lima"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.2858, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Itanha\u00e9m"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zVvxwwowQM", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-mata-mulher-a-pedradas-por-nao-aceitar-fim-de-relacionamento/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-m\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-mata-mulher-a-pedradas-por-nao-aceitar-fim-de-relacionamento/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Perro suicida jajajaja https://t.co/EDS3srGSG5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:14:11.000Z", "author_id": "1188156488797298688", "edit_history_tweet_ids": ["1205068322225754112"], "id": "1205068322225754112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EDS3srGSG5", "expanded_url": "https://twitter.com/cligx/status/1204421720976834560", "display_url": "twitter.com/cligx/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204421720976834560"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yAXbm2SzS5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:13:42.000Z", "author_id": "1009504115087593488", "edit_history_tweet_ids": ["1205068199617806336"], "id": "1205068199617806336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/yAXbm2SzS5", "expanded_url": "https://twitter.com/duarteIsinha/status/1204998010482176001", "display_url": "twitter.com/duarteIsinha/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204998010482176001"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:13:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1187859343", "edit_history_tweet_ids": ["1205068109742301184"], "id": "1205068109742301184", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\nHerramienta para el abordaje de la conducta suicida entre profesional y paciente. \n\nEnfocada a distintos perfiles. \n\n#TESVISIBLE \n\nhttps://t.co/HTAbW903tn https://t.co/36vgysoFRl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "app"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "TESVISIBLE"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/HTAbW903tn", "expanded_url": "https://apps.apple.com/es/app/prevensuic/id1007315017", "display_url": "apps.apple.com/es/app/prevens\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819018264577"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067818997338112"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819022528512"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819051880448"}]}, "author_id": "236597558", "edit_history_tweet_ids": ["1205067832834351106"], "id": "1205067832834351106", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:11:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "834840398858158080", "edit_history_tweet_ids": ["1205067572368031744"], "id": "1205067572368031744", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Adem\u00e1s de incluir GLAM en su lista de mejor disco del a\u00f1o el gran Charly Rock and Roll dedicar\u00e1 ma\u00f1ana una hora de su programa Generaci\u00f3n Suicida a repasar mi carrera musical, 1000 GRACIAS amigo! #starmafiaboy #generacionsuicida #radiovk #radioshow #rockandroll #especialsmb https://t.co/FyU8qriJUn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:05:06.000Z", "author_id": "187977925", "edit_history_tweet_ids": ["1205066033859420161"], "id": "1205066033859420161", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 209, "tag": "starmafiaboy"}, {"start": 210, "end": 228, "tag": "generacionsuicida"}, {"start": 229, "end": 237, "tag": "radiovk"}, {"start": 238, "end": 248, "tag": "radioshow"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "rockandroll"}, {"start": 262, "end": 274, "tag": "especialsmb"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "GLAM"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Charly Rock and Roll"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6923, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "starmafiaboy"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.6688, "type": "Organization", "normalized_text": "radiovk"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "radioshow"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "rockandroll"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FyU8qriJUn", "expanded_url": "https://twitter.com/STARMAFIABOY/status/1205066033859420161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FyU8qriJUn", "media_key": "3_1205066027555528704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:03:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "2849566250", "edit_history_tweet_ids": ["1205065639263637506"], "id": "1205065639263637506", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "@andrefran Fico imaginando se um daqueles cartuchos abrigou um dia um projetil que, ao ser  disparado, matou uma pessoa!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:00:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "in_reply_to_user_id": "38799818", "author_id": "2291804838", "edit_history_tweet_ids": ["1205064960243634177"], "id": "1205064960243634177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204896997347598338"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:00:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "931128174", "edit_history_tweet_ids": ["1205064857969680384"], "id": "1205064857969680384", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 sdds censa \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Uu3hRHL72g", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T09:59:34.000Z", "author_id": "1142971393853788161", "edit_history_tweet_ids": ["1205064641837187073"], "id": "1205064641837187073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Uu3hRHL72g", "expanded_url": "https://twitter.com/soagxs/status/1204929821626839040", "display_url": "twitter.com/soagxs/status/\u2026"}]}}, {"text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:58:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "author_id": "2847906743", "edit_history_tweet_ids": ["1205064462325239809"], "id": "1205064462325239809", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}]}, {"text": "RT @psicourgencias: @Alvisepf No se trata de quitar inversi\u00f3n de NINGUNA campa\u00f1a de #prevenci\u00f3n, sino de invertir tambi\u00e9n en la prevenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:58:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "prevenci\u00f3n"}]}, "author_id": "2847906743", "edit_history_tweet_ids": ["1205064336286396416"], "id": "1205064336286396416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204763442051190784"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/O5Lgrw15E3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T09:58:01.000Z", "author_id": "1153841384685801474", "edit_history_tweet_ids": ["1205064252194725888"], "id": "1205064252194725888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/O5Lgrw15E3", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucasjambre/status/1205063356736057344", "display_url": "twitter.com/Lucasjambre/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:58:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "author_id": "2847906743", "edit_history_tweet_ids": ["1205064249350983680"], "id": "1205064249350983680", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}]}, {"text": "RT @Aitorgmz_: \"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:54:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aitorgmz_", "id": "803571852"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "author_id": "887745992254246912", "edit_history_tweet_ids": ["1205063398981087232"], "id": "1205063398981087232", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204861335630237696"}]}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:50:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "author_id": "245665599", "edit_history_tweet_ids": ["1205062416582791168"], "id": "1205062416582791168", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T09:50:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "author_id": "4458653776", "edit_history_tweet_ids": ["1205062404478029824"], "id": "1205062404478029824", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:50:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}]}, "author_id": "925726915519971328", "edit_history_tweet_ids": ["1205062379949690880"], "id": "1205062379949690880", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}]}, {"text": "Quando a fam\u00edlia (esposa) protege o abusador, quando ela, mesmo perante a justi\u00e7a, se cala, quando h\u00e1 sinais claros (isolamento), de que h\u00e1 uma trag\u00e9dia planejada, e a esposa empurra com a barriga. O marido matou os filhos, genros, noras e os netos beb\u00eas. \nhttps://t.co/6stUyeBIyU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T09:49:01.000Z", "author_id": "2876410925", "edit_history_tweet_ids": ["1205061987442532353"], "id": "1205061987442532353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/6stUyeBIyU", "expanded_url": "https://youtu.be/LiMnYgQiIxM", "display_url": "youtu.be/LiMnYgQiIxM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=LiMnYgQiIxM&feature=youtu.be"}]}}], "includes": {"users": [{"id": "739161697", "verified": false, "name": "Italo Goldoni", "username": "ItaloGoldoni", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 45, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}}, {"id": "1096235264", "verified": false, "name": "LucianoBarraCaraccio", "username": "LucianoBarraCar", "public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}}, {"id": "987412236737146880", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "SUBVERSIVA \u26a2", "username": "MegSubversiva", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 412, "tweet_count": 4077, "listed_count": 0}}, {"id": "887428120260825092", "verified": false, "name": "- Virginiana \u2661", "username": "JoyceMartins198", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 491, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}}, {"id": "445705664", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "Marisa Jordana", "username": "MarisaJordana", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2250, "tweet_count": 77495, "listed_count": 5}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288956, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "46995168", "location": "Alcoba\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "Emi Larah Rauzi \ud83c\udf77\ud83d\uddff", "username": "TheodoroFlavyne", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1036, "tweet_count": 150481, "listed_count": 11}}, {"id": "1126590717596438528", "location": "en tu cora ", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83d\udd77", "username": "_lomejordetutw", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 247, "tweet_count": 5195, "listed_count": 0}}, {"id": "396889803", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Juan", "username": "juanferk11", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 374, "tweet_count": 12572, "listed_count": 0}}, {"id": "1959708451", "verified": false, "name": "Jessyca da Casa de El", "username": "jssycadelima", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1497, "tweet_count": 26625, "listed_count": 8}}, {"id": "714274743868907520", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Cansado", "username": "dizrique", "public_metrics": {"followers_count": 21879, "following_count": 820, "tweet_count": 87585, "listed_count": 12}}, {"id": "2919040278", "verified": false, "name": "Cesar Ramirez", "username": "sexorini", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 4495, "listed_count": 2}}, {"id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970570, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}}, {"id": "2828376845", "verified": false, "name": "muela gaitan", "username": "di992009", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 350, "tweet_count": 40122, "listed_count": 4}}, {"id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": true, "name": "Revista ISTO\u00c9", "username": "RevistaISTOE", "public_metrics": {"followers_count": 1920190, "following_count": 425, "tweet_count": 152504, "listed_count": 4783}}, {"id": "945713886778490880", "location": "Ex Hip\u00f3dromo de Peralvillo, Cu", "verified": false, "name": "Roby", "username": "huevotekinder", "public_metrics": {"followers_count": 5506, "following_count": 6192, "tweet_count": 75848, "listed_count": 0}}, {"id": "1152755955676909568", "verified": false, "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "username": "ApostolManotas", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}}, {"id": "995133304268578816", "location": "Barra do Bugres", "verified": false, "name": "@tvdopovonews", "username": "tvdopovonews", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 93, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}}, {"id": "119077737", "location": "mexico df", "verified": false, "name": "Daniel Moreno", "username": "docto9", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1915, "tweet_count": 16828, "listed_count": 1}}, {"id": "3078213564", "verified": false, "name": "nfm", "username": "mnerea_", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 135, "tweet_count": 5625, "listed_count": 1}}, {"id": "1119190474525421568", "verified": false, "name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"id": "2287738897", "verified": false, "name": "Carlos Sosa", "username": "SosaCarlosEn", "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 4974, "tweet_count": 28701, "listed_count": 4}}, {"id": "891660761034084354", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "aninha", "username": "mortais_anna", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 246, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}}, {"id": "101334996", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "may", "username": "mayarakatiele", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 322, "tweet_count": 64113, "listed_count": 1}}, {"id": "1171158455299821568", "location": "Out and about ", "verified": false, "name": "Principe Charmoso", "username": "ttdmarcialito", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 387, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}}, {"id": "1083404535538872321", "location": "CURITIBA PR", "verified": false, "name": "LAVA JATO, EU APOIO", "username": "Lavajato2019", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 16, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}}, {"id": "45447020", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "xico s\u00e1", "username": "xicosa", "public_metrics": {"followers_count": 1705674, "following_count": 15490, "tweet_count": 144775, "listed_count": 2493}}, {"id": "710612986952454144", "location": "del norte del pais", "verified": false, "name": "Ramon Montelongo", "username": "ummmontiii", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2075, "tweet_count": 39296, "listed_count": 0}}, {"id": "1977518586", "location": "#CUU Norte de Mexico", "verified": false, "name": "emilio chihuahua", "username": "hombre_chih2", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 897, "tweet_count": 22595, "listed_count": 2}}, {"id": "52774908", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Maciel", "username": "diasmaciel", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 276, "tweet_count": 7808, "listed_count": 2}}, {"id": "154304947", "location": "Cidade de Pedro", "verified": false, "name": "Sorriso com ISBN do Insano", "username": "sorrisodoinsano", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 337, "tweet_count": 52397, "listed_count": 6}}, {"id": "194329367", "verified": false, "name": "Victor \ud83c\udf80", "username": "vicnect", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 330, "tweet_count": 12065, "listed_count": 1}}, {"id": "812579027668111360", "location": "Pensar Sin Permiso", "verified": false, "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "username": "gramuag21", "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 4223, "tweet_count": 178138, "listed_count": 18}}, {"id": "151600643", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriela Ogrisio", "username": "gaabiogrisio", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 424, "tweet_count": 38864, "listed_count": 6}}, {"id": "77021119", "verified": false, "name": "Angel Vega", "username": "angst77", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 2254, "tweet_count": 44468, "listed_count": 1}}, {"id": "1202676793385332736", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Aron Cloutier", "username": "AronCloutier", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}}, {"id": "15648827", "location": "Spain", "verified": true, "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}}, {"id": "285204230", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Jim Stark #xenoshenlong\ud83d\udc09", "username": "Capi_Usopp", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1572, "tweet_count": 205447, "listed_count": 12}}, {"id": "983642710631501824", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "14Milimetros", "username": "14Milimetros", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}}, {"id": "389661106", "location": "Colombia.", "verified": false, "name": "Amiga Imaginaria", "username": "Amiga_Imagine", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1958, "tweet_count": 22217, "listed_count": 3}}, {"id": "1202044288982540288", "verified": false, "name": "Victor", "username": "Victor33225235", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1306, "tweet_count": 3146, "listed_count": 1}}, {"id": "2931705747", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel Abad\u00eda", "username": "maabadiag", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1933, "tweet_count": 73886, "listed_count": 3}}, {"id": "304533168", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Lourdes Diaz Arteaga", "username": "luludiazarteaga", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 3168, "tweet_count": 159926, "listed_count": 16}}, {"id": "1150235357004390402", "verified": false, "name": "Martha Escobedo", "username": "MarthaE97971952", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 235, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"id": "347459056", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Adriana", "username": "fixasttyles", "public_metrics": {"followers_count": 29890, "following_count": 3101, "tweet_count": 110187, "listed_count": 53}}, {"id": "800771430132523008", "verified": false, "name": "LUIZ CTBA \u2696\u24c2\ufe0f", "username": "LuizctbaII", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 86, "tweet_count": 115880, "listed_count": 0}}, {"id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim", "public_metrics": {"followers_count": 534494, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1109}}, {"id": "276778880", "location": "Futrono, Chile", "verified": false, "name": "RaulSalinasB", "username": "SalinasRaul", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 2818, "tweet_count": 139604, "listed_count": 18}}, {"id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"id": "32425365", "location": "Madison, WI ", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeJoshy \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JoshyCastillo", "public_metrics": {"followers_count": 6848, "following_count": 1599, "tweet_count": 54588, "listed_count": 56}}, {"id": "2218121245", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "username": "BOLETINECOLOGI", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}}, {"id": "1142588844577120256", "verified": false, "name": "nat", "username": "natdiasss", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 99, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}}, {"id": "760937521", "verified": false, "name": "Carlos Rivero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CarlosArturoRi6", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1264, "tweet_count": 23594, "listed_count": 0}}, {"id": "2816826598", "location": "madrid (she/her)", "verified": false, "name": "sandra powers\ud83e\udd20", "username": "xxjaureguiES", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 995, "tweet_count": 223849, "listed_count": 27}}, {"id": "45623259", "location": "capital de Francoland", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 El nombre no puede estar en blanco", "username": "evinhas", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4076, "tweet_count": 73164, "listed_count": 81}}, {"id": "22363502", "location": "Mexico City", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Carral C.", "username": "joaquin_carral", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 4994, "tweet_count": 49777, "listed_count": 10}}, {"id": "940655504392622081", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "verified": false, "name": "Tata", "username": "ThaiimyChaves", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 411, "tweet_count": 40315, "listed_count": 0}}, {"id": "325226756", "verified": false, "name": "fotoMG", "username": "newtron40", "public_metrics": {"followers_count": 11659, "following_count": 10563, "tweet_count": 31953, "listed_count": 1}}, {"id": "1168641701189246977", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Matheus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "teteuvx", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 299, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}}, {"id": "256192563", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Gise", "username": "La_Huenchula", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 484, "tweet_count": 22123, "listed_count": 5}}, {"id": "1122728240", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "username": "CristobalYessen", "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}}, {"id": "935633908145717248", "location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "name": "sanTRIste", "username": "tha_movio", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 604, "tweet_count": 72801, "listed_count": 4}}, {"id": "3028893112", "verified": false, "name": "Matheus", "username": "sfcmatheus_", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 684, "tweet_count": 47827, "listed_count": 0}}, {"id": "1191869375193767936", "location": "Oz", "verified": false, "name": "Milk Shakespeare de Dracarys", "username": "AndreaIshitar", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 576, "tweet_count": 20748, "listed_count": 1}}, {"id": "1042775768420544512", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "dudu \ud83d\udc89", "username": "EduFPF", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 435, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"id": "70310900", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "iago\ud83c\udf39\ud83d\ude801\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "iagotta", "public_metrics": {"followers_count": 5406, "following_count": 3722, "tweet_count": 160283, "listed_count": 118}}, {"id": "67526754", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "JO\u00c3O VINICIUS", "username": "jviniciusj", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 61, "tweet_count": 7097, "listed_count": 0}}, {"id": "1200407869436416003", "verified": false, "name": "Fany GH", "username": "estefanygohe", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 242, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}}, {"id": "543617465", "location": "The world", "verified": false, "name": "Maria", "username": "Isa_Wall_", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 654, "tweet_count": 47149, "listed_count": 9}}, {"id": "127210285", "location": "La Fine del Mondo", "verified": false, "name": "raizti \ud83d\udc1f", "username": "raizti", "public_metrics": {"followers_count": 6477, "following_count": 2076, "tweet_count": 40797, "listed_count": 23}}, {"id": "317679514", "location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione estero", "username": "infoitestero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"id": "2905616141", "verified": false, "name": "Mov. PRI.Mx C\u00e1rdenas", "username": "MovPriMx_Card", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 41, "tweet_count": 32201, "listed_count": 3}}, {"id": "2537803918", "verified": false, "name": "Hortensia Speciosa", "username": "HSpeciosa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 196, "tweet_count": 23919, "listed_count": 0}}, {"id": "23615081", "location": "Italy, HQ", "verified": true, "name": "EMERGENCY", "username": "emergency_ong", "public_metrics": {"followers_count": 663118, "following_count": 5199, "tweet_count": 16148, "listed_count": 2066}}, {"id": "2282000010", "location": "En la luna", "verified": false, "name": "Sara A7X", "username": "SecretosdeSara", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 613, "tweet_count": 30118, "listed_count": 20}}, {"id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203464, "listed_count": 329}}, {"id": "723092582", "location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "La\u00eds", "username": "NaisCrf", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 962, "tweet_count": 34274, "listed_count": 0}}, {"id": "291812965", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Diego Cuevas Galvis", "username": "dcuevasg", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2127, "tweet_count": 28120, "listed_count": 17}}, {"id": "813540198286036992", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "verified": false, "name": "Su", "username": "susuizabella", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 434, "tweet_count": 18566, "listed_count": 0}}, {"id": "47398478", "verified": false, "name": "Paolo Conforto", "username": "tablerider", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 762, "tweet_count": 125248, "listed_count": 95}}, {"id": "3320876492", "location": "Mundo de Crisis", "verified": false, "name": "Crisis on my own", "username": "CrisisOficial", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 43, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}}, {"id": "150324265", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Manuel Alamilla \uea00", "username": "manuel_alamilla", "public_metrics": {"followers_count": 43505, "following_count": 37744, "tweet_count": 64712, "listed_count": 19}}, {"id": "1204155938707529728", "verified": false, "name": "anajuliaperfeita", "username": "KoreiaU", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"id": "212370048", "verified": false, "name": "SERGE LUNA", "username": "SERGILUNA", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 131, "tweet_count": 7129, "listed_count": 1}}, {"id": "252579104", "location": "Monter\u00eda C\u00f3rdoba Colombia", "verified": false, "name": "Isaac", "username": "HynsajMusica", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 76, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}}, {"id": "1198299680532303874", "verified": false, "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "username": "Megustaeldepor3", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}}, {"id": "707675713588092929", "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "irenita\ud83e\uddf8", "username": "irenneemarquez", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 342, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}}, {"id": "517858666", "location": "Euskal Herria", "verified": false, "name": "Spooky ander\ud83d\udc04\ud83c\udf83", "username": "Vaca__99", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 1003, "tweet_count": 136533, "listed_count": 18}}, {"id": "1066865979148378114", "verified": false, "name": "1000ena", "username": "milenalouro1", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 172, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}}, {"id": "1119386865826717697", "verified": false, "name": "maria clara", "username": "mariacbcs", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 315, "tweet_count": 8898, "listed_count": 0}}, {"id": "889591711969804289", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Clara Kido", "username": "ClaraKido", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 420, "tweet_count": 4025, "listed_count": 5}}, {"id": "3111442894", "verified": false, "name": "Aurora Burgos", "username": "eugeniamass57", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260054, "listed_count": 3}}, {"id": "1174017479645040640", "location": "Maracana\u00fa, Cear\u00e1", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s Lima", "username": "eumoisesflima", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 276, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}}, {"id": "886399056729300992", "verified": false, "name": "THEJ03L", "username": "TheJ03L", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 208, "tweet_count": 9801, "listed_count": 0}}, {"id": "1104810923146035200", "verified": false, "name": "Leo", "username": "marine_meford", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 130, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}}, {"id": "3050714991", "location": "San Justo, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Gonza Orellana", "username": "gonzaorellana87", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2153, "tweet_count": 11998, "listed_count": 0}}, {"id": "937575277", "location": "Azuaga", "verified": false, "name": "MiRinc\u00f3n de Biolog\u00eda", "username": "RinconBiologia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1, "tweet_count": 71953, "listed_count": 27}}, {"id": "854014250", "location": "Rep\u00fablica de Fif\u00eddonia", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd9e \ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "AngyNeBa", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 620, "tweet_count": 14966, "listed_count": 1}}, {"id": "1026888346830860289", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "Navarro goes to UnB \ud83c\udf93", "username": "FelipeNav1", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1242, "tweet_count": 32510, "listed_count": 0}}, {"id": "114725031", "location": "ex-Tokyo, Japan / Atual RJ", "verified": false, "name": "#Coelho no Jap\u00e3o \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc7e\u26e9 - UP Podcast", "username": "rodrigocoelhoc", "public_metrics": {"followers_count": 40024, "following_count": 1883, "tweet_count": 72154, "listed_count": 101}}, {"id": "951893928080494595", "verified": false, "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43", "username": "AleatoriaLucy", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77655, "listed_count": 0}}, {"id": "3972292813", "location": "donde haya wifi", "verified": false, "name": "Siempre 19 de Abril\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc99", "username": "soyazulyblanco_", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 696, "tweet_count": 20312, "listed_count": 3}}, {"id": "178861552", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "Dora Arg\u00fcello", "username": "FlacaExplosiva", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}}, {"id": "4344480796", "location": "she/they 24", "verified": false, "name": "barbie", "username": "lgbtnicknelson", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 717, "tweet_count": 31481, "listed_count": 17}}, {"id": "459489950", "verified": false, "name": "CINEMA 505", "username": "CINEMA505", "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}}, {"id": "1201831164455145472", "verified": false, "name": "L\u00f4ra", "username": "Leticiangelim05", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 142, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}}, {"id": "299667930", "location": "Cuernavaca, Morelos", "verified": false, "name": "Moises Rubio M", "username": "MrMayret", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2292, "tweet_count": 64705, "listed_count": 2}}, {"id": "892178858304208896", "location": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e\u2019\ud835\udc60 \ud835\ude29\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61", "verified": false, "name": "mimi \u2665\ufe0e\u02c0 blackpink petista", "username": "pokpakiz", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 141, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}}, {"id": "251666876", "location": "SADIFORNIA", "verified": false, "name": "\u2772 SADTARIANO \u2773", "username": "GAR6Z", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 519, "tweet_count": 39081, "listed_count": 1}}, {"id": "2389420810", "verified": false, "name": ".", "username": "_niccarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 356, "tweet_count": 52661, "listed_count": 0}}, {"id": "1030893566091046913", "verified": false, "name": "ElPortal24", "username": "ElPortal24", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}}, {"id": "53742521", "verified": false, "name": "Shift+Supr#\ufe0f\u20e3ASNLO", "username": "ItsBaldeonidas", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 3917, "tweet_count": 25952, "listed_count": 3}}, {"id": "1045413120", "verified": false, "name": "Giacomo Cerrai", "username": "GCerrai", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 185, "tweet_count": 13622, "listed_count": 10}}, {"id": "520917484", "location": "Fifilandia", "verified": false, "name": "Elias Farah\u00ae\ufe0f", "username": "Eliasfarah3", "public_metrics": {"followers_count": 7375, "following_count": 7868, "tweet_count": 16944, "listed_count": 9}}, {"id": "3492479789", "verified": false, "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "username": "NoticiasVeApp", "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091344, "listed_count": 79}}, {"id": "604103022", "location": "Venezuela. 9/6/2012 - 8.55pm", "verified": false, "name": "Radio Twetter", "username": "Radiotwetter", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 418, "tweet_count": 72582, "listed_count": 12}}, {"id": "1115725292583014400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Juliana Giardina \ud83c\udf39", "username": "jubs_gn", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 166, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}}, {"id": "222295580", "location": "Terra da Garoa", "verified": false, "name": "Confeitemo", "username": "_lonelys0ul", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 786, "tweet_count": 150611, "listed_count": 51}}, {"id": "124054711", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Edgar Torres Reynoso", "username": "etorres_reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 9419, "following_count": 1893, "tweet_count": 27470, "listed_count": 0}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "900785175885471744", "location": "Vila Nova 013 \ud83c\udfd6\ufe0f", "verified": false, "name": "Almeida", "username": "lucassfc15", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 140, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}}, {"id": "140214024", "verified": false, "name": "Ser\u00e1 \u270c", "username": "mlkserazinho", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1227, "tweet_count": 104992, "listed_count": 2}}, {"id": "35805156", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "SAM", "username": "saul_bautista", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 536, "tweet_count": 35562, "listed_count": 2}}, {"id": "58983625", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Kike Skywalker \ud83d\ude0e", "username": "kike_skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1866, "tweet_count": 28786, "listed_count": 4}}, {"id": "1152928217797468162", "location": "Salamanca", "verified": false, "name": "Luis@bully. \ud83d\udc9a", "username": "Luisbully1", "public_metrics": {"followers_count": 4810, "following_count": 3914, "tweet_count": 65536, "listed_count": 0}}, {"id": "1105176813213548544", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Juliano Lu\u00eds", "username": "ZzLutyzZ", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 580, "tweet_count": 5247, "listed_count": 0}}, {"id": "309612124", "verified": false, "name": "David AB", "username": "D_ArraZ", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 4111, "tweet_count": 200398, "listed_count": 41}}, {"id": "1124494392327331840", "verified": false, "name": "sophia", "username": "nps_sophia", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 312, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}}, {"id": "20517508", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Marcelo Pontes", "username": "MarceloPontes", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 336, "tweet_count": 45921, "listed_count": 9}}, {"id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"id": "827199467304673280", "verified": false, "name": "Andrea", "username": "capand69", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 712, "tweet_count": 182863, "listed_count": 0}}, {"id": "2918418388", "verified": false, "name": "Ro", "username": "mrat24", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 260, "tweet_count": 50348, "listed_count": 0}}, {"id": "1051145513553338369", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "\u0394ldo\u30c4", "username": "AldoSterona01", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 77, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}}, {"id": "274541752", "location": "Breda, Catalunya", "verified": false, "name": "akabadGUAL", "username": "uri_iokese", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 399, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}}, {"id": "348077320", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Unatxi Kamala \ud83d\udd2a", "username": "dvidct", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 723, "tweet_count": 44898, "listed_count": 0}}, {"id": "9231922", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Javier Licea", "username": "jlicea", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 5000, "tweet_count": 198971, "listed_count": 51}}, {"id": "1185758659252572160", "verified": false, "name": "Yoopino", "username": "Yoopino33145499", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 12, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}}, {"id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}}, {"id": "716465664", "location": "Mexico D.F.", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd9e \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd9e", "username": "Jimmybathory", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 410, "tweet_count": 92952, "listed_count": 3}}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}}, {"id": "1060580143695941632", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ricardo lopez O.", "username": "ricardolopezO2", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1090, "tweet_count": 36671, "listed_count": 1}}, {"id": "139901936", "location": "Somewhere in the universe", "verified": false, "name": "Francisco de la Vega", "username": "PanchodlaVega", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 969, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}}, {"id": "112005594", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Jose Toro Hardy", "username": "josetorohardy", "public_metrics": {"followers_count": 667749, "following_count": 698, "tweet_count": 48477, "listed_count": 1294}}, {"id": "1112116230268350464", "verified": false, "name": "lucas #hotd", "username": "kylekestis", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44071, "listed_count": 8}}, {"id": "3167201483", "verified": false, "name": "catia", "username": "catiaduarte_13", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 380, "tweet_count": 128100, "listed_count": 0}}, {"id": "428877000", "location": "todos los posibles estados.", "verified": false, "name": "Raquel \ud83d\udda4", "username": "ramabuena", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 462, "tweet_count": 22247, "listed_count": 8}}, {"id": "574624393", "location": "Hermosillo, Mexico", "verified": false, "name": "Oscar Romo Salazar", "username": "ChapoRomo", "public_metrics": {"followers_count": 18745, "following_count": 967, "tweet_count": 148937, "listed_count": 83}}, {"id": "1689955507", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Macq\u24caiavelo", "username": "MACqUiavelo", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1498, "tweet_count": 100758, "listed_count": 9}}, {"id": "79124132", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "verified": false, "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "username": "elhigadodmarita", "public_metrics": {"followers_count": 115600, "following_count": 1104, "tweet_count": 107688, "listed_count": 341}}, {"id": "157035562", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PepeShuy", "username": "pepeshuy", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1127, "tweet_count": 63326, "listed_count": 1}}, {"id": "756144140715339776", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdDENUNCIAGOB\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "DENUNCIATUGOB", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 4966, "tweet_count": 14979, "listed_count": 36}}, {"id": "1599868909", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Carlos Caballero", "username": "CarlosC63166204", "public_metrics": {"followers_count": 5866, "following_count": 5995, "tweet_count": 10575, "listed_count": 13}}, {"id": "4151958083", "verified": false, "name": "Alberto Rodr\u00edguez", "username": "AlRodriguezGar", "public_metrics": {"followers_count": 10143, "following_count": 1699, "tweet_count": 23390, "listed_count": 105}}, {"id": "1200733788390735872", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7b", "username": "Siqueirafrancs", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 77, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}}, {"id": "1161378566224973824", "verified": false, "name": "Luluzinha", "username": "lucianasdias2", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 231, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"id": "932425233566445569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil campinas ", "verified": false, "name": "isa #dia2\u00e922 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "duarteIsinha", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 674, "tweet_count": 18302, "listed_count": 0}}, {"id": "172599900", "location": "santiago", "verified": false, "name": "marilyn vasquez", "username": "pajon28", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 265, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}}, {"id": "17549677", "verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 10474395, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"id": "1067411136725815296", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Rafael Urosa Alcal\u00e1", "username": "rafaelurosaalca", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 3381, "tweet_count": 26275, "listed_count": 1}}, {"id": "1072871579678208007", "location": "Sintra, Portugal", "verified": false, "name": "que tistreza", "username": "iscode002", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 64, "tweet_count": 15988, "listed_count": 1}}, {"id": "1018568926513381376", "verified": false, "name": "Olaya V", "username": "OlayaV1", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 2009, "tweet_count": 30870, "listed_count": 0}}, {"id": "897133974287470592", "verified": false, "name": "R Islas", "username": "RIslas7", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 288, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}}, {"id": "2399713517", "location": "PATRIAGRANDE ", "verified": false, "name": "Mariano Porras", "username": "marianoelprole", "public_metrics": {"followers_count": 8856, "following_count": 4766, "tweet_count": 321599, "listed_count": 17}}, {"id": "141940558", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "username": "dpiloncita", "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419521, "listed_count": 248}}, {"id": "890610950", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Multalia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Multalia", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1398, "tweet_count": 11040, "listed_count": 8}}, {"id": "726000954", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "MigueLOKON", "username": "miguelokon", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 690, "tweet_count": 8144, "listed_count": 10}}, {"id": "1059212943311728640", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "bb $ \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "ybarbara_", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 177, "tweet_count": 9757, "listed_count": 0}}, {"id": "1196649092446924800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Eduarda Diniz", "username": "ddiniz18", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"id": "242010147", "location": "Fortaleza", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o", "username": "ClaudiaSLeitao", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2499, "tweet_count": 36800, "listed_count": 33}}, {"id": "1482852222", "verified": false, "name": "Quiskillosa", "username": "quiskillosa", "public_metrics": {"followers_count": 34281, "following_count": 10723, "tweet_count": 414333, "listed_count": 48}}, {"id": "2922056835", "verified": false, "name": "Daniel 5-25", "username": "justo_jo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 225, "tweet_count": 11630, "listed_count": 0}}, {"id": "145414175", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Manoantonio_2", "username": "manoantonio_2", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 2814, "tweet_count": 48585, "listed_count": 6}}, {"id": "398868703", "location": "Mexico D.F.", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Rosales F.", "username": "jrosalesf691", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 268, "tweet_count": 4044, "listed_count": 1}}, {"id": "2245991838", "verified": false, "name": "Eli", "username": "elisaclark14", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 316, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}}, {"id": "119188450", "location": "Elortondo", "verified": false, "name": "Milena", "username": "MileeGudino", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 872, "tweet_count": 15559, "listed_count": 0}}, {"id": "1078320089978601474", "verified": false, "name": "LorenSkaglia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "JuanDomingoFF", "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 4273, "tweet_count": 6871, "listed_count": 4}}, {"id": "265355375", "location": "San Isidro (BUE)", "verified": false, "name": "Carly.", "username": "Carlanun", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 314, "tweet_count": 476666, "listed_count": 335}}, {"id": "65510475", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": false, "name": "Roberto Noble .\u00b7.", "username": "RobertoNobleL", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 4999, "tweet_count": 72473, "listed_count": 2}}, {"id": "3236737138", "location": "Trevamata - Terra M\u00e9dia", "verified": false, "name": "Quingoht\u00e4r \ud83d\udee1\ufe0f", "username": "higorslva_", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1136, "tweet_count": 14193, "listed_count": 0}}, {"id": "1134452365568794624", "verified": false, "name": "Ricardo \uf8ff Fif\u00edmexica.", "username": "UrielSantosMat1", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 30, "tweet_count": 116599, "listed_count": 3}}, {"id": "150308269", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Blanch MM", "username": "BlancaMedinaM", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 482, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}}, {"id": "1010082127", "verified": false, "name": "Bedex", "username": "bedex14", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 160, "tweet_count": 6174, "listed_count": 2}}, {"id": "1024040260521664514", "verified": false, "name": "Cinemelodic", "username": "Cinemelodic", "public_metrics": {"followers_count": 28221, "following_count": 542, "tweet_count": 141308, "listed_count": 177}}, {"id": "1392814724", "location": "Av. Acueducto #1439 int. 2", "verified": false, "name": "Alejandro Hernandez", "username": "ahernandezg85", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 338, "tweet_count": 24153, "listed_count": 18}}, {"id": "442643636", "location": "c/ del escepticismo. Dr\u00e1stica", "verified": false, "name": "Wartful", "username": "wartful", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 233, "tweet_count": 75764, "listed_count": 4}}, {"id": "586589758", "verified": false, "name": "Irene", "username": "visionactual_es", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 0, "tweet_count": 143012, "listed_count": 83}}, {"id": "62268885", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "verified": false, "name": "Almudena Berzosa \ud83e\uddc0", "username": "A_Berzosa", "public_metrics": {"followers_count": 9412, "following_count": 3125, "tweet_count": 32632, "listed_count": 49}}, {"id": "888258595", "location": "Macondo", "verified": false, "name": "\ud83d\uded1Lady Sticker\ud83d\udc1d\ud83d\udc51\ud83d\uded1", "username": "LALORELAINS", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 686, "tweet_count": 33338, "listed_count": 6}}, {"id": "267931084", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udd2b\ud83d\udc19Ultra Theus", "username": "JacksonTheus_", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2151, "tweet_count": 34735, "listed_count": 6}}, {"id": "2813731105", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Diego Leonardo ~", "username": "CANALDIGPLAY", "public_metrics": {"followers_count": 16580, "following_count": 735, "tweet_count": 30566, "listed_count": 76}}, {"id": "404615050", "location": "M\u00e8xico", "verified": false, "name": "gusano666", "username": "gusano666", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1124, "tweet_count": 38632, "listed_count": 4}}, {"id": "507704834", "verified": false, "name": "exitosiempre01", "username": "exito_siempre", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1165, "tweet_count": 89525, "listed_count": 5}}, {"id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}}, {"id": "767207233016868864", "verified": false, "name": "mclovin", "username": "maciascarrr", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 110, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}}, {"id": "102889798", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Victoria Ruffles \u2728", "username": "TheVecta", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 287, "tweet_count": 13875, "listed_count": 2}}, {"id": "279654413", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "El Clarinete Ags", "username": "El_Clarinete", "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 2061, "tweet_count": 631563, "listed_count": 285}}, {"id": "362124783", "verified": false, "name": "GloRia", "username": "gm_ache", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2220, "tweet_count": 33350, "listed_count": 11}}, {"id": "896038494", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Moreno", "username": "MorenoG_Agustin", "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}}, {"id": "14075803", "location": "Topeka, KS", "verified": false, "name": "Trench Reynolds", "username": "trenchreynolds", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 485, "tweet_count": 23409, "listed_count": 31}}, {"id": "329488297", "verified": false, "name": "taina claudio", "username": "tnct9620", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 61, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"id": "1078226422311858181", "verified": false, "name": "Carlos Fern\u00e1ndez", "username": "CarlosF66089689", "public_metrics": {"followers_count": 17633, "following_count": 17874, "tweet_count": 23430, "listed_count": 16}}, {"id": "121385551", "verified": true, "name": "Europa Press", "username": "europapress", "public_metrics": {"followers_count": 1522660, "following_count": 1323, "tweet_count": 522690, "listed_count": 15770}}, {"id": "1157753080257097728", "location": "C\u00e1ssia, Brasil", "verified": false, "name": "ana clara", "username": "AnaClar76240034", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 146, "tweet_count": 2012, "listed_count": 1}}, {"id": "1104749561313153026", "verified": false, "name": "@tremer", "username": "tremer15", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 6805, "tweet_count": 68468, "listed_count": 1}}, {"id": "751525747", "verified": false, "name": "Elbya Sandiz", "username": "elbyaSanDiz", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1570, "tweet_count": 54575, "listed_count": 1}}, {"id": "3020792698", "verified": false, "name": "Sergio", "username": "_sergioXXI", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 641, "tweet_count": 14763, "listed_count": 2}}, {"id": "707260477", "verified": false, "name": "Carpe Diem.", "username": "jyr06jps", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2173, "tweet_count": 1854, "listed_count": 5}}, {"id": "155629354", "location": "570 Tenth Avenue At, W 42nd St", "verified": true, "name": "John Squire", "username": "JuanfraEscudero", "public_metrics": {"followers_count": 396754, "following_count": 177524, "tweet_count": 165435, "listed_count": 1946}}, {"id": "518024949", "verified": false, "name": "Omnireborn", "username": "omnireborn", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 290, "tweet_count": 92623, "listed_count": 12}}, {"id": "779291490", "location": "Lagos y Volcanes", "verified": false, "name": "Octavia\ud83c\udf19", "username": "la_chicho_", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 387, "tweet_count": 29744, "listed_count": 4}}, {"id": "923679757", "location": "Asturias / Vizcaya", "verified": false, "name": "Jorge Urreta", "username": "UrretaJorge", "public_metrics": {"followers_count": 12427, "following_count": 13217, "tweet_count": 355536, "listed_count": 163}}, {"id": "974056183", "location": "Santos (SP)", "verified": false, "name": "#Santaportal", "username": "Santaportal1", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 564, "tweet_count": 68547, "listed_count": 20}}, {"id": "956711262074953728", "verified": false, "name": "Juan Pablo", "username": "JP_Infante1975", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1620, "tweet_count": 7984, "listed_count": 0}}, {"id": "2240141902", "location": "Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "ricardo lopez", "username": "vonlop75", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 530, "tweet_count": 5751, "listed_count": 1}}, {"id": "333011603", "location": "Barcelona, PPCC", "verified": false, "name": "Joan Vila i Boix", "username": "jvilaboix", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2061, "tweet_count": 45122, "listed_count": 24}}, {"id": "242490395", "verified": false, "name": "Alan!", "username": "SuunCalva", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 128, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}}, {"id": "303255905", "location": "Cochabamaba, Bolivia", "verified": false, "name": "Yan Castro", "username": "ygcastr", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 612, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}}, {"id": "1203839005269405697", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc29 Nat", "username": "Ilu_nats", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 214, "tweet_count": 14094, "listed_count": 0}}, {"id": "1011055614489956352", "verified": false, "name": "Aninhaaa", "username": "sccpaninhaaa", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 182, "tweet_count": 9056, "listed_count": 0}}, {"id": "82448008", "location": "Carretera mty-sal ", "verified": false, "name": "\ud835\ude78\ud835\ude9f\ud83d\udda4", "username": "highway_girl", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 262, "tweet_count": 125168, "listed_count": 28}}, {"id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374525, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}}, {"id": "857216235087552512", "verified": false, "name": "Editando Infobae", "username": "ib_diff", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 6, "tweet_count": 214397, "listed_count": 11}}, {"id": "973905251173568513", "location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "A_filal", "username": "a_filal", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 183, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}}, {"id": "1158453639595401216", "location": "Mordor.", "verified": false, "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "username": "MikeWella", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}}, {"id": "1671045606", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ADO GAZCA \u2122", "username": "ado_yeroda", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 394, "tweet_count": 28645, "listed_count": 1}}, {"id": "1111671941054763008", "verified": false, "name": "Juan Fernandez Torres", "username": "JuanFer32441128", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 26, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}}, {"id": "4288249762", "verified": false, "name": "\ud83d\udc19 Pulpo \ud83d\udc0d", "username": "JBruq", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 769, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}}, {"id": "821582810951647236", "location": "City of Shoes", "verified": false, "name": "sommelier de terror", "username": "aarribalaluna", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 869, "tweet_count": 24001, "listed_count": 0}}, {"id": "774682688133406722", "verified": false, "name": "phantom of opera", "username": "cheanderella", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 3543, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}}, {"id": "3323344617", "location": "Beta's heart", "verified": false, "name": "Babi's birthday| gado da beta\ud83c\udf19\ud83d\udc3a", "username": "docedellu", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 755, "tweet_count": 94726, "listed_count": 18}}, {"id": "3021258574", "location": "\u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2 - Greece", "verified": false, "name": "Total", "username": "s_total_s2", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 1975, "tweet_count": 1006697, "listed_count": 87}}, {"id": "1150268635979665408", "verified": false, "name": "Max", "username": "Madih70482073", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 32, "tweet_count": 12208, "listed_count": 0}}, {"id": "1114779931177672704", "verified": false, "name": "Blacky", "username": "Blacky11667762", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}}, {"id": "234088034", "location": "#CDMX", "verified": false, "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ElInformanteMX", "public_metrics": {"followers_count": 252239, "following_count": 221025, "tweet_count": 307494, "listed_count": 1063}}, {"id": "1198664268", "verified": false, "name": "sofia(!!!)", "username": "sofs666", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 161, "tweet_count": 80456, "listed_count": 3}}, {"id": "892136874780745728", "verified": false, "name": "Thrones Facts | House of the Dragon \ud83d\udc09", "username": "Thrones_Facts", "public_metrics": {"followers_count": 290861, "following_count": 55, "tweet_count": 5030, "listed_count": 487}}, {"id": "3972483809", "verified": false, "name": "Sebb", "username": "Sebbyfowl", "public_metrics": {"followers_count": 26487, "following_count": 200, "tweet_count": 5780, "listed_count": 48}}, {"id": "3187802027", "verified": false, "name": "mon", "username": "chomon79", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 214, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}}, {"id": "1159056649774096384", "verified": false, "name": "Jorge martinez", "username": "djfurlan", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 151, "tweet_count": 9928, "listed_count": 4}}, {"id": "1325302824", "location": "Reino Unido", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n AP (\u8d6b\u5c14\u66fc)", "username": "Hipergerman", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 4745, "tweet_count": 164394, "listed_count": 22}}, {"id": "896458880", "location": "The Moon", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3bMatsuri\ud83d\udc3b \ud83c\udf10", "username": "OfficialMatsuri", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 4967, "tweet_count": 23532, "listed_count": 10}}, {"id": "503478901", "location": "Parc Natural de Ponent, Palma", "verified": false, "name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude7f\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9c \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf3f", "username": "joanpratsmari", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1663, "tweet_count": 24369, "listed_count": 1}}, {"id": "137354094", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ultima Hora Mallorca", "username": "UHmallorca", "public_metrics": {"followers_count": 100136, "following_count": 1344, "tweet_count": 273988, "listed_count": 997}}, {"id": "3964851203", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Conlacomidanosejuega", "username": "alemo781", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}}, {"id": "756446502852190208", "location": "Vallekas, Madrid", "verified": true, "name": "H\u00e9ctor Tejero - \u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf3e #HopePrevails", "username": "htejero_", "public_metrics": {"followers_count": 16901, "following_count": 3902, "tweet_count": 27215, "listed_count": 173}}, {"id": "795346024680325120", "verified": false, "name": "S\u00e9jo", "username": "jri1963", "public_metrics": {"followers_count": 7346, "following_count": 7368, "tweet_count": 26889, "listed_count": 6}}, {"id": "1065304987624980481", "verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SiempreSoyEsa", "public_metrics": {"followers_count": 5945, "following_count": 5507, "tweet_count": 37807, "listed_count": 0}}, {"id": "4840160591", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabrielle Aguiar", "username": "gabigabioficial", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 59, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"id": "793624030477709312", "location": "lugar nenhum", "verified": false, "name": "Carol", "username": "CarolinaSgui_", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 90, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}}, {"id": "1164108576539009025", "verified": false, "name": "Pedro Pacheco", "username": "PedroPa00281835", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"id": "10637792", "location": "Estrat\u00f3sfera ", "verified": true, "name": "\ud83c\udf0bPatricio Valderrama", "username": "patriciov", "public_metrics": {"followers_count": 47159, "following_count": 912, "tweet_count": 27250, "listed_count": 184}}, {"id": "1330283250", "location": "Brasil, RS", "verified": false, "name": "a loca por s\u00e9ries", "username": "mandisborstmann", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 835, "tweet_count": 60380, "listed_count": 0}}, {"id": "1092076809003454465", "verified": false, "name": "Max", "username": "Max61754146", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 784, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}}, {"id": "980916052841451520", "verified": false, "name": "\u00a3mma Miranda Garc\u00eda\ud83c\udf38", "username": "EmmaMirandaGar2", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 90, "tweet_count": 158125, "listed_count": 1}}, {"id": "191126640", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Benito Medina", "username": "BenitoMedina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 271, "tweet_count": 40999, "listed_count": 1}}, {"id": "2780403317", "verified": false, "name": "portorodorfus \ud83d\udc7d\u2649\ufe0f", "username": "litin55", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1323, "tweet_count": 120917, "listed_count": 18}}, {"id": "2257825603", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Tu Noticia PR", "username": "TuNoticiaPR", "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}}, {"id": "1122851745984667654", "verified": false, "name": "lokitati\u2708\ufe0f", "username": "Tatiana70900485", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 326, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}}, {"id": "635764127", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carloscezarcjr", "public_metrics": {"followers_count": 161681, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}}, {"id": "230262144", "location": "Buenos aires", "verified": false, "name": "Manuelpi", "username": "mmanuelpi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 181, "tweet_count": 9825, "listed_count": 0}}, {"id": "852751794", "verified": false, "name": "Claudio Santarelli", "username": "cldsanta", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 104, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}}, {"id": "228141360", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mi Querida Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Vityspain", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 2887, "tweet_count": 109432, "listed_count": 33}}, {"id": "959178719922401280", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Indy la Vandalica \ud83d\udc99\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u270a\ud83c\udffd", "username": "indy_pilarte", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 441, "tweet_count": 28210, "listed_count": 2}}, {"id": "105541799", "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "username": "Chuchi10", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}}, {"id": "581381853", "location": "Bogota", "verified": false, "name": "scab", "username": "scab111", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3623, "tweet_count": 8450, "listed_count": 15}}, {"id": "61598926", "location": "Eje Cafetero", "verified": false, "name": "mauro", "username": "mauro_draco", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}}, {"id": "226783692", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Lu \ud83d\udcab Olimp\u00edadas gregas 14.10 \u2694\ufe0f", "username": "lulufa13", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 419, "tweet_count": 21409, "listed_count": 1}}, {"id": "1132867888551989248", "location": " El universo es uno", "verified": false, "name": "Francortez", "username": "Fiel70501553", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 335, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}}, {"id": "1115597747246075906", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "Atlanxochitl Esquivel", "username": "AtlanxochitlEs1", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 87, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"id": "989673394227511296", "location": "Sapezal, Brasil", "verified": false, "name": "MGX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EiThamirex", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 560, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}}, {"id": "206796696", "location": "Manaus, AM", "verified": false, "name": "Arlly Maciel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a#\u20e3", "username": "arllymaciel", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 685, "tweet_count": 20181, "listed_count": 0}}, {"id": "4106068103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "username": "arthurmoledoval", "public_metrics": {"followers_count": 577300, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}}, {"id": "938817479064936448", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Da PARMA \ud83e\udd4b\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe\u270c", "username": "Bradock006", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 862, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}}, {"id": "1017530019365687296", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rulo", "username": "Rulo49948446", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}}, {"id": "3085070345", "verified": false, "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "username": "marco10diaz1", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}}, {"id": "378393372", "location": "San Diego, Edo. Carabobo", "verified": false, "name": "\u256e(. \u275b \u1d17 \u275b.)\u256d \ud83c\udf19\ud83d\udc3e", "username": "swamijinx", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 310, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}}, {"id": "105636816", "location": "Plut\u00f3n ", "verified": false, "name": "Abi \ud83c\udf3c", "username": "Clemen7ine", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 201, "tweet_count": 23160, "listed_count": 3}}, {"id": "1153533554900557824", "verified": false, "name": ".", "username": "SaraHendy11", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 179, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}}, {"id": "621821052", "location": "Altsasu / Burunda", "verified": false, "name": "Jon Otermin", "username": "jonmaya10", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 638, "tweet_count": 10300, "listed_count": 6}}, {"id": "871221665354715136", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "\u00ae1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "PlzRayane", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 224, "tweet_count": 25321, "listed_count": 0}}, {"id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"id": "1037367208823939072", "verified": false, "name": "Gabriel Gardea", "username": "GabrielGardea2", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2177, "tweet_count": 29824, "listed_count": 1}}, {"id": "2470134337", "location": "Formosa, Goi\u00e1s ", "verified": false, "name": "\u0274\u1d00\u029f\u1d1c \ud83e\udd18\ud83c\udffd", "username": "leaoanaluiza", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 610, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}}, {"id": "200242623", "location": "Formosa, Brasil", "verified": false, "name": "mariana", "username": "whosmaari", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 553, "tweet_count": 71107, "listed_count": 0}}, {"id": "1655867683", "location": "\u2601\ufe0f bona  \u0e4b \u291c \u00a0 \u0741  \u05a2\u00a0\u00a0 \u2661 ", "verified": false, "name": "dany", "username": "saturnlls", "public_metrics": {"followers_count": 10636, "following_count": 6409, "tweet_count": 122099, "listed_count": 19}}, {"id": "1150764275356590080", "location": "Na Minha Casa ", "verified": false, "name": "CARNE FRACA", "username": "eduardagui03", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 286, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}}, {"id": "1142804270653349888", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "L\u20acT!C!@", "username": "Leh_Timoteo", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 179, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}}, {"id": "136984909", "location": "En QUERETARO-de GDL ", "verified": false, "name": "Omar", "username": "OMARLOPEZOROZCO", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 512, "tweet_count": 43481, "listed_count": 17}}, {"id": "750611600", "location": "Quer\u00e9taro", "verified": false, "name": "EL UNIVERSAL Qro", "username": "universalqro", "public_metrics": {"followers_count": 44818, "following_count": 847, "tweet_count": 132326, "listed_count": 278}}, {"id": "2495981515", "verified": false, "name": "Ruhmesblatt", "username": "CattaneoMirco", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 239, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}}, {"id": "30256707", "verified": false, "name": "deus me fez com pregui\u00e7a", "username": "jaquesimedo", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 640, "tweet_count": 192674, "listed_count": 3}}, {"id": "3433280686", "verified": false, "name": "daniel rosso", "username": "danie_rosso", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 133, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100", "public_metrics": {"followers_count": 689397, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}}, {"id": "2286814308", "location": "Yauco, Puerto Rico", "verified": false, "name": "LoDijoJrMu\u00f1iz\u00ae\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "username": "JrMuniz17", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 4997, "tweet_count": 25791, "listed_count": 5}}, {"id": "37871145", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "name": "LA MEJOR \ud83c\udfa7 \udb40\udc58\udb40\udc58", "username": "lamejorchile", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 578, "tweet_count": 88505, "listed_count": 32}}, {"id": "3426822683", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Fran_relatos", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "379285168", "location": "mexico", "verified": false, "name": "julio j", "username": "julioj4", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1421, "tweet_count": 22402, "listed_count": 0}}, {"id": "2178334362", "verified": false, "name": "monofolk", "username": "monofolk", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1140, "tweet_count": 32491, "listed_count": 4}}, {"id": "792609260", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ana clara", "username": "anagbaird", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 564, "tweet_count": 59450, "listed_count": 0}}, {"id": "538196102", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "sonriv", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}}, {"id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"id": "251759702", "location": "Avec vue sur les volcans", "verified": false, "name": "\ud83d\udd2eEsperluverte\ud83d\udc9a", "username": "Esperluverte", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 834, "tweet_count": 22690, "listed_count": 4}}, {"id": "335860185", "location": "Tours, France", "verified": false, "name": "Chamatou", "username": "cha_matou", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84191, "listed_count": 102}}, {"id": "191634362", "verified": false, "name": "lsngl", "username": "lsngl", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 389, "tweet_count": 61691, "listed_count": 1}}, {"id": "1036770043953074178", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Gomes", "username": "grabesgomes", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 676, "tweet_count": 11419, "listed_count": 0}}, {"id": "766297729509289984", "location": "Vila Velha - ES", "verified": false, "name": "Jao", "username": "Victorr_jj", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 402, "tweet_count": 20150, "listed_count": 0}}, {"id": "851181338631823367", "location": "ciudad de Mexico", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis P\u00e9rez Ruiz", "username": "Joseluis5689985", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1027, "tweet_count": 90478, "listed_count": 1}}, {"id": "885140046797561856", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Laura", "username": "lauvi04", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 372, "tweet_count": 7143, "listed_count": 38}}, {"id": "874749039992070144", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Soares", "username": "soaress007", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 301, "tweet_count": 16212, "listed_count": 0}}, {"id": "3764461096", "verified": false, "name": "blonde \u2020", "username": "snowygallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 7922, "following_count": 5249, "tweet_count": 179666, "listed_count": 64}}, {"id": "5991092", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Juan Manuel Bru\u00f1ol", "username": "espina", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 3226, "tweet_count": 51553, "listed_count": 108}}, {"id": "250711951", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Alvarez Gil de Le\u00f3n", "username": "Arpeggio1942", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1004, "tweet_count": 8049, "listed_count": 1}}, {"id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "verified": false, "name": "Valeria S.", "username": "valy_s", "public_metrics": {"followers_count": 45075, "following_count": 6814, "tweet_count": 518805, "listed_count": 205}}, {"id": "119725467", "verified": false, "name": "Oscar Reynoso", "username": "oscar_mrp", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1011, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"id": "163155259", "location": "DF NARVARTE", "verified": false, "name": "pepe Valdes ME SIGUES TE SIGO.", "username": "pepevaldes9", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 872, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}}, {"id": "1891038446", "verified": false, "name": "SIN ANESTESIA", "username": "harolfim", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 405, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}}, {"id": "1137600209498910720", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf35", "username": "Sarapr___", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 324, "tweet_count": 20390, "listed_count": 0}}, {"id": "396987509", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Nic", "username": "niccskyy", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 218, "tweet_count": 5960, "listed_count": 1}}, {"id": "2524225588", "verified": false, "name": "\u0e23\u0e4f\u0192\u0e40\u0e25 \u2661", "username": "_sofiafachin", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 587, "tweet_count": 24660, "listed_count": 3}}, {"id": "170338663", "location": "Chile Santiago", "verified": false, "name": "Fernando Molina Meza", "username": "cambioyaccion", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 4943, "tweet_count": 127780, "listed_count": 11}}, {"id": "2843890123", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "g\u2113\u03c3rilala \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "gloriafmelo", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 689, "tweet_count": 21689, "listed_count": 2}}, {"id": "79863188", "verified": false, "name": "Hechicero", "username": "spineda", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1810, "tweet_count": 194351, "listed_count": 3}}, {"id": "912272192678846465", "location": "fabricity", "verified": false, "name": "ana \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Anaag0", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 579, "tweet_count": 39920, "listed_count": 0}}, {"id": "909408376186114048", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "verified": false, "name": "Markin \ud83d\udd1b", "username": "Marquinho952", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 579, "tweet_count": 23742, "listed_count": 0}}, {"id": "396817079", "location": "Chimbote", "verified": false, "name": "Cesar L. Amiquero C", "username": "kaiserintimo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1127, "tweet_count": 33255, "listed_count": 2}}, {"id": "162893917", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "Dr. Gervis Medina \u00a9 20K \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "gervisdmedina", "public_metrics": {"followers_count": 20493, "following_count": 18142, "tweet_count": 88129, "listed_count": 26}}, {"id": "2228816504", "location": "Miami, FL", "verified": true, "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "username": "PanAmPost_es", "public_metrics": {"followers_count": 216513, "following_count": 158, "tweet_count": 255655, "listed_count": 1003}}, {"id": "72929103", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Jerry", "username": "Yosoyjerrymike", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 366, "tweet_count": 35449, "listed_count": 22}}, {"id": "501982764", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Reel \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "reelleer", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 442, "tweet_count": 14769, "listed_count": 6}}, {"id": "1556757025", "verified": false, "name": "Angel & Cal", "username": "GomezceronJ", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 801, "tweet_count": 122461, "listed_count": 9}}, {"id": "414877282", "verified": false, "name": "Pelu8a", "username": "Pelu8a", "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 5745, "tweet_count": 125328, "listed_count": 19}}, {"id": "2151392381", "verified": false, "name": "mamapeixoto 13 neles", "username": "mamacpeixoto", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 868, "tweet_count": 28327, "listed_count": 0}}, {"id": "4157699698", "verified": false, "name": "roberto", "username": "flyingrobb", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 296, "tweet_count": 48957, "listed_count": 0}}, {"id": "2424283698", "verified": false, "name": "Daniel Conde", "username": "Conde16D", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 78, "tweet_count": 11191, "listed_count": 0}}, {"id": "1000326701740711936", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "manuel_italian", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 60, "tweet_count": 7660, "listed_count": 0}}, {"id": "142322499", "location": "Guayaquil", "verified": false, "name": "Ronald Cantos M.", "username": "ronaldcantosm", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2975, "tweet_count": 139320, "listed_count": 9}}, {"id": "40356062", "location": "ela/she   26 y/o      MG/BR", "verified": false, "name": "julha", "username": "julia_thst", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 712, "tweet_count": 16159, "listed_count": 2}}, {"id": "66710399", "verified": false, "name": "p\u00ea\u2022rturbada", "username": "doutorlecter", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 658, "tweet_count": 359842, "listed_count": 42}}, {"id": "1158407557117095938", "verified": false, "name": "Ddavi", "username": "Ddavi35423632", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"id": "37312877", "location": "Vancouver - BC", "verified": true, "name": "Leon Martins", "username": "CdNLeon", "public_metrics": {"followers_count": 2177230, "following_count": 444, "tweet_count": 39, "listed_count": 1230}}, {"id": "68250601", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "verified": false, "name": "mestre cervejeiro \ud83c\udf7b", "username": "_Fidel", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 688, "tweet_count": 12037, "listed_count": 1}}, {"id": "128128135", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA/Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Barros", "username": "Thiago_cbarros", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 138, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}}, {"id": "940399621", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Alejandro Acosta", "username": "aoacostag", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3660, "tweet_count": 9652, "listed_count": 20}}, {"id": "2588501532", "verified": false, "name": "Rafaella da silva ", "username": "RafaSilva374", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}}, {"id": "150676265", "location": "Saltillo Coahuila", "verified": false, "name": "Juan Fco Saldivar Vi", "username": "saldivar64", "public_metrics": {"followers_count": 8689, "following_count": 9299, "tweet_count": 98596, "listed_count": 5}}, {"id": "2584410812", "location": "\u2b07\ufe0fESTA ES MI WEB ACTULIZADA:", "verified": false, "name": "Persona Talante Positivo\ud83d\ude0a\ud83d\udc95\u2764", "username": "PersonaTalante", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7299, "tweet_count": 306612, "listed_count": 110}}, {"id": "368192350", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Roy Khamus", "username": "roykhamus", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 3461, "tweet_count": 51400, "listed_count": 31}}, {"id": "2653345412", "verified": false, "name": "vyl\u00e9\u010d\u00edme.cz", "username": "vylecime_cz", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 56, "tweet_count": 2745, "listed_count": 1}}, {"id": "212105843", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Vampiro Min\u00fasculo", "username": "Fruit_Cakke", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 330, "tweet_count": 16394, "listed_count": 4}}, {"id": "155005685", "verified": false, "name": "nico barba", "username": "nicobaarba", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 207, "tweet_count": 3455, "listed_count": 1}}, {"id": "976070294979964928", "location": "Neverland", "verified": false, "name": "Tulips", "username": "stainedtulip", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 282, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}}, {"id": "774670035822542849", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago\ud83e\udde6", "username": "thiago_borges43", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185243, "listed_count": 7}}, {"id": "83224693", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Eliseu Neto", "username": "eliseuneto", "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1277, "tweet_count": 80115, "listed_count": 106}}, {"id": "3426919636", "location": "De gatos g\u00fceros  N.L.", "verified": false, "name": "AGUIRRE", "username": "Virgo121212", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4733, "tweet_count": 5750, "listed_count": 2}}, {"id": "871845521228521473", "location": "RM-RO || Pato branco-PR", "verified": false, "name": "halana", "username": "hgavvin", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 285, "tweet_count": 20817, "listed_count": 0}}, {"id": "901805511103967232", "location": "Rolim de Moura \ud83d\udd01 Cacoal", "verified": false, "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude97 \u30c4 \ud83c\udf77", "username": "santxsvinicius_", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 694, "tweet_count": 44906, "listed_count": 0}}, {"id": "1038964220132564992", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "mimi", "username": "nocontextmimi", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 194, "tweet_count": 9840, "listed_count": 1}}, {"id": "1197050451054809088", "verified": false, "name": "Natt", "username": "nattxdeva", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 190, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}}, {"id": "3403105347", "location": "rj - bxd", "verified": false, "name": "Thayn\u00e1", "username": "anyaht__", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 184, "tweet_count": 47987, "listed_count": 3}}, {"id": "986838331785965568", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti/ Rj", "verified": false, "name": "PAULO \ud83d\udc8e", "username": "Paulofernando_j", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 441, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}}, {"id": "1201878036423086083", "verified": false, "name": "Vicki", "username": "vicommartinez1", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 38, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}}, {"id": "409966003", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "heberto medina", "username": "eamedinarom", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198391, "listed_count": 9}}, {"id": "203755403", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ulises Lima", "username": "clavijon", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 478, "tweet_count": 55516, "listed_count": 2}}, {"id": "1345417993", "location": "me da uma jiboia pf", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0a", "username": "Etlingera_", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 72, "tweet_count": 78675, "listed_count": 2}}, {"id": "46803111", "verified": false, "name": "Manu", "username": "manudinho", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1759, "tweet_count": 89025, "listed_count": 9}}, {"id": "1190211566680993792", "verified": false, "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "derflecha", "public_metrics": {"followers_count": 39445, "following_count": 1723, "tweet_count": 102053, "listed_count": 151}}, {"id": "605803629", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "Ste", "username": "stefaniellopes", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 940, "tweet_count": 63013, "listed_count": 1}}, {"id": "556968821", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "RSA Producciones", "username": "RaquelSAmayaA", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 468, "tweet_count": 2064, "listed_count": 1}}, {"id": "1173081917975142401", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "\ud83e\udd81ESPERANZA\ud83e\udd81\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83e\udd81NICARAGUA\ud83e\udd81\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "EsperanzaNicar3", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 636, "tweet_count": 13481, "listed_count": 1}}, {"id": "559794661", "verified": false, "name": "patricio yovane", "username": "yovalacs", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1333, "tweet_count": 16837, "listed_count": 2}}, {"id": "120608728", "verified": false, "name": "CF Mtz", "username": "carlosfelipemtz", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1136, "tweet_count": 60526, "listed_count": 0}}, {"id": "145795935", "location": "En algun lugar de Venezuela", "verified": false, "name": "Kamal Zoghbi Herrera", "username": "kamalherrera", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 4687, "tweet_count": 104983, "listed_count": 8}}, {"id": "365055987", "location": "Beccar ", "verified": false, "name": "Camila", "username": "CamiiPorcel", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 908, "tweet_count": 42365, "listed_count": 1}}, {"id": "151584558", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "Julian Rodriguez \u200e~\u00b2\u00b2", "username": "RodriguezToppo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 939, "tweet_count": 56362, "listed_count": 2}}, {"id": "986263800297984000", "location": "Paperopoli", "verified": false, "name": "Pico De Paperis", "username": "PicoPaperopoli", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}}, {"id": "889162057085595648", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alberto Morales Contreras", "username": "JAMaquiavelo", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 963, "tweet_count": 43063, "listed_count": 0}}, {"id": "2612656451", "verified": false, "name": "Oscar Nuncio", "username": "OnuncioC", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2537, "tweet_count": 143029, "listed_count": 9}}, {"id": "55855306", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "verified": false, "name": "Gaby Santander Huli\u00e1n (E) \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gash276", "public_metrics": {"followers_count": 40399, "following_count": 4665, "tweet_count": 784938, "listed_count": 285}}, {"id": "214950762", "verified": false, "name": "chema", "username": "chemaotamendi", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 3546, "tweet_count": 101421, "listed_count": 13}}, {"id": "619118108", "location": "Mcbo-Zulia, Vzla.", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Rivera", "username": "cesar0867", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 498, "tweet_count": 39087, "listed_count": 5}}, {"id": "1108468559380992000", "verified": false, "name": "Anto\u00f1itamari", "username": "MarVerde15", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1680, "tweet_count": 48032, "listed_count": 1}}, {"id": "575856449", "verified": false, "name": "josikokalandrakas", "username": "peroyestoque", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 260, "tweet_count": 19835, "listed_count": 0}}, {"id": "141306428", "verified": false, "name": "Mario", "username": "marioaudicion", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3335, "tweet_count": 27173, "listed_count": 1}}, {"id": "1090612139520344067", "verified": false, "name": "TecnoTips", "username": "TecnoTips1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}}, {"id": "1391958840", "verified": false, "name": "giuseppe carrei", "username": "yellowbeppe", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1752, "tweet_count": 160848, "listed_count": 202}}, {"id": "69362771", "verified": false, "name": "Robin j\u00fcd (El bromas)", "username": "sessiondirt", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 267, "tweet_count": 11481, "listed_count": 0}}, {"id": "1202721968602144768", "location": "rp \u2022 acc", "verified": false, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc0a.", "username": "xnickfoxx", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1099, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}}, {"id": "867849410625114112", "location": "Dinamarca", "verified": false, "name": "NoNameAvailable", "username": "No_Name_Avbl", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 4794, "tweet_count": 6178, "listed_count": 1}}, {"id": "1069676875407077378", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Jp Ipolito", "username": "JpIpolito", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 752, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}}, {"id": "3403564456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\"sla\"", "username": "dudafelixx_", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 175, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}}, {"id": "195743096", "verified": false, "name": "wilter-gomes", "username": "wiltergomes", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 767, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"id": "1113094855281008641", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564797, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}}, {"id": "280230573", "location": "San Mateo Tlaltenango, Cuajima", "verified": false, "name": "alejandro ortega", "username": "cepi04", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 4039, "tweet_count": 117589, "listed_count": 8}}, {"id": "3152073566", "location": "Kakapolis", "verified": false, "name": "Kakapo \ud83e\udd9c", "username": "KKPO_78", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 588, "tweet_count": 32185, "listed_count": 5}}, {"id": "3003452170", "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "dalek aluada", "username": "tardishepburn", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 1158, "tweet_count": 75892, "listed_count": 33}}, {"id": "67183907", "verified": false, "name": "gucci", "username": "gutferolla", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 262, "tweet_count": 15870, "listed_count": 0}}, {"id": "74889436", "verified": false, "name": "lauzzi", "username": "JanuzziLau", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 295, "tweet_count": 63605, "listed_count": 0}}, {"id": "1038470560693542912", "location": "Catalunya.....", "verified": false, "name": "Carinnaa", "username": "Carinnaa1", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1120, "tweet_count": 21993, "listed_count": 0}}, {"id": "919179229572554752", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "D\u00eddac", "username": "DidacCarreras", "public_metrics": {"followers_count": 5467, "following_count": 2162, "tweet_count": 66811, "listed_count": 7}}, {"id": "944904466737774593", "location": "Moratalaz, 28030 Madrid", "verified": false, "name": "el nieto de Elvira", "username": "javidiaz22_", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 207, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}}, {"id": "169514642", "location": "M\u00e1laga | Madrid", "verified": false, "name": "Sra. Chinaski", "username": "Gloglugli", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 546, "tweet_count": 60210, "listed_count": 8}}, {"id": "1037006591462191107", "location": "Foz do Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u30c4", "username": "bncbrgs", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 373, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}}, {"id": "2874448701", "verified": false, "name": "Alicia Gajardo", "username": "alicegajardo", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 373, "tweet_count": 38480, "listed_count": 0}}, {"id": "84579378", "location": "PUEBLA, M\u00c9XICO", "verified": false, "name": "Carlos Prado", "username": "CPRADOG", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2653, "tweet_count": 18304, "listed_count": 5}}, {"id": "1026680393028829184", "location": "Chilean hell", "verified": false, "name": "Cata \ud83c\udfd4 living in a mountain", "username": "rat11100", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 525, "tweet_count": 12079, "listed_count": 0}}, {"id": "540692104", "location": "madrid", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Gza", "username": "JoaquinGza", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 310, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}}, {"id": "236597558", "verified": false, "name": "DiarioTES - J.G.Rendo", "username": "DiarioTES", "public_metrics": {"followers_count": 8189, "following_count": 330, "tweet_count": 13962, "listed_count": 37}}, {"id": "159471070", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "matias violani", "username": "MatiasV79", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 355, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}}, {"id": "3306570093", "location": "Salvador, Brazil", "verified": false, "name": "carminh\u00e3o", "username": "alilexplicit", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 479, "tweet_count": 49174, "listed_count": 2}}, {"id": "125756566", "verified": false, "name": "Rosario Hernandez", "username": "ChayitoHdez", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 184, "tweet_count": 96560, "listed_count": 0}}, {"id": "3897004573", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Agencia VMC", "username": "AgenciaVmc", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}}, {"id": "731957826684375040", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "verified": false, "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "username": "Pedrinhomac6", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}}, {"id": "194787678", "verified": false, "name": "W W", "username": "soyunholograma", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 341, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}}, {"id": "3691802476", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ela/ele/elu", "verified": false, "name": "agronegocios em crise", "username": "sbuJPanula", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 375, "tweet_count": 55026, "listed_count": 2}}, {"id": "3004124764", "location": "Pedro Juan Caballero, Paraguay", "verified": false, "name": "Raul J. Ortiz", "username": "RaulOrtiz_11", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 484, "tweet_count": 20244, "listed_count": 24}}, {"id": "2463855956", "verified": false, "name": "Guiillermo Tinoco", "username": "Doctinoco", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1032, "tweet_count": 16977, "listed_count": 0}}, {"id": "378846225", "verified": false, "name": "Dezeta\ud83d\udd3b", "username": "SSDzeko", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 232, "tweet_count": 36530, "listed_count": 20}}, {"id": "1028668269543219200", "verified": false, "name": "gabi venancio", "username": "camgabii", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 589, "tweet_count": 18341, "listed_count": 0}}, {"id": "996386629605568512", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Makerdole Sports", "username": "Makerdole", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 137, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}}, {"id": "2917461077", "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020", "username": "_SantosTrinidad", "public_metrics": {"followers_count": 38174, "following_count": 36517, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}}, {"id": "1062428157763035136", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "MJay", "username": "cuartadecuatro4", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 339, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}}, {"id": "948956113906601984", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "besouro rola-bosta", "username": "eyerythingoes", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 55, "tweet_count": 68971, "listed_count": 1}}, {"id": "259036975", "verified": false, "name": "Zamira Flores", "username": "ZamiraFlores", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1395, "tweet_count": 8069, "listed_count": 0}}, {"id": "2382486242", "location": "ISLAS CANARIAS -ESPA\u00d1A ", "verified": false, "name": "ATESCAN", "username": "atescanarias", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 2619, "tweet_count": 8091, "listed_count": 35}}, {"id": "2791097424", "location": "\u6bba\u5e4c", "verified": false, "name": "\u306f\u306b", "username": "hanikuso666", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}}, {"id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "verified": false, "name": "TOPE SUICIDA", "username": "TOPESUICIDA_POP", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}}, {"id": "3328236599", "verified": false, "name": "nanda", "username": "fernandaviegass", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 980, "tweet_count": 37863, "listed_count": 0}}, {"id": "2533405315", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\ud83e\udd0e\u2728", "username": "ShonieDarielle", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 91, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"id": "1169268658323021825", "location": "Derry, Maine", "verified": false, "name": "Argenis J. Centeno", "username": "ArgenisJCenten1", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 829, "tweet_count": 28637, "listed_count": 0}}, {"id": "1107046635341791232", "verified": false, "name": "William Wallace", "username": "William92073556", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 34, "tweet_count": 202582, "listed_count": 0}}, {"id": "1092194682216632321", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Gabi\ud83d\udc93", "username": "SteinbraennerG", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 253, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}}, {"id": "184607961", "verified": false, "name": "giovana", "username": "navorispath", "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 802, "tweet_count": 184098, "listed_count": 38}}, {"id": "3288344404", "verified": false, "name": "JoJoH", "username": "Joyce_SouzaaXD", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 452, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"id": "87499508", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jorge Romero", "username": "JorgeRomeroGM2", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1289, "tweet_count": 1369, "listed_count": 1}}, {"id": "4368015255", "verified": false, "name": "Turning Dead", "username": "unrealdiego", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 602, "tweet_count": 46004, "listed_count": 1}}, {"id": "1059853209253150722", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia Regina", "username": "ClaudiaReginaAd", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 338, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}}, {"id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"id": "4156943789", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Paula Santos \ud83d\udc26", "username": "PaulaLovely100", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 823, "tweet_count": 44560, "listed_count": 1}}, {"id": "212038201", "location": "manaus-am", "verified": false, "name": "skin", "username": "UmQu4lquer", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1155, "tweet_count": 62810, "listed_count": 0}}, {"id": "255499883", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "teresa de angulo", "username": "reflejo3c", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}}, {"id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"id": "2396562031", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Javier Villa Stein", "username": "JVillaStein", "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}}, {"id": "1016095102266159105", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "username": "drw_____", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 363, "tweet_count": 7436, "listed_count": 0}}, {"id": "42217259", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "biozero", "username": "biozero", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2173, "tweet_count": 156426, "listed_count": 1}}, {"id": "960277098", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n de la Regi\u00f3n Murciana", "username": "EcoenAccionRM", "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 1048, "tweet_count": 27336, "listed_count": 88}}, {"id": "477162795", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Paco Segura", "username": "Paco__Segura", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 485, "tweet_count": 3424, "listed_count": 92}}, {"id": "1082914230691680256", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Isa (leia o fixado)", "username": "IsabelleLouize3", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 548, "tweet_count": 13922, "listed_count": 0}}, {"id": "3396288868", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lomeeuu", "username": "LomeuLucas", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 603, "tweet_count": 31626, "listed_count": 0}}, {"id": "2373741541", "verified": false, "name": "Vidg8 \ud83d\udd06", "username": "vs_G8", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1885, "tweet_count": 256748, "listed_count": 10}}, {"id": "181992580", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Carolina Perdomo", "username": "Carolpg12", "public_metrics": {"followers_count": 34339, "following_count": 12642, "tweet_count": 154003, "listed_count": 135}}, {"id": "2505589573", "location": "Bah\u00eda de Banderas, Nayarit", "verified": false, "name": "luis guillermo tisca", "username": "lgtiskar", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 109, "tweet_count": 2732, "listed_count": 0}}, {"id": "908388855862226945", "location": "Estados Fudidos da Am\u00e9rdica", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd8b", "username": "JimmyFucker", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 749, "tweet_count": 66157, "listed_count": 1}}, {"id": "15932715", "location": "Brooklyn via Louisville/tracylc@gmail.com", "verified": true, "name": "tracy aka bhad bhonnet", "username": "brokeymcpoverty", "public_metrics": {"followers_count": 166628, "following_count": 892, "tweet_count": 240307, "listed_count": 1467}}, {"id": "2218954016", "verified": false, "name": "Mary P.\ud83e\udeb4\ud83d\udd4a\ud83d\udc08", "username": "malepfranco", "public_metrics": {"followers_count": 20979, "following_count": 19480, "tweet_count": 98463, "listed_count": 18}}, {"id": "7827962", "verified": true, "name": "Infobae Am\u00e9rica", "username": "infobaeamerica", "public_metrics": {"followers_count": 1365796, "following_count": 0, "tweet_count": 646977, "listed_count": 6000}}, {"id": "602489980", "location": "Colima, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Concentrado Noticias", "username": "ConcentradoNoti", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1713, "tweet_count": 172700, "listed_count": 21}}, {"id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "verified": true, "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920396, "listed_count": 910}}, {"id": "4045509209", "location": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b, \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d", "verified": false, "name": "inAlmaty - \u0418\u043d \u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b", "username": "inalmatykz", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 45, "tweet_count": 27146, "listed_count": 11}}, {"id": "857890894929899520", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Presidio Italico", "username": "PresidioItalico", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 296, "tweet_count": 62320, "listed_count": 3}}, {"id": "1189625784069177349", "verified": false, "name": "fabrizio ficulle", "username": "FabrizioFiculle", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 159, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}}, {"id": "146509131", "location": "Tangamandapio ", "verified": false, "name": "Grillo", "username": "nosealarry", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 1839, "tweet_count": 100901, "listed_count": 7}}, {"id": "271535312", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3bSilver Patapalo Ni Dollfuss ni Chambelain\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "flagelarte", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1610, "tweet_count": 121008, "listed_count": 19}}, {"id": "4551727634", "verified": false, "name": "\u3055\u30fc\u3061\u3083\u3093", "username": "HauuzxMd", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1720, "tweet_count": 42034, "listed_count": 17}}, {"id": "4870979829", "verified": false, "name": "Fabi\u00e1n", "username": "fabiMarichal82", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1182, "tweet_count": 21039, "listed_count": 0}}, {"id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "verified": false, "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}}, {"id": "1177266306858569728", "verified": false, "name": "Raul SendDick", "username": "RaulSend", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 435, "tweet_count": 3705, "listed_count": 0}}, {"id": "970134626", "location": "Tenerife Islas Canarias Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "David Crespo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "TESCANARIAS", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 2609, "tweet_count": 40334, "listed_count": 82}}, {"id": "1193515342498152448", "verified": false, "name": "Roberto Robles", "username": "Roberto99815575", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 230, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}}, {"id": "239942541", "location": "LinaRes - Witney ", "verified": false, "name": "Estefania Quilez", "username": "StefiQuilez7", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 121, "tweet_count": 6804, "listed_count": 3}}, {"id": "708518404211126272", "verified": false, "name": "#ANDRES_F_ARIAS_INOCENTE_DIOSJUSTOJUEZ\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Kkarinnnna777", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 3736, "tweet_count": 108871, "listed_count": 0}}, {"id": "761345705793482753", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Hugo Mach\u00edn Fajardo", "username": "MachinFajardo", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 337, "tweet_count": 14655, "listed_count": 2}}, {"id": "1110683614797279233", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "thatha \u2b50\ud83d\udea9", "username": "thap_nobre", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 232, "tweet_count": 11022, "listed_count": 0}}, {"id": "4886207105", "location": "Faial Madeira", "verified": false, "name": "@GloboNoticias", "username": "GloboFaial", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 2481, "tweet_count": 45093, "listed_count": 13}}, {"id": "118392730", "location": "Bermeo", "verified": false, "name": "No mas muertes CTM!!!!!!", "username": "eRvicho", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2715, "tweet_count": 139810, "listed_count": 0}}, {"id": "307021151", "location": " Galicia", "verified": false, "name": "M\u00aa Jos\u00e9", "username": "mjosLozano", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 1276, "tweet_count": 84908, "listed_count": 286}}, {"id": "1500020090", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Visitante del Mundo", "username": "aramayojames", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 4921, "tweet_count": 30039, "listed_count": 0}}, {"id": "2883520827", "location": "Vitacura, Chile", "verified": false, "name": "Chilote", "username": "Cap_Caleuche", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 8135, "tweet_count": 83030, "listed_count": 34}}, {"id": "263649858", "location": "chile", "verified": false, "name": "leonardo mu\u00f1oz", "username": "leomunozgarrido", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1203, "tweet_count": 95512, "listed_count": 4}}, {"id": "543462472", "location": "Italy", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cjessica\ud83d\udc99 \ud83c\udf08\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "psych0Je55y_", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1041, "tweet_count": 8158, "listed_count": 7}}, {"id": "1020251279656964097", "verified": false, "name": "Salvuccio", "username": "Salvucc20278465", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 4939, "tweet_count": 48583, "listed_count": 1}}, {"id": "390623935", "location": "Roma, Italia", "verified": false, "name": "Repubblica Roma", "username": "rep_roma", "public_metrics": {"followers_count": 236730, "following_count": 40, "tweet_count": 105305, "listed_count": 554}}, {"id": "1075779642794090497", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "verified": false, "name": "Con\u00e9ctate TV", "username": "conectatetvpr", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}}, {"id": "1125735170131275778", "location": "Tulum Quintana roo M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Leopoldo Gtz D'Lara L.", "username": "capo701figo", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 4915, "tweet_count": 47030, "listed_count": 2}}, {"id": "755517801507459076", "location": "Urantia", "verified": false, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udce2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf4\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb", "username": "Gregselektor", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1797, "tweet_count": 9115, "listed_count": 0}}, {"id": "306669340", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "FERNANDO 3D\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6 TDAH", "username": "Canal_do_Fale", "public_metrics": {"followers_count": 20302, "following_count": 2799, "tweet_count": 123748, "listed_count": 233}}, {"id": "358195737", "location": "Victoria Tamps, Mx", "verified": false, "name": "El Diario Mx", "username": "El_DiarioMx", "public_metrics": {"followers_count": 13656, "following_count": 497, "tweet_count": 222401, "listed_count": 123}}, {"id": "544633532", "location": "Lima", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"id": "1202146268484689920", "verified": false, "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "julioce90416808", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 272, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"id": "2232451839", "verified": false, "name": "J.Ballester", "username": "JudithPenella", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1936, "tweet_count": 34296, "listed_count": 8}}, {"id": "736185894089199616", "location": "R\u00e9gimen78/39", "verified": false, "name": "Accountable", "username": "Accountable2019", "public_metrics": {"followers_count": 28831, "following_count": 2331, "tweet_count": 80029, "listed_count": 182}}, {"id": "804332561778507776", "verified": false, "name": "19 clasicos arriba", "username": "manyamivida91", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 758, "tweet_count": 7156, "listed_count": 0}}, {"id": "479961876", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Geraldine Ayres\ud83e\udd8a", "username": "Geraldine_Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1403, "tweet_count": 14701, "listed_count": 0}}, {"id": "137411564", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Josue Ramiro  Garcia", "username": "nitroblue2010", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 523, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}}, {"id": "583382568", "location": "Panama", "verified": false, "name": "Daniel Robles", "username": "danielpanam", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 892, "tweet_count": 74183, "listed_count": 0}}, {"id": "69399743", "verified": true, "name": "TVN Panam\u00e1", "username": "tvnpanama", "public_metrics": {"followers_count": 838506, "following_count": 2815, "tweet_count": 167079, "listed_count": 2011}}, {"id": "1096171828723228672", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Solve et Coagula", "username": "rennanvaler", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 366, "tweet_count": 39954, "listed_count": 3}}, {"id": "993928122738335744", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Armando Garcia", "username": "Armando16096630", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 316, "tweet_count": 46586, "listed_count": 0}}, {"id": "253787421", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Hanslley", "username": "Hanslleey", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 348, "tweet_count": 24525, "listed_count": 0}}, {"id": "569969667", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "\u1988 \ud835\ude82\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\udea2-\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude8a \u025e", "username": "Lotsumy", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 256, "tweet_count": 15117, "listed_count": 5}}, {"id": "912485307974668288", "location": "Santiago ", "verified": false, "name": "Samuel Mej\u00eda", "username": "samuelmejia1983", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 85, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}}, {"id": "56232002", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 LULA TEM 72% NO NORDESTE \ud83d\udea9", "username": "raimundobulcao", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1199, "tweet_count": 21560, "listed_count": 3}}, {"id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "public_metrics": {"followers_count": 2089143, "following_count": 381, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2178}}, {"id": "2737224016", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Milton Quiroz E\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "miltommy56", "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 7789, "tweet_count": 60782, "listed_count": 41}}, {"id": "2402727781", "verified": false, "name": "Lopez", "username": "jdrlopez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 58, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}}, {"id": "1539067074", "verified": false, "name": "Pris\ud83d\udc9aConstitucion Eco+APRUEBO\ud83d\udc49CC", "username": "Pris_AntiGMO", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 657, "tweet_count": 21260, "listed_count": 0}}, {"id": "828086102640689156", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Kervigoz\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "Kervigoz", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 715, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}}, {"id": "720788534827683840", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Garc\u00eda", "username": "RamnGar81", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1041, "tweet_count": 102127, "listed_count": 1}}, {"id": "2796557393", "location": "Toronto, Ontario", "verified": false, "name": "Nicolas luna", "username": "nicolasluna1973", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1078, "tweet_count": 102007, "listed_count": 1}}, {"id": "2834712609", "verified": false, "name": "AnyK", "username": "Any1372", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 99, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}}, {"id": "2966205597", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vitoria Yohana", "username": "ViiihVictal", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 70, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}}, {"id": "2153396076", "location": "Bilbao, Spain", "verified": false, "name": "Ekologistak Martxan", "username": "ekologistak", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 892, "tweet_count": 17468, "listed_count": 65}}, {"id": "122764441", "verified": false, "name": "Pajaro Con Suelas", "username": "pjarocon_suelas", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1643, "tweet_count": 82390, "listed_count": 0}}, {"id": "1118432292131753984", "verified": false, "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"id": "1418203478", "location": "Andromeda", "verified": false, "name": "Kevin", "username": "XDKevin100", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 75, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}}, {"id": "1512403374", "location": "Mushroom Kingdom", "verified": false, "name": "Kebabdepoia", "username": "HeketorML", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 73, "tweet_count": 3349, "listed_count": 1}}, {"id": "94837944", "verified": false, "name": "gustavo moga", "username": "tavo_007", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 2736, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}}, {"id": "2391512875", "verified": false, "name": "Spooky Demian \ud83c\udf83", "username": "Demien_Games", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 644, "tweet_count": 12013, "listed_count": 5}}, {"id": "283768534", "location": "entre Gotham y Central City", "verified": false, "name": "Rodry Hayato Wayne", "username": "HayatoRodry", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 731, "tweet_count": 19839, "listed_count": 10}}, {"id": "209771559", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Ceci Acuna", "username": "ceciacuna", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2233, "tweet_count": 24161, "listed_count": 0}}, {"id": "3070134955", "location": "Ponce", "verified": false, "name": "NoticiasSomosPonce", "username": "noticiasomponce", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47032, "listed_count": 4}}, {"id": "1075485260169789450", "verified": false, "name": "alejandro", "username": "alejandgteruel", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 310, "tweet_count": 13919, "listed_count": 0}}, {"id": "859804168684531712", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Paz JJ", "username": "pazclass73", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1205, "tweet_count": 5499, "listed_count": 0}}, {"id": "4788239549", "location": "C\u00e1diz-Sevilla", "verified": false, "name": "Susana barrero", "username": "Susibarrero", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 843, "tweet_count": 930, "listed_count": 3}}, {"id": "1189224327482368000", "location": "Br\u010dko", "verified": false, "name": "\u0107elavilik", "username": "zovete_se", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 341, "tweet_count": 15953, "listed_count": 4}}, {"id": "606217778", "location": "Best of All Possible Worlds", "verified": false, "name": "D\u017eimi Ruka", "username": "impozantan", "public_metrics": {"followers_count": 5782, "following_count": 1008, "tweet_count": 107667, "listed_count": 6}}, {"id": "104236587", "location": "Monterrey, N.L. ", "verified": false, "name": "CHEKE GARCIA", "username": "CHEQUE55", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 2823, "tweet_count": 92213, "listed_count": 5}}, {"id": "585055312", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Flor\ud83c\udf39", "username": "FloorCastro3", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 433, "tweet_count": 3092, "listed_count": 4}}, {"id": "1646049990", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "mili", "username": "milijerez16", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 318, "tweet_count": 11167, "listed_count": 1}}, {"id": "1145058491998101504", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "m\u00e3e da maya\ud83d\udc9c", "username": "DyMedeiros1", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 831, "tweet_count": 10221, "listed_count": 0}}, {"id": "68513868", "location": "Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Andresiempre", "username": "andresiempre", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78118, "listed_count": 0}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "778799499401531392", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "~ Mam\u00e3e da P\u00e9rola \ud83d\udc1a\ud83c\udf3a", "username": "JuuhKnowlles", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 237, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}}, {"id": "1913668014", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Dave", "username": "davegiramondo", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 683, "tweet_count": 40505, "listed_count": 1}}, {"id": "420351046", "verified": true, "name": "IlSole24ORE", "username": "sole24ore", "public_metrics": {"followers_count": 1764982, "following_count": 808, "tweet_count": 255366, "listed_count": 6203}}, {"id": "4837378546", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "A Ray", "username": "TheRaySil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 441, "tweet_count": 5775, "listed_count": 0}}, {"id": "1189981854", "verified": false, "name": "Meribia", "username": "meribia51", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1388, "tweet_count": 140143, "listed_count": 83}}, {"id": "1203441179985088513", "verified": false, "name": "kotaikselknam", "username": "Guiller58085184", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 3117, "tweet_count": 94749, "listed_count": 0}}, {"id": "1020144950909054977", "location": "Italia", "verified": false, "name": "aresbi", "username": "aresbi3", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1402, "tweet_count": 52403, "listed_count": 5}}, {"id": "957922914", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "alexandre silva", "username": "Nomande68", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2025, "tweet_count": 17619, "listed_count": 0}}, {"id": "70023447", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "henry luna", "username": "henry_luna", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 665, "tweet_count": 20235, "listed_count": 1}}, {"id": "728335230", "location": "Turkmenist\u00e1n", "verified": false, "name": "Vegetarian McMar\ud83d\udc89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "blodymarysea", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 727, "tweet_count": 30165, "listed_count": 0}}, {"id": "2313764153", "verified": false, "name": "Movimento", "username": "giuantvil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 110, "tweet_count": 142836, "listed_count": 6}}, {"id": "126007874", "location": "Muspelheim e URSAL Maior", "verified": false, "name": "Nilton", "username": "urubugonzales", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 496, "tweet_count": 28627, "listed_count": 77}}, {"id": "19593634", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "public_metrics": {"followers_count": 451487, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}}, {"id": "239231276", "location": "Norte de Chile", "verified": false, "name": "Marcello", "username": "madesbert43", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1600, "tweet_count": 8182, "listed_count": 0}}, {"id": "1138498453875712000", "verified": false, "name": "lulu", "username": "luisaaguiaar", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 248, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}}, {"id": "378651657", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Alexis Jimenez", "username": "fotosvdea", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1413, "tweet_count": 72821, "listed_count": 5}}, {"id": "1183177225602027521", "location": "Cabo Rojo, Puerto Rico", "verified": false, "name": "La Voz Digital PR \ud83c\udfa5\ud83c\udf99", "username": "LaVozDigitalPR", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 302, "tweet_count": 5254, "listed_count": 3}}, {"id": "712366973926154240", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Alba Osorio", "username": "AlbaOsorio_11", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 390, "tweet_count": 7228, "listed_count": 0}}, {"id": "434377358", "verified": false, "name": "Chemita", "username": "chemadecai", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}}, {"id": "12747382", "verified": false, "name": "NomeaosBois", "username": "GolpeNuncaMais", "public_metrics": {"followers_count": 7596, "following_count": 8349, "tweet_count": 529703, "listed_count": 57}}, {"id": "413861231", "verified": false, "name": "Vote Lula 13 \u2b50", "username": "sardinhaexpress", "public_metrics": {"followers_count": 27877, "following_count": 180, "tweet_count": 141115, "listed_count": 110}}, {"id": "1188156488797298688", "verified": false, "name": "Gaston", "username": "Gaston09184816", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 32, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}}, {"id": "721681084904288256", "verified": false, "name": "iezq", "username": "cligx", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 168, "tweet_count": 24336, "listed_count": 1}}, {"id": "1009504115087593488", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "Deolindo", "username": "Deolindo21", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 189, "tweet_count": 18634, "listed_count": 0}}, {"id": "1187859343", "verified": false, "name": "CommonSense", "username": "SentidoComunHum", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 60, "tweet_count": 12857, "listed_count": 0}}, {"id": "834840398858158080", "verified": false, "name": "Mona", "username": "viejachica2017", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 587, "tweet_count": 30299, "listed_count": 1}}, {"id": "187977925", "location": "Spain", "verified": false, "name": "Star Mafia Boy", "username": "STARMAFIABOY", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 383, "tweet_count": 14345, "listed_count": 19}}, {"id": "2849566250", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7en'intendo \u2623\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "MircoSimeoni", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 481, "tweet_count": 28491, "listed_count": 24}}, {"id": "2291804838", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ThoNogueira_", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 214, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"id": "38799818", "location": "World", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Fran", "username": "andrefran", "public_metrics": {"followers_count": 146732, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 516}}, {"id": "931128174", "verified": false, "name": "Ximena Parra", "username": "xparraa", "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 3394, "tweet_count": 310565, "listed_count": 0}}, {"id": "1142971393853788161", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd1e \u211c\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd1e", "username": "ttdabiarocha", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 202, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}}, {"id": "2847906743", "location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Francisca Mart\u00ednez", "username": "famartinez2001", "public_metrics": {"followers_count": 8790, "following_count": 5848, "tweet_count": 209653, "listed_count": 343}}, {"id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"id": "1153841384685801474", "verified": false, "name": "simpla 13\ud83d\udea9", "username": "plicinha", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1201, "tweet_count": 44319, "listed_count": 1}}, {"id": "887745992254246912", "location": "Carballo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "alee", "username": "alemuiino_", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 459, "tweet_count": 8189, "listed_count": 0}}, {"id": "803571852", "location": "Carballo", "verified": false, "name": "Aitor", "username": "Aitorgmz_", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 464, "tweet_count": 37855, "listed_count": 3}}, {"id": "245665599", "location": "oaxaca", "verified": false, "name": "manuel cordova", "username": "centauro333", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 4909, "tweet_count": 55193, "listed_count": 9}}, {"id": "4458653776", "verified": false, "name": "Marco Morini", "username": "marcomorini72", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 9, "tweet_count": 236427, "listed_count": 0}}, {"id": "925726915519971328", "location": "https://www.youtube.com/channel/UCxLczcaxpUjfuvgpHizV6hg", "verified": false, "name": "trensostenible", "username": "coordinatren", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1375, "tweet_count": 12624, "listed_count": 15}}, {"id": "2876410925", "location": "Belford Roxo - RJ ", "verified": false, "name": "o peito pensante", "username": "apavoneleite", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1587, "tweet_count": 29046, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligazionisti vari e eventualmente depositanti (last resort; All.IV), accetteremo compromesso suicida (risk-weigthing)\nhttps://t.co/jndCaosFsa", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T09:22:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096235264", "author_id": "1096235264", "edit_history_tweet_ids": ["1205055203474575360"], "id": "1205055203474575360", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jndCaosFsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496?s=20", "display_url": "twitter.com/Kitkot3/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205050811665002496"}, {"type": "replied_to", "id": "1205052809038749696"}]}, {"text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "id": "1204876811957686275", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}}, {"text": "As\u00ed como van las cosas, alg\u00fan twittero un d\u00eda de estos se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T04:11:19.000Z", "author_id": "396889803", "edit_history_tweet_ids": ["1204977002018721793"], "id": "1204977002018721793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}}, {"text": "@JssycadeLima Tem viola davis e margot robie. Tenho ctz que garantiram um roteiro e produ\u00e7\u00e3o com mais qualidade", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jssycadelima", "id": "1959708451"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7362, "type": "Organization", "normalized_text": "davis"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5265, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3351, "type": "Person", "normalized_text": "robie"}]}, "in_reply_to_user_id": "1959708451", "author_id": "714274743868907520", "edit_history_tweet_ids": ["1205122877395292160"], "id": "1205122877395292160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205122696385826818"}]}, {"text": "#LoM\u00e1sVisto Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/UJ3xLojKym https://t.co/GVIIkP4guz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T08:30:07.000Z", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1205042132827947008"], "id": "1205042132827947008", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJ3xLojKym", "expanded_url": "http://ow.ly/TBAt50xxWgK", "display_url": "ow.ly/TBAt50xxWgK"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/GVIIkP4guz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205042132827947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVIIkP4guz", "media_key": "3_1205042130810494976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "author_id": "1152755955676909568", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "id": "1204973346414137344", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/5XYkKA1Zch https://t.co/wGZMW0dsHm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:31:10.000Z", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1205117893018554368"], "id": "1205117893018554368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5XYkKA1Zch", "expanded_url": "http://ow.ly/vpm550xylRU", "display_url": "ow.ly/vpm550xylRU"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wGZMW0dsHm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205117893018554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZMW0dsHm", "media_key": "3_1205117890573324288"}]}}, {"text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "author_id": "1119190474525421568", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "id": "1203637010143072257", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}}, {"text": "Mem\u00f3ria https://t.co/Mfn0yUJq4y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:45:37.000Z", "author_id": "45447020", "edit_history_tweet_ids": ["1205121530511974400"], "id": "1205121530511974400", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Mem\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/Mfn0yUJq4y", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroabramovay/status/1204962190865915904", "display_url": "twitter.com/pedroabramovay\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204962190865915904"}]}, {"text": "A porva pode ser feita com calculadora e erram continhas\nDa\u00ed fica meio foda", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:48:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "154304947", "author_id": "154304947", "edit_history_tweet_ids": ["1205092007162662912"], "id": "1205092007162662912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205089356567982080"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u00a0superan en once veces a los homicidios\u00a0y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. \n https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:45:19.000Z", "author_id": "812579027668111360", "edit_history_tweet_ids": ["1205121454976720896"], "id": "1205121454976720896", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos para coger un fragmento de basura espacial de 100 kg. #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:06:48.000Z", "author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1205096664047992837"], "id": "1205096664047992837", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 181, "tag": "ciencia"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 28, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}}, {"text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "author_id": "983642710631501824", "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "id": "1205098152132595712", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "Cacerolazo suicida en el aeropuerto el dorado a hora si donde esta la EPA Colombia para que haga su magia con los vidrios . Ministra buena idea gracias. https://t.co/jCOLA0SHIz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:46:39.000Z", "author_id": "1202044288982540288", "edit_history_tweet_ids": ["1205121790739136512"], "id": "1205121790739136512", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7544, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/jCOLA0SHIz", "expanded_url": "https://twitter.com/fixasttyles/status/1204966273332981760", "display_url": "twitter.com/fixasttyles/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966273332981760"}]}, {"text": "Nancy Patricia Gutierrez, ministra del interior de Colombia, nos amenaza \"Ojal\u00e1 nunca se atrevan a ir a bloquear el aeropuerto\"  #DebateESMAD\nhttps://t.co/sxuAjHg7qC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:28:41.000Z", "author_id": "347459056", "edit_history_tweet_ids": ["1204966273332981760"], "id": "1204966273332981760", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "DebateESMAD"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Patricia Gutierrez"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "DebateESMAD"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sxuAjHg7qC", "expanded_url": "https://twitter.com/bascobscd/status/1204953439752654848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxuAjHg7qC", "media_key": "7_1204953333972295681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 82, "like_count": 425, "quote_count": 97}}, {"text": "Nossas universidades e institutos federais s\u00e3o territ\u00f3rios de constru\u00e7\u00e3o de conhecimento. Seja atrav\u00e9s da pesquisa de excel\u00eancia, seja atrav\u00e9s do ensino, s\u00e3o refer\u00eancias em educa\u00e7\u00e3o superior. O governo deveria valoriz\u00e1-las ao inv\u00e9s de persegui-las. \n\nhttps://t.co/cjeS2I23VF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:58:05.000Z", "author_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1205109565831962624"], "id": "1205109565831962624", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 37, "like_count": 913, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cjeS2I23VF", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/educacao/sete-cada-dez-universidades-federais-tem-notas-maximas-em-indice-de-qualidade-do-mec-24132444", "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/educ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/sete-cada-dez-universidades-federais-tem-notas-maximas-em-indice-de-qualidade-do-mec-24132444"}]}}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}}, {"text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "author_id": "2218121245", "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "id": "1204879225834090501", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}}, {"text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "author_id": "1122728240", "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "id": "1204955395405553666", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"text": "@tha_movio Ele como um puta de um personagem VIKING, devia ter tido uma morte em guerra, mas ele morreu praticamente como um cat\u00f3lico e capturado pelo inimigo, n\u00e3o sei se s\u00f3 eu achei isso kkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:41:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tha_movio", "id": "935633908145717248"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "VIKING"}]}, "in_reply_to_user_id": "935633908145717248", "author_id": "3028893112", "edit_history_tweet_ids": ["1205120531818831879"], "id": "1205120531818831879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119562720710656"}]}, {"text": "@ClaraKido @MBLivre A turma da S\u00e2mia j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que ela poderia nos informar at\u00e9 quanto milh\u00f5es eles ainda est\u00e3o dispostos a matar para ver se o comunismo vai dar certo? https://t.co/UqTryPwN6F", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:36:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ClaraKido", "id": "889591711969804289"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3109, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e2mia"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UqTryPwN6F", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizctbaII/status/1205119140043874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UqTryPwN6F", "media_key": "3_1205119128056582144"}]}, "in_reply_to_user_id": "889591711969804289", "author_id": "800771430132523008", "edit_history_tweet_ids": ["1205119140043874304"], "id": "1205119140043874304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205117564071772160"}]}, {"text": "@javiinzunza Seg\u00fan mi hijo eso no ocurri\u00f3 porque seg\u00fan \u00e9l siendo instructores se hubieran percatado y habrian tratado de amarizar, lo cual igual es misi\u00f3n suicida por el nivel de las olas pero \u00e9l no cree esa hip\u00f3tesis", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:17:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiinzunza", "id": "106743343"}]}, "in_reply_to_user_id": "106743343", "author_id": "127210285", "edit_history_tweet_ids": ["1204872821220020224"], "id": "1204872821220020224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204872376380461056"}]}, {"text": "Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #Kabul abbiamo ricevuto 2 pazienti, vittime dell'attentato. #laguerra\u00e8 @Agenzia_Ansa https://t.co/b84yV4Juq6", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T14:37:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 202, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Bagram"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Kabul"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "laguerra\u00e8"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/b84yV4Juq6", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html"}]}, "author_id": "23615081", "edit_history_tweet_ids": ["1204772298408046592"], "id": "1204772298408046592", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "O sea, qu\u00e9 es m\u00e1s motivador que saber que me voy a ir al infierno por decidir tener una enfermedad con la que me gustan las personas del mismo sexo. \u00a1Caray! Yo pens\u00e9 que me ir\u00eda al infierno si robaba o mataba, pero amar es peor. \u00a1Pendejo!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:35:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3320876492", "author_id": "3320876492", "edit_history_tweet_ids": ["1205118949945274369"], "id": "1205118949945274369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205117823124561920"}]}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "105541799", "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "id": "1204504403002216448", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida... \ud83d\udc94", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:28:55.000Z", "author_id": "517858666", "edit_history_tweet_ids": ["1205117326158442502"], "id": "1205117326158442502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/znQ7pJc4B5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:25:16.000Z", "author_id": "1119386865826717697", "edit_history_tweet_ids": ["1205116409975578626"], "id": "1205116409975578626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/znQ7pJc4B5", "expanded_url": "https://t.co/znQ7pJc4B5", "display_url": "t.co/znQ7pJc4B5"}]}}, {"text": "U\u00e9, achei que \"governo da morte\" fossem os regimes comunistas do s\u00e9culo 20 - com  pelot\u00e3o de fuzilamento, persegui\u00e7\u00e3o e fome generalizada. \n\nIsso a\u00ed, no m\u00e1ximo, \u00e9 brega. https://t.co/3RsPZGKFRy", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:29:51.000Z", "author_id": "889591711969804289", "edit_history_tweet_ids": ["1205117564071772160"], "id": "1205117564071772160", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 52, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3RsPZGKFRy", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1204789768489521152", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204789768489521152"}]}, {"text": "Minhas opini\u00f5es impopulares\n\n\u2022 Feij\u00e3o \u00e9 horrivis\n\u2022 Frozen \u00e9 entediante demais \ud83d\ude34 (exceto let it go)\n\u2022 Zelda Wind Waker \u00e9 melhor q Ocarina of Time\n\u2022 Aquaman \u00e9 o melhor heroi da DC\n\u2022 Fullmetal Alchemist original &gt;&gt; Brotherhood\n\nDesafio @tha_heiderich @marynikky_ @giovannabreve https://t.co/SrErtiG7PU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T04:29:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "marynikky_", "id": "3013084726"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "let it go"}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "Zelda Wind Waker"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "Ocarina of Time"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.6116, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 180, "end": 198, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Fullmetal Alchemist"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SrErtiG7PU", "expanded_url": "https://twitter.com/CANALDIGPLAY/status/1204970372078153729", "display_url": "twitter.com/CANALDIGPLAY/s\u2026"}]}, "author_id": "114725031", "edit_history_tweet_ids": ["1204981498446778368"], "id": "1204981498446778368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 34, "like_count": 52, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204970372078153729"}]}, {"text": "O povo n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o que os interiores, povoados, comunidades parte do agreste-sert\u00e3o que  a \u00e1gua encanada veio chegando de 2009 pra frente |Voltaram a ficar sem \u00e1gua, pq uma empresa privada \u00f1 vai perde tempo nem dinheiro com isso. Assim com as periferias na cidade- Eu s\u00f3 lamento https://t.co/17zqvKOtJE", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:02:42.000Z", "author_id": "951893928080494595", "edit_history_tweet_ids": ["1205110728287555587"], "id": "1205110728287555587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/17zqvKOtJE", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaRita/status/1205103603939205125", "display_url": "twitter.com/MariaRita/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205103603939205125"}]}, {"text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "author_id": "178861552", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "id": "1204882280457678856", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}}, {"text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "author_id": "459489950", "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "id": "1204964537914580993", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}}, {"text": "@ididreputation @imerickkk @jinscard @womanslocal @milenasstoessel amg, eu to usando fancam s\u00f3 pra provocar quem n\u00e3o gostakkk geralmente eu uso s\u00f3 nos meus tweets ou coisas bobas. Mas a divulga\u00e7\u00e3o \u00e9 mais pra, como o nome diz, divulgar o trabalho do fav; algumas pessoas q n\u00e3o conhecem e param pra ver podem se interessar e esse \u00e9 o objetivo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:26:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ididreputation", "id": "498932472"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "imerickkk", "id": "2920306973"}]}, "in_reply_to_user_id": "498932472", "author_id": "892178858304208896", "edit_history_tweet_ids": ["1205116776104771584"], "id": "1205116776104771584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205114631993339904"}]}, {"text": "@Pedro_laranjeir @halgarcez @Jaquezaum @vivimc__ Entretanto, a droga foi estudada pra ser usada UMA vez no paciente ou em alguns casos fechados, mais de uma vez...e com controle e acompanhamento 24h de um especialista e profissional da \u00e1rea, pois a droga sem esse aux\u00edlio profissional pode desencadear in\u00fameras consequ\u00eancias", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T13:26:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedro_laranjeir", "id": "1057073700690903043"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "vivimc__", "id": "1112050787176325120"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389420810", "author_id": "2389420810", "edit_history_tweet_ids": ["1205116836636966912"], "id": "1205116836636966912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205116197341220865"}]}, {"text": "3 palavras pra voc\u00eas: Batman vs Superman https://t.co/eGBuNjGoW8", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:17:30.000Z", "author_id": "222295580", "edit_history_tweet_ids": ["1205099353171472384"], "id": "1205099353171472384", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/eGBuNjGoW8", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"text": "#SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguridad colocada por el personal de enfermer\u00eda.- Responsabilidad del centro m\u00e9dico.- Deber de vigilancia: P\u00e1g. 7-23:\nhttps://t.co/9kEXDzVDmG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T12:49:22.000Z", "author_id": "124054711", "edit_history_tweet_ids": ["1204382598266605569"], "id": "1204382598266605569", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SentenciaInteresante"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9kEXDzVDmG", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwuO3e", "display_url": "bit.ly/2rwuO3e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dropbox.com/s/2whwijpx3ebr9b9/Responsabilidad%20civil%20m%C3%A9dica.-%20Paciente%20con%20problemas%20mentales%20que%20se%20suicida%20con%20faja%20de%20seguridad%20colocada%20por%20enfermer%C3%ADa.-%20P%C3%A1g.%207-23N1-23.pdf?dl=0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "quase se matou bixo AAHAHAHAHA https://t.co/hxN6NIkMzx", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:28:22.000Z", "author_id": "140214024", "edit_history_tweet_ids": ["1205102087559958530"], "id": "1205102087559958530", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/hxN6NIkMzx", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1204906960971161600", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}}, {"text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "author_id": "135269423", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "id": "1203397641624834048", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}]}, {"text": "Le peque\u00f1a diferencia es que tu te suicidas y a ellas las matan. No tienen elecci\u00f3n sobre su vida. Eres un msierable https://t.co/vBKechQgB6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:40:20.000Z", "author_id": "348077320", "edit_history_tweet_ids": ["1205059804164763650"], "id": "1205059804164763650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vBKechQgB6", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"text": "Hagan sus apuestas !!\n1 Renuncia en 10 d\u00edas\n2 Renuncia en 1 mes m\u00e1s \n3 No renuncia y se hunde con Pi\u00f1era https://t.co/K6LN7urQtn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:39:46.000Z", "author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1204938862482595840"], "id": "1204938862482595840", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K6LN7urQtn", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204938862482595840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6LN7urQtn", "media_key": "7_1204938801971376129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2408, "reply_count": 1312, "like_count": 5523, "quote_count": 367}}, {"text": "El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. \nhttps://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:00:47.000Z", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1205110248962441216"], "id": "1205110248962441216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}}, {"text": "Hay una inmensa maquinaria en las redes sociales manejada por el r\u00e9gimen destinada a dividir a la oposici\u00f3n. Sus mensajes tienen por objeto generar un efecto multiplicador para captar a personas bien intencionadas que sin darse cuenta se suman al efecto divisionista.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T12:40:55.000Z", "author_id": "112005594", "edit_history_tweet_ids": ["1204380471758598144"], "id": "1204380471758598144", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 970, "like_count": 4440, "quote_count": 362}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ha6UUknIuu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T05:34:48.000Z", "author_id": "932425233566445569", "edit_history_tweet_ids": ["1204998010482176001"], "id": "1204998010482176001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ha6UUknIuu", "expanded_url": "https://twitter.com/MychelleDias3/status/1204932784328003584", "display_url": "twitter.com/MychelleDias3/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204932784328003584"}]}, {"text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "author_id": "17549677", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}}, {"text": "Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T13:08:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "141940558", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "141940558", "edit_history_tweet_ids": ["1205112301998751744"], "id": "1205112301998751744", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "PatriaIndetenible"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PatriaIndetenible"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099744189722624"}]}, {"text": "@Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro @Mcrickoficial", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T03:55:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "3597865036", "author_id": "1196649092446924800", "edit_history_tweet_ids": ["1204248191622926336"], "id": "1204248191622926336", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246829778513920"}]}, {"text": "Traducci\u00f3n : vamos a quemar m\u00e1s gente, a sabotear la electricidad para que tampoco tengan agua, a quemar silos de alimentos, asediar maternos infantiles... Guarimbas terroristas made in guaid\u00f3g. https://t.co/KjYnTg0gxR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:19:03.000Z", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "141940558", "edit_history_tweet_ids": ["1205099744189722624"], "id": "1205099744189722624", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 26, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/KjYnTg0gxR", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1204853697181704192", "display_url": "twitter.com/TVVnoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204853697181704192"}]}, {"text": "Ando con ganas de cabecear una bala y no de estudiar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:58:31.000Z", "author_id": "119188450", "edit_history_tweet_ids": ["1205094575557226496"], "id": "1205094575557226496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "PREGUNTA CINEMELODIC: \u00bfCon qu\u00e9 t\u00edtulo de pel\u00edcula definir\u00edas la actualidad espa\u00f1ola?\n\nCONTADME qu\u00e9 t\u00edtulo se amolda mejor a los tiempos que vivimos #PreguntaCinemelodic https://t.co/z6hTntFr1t", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:21:36.000Z", "author_id": "1024040260521664514", "edit_history_tweet_ids": ["1205085287459819520"], "id": "1205085287459819520", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 168, "tag": "PreguntaCinemelodic"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "CINEMELODIC"}, {"start": 149, "end": 167, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaCinemelodic"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/z6hTntFr1t", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1205085287459819520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6hTntFr1t", "media_key": "3_1205085277460537344"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/z6hTntFr1t", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1205085287459819520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6hTntFr1t", "media_key": "3_1205085277452218368"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/z6hTntFr1t", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1205085287459819520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6hTntFr1t", "media_key": "3_1205085277456392193"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/z6hTntFr1t", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1205085287459819520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6hTntFr1t", "media_key": "3_1205085277435371520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 178, "like_count": 53, "quote_count": 10}}, {"text": "@JessicaTangP Amo las letras \ud83d\ude0d\n\nT\u00fa con tu indiferencia\nYo fue mi edad, mi inmadurez\nY al final t\u00fa no me convertiste\nEn la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\nY al final no pude provocar\nTodo lo bueno que hay en ti \ud83c\udfb6\nhttps://t.co/eT5ATwmtx9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:05:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JessicaTangP", "id": "499394770"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eT5ATwmtx9", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5DjyqHXUFgwI7APQzcXHku", "display_url": "open.spotify.com/track/5DjyqHXU\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "442643636", "author_id": "442643636", "edit_history_tweet_ids": ["1205096424393887744"], "id": "1205096424393887744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205094108341194752"}]}, {"text": "Por favor. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/OAX10SQfeW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:27:48.000Z", "author_id": "888258595", "edit_history_tweet_ids": ["1205071745843105792"], "id": "1205071745843105792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/OAX10SQfeW", "expanded_url": "https://twitter.com/KiraNoteFreak/status/1205071111635054594", "display_url": "twitter.com/KiraNoteFreak/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205071111635054594"}]}, {"text": "Minhas unpopular opinions:\n\n\u2022 Sobremesas de banana s\u00e3o bleh\n\u2022 The Last of Us \u00e9 overrated\n\u2022 Crep\u00fasculo \u00e9 legal\n\u2022 Canela deveria ser abolido da terra\n\u2022 Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 divertido\n\nDesafio @NatiiLuiiza @rodrigocoelhoc @danillovellozo https://t.co/dkNqkYXDPj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:44:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 201, "username": "NatiiLuiiza", "id": "30275744"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "DanilloVellozo", "id": "936163698904838145"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "The Last of Us"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Canela"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/dkNqkYXDPj", "expanded_url": "https://twitter.com/chibmiu_/status/1204965974266589185", "display_url": "twitter.com/chibmiu_/statu\u2026"}]}, "author_id": "2813731105", "edit_history_tweet_ids": ["1204970372078153729"], "id": "1204970372078153729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204965974266589185"}]}, {"text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #12Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:22:00.000Z", "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1205085387900755968"], "id": "1205085387900755968", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "12Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "12Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/Kty7QsPrac https://t.co/48xrGcUb8Z", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:32:31.000Z", "author_id": "279654413", "edit_history_tweet_ids": ["1204967238056497152"], "id": "1204967238056497152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Kty7QsPrac", "expanded_url": "http://j.mp/2RU2rXJ", "display_url": "j.mp/2RU2rXJ"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/48xrGcUb8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1204967238056497152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/48xrGcUb8Z", "media_key": "3_1204967235657359361"}]}}, {"text": "A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:06:45.000Z", "author_id": "896038494", "edit_history_tweet_ids": ["1205081548862742528"], "id": "1205081548862742528", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "La Generalitat propone un salario m\u00ednimo catal\u00e1n de referencia de 1.239,5 euros mensuales https://t.co/b2xUT5rfXR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:31:50.000Z", "author_id": "121385551", "edit_history_tweet_ids": ["1205087863110610944"], "id": "1205087863110610944", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.869, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/b2xUT5rfXR", "expanded_url": "https://www.europapress.es/catalunya/noticia-generalitat-propone-salario-minimo-catalan-referencia-12395-euros-mensuales-20191212121935.html", "display_url": "europapress.es/catalunya/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/catalunya/noticia-generalitat-propone-salario-minimo-catalan-referencia-12395-euros-mensuales-20191212121935.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 20, "like_count": 9, "quote_count": 10}}, {"text": "Cara e uma palha\u00e7ada 12\\12\\2019 Palmeiras ainda n\u00e3o ter um t\u00e9cnico. Caralho velho s\u00f3 tem Sampaoli nessa porra? s\u00e3o muito incompetentes. Tem monte de portugu\u00eas  e argentinos capacitados. S\u00f3 ficam numa bolha s\u00f3 vai n\u00f3s \u00f3bvios em tudo. Flamengo larga anos luz na frente pra 2020.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:51:01.000Z", "author_id": "3020792698", "edit_history_tweet_ids": ["1205107787988164608"], "id": "1205107787988164608", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udde3Condenan por agresion sexual a 40 a\u00f1os de prisi\u00f3n a los tres acusados exjugadores de la Arandina.\n\nMientras en Valencia condenan a una MUJER solo a 12 a\u00f1os de prisi\u00f3n por matar a su novio.\n\nEn esta \"justicia patriarcal\" sale m\u00e1s barato el asesinato que la agresi\u00f3n sexual.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:13:21.000Z", "author_id": "155629354", "edit_history_tweet_ids": ["1205068113475244032"], "id": "1205068113475244032", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8049, "type": "Place", "normalized_text": "Arandina"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1484, "reply_count": 158, "like_count": 2740, "quote_count": 65}}, {"text": "@JP_Infante1975 No creo que un golpe. Pero mas de uno en la derecha debe estar pensando en botar el acuerdo Const y si siguen las protestas imponer estado de sitio y reprimir a los manifestantes. Enfrentado a mas saqueos el 75% de los Chilenos van a estar de acuerdo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:46:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JP_Infante1975", "id": "956711262074953728"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "Const"}]}, "in_reply_to_user_id": "956711262074953728", "author_id": "2240141902", "edit_history_tweet_ids": ["1205106653575733256"], "id": "1205106653575733256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205105479845842945"}]}, {"text": "Hombre asesina a su ex esposa y envenena a sus dos hijas https://t.co/Sawnqd8Lgk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:00:00.000Z", "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1205079852099031041"], "id": "1205079852099031041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Sawnqd8Lgk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/11/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/"}]}}, {"text": "No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e depois ficou presa e morreu por n\u00e3o conseguir sair ou se o sapo se engasgou a comer a aranha e morreram os dois.\n\nDe qualquer das formas, tem um ar brutal. https://t.co/p308JAmyee", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T19:42:09.000Z", "author_id": "1158453639595401216", "edit_history_tweet_ids": ["1204848866895572995"], "id": "1204848866895572995", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/p308JAmyee", "expanded_url": "https://twitter.com/GCOABOD/status/1204848866895572995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p308JAmyee", "media_key": "3_1204848859974897670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}}, {"text": "@Alvisepf Alvise , suelo estar de acuerdo contigo pero hoy no. No s\u00e9 es v\u00edctima de un suicidio. Para que haya v\u00edctima hay un agresor. Si te suicidas es tu problema.\nHabla e de v\u00edctimas de asesinato. Hablame de accidentes de tr\u00e1fico con drogas y alcohol. Hablame de.. Pero suidicio no vale", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:46:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Alvise"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "4288249762", "edit_history_tweet_ids": ["1204502631982534659"], "id": "1204502631982534659", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "Eu fico colocando refer\u00eancias das minhas outras fic \n\nTipo em uma o cara se matou no dia do anivers\u00e1rio de um outro personagem de uma outra hist\u00f3ria e naquela hist\u00f3ria ele fala sobre isso e sobre o pq odeia seu anivers\u00e1rio https://t.co/QDp0AdiFcX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:55:27.000Z", "author_id": "3323344617", "edit_history_tweet_ids": ["1205093803721408512"], "id": "1205093803721408512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QDp0AdiFcX", "expanded_url": "https://twitter.com/cheanderella/status/1204918234534883329", "display_url": "twitter.com/cheanderella/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204918234534883329"}]}, {"text": "Sujeto asesina a su familia y luego se suicida en Naucalpan | https://t.co/4oYWf8NyK9 https://t.co/KfhUlPlsoo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:21:44.000Z", "author_id": "234088034", "edit_history_tweet_ids": ["1205055120653930497"], "id": "1205055120653930497", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/4oYWf8NyK9", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=43345", "display_url": "elinformante.mx/?p=43345"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KfhUlPlsoo", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1205055120653930497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfhUlPlsoo", "media_key": "3_1205055116694491136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "#GameOfThrones showrunners D&amp;D confirm Drogon took Daenerys to Volantis after she died \n\nKinvara, who was a supporter of Daenerys in S6, is the High Priestess of The Red Temple in Volantis. The Red priests are known to successfully practice resurrection https://t.co/Wxc1emjEMc", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T10:22:17.000Z", "author_id": "892136874780745728", "edit_history_tweet_ids": ["1205070359092846592"], "id": "1205070359092846592", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "GameOfThrones"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "GameOfThrones"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Drogon"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Wxc1emjEMc", "expanded_url": "https://twitter.com/thronesfacts/status/1205070359092846592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wxc1emjEMc", "media_key": "3_1205070350859431936"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Wxc1emjEMc", "expanded_url": "https://twitter.com/thronesfacts/status/1205070359092846592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wxc1emjEMc", "media_key": "3_1205070350792265729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3278, "reply_count": 338, "like_count": 13554, "quote_count": 2639}}, {"text": "@chomon79 @elisabeni @beaosa Pero no son v\u00edctimas de nadie,no??....", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:39:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chomon79", "id": "3187802027"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "beaosa", "id": "222291637"}]}, "in_reply_to_user_id": "3187802027", "author_id": "1159056649774096384", "edit_history_tweet_ids": ["1205104998381690881"], "id": "1205104998381690881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205088827930484737"}]}, {"text": "Uno de los testigos clave del crimen de Susqueda muere cuando se iba a suicidar https://t.co/Jq5lav0DIo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T16:49:33.000Z", "author_id": "137354094", "edit_history_tweet_ids": ["1204805431123689475"], "id": "1204805431123689475", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Susqueda"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Jq5lav0DIo", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/12/11/1127463/crimen-susqueda-hallan-muerto-uno-testigos-clave.html?utm_source=twitter&utm_medium=redaccion", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/12/11/1127463/crimen-susqueda-hallan-muerto-uno-testigos-clave.html?utm_source=twitter&utm_medium=redaccion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 3}}, {"text": "Hoy escribo con @E_Santiago_Muin para intentar poner en un contexto m\u00e1s general la COP25 y se\u00f1alar que el bloqueo actual en las negociaciones se\u00f1ala los l\u00edmites de las esperanzadoras movilizaciones de 2019. https://t.co/wh186cpllp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T09:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wh186cpllp", "expanded_url": "https://twitter.com/cuartopoder/status/1205053426125680641", "display_url": "twitter.com/cuartopoder/st\u2026"}]}, "author_id": "756446502852190208", "edit_history_tweet_ids": ["1205055472912482306"], "id": "1205055472912482306", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205053426125680641"}]}, {"text": "Robert Maggi, titular de la Asociaci\u00f3n de Industriales Metal\u00fargicos de San Francisco, C\u00f3rdoba.\nMachirulo violento q' escribi\u00f3 esta bestialidad.\n\nBorr\u00f3 el tuit, cag\u00f3n como todo machirulo.\nOJO con esta gentuza \ud83d\udc40\nLa grieta la ensanchan ellos, Quieren asesinarnos \ud83d\udc47\nA estar alertas! https://t.co/hM9tSBwrU8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:10:12.000Z", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "author_id": "1065304987624980481", "edit_history_tweet_ids": ["1205082417477931009"], "id": "1205082417477931009", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Maggi"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/hM9tSBwrU8", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaLaMisma/status/1205082417477931009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hM9tSBwrU8", "media_key": "3_1205082406975348742"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 37, "like_count": 84, "quote_count": 12}}, {"text": "El sat\u00e9lite con la tecnolog\u00eda m\u00e1s avanzada de la regi\u00f3n est\u00e1 ayudando a buscar el desaparecido avi\u00f3n de la fuerza Armada de Chile que iba a la Antartida.\n\nEse sat\u00e9lite se llama PERUSAT-1\n\nS\u00ed, ese previlegio cient\u00edfico tenemos.\n\nhttps://t.co/fPGsSvwgof", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:09:32.000Z", "author_id": "10637792", "edit_history_tweet_ids": ["1204870855639085056"], "id": "1204870855639085056", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5155, "type": "Place", "normalized_text": "Antartida"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "PERUSAT-1"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/fPGsSvwgof", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/11/un-satelite-peruano-con-la-tecnologia-mas-avanzada-de-la-region-ayudara-en-la-busqueda-del-avion-chileno-desaparecido/", "display_url": "infobae.com/america/americ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/11/un-satelite-peruano-con-la-tecnologia-mas-avanzada-de-la-region-ayudara-en-la-busqueda-del-avion-chileno-desaparecido/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 56, "like_count": 1088, "quote_count": 21}}, {"text": "Se suicida due\u00f1o de negocio en su residencia de Cabo Rojo https://t.co/RCSgQWO59W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:11:50.000Z", "author_id": "2257825603", "edit_history_tweet_ids": ["1205097927426891776"], "id": "1205097927426891776", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4336, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RCSgQWO59W", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/2066182637--Se-suicida-due%C3%B1o-de-negocio-en-su-residencia-de-Cabo-Rojo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Joice foi lider do partido por quantas horas?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T19:36:00.000Z", "author_id": "635764127", "edit_history_tweet_ids": ["1204847317888753664"], "id": "1204847317888753664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 222, "like_count": 1216, "quote_count": 19}}, {"text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "105541799", "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "id": "1204500036522008577", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "in_reply_to_user_id": "150430685", "author_id": "61598926", "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "id": "1203411520094375937", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}]}, {"text": "Mano... eu tenho mts problemas financeiros reais, e s\u00e3o com coisas que eu to investindo no meu estudo pq n recebo mais ajuda, e a\u00ed fa\u00e7o trabalho das pessoas, entre outras coisas mais e cobro por isso... queria que as pessoas entendessem pq isso \u00e9 o meu \u201cp\u00e3o\u201d de investimento", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:30:37.000Z", "author_id": "226783692", "edit_history_tweet_ids": ["1205102657070936064"], "id": "1205102657070936064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "7 bilhoes de pessoas no mundo e a @GretaThunberg foi eleita pela @TIME a personalidade do ano.\n\nGostaria de saber o q ela fez al\u00e9m de apenas UM discurso vazio, de apelo a emo\u00e7\u00e3o e escrito por outras pessoas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T17:53:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "TIME", "id": "14293310"}]}, "author_id": "4106068103", "edit_history_tweet_ids": ["1204821590892064771"], "id": "1204821590892064771", "public_metrics": {"retweet_count": 1017, "reply_count": 870, "like_count": 10739, "quote_count": 100}}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Aprista se solidarize con su causa. Menos a\u00fan defensores del suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T18:57:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "author_id": "3085070345", "edit_history_tweet_ids": ["1204837593541681154"], "id": "1204837593541681154", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"text": "Excelente noticia de buenos d\u00edas, matenme. https://t.co/5KkkzrdOL5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:04:06.000Z", "author_id": "105636816", "edit_history_tweet_ids": ["1205095984281161730"], "id": "1205095984281161730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/5KkkzrdOL5", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1204947445286871040", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204947445286871040"}]}, {"text": "A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um conjunto pouco carism\u00e1tico exceto pela Margot Robbie. https://t.co/WKHp8RcPo3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:47:10.000Z", "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1204970926183452672"], "id": "1204970926183452672", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3088, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/WKHp8RcPo3", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204970926183452672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKHp8RcPo3", "media_key": "16_1204970912291926016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 178, "quote_count": 8}}, {"text": "#Naci\u00f3n \ud83d\udeba \u00a1Triple feminicidio!\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo existir\u00e1 la inseguridad, la violencia y el maltrato hacia la mujer? \u2b07 https://t.co/a0e9kP9tcW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:00:00.000Z", "author_id": "750611600", "edit_history_tweet_ids": ["1205079852623089665"], "id": "1205079852623089665", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Naci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5245, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/a0e9kP9tcW", "expanded_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/nacion/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "eluniversalqueretaro.mx/nacion/soldado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"], "id": "1204653459213111296", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:51:07.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1204594432558936065"], "id": "1204594432558936065", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}}, {"text": "Rhaa, si je renouvelle ma cotisation \u00e0 la SFT ce mois-ci je vais devoir r\u00e9injecter des sous dans mon compte pro &gt;_&lt; Vive la fin d'ann\u00e9e.", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-12T11:47:43.000Z", "author_id": "335860185", "edit_history_tweet_ids": ["1205091859162378241"], "id": "1205091859162378241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@grabesgomes daquele que te matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:19:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "grabesgomes", "id": "1036770043953074178"}]}, "in_reply_to_user_id": "1036770043953074178", "author_id": "766297729509289984", "edit_history_tweet_ids": ["1205099938763415555"], "id": "1205099938763415555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204900448135733248"}]}, {"text": "C\u00f3mo se extra\u00f1a que exista un congreso.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T04:32:36.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1204982356827877376"], "id": "1204982356827877376", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 444, "like_count": 958, "quote_count": 54}}, {"text": "Quise no seguir muchos hinchas de nacional en esta cuenta porque son insoportables, pero lo que tienen de insoportables lo tienen de charros.\n\nEn cambio los del dim... Nada de charros y la mayor\u00eda son bien est\u00fapidos.\n\nMe la ponen imposible.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:57:01.000Z", "author_id": "1137600209498910720", "edit_history_tweet_ids": ["1204928105250467840"], "id": "1204928105250467840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "@pedrovepereira @BardoOmar @marashawnlynch @sandramelobh Hip\u00f3critas, intoler\u00e2ncia religiosa serve para todas religi\u00f5es, n\u00e3o s\u00f3 pra candombl\u00e9.\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 terrero que sofre com isso, a igreja tamb\u00e9m \u00e9 perseguida, mas ainda!\nO cristianismo \u00e9 a religi\u00e3o mais perseguida do mundo.\nEntao deixem de ser hip\u00f3critas!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:01:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedrovepereira", "id": "4872020446"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "BardoOmar", "id": "1455152803"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "marashawnlynch", "id": "4134807797"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "sandramelobh", "id": "393629014"}]}, "in_reply_to_user_id": "4872020446", "author_id": "396987509", "edit_history_tweet_ids": ["1205095428657680384"], "id": "1205095428657680384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205091341874671622"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala \ud83d\udca5\ud83c\udccf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:06:48.000Z", "geo": {"place_id": "5df22381a3fa4011"}, "author_id": "909408376186114048", "edit_history_tweet_ids": ["1205096661556629504"], "id": "1205096661556629504", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero https://t.co/eN0rNaXxhu  #Opini\u00f3n por @Jovel_Alvarez", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T04:29:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 213, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/eN0rNaXxhu", "expanded_url": "https://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}]}, "author_id": "2228816504", "edit_history_tweet_ids": ["1204981453190246400"], "id": "1204981453190246400", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 3}}, {"text": "@MarcosMedina_R @COSEPNicaragua .Desde los 80's hasta el 2,007 estuvieron en contra, cuando volvi\u00f3 al poder, adem\u00e1s de que no hab\u00eda respaldo para adversarlo, cayeron en sus promesas de cambio al capitalismo, respaldadas por la plata venezolana. Ahora es suicida apoyarlo y peligroso enfrentarlo abiertamente.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosMedina_R", "id": "894453090"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "COSEPNicaragua", "id": "130905544"}]}, "in_reply_to_user_id": "894453090", "author_id": "1556757025", "edit_history_tweet_ids": ["1204942610546212864"], "id": "1204942610546212864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204919008966971393"}]}, {"text": "@mamacpeixoto Simmm vei\nTrememb\u00e9 \u00e9 foda q a not\u00edcia corre\nFiquei me choque", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T06:24:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mamacpeixoto", "id": "2151392381"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "2151392381", "author_id": "4157699698", "edit_history_tweet_ids": ["1205010641204994048"], "id": "1205010641204994048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204937414827028480"}]}, {"text": "vulture s\u00f3 assiste Marvel \u00e9? endgame foi ruim? foi. foi o pior da d\u00e9cada? n\u00e3o foi nem o pior da d\u00e9cada da marvel https://t.co/Epa71R45EN", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:07:22.000Z", "author_id": "66710399", "edit_history_tweet_ids": ["1205096806469840897"], "id": "1205096806469840897", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7359, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Epa71R45EN", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"text": "Defina seu gosto cinematogr\u00e1fico em 10 filmes\n\n-Matrix\n-Seven\n-Um sonho de liberdade\n-Batman : Cavaleiro das Trevas\n-Poderoso Chef\u00e3o \n-Pulp Fiction\n-Clube da Luta\n-Rei Le\u00e3o\n-O Senhor dos An\u00e9is: A Sociedade do Anel \n-A Lista de Schindler https://t.co/ufUmF2wbpG", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T21:41:16.000Z", "author_id": "128128135", "edit_history_tweet_ids": ["1204878843091267584"], "id": "1204878843091267584", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "Seven"}, {"start": 63, "end": 83, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Um sonho de liberdade"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3699, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Poderoso Chef\u00e3o"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Pulp Fiction"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "Clube da Luta"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 212, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "O Senhor dos An\u00e9is: A Sociedade do Anel"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "A Lista"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Schindler"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ufUmF2wbpG", "expanded_url": "https://twitter.com/valerianeryy/status/1204851751024807936", "display_url": "twitter.com/valerianeryy/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204851751024807936"}]}, {"text": "Ontem um jovem trans se matou na casa nem (RJ). 23 anos de idade. N\u00f3s  militantes nunca saberemos quantas vidas salvamos, mas fica a dor por cada um que se vai. Que tenhamos for\u00e7a e uni\u00e3o para enfrentar esse recrudescimento terr\u00edvel do Brasil. E a luta por um Brasil com mais amor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:56:37.000Z", "author_id": "83224693", "edit_history_tweet_ids": ["1205094098987880449"], "id": "1205094098987880449", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei kk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/vq2UiMdqve", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T04:34:11.000Z", "author_id": "901805511103967232", "edit_history_tweet_ids": ["1204982758780604418"], "id": "1204982758780604418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vq2UiMdqve", "expanded_url": "https://t.co/vq2UiMdqve", "display_url": "t.co/vq2UiMdqve"}]}}, {"text": "Mano? Kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/7Uh3CcKg3R", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T04:31:15.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "author_id": "986838331785965568", "edit_history_tweet_ids": ["1204982018964103168"], "id": "1204982018964103168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/7Uh3CcKg3R", "expanded_url": "https://twitter.com/InnocentNudes/status/1204569467667259392", "display_url": "twitter.com/InnocentNudes/\u2026"}]}}, {"text": "@manudinho puta merda", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:58:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manudinho", "id": "46803111"}]}, "in_reply_to_user_id": "46803111", "author_id": "1190211566680993792", "edit_history_tweet_ids": ["1205094476424925184"], "id": "1205094476424925184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205093977348816897"}]}, {"text": "@CamiiPorcel nunca nadie se preocupo tanto por mi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d d\u00e9jalo al chino ya fue", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:57:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CamiiPorcel", "id": "365055987"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4418, "type": "Place", "normalized_text": "chino"}]}, "in_reply_to_user_id": "365055987", "author_id": "151584558", "edit_history_tweet_ids": ["1205094351988240384"], "id": "1205094351988240384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205090188030095360"}]}, {"text": "Yo estaba viendo en la gr\u00faa amarilla de construcci\u00f3n \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/hS3ih3ZSTC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:56:45.000Z", "author_id": "214950762", "edit_history_tweet_ids": ["1205094131288150017"], "id": "1205094131288150017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hS3ih3ZSTC", "expanded_url": "https://twitter.com/gash276/status/1205093245967097856", "display_url": "twitter.com/gash276/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205093245967097856"}]}, {"text": "@_SantosTrinidad Como encima fuera algo voluntario de la chica, porque no hay nada claro y hubo indicios de que as\u00ed fue, alguno se suicida. Los mejores 20 a\u00f1os de tu vida en la c\u00e1rcel por una \"....\" que a lo mejor ten\u00eda ganas de mambo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:39:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}]}, "in_reply_to_user_id": "2917461077", "author_id": "575856449", "edit_history_tweet_ids": ["1205089823037501440"], "id": "1205089823037501440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205070046109818881"}]}, {"text": "fanfiqueiras\n\nvcs t\u00eam easter eggs nas fanfics de vcs? tipo, algo que vcs SEMPRE botam em todas as fanfics?\n\ngeralmente meu easter egg \u00e9 sempre colocar a BPY, que seria uma empresa q apareceu em Trit\u00f5es, em todas as outras fics\n\nou entao o tae ser bissex em toda santa fanfic minha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:17:48.000Z", "author_id": "774682688133406722", "edit_history_tweet_ids": ["1204918234534883329"], "id": "1204918234534883329", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "easter eggs"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "easter egg"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "BPY"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Trit\u00f5es"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 32, "quote_count": 5}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Xo3TFF8EPJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:31:33.000Z", "author_id": "3403564456", "edit_history_tweet_ids": ["1204966995705380864"], "id": "1204966995705380864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Xo3TFF8EPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcellelohacrf/status/1204966244400730112", "display_url": "twitter.com/marcellelohacr\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966244400730112"}]}, {"text": "Informarei outros avan\u00e7os importantes em novas mensagens no decorrer de hoje e nos pr\u00f3ximos dias.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:45:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1205076141716971521"], "id": "1205076141716971521", "public_metrics": {"retweet_count": 1457, "reply_count": 395, "like_count": 16269, "quote_count": 28}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205076137690484737"}]}, {"text": "ih quis lacrar e chamar a aten\u00e7\u00e3o\n\nsendo que ia chamar tanto quanto se s\u00f3 falasse a verdade e dissesse que foi cmbyn https://t.co/aXdaYyAQGH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:51:43.000Z", "author_id": "3003452170", "edit_history_tweet_ids": ["1205092865266847744"], "id": "1205092865266847744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/aXdaYyAQGH", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"text": "No entenc els pol\u00edtics amb c\u00e0rrec que s'excusen en la por per no executar compromisos.\nNing\u00fa us obliga a ser-hi, ja sabieu el pa que s'hi donava.\nNom\u00e9s cal dons que torneu a la feina privada i passi-ho b\u00e9!", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-12T11:20:56.000Z", "author_id": "919179229572554752", "edit_history_tweet_ids": ["1205085121029783552"], "id": "1205085121029783552", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 57, "quote_count": 0}}, {"text": "Ni con los federales encima ni contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales enfrente voy a cambiar esta forma de muerte Qquieres qtediga Qquieres qtecuente? Sigo buscando una salida\nLa puerta deatr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a ni\u00f1a, para este Wannabe suicida https://t.co/Op8p65t6qG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:32:12.000Z", "author_id": "169514642", "edit_history_tweet_ids": ["1204936958096662529"], "id": "1204936958096662529", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 271, "probability": 0.3281, "type": "Organization", "normalized_text": "Wannabe"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Op8p65t6qG", "expanded_url": "https://twitter.com/94x55/status/1203468662105104385", "display_url": "twitter.com/94x55/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada de la base destruyendo el campamento militar del exterior\n\n-Despu\u00e9s uno o varios grupos hostiles interaron entrar\n\n-45 civiles heridos y probablemente 2 muertos https://t.co/mKsojMqxgS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T20:43:35.000Z", "author_id": "983642710631501824", "edit_history_tweet_ids": ["1204864328853311488"], "id": "1204864328853311488", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.312, "type": "Place", "normalized_text": "AB"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321811107848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321853042689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\nHerramienta para el abordaje de la conducta suicida entre profesional y paciente. \n\nEnfocada a distintos perfiles. \n\n#TESVISIBLE \n\nhttps://t.co/HTAbW903tn https://t.co/36vgysoFRl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "app"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "TESVISIBLE"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/HTAbW903tn", "expanded_url": "https://apps.apple.com/es/app/prevensuic/id1007315017", "display_url": "apps.apple.com/es/app/prevens\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819018264577"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067818997338112"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819022528512"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819051880448"}]}, "author_id": "236597558", "edit_history_tweet_ids": ["1205067832834351106"], "id": "1205067832834351106", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "q odio a galera fica so amea\u00e7ando matar e naonmata por isso q nada da certo nessa serie", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:38:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "948956113906601984", "author_id": "948956113906601984", "edit_history_tweet_ids": ["1205089457260711936"], "id": "1205089457260711936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205089050014732288"}]}, {"text": "next show\n12/22(sun)\n\"STUDIO BASH!! VOL.6\"\n@STUDIO1989\nOPEN 14:30 / START 14:45\n\u00a51,000(high school students and below \u00a5500)\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbNoS\n\u30fbThe botkeys\n\u30fb\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\n\u30fbPLEASURE'S https://t.co/Wzkw83G72F", "lang": "ja", "created_at": "2019-12-11T11:10:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "\u3042\u307d\u308d\u3093"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wzkw83G72F", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1204720087782969345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wzkw83G72F", "media_key": "3_1204720071811010560"}]}, "author_id": "1574984234", "edit_history_tweet_ids": ["1204720087782969345"], "id": "1204720087782969345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "The funniest thing I\u2019ve seen today \ud83d\ude02 https://t.co/2hKh5Z2fhF", "lang": "en", "created_at": "2019-12-11T03:24:10.000Z", "author_id": "2533405315", "edit_history_tweet_ids": ["1204602747561136129"], "id": "1204602747561136129", "public_metrics": {"retweet_count": 41646, "reply_count": 580, "like_count": 104822, "quote_count": 4610}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2hKh5Z2fhF", "expanded_url": "https://twitter.com/ShonieDarielle/status/1204602747561136129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hKh5Z2fhF", "media_key": "7_1204602579856084992"}]}}, {"text": "@papodefavelaofc Aquele que os pais n\u00e3o educam os filhos, o Estado n\u00e3o d\u00e1 a devida assist\u00eancia, os pres\u00eddios n\u00e3o funcionam e o judici\u00e1rio liberta todo mundo...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:26:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "papodefavelaofc", "id": "1160006415018287105"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160006415018287105", "author_id": "87499508", "edit_history_tweet_ids": ["1205086579838074881"], "id": "1205086579838074881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205083125749030914"}]}, {"text": "\"Este \u00e9 o momento. Eu acabei de te contar que voc\u00ea n\u00e3o pode me salvar. E voc\u00ea vai tentar de qualquer jeito.\n\nNo bar quando nos conhecemos, voc\u00ea me perguntou em qual momento eu me apaixonava por voc\u00ea. Este \u00e9 o momento\"\n\n#WatchmenHBO https://t.co/INuhQQJoT1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:30:15.000Z", "author_id": "4368015255", "edit_history_tweet_ids": ["1205087465956159488"], "id": "1205087465956159488", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 231, "tag": "WatchmenHBO"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 230, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "WatchmenHBO"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/INuhQQJoT1", "expanded_url": "https://twitter.com/stopJKRowling/status/1205087465956159488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INuhQQJoT1", "media_key": "3_1205087460008566784"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/INuhQQJoT1", "expanded_url": "https://twitter.com/stopJKRowling/status/1205087465956159488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INuhQQJoT1", "media_key": "3_1205087459995987968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2401917402", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "id": "1203645083653947392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}}, {"text": "Aun no responde Gorriti si recibi\u00f3 dinero de Odebrech \u00a1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T22:25:58.000Z", "author_id": "2396562031", "edit_history_tweet_ids": ["1204890092881502210"], "id": "1204890092881502210", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1122, "reply_count": 320, "like_count": 2646, "quote_count": 88}}, {"text": "Batizar a bebida de algu\u00e9m \u00e9 q coisa mais fdp, mas po, tomar LSD e se jogar de um pr\u00e9dio \u00e9 muita coisa de n\u00f3ia. Ta maluco! https://t.co/94djNChTbO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T11:21:20.000Z", "author_id": "1016095102266159105", "edit_history_tweet_ids": ["1205085221844066304"], "id": "1205085221844066304", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/94djNChTbO", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204856029869215744", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204856029869215744"}]}, {"text": "Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativas justas y sostenibles a este capitalismo insaciable y suicida. https://t.co/Ki5cXtVAa0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T15:38:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ki5cXtVAa0", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017", "display_url": "twitter.com/ecologistas/st\u2026"}]}, "author_id": "477162795", "edit_history_tweet_ids": ["1204787582812459011"], "id": "1204787582812459011", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204756271053910017"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/8EIklrA15b", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T04:26:19.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "3396288868", "edit_history_tweet_ids": ["1204980778121216000"], "id": "1204980778121216000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8EIklrA15b", "expanded_url": "https://twitter.com/crfcaiio/status/1204963157686575104", "display_url": "twitter.com/crfcaiio/statu\u2026"}]}}, {"text": "im curious. if youre comfortable doing so, post a picture of you that you shared on social media where you were actually having a really tough time in life even tho you look perfectly fine in the picture.", "lang": "en", "created_at": "2018-07-11T17:29:17.000Z", "author_id": "15932715", "edit_history_tweet_ids": ["1017098515347066880"], "id": "1017098515347066880", "public_metrics": {"retweet_count": 3824, "reply_count": 3361, "like_count": 25497, "quote_count": 30874}}, {"text": "La vida de Virginia Giuffre corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/vfhfQ2PpvG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T11:05:11.000Z", "author_id": "7827962", "edit_history_tweet_ids": ["1205081154342273025"], "id": "1205081154342273025", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vfhfQ2PpvG", "expanded_url": "https://ibae.am/2LMqbsQ", "display_url": "ibae.am/2LMqbsQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@laltraguanciama @BiogalFa @trattovideo @Giacinto_Bruno @ecodeicomuni_ec @de_basso @INarratore @DavideGiac @AppaltiLeaks @luigidimaio @CarloRienzi @petergomezblog @marcotravaglio @Codacons @PaoloMaddalenaA @EU_Commission @CorteContiPress @GiuseppeConteIT @GDF @Appalti_Strani @Mov5Stelle @beppe_grillo @via_i_Parassiti @fondiavvoltoio @privatizzazioni @SosBurocrazia @Paololotti08 @Tradimenti @PoliticPolitici @SensoDiNausea @PAESEXFESSI @Marinella456 @PatriotPetition @fondieuropei20 @raggiri @SoldiPubbliciIT @Italia_in_fuga @italiacorrotta @SOSGiustizia @ESuberi @Sanguesuga @mikireush87 @CrisisEU @CrisiFinanza @DissestoItalia @Contribuenti_it @sottoPRESSi0ne @Isa_dea Chi il m5s? Ma vai a CAGARE vai... Te lo meriti tutto... Certo che sei buffo.. Vuoi dare la colpa di cose fatte di merda fino alla scorsa legislatura.. Quando il movimento \u00e8 al governo da un anno e mezzo.. Fai ridere per nn piangere..", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T20:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laltraguanciama", "id": "351555225"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "BiogalFa", "id": "1361794033"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "trattovideo", "id": "268899621"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "de_basso", "id": "813684872"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "INarratore", "id": "758612977926959104"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "AppaltiLeaks", "id": "779637887360966656"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "CarloRienzi", "id": "1257980089"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 163, "end": 178, "username": "marcotravaglio", "id": "320603385"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "Codacons", "id": "244087105"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "PaoloMaddalenaA", "id": "753525726285008896"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "EU_Commission", "id": "157981564"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "CorteContiPress", "id": "1461680449"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 255, "end": 259, "username": "GDF", "id": "542914304"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "Appalti_Strani", "id": "867653867152052224"}, {"start": 276, "end": 287, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 288, "end": 301, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 302, "end": 318, "username": "via_i_Parassiti", "id": "489498378"}, {"start": 319, "end": 334, "username": "fondiavvoltoio", "id": "1065937761176350720"}, {"start": 335, "end": 351, "username": "privatizzazioni", "id": "959175757003218945"}, {"start": 352, "end": 366, "username": "SosBurocrazia", "id": "1192347794"}, {"start": 367, "end": 380, "username": "Paololotti08", "id": "479382795"}, {"start": 381, "end": 392, "username": "Tradimenti", "id": "3028412110"}, {"start": 393, "end": 409, "username": "PoliticPolitici", "id": "1280916354"}, {"start": 410, "end": 424, "username": "SensoDiNausea", "id": "915969295"}, {"start": 438, "end": 451, "username": "Marinella456", "id": "439326726"}, {"start": 452, "end": 468, "username": "PatriotPetition", "id": "873195030856572928"}, {"start": 469, "end": 484, "username": "fondieuropei20", "id": "1025169505"}, {"start": 485, "end": 493, "username": "raggiri", "id": "2542830114"}, {"start": 494, "end": 510, "username": "SoldiPubbliciIT", "id": "2934426785"}, {"start": 511, "end": 526, "username": "Italia_in_fuga", "id": "1282906460"}, {"start": 527, "end": 542, "username": "italiacorrotta", "id": "473043227"}, {"start": 543, "end": 556, "username": "SOSGiustizia", "id": "2181902796"}, {"start": 557, "end": 565, "username": "ESuberi", "id": "902286206"}, {"start": 566, "end": 577, "username": "Sanguesuga", "id": "90062590"}, {"start": 578, "end": 590, "username": "mikireush87", "id": "847839944320196609"}, {"start": 591, "end": 600, "username": "CrisisEU", "id": "2266344103"}, {"start": 601, "end": 614, "username": "CrisiFinanza", "id": "252037669"}, {"start": 615, "end": 630, "username": "DissestoItalia", "id": "2223584701"}, {"start": 631, "end": 647, "username": "Contribuenti_it", "id": "478463445"}, {"start": 648, "end": 663, "username": "sottoPRESSi0ne", "id": "465952477"}, {"start": 664, "end": 672, "username": "Isa_dea", "id": "296323380"}]}, "in_reply_to_user_id": "351555225", "author_id": "1189625784069177349", "edit_history_tweet_ids": ["1204864260372926465"], "id": "1204864260372926465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204861847406620678"}]}, {"text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "author_id": "1081974090922184704", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "id": "1168735330222190592", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}}, {"text": "El avi\u00f3n C130 de la fach no dio nunca una alerta SOS que el avi\u00f3n ten\u00eda problemas solo desapareci\u00f3 por ende el avi\u00f3n explot\u00f3 en el aire sin posibilidad que los pilotos puedan informar a la torre de control.\n\nNo hay que descartar atentado terrorista", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T10:26:05.000Z", "author_id": "2883520827", "edit_history_tweet_ids": ["1205071317843824641"], "id": "1205071317843824641", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "C130"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 32, "like_count": 82, "quote_count": 4}}, {"text": "Omicidio Mollicone, la famiglia del brigadiere suicida denuncia consulente [aggiornamento delle 11:22] https://t.co/2RofXAO39v", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:34:32.000Z", "author_id": "390623935", "edit_history_tweet_ids": ["1205073443181363201"], "id": "1205073443181363201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2RofXAO39v", "expanded_url": "https://larep.it/38v1Zol", "display_url": "larep.it/38v1Zol"}]}}, {"text": "@MEF1964 @PCaterianoB La miseria y la mezquindad del aprismo asqueroso,que encarn\u00f3 el Ladr\u00f3n Suicida AGP,los apristas son ladrones,comenzando con el Ego descomunal que se mat\u00f3,apristas corruptos Jorge del Castillo,Mulder,Lucianita,la de los tamalitos,dec\u00edan que el sat\u00e9lite no serv\u00eda y si sirve...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T18:52:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4554, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 195, "end": 212, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}]}, "in_reply_to_user_id": "102830647", "author_id": "1202146268484689920", "edit_history_tweet_ids": ["1204836458038738947"], "id": "1204836458038738947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204832250652700672"}]}, {"text": "\"Pijos, reaccionarios, ni\u00f1atos totalitarios, consentidos\"\n\nAs\u00ed llam\u00f3 Cayetana (XIII marquesa de Casa Fuerte) a los estudiantes de la UAB que protestaron contra su acto all\u00ed.\n\nY esta es su tropa:\nhttps://t.co/Iiagn3hgaj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T22:18:42.000Z", "author_id": "736185894089199616", "edit_history_tweet_ids": ["1204888263292575745"], "id": "1204888263292575745", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4621, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Fuerte"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "UAB"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Iiagn3hgaj", "expanded_url": "https://twitter.com/GPPopular/status/1204736083172450305/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iiagn3hgaj", "media_key": "7_1204735895288635392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 133, "like_count": 1317, "quote_count": 56}}, {"text": "\u00a1Jooo! Est\u00e1 gallina si que es bien berraca, vaya estilo para dormir y de d\u00eda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00bfDe qu\u00e9 provincia ser\u00e1?\ud83d\udc13 https://t.co/3GC8tKBoD6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:19:41.000Z", "author_id": "69399743", "edit_history_tweet_ids": ["1204964007989432321"], "id": "1204964007989432321", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 19, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3GC8tKBoD6", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnpanama/status/1204964007989432321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3GC8tKBoD6", "media_key": "7_1204963913319755778"}]}}, {"text": "Gente... Que chinelada foi essa do ministro @AbrahamWeint no @zeca_dirceu? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#SomosTodosWeintraub https://t.co/PGRbLjDlhA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T18:43:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "zeca_dirceu", "id": "47461491"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 100, "tag": "SomosTodosWeintraub"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PGRbLjDlhA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1204834037979848705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGRbLjDlhA", "media_key": "7_1204833630968782849"}]}, "author_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1204834037979848705"], "id": "1204834037979848705", "public_metrics": {"retweet_count": 5376, "reply_count": 2253, "like_count": 26031, "quote_count": 841}}, {"text": "hola no es una nota suicida as\u00ed que te lo puedes saltar si quieres https://t.co/vmbbmxvFnB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T18:13:07.000Z", "author_id": "1512403374", "edit_history_tweet_ids": ["1204826459577180162"], "id": "1204826459577180162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vmbbmxvFnB", "expanded_url": "https://twitter.com/HeketorML/status/1204826459577180162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmbbmxvFnB", "media_key": "3_1204826452979531782"}]}}, {"text": "Madre m\u00eda qu\u00e9 pereza m\u00e1s grande... La pel\u00edcula puede estar bien, pero el vestuario es horrendo https://t.co/odhEqBBlAY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T23:20:19.000Z", "author_id": "283768534", "edit_history_tweet_ids": ["1204903768225124354"], "id": "1204903768225124354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/odhEqBBlAY", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1204809810845286400", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204809810845286400"}]}, {"text": "@zovete_se ja sam jednom morao uz dzenana jer je neki matorac platio personalni prvi put u zivotu i zapeo za tu muziku a ja reko nema veze ne smeta mi \ud83e\udd21", "lang": "und", "created_at": "2019-12-12T10:29:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zovete_se", "id": "1189224327482368000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189224327482368000", "author_id": "606217778", "edit_history_tweet_ids": ["1205072155341414401"], "id": "1205072155341414401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205071613865189378"}]}, {"text": "@FloorCastro3 Hasta el lunes si es q no procedo antes a la suicidacion", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T04:34:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FloorCastro3", "id": "585055312"}]}, "in_reply_to_user_id": "585055312", "author_id": "1646049990", "edit_history_tweet_ids": ["1204982893480751104"], "id": "1204982893480751104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204977180100497408"}]}, {"text": "BUENA recomendaci\u00f3n para @rmapalacios ... parafrasenado al suicida #AG: \u00a8SI no puedes CONVENCER, BLOQUEA\u00a8, https://t.co/Hyioyk5AKK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:54:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 70, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Hyioyk5AKK", "expanded_url": "https://twitter.com/elyssacerwyn/status/1204870649975582721", "display_url": "twitter.com/elyssacerwyn/s\u2026"}]}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1204927489765773317"], "id": "1204927489765773317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870649975582721"}]}, {"text": "Ilva, al via le manovre di spegnimento dell\u2019altoforno 2 https://t.co/SuxUw5cErF https://t.co/cIkbbeHH7Z", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T10:25:21.000Z", "author_id": "420351046", "edit_history_tweet_ids": ["1205071131054612480"], "id": "1205071131054612480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 12, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SuxUw5cErF", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/ilva-via-manovre-spegnimento-dell-altoforno-2-AC5wJx4?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1576145461", "display_url": "ilsole24ore.com/art/ilva-via-m\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cIkbbeHH7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1205071131054612480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIkbbeHH7Z", "media_key": "3_1205071128311582721"}]}}, {"text": "Ap\u00f3s cometer o feminic\u00eddio, Paulo Lima dos Santos se suicidou. Crime aconteceu na resid\u00eancia onde moravam, em Itanha\u00e9m, litoral de S\u00e3o Paulo https://t.co/zVvxwwowQM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T10:15:11.000Z", "author_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1205068572034248704"], "id": "1205068572034248704", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Lima"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.2858, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Itanha\u00e9m"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zVvxwwowQM", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-mata-mulher-a-pedradas-por-nao-aceitar-fim-de-relacionamento/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-m\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-mata-mulher-a-pedradas-por-nao-aceitar-fim-de-relacionamento/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "author_id": "434377358", "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "id": "1204771743891623936", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"text": "el perro dijo aguanta un toque que tengo una mejor idea https://t.co/nP7xX6vGSj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T15:24:50.000Z", "author_id": "721681084904288256", "edit_history_tweet_ids": ["1204421720976834560"], "id": "1204421720976834560", "public_metrics": {"retweet_count": 7923, "reply_count": 68, "like_count": 39460, "quote_count": 676}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nP7xX6vGSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_Lycaon/status/1204421720976834560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nP7xX6vGSj", "media_key": "7_1204421657387032576"}]}}, {"text": "Em um pa\u00eds com 60 mil homic\u00eddios por ano, qualquer arte que envolva balas, se n\u00e3o for pra fazer uma cr\u00edtica, \u00e9 desumana, desrespeitosa e cafona.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T22:53:24.000Z", "author_id": "38799818", "edit_history_tweet_ids": ["1204896997347598338"], "id": "1204896997347598338", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 32, "like_count": 2447, "quote_count": 12}}, {"text": "Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy completa para la prevenci\u00f3n del #suicidio y el abordaje de la conducta suicida en curso. 7 y 8 de Febrero en Madrid. Plazas limitadas. https://t.co/7dBDyBDkBs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T19:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692955148288"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029693013856257"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692976189442"}]}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1203029700412682240"], "id": "1203029700412682240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "@Alvisepf No se trata de quitar inversi\u00f3n de NINGUNA campa\u00f1a de #prevenci\u00f3n, sino de invertir tambi\u00e9n en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Que se puede prevenir! Ocultarlo no lo reduce. Y no, NO es un acto de Libertad, nadie se suicida de felicidad!! Son personas que sufren y no ven otra salida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T14:02:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1204763442051190784"], "id": "1204763442051190784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "id": "1202631347593994240", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "\"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T20:31:42.000Z", "author_id": "803571852", "edit_history_tweet_ids": ["1204861335630237696"], "id": "1204861335630237696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}]}], "places": [{"full_name": "Rolim de Moura, Brasil", "id": "ede2c916bca4bcfe"}, {"full_name": "Tigre, Argentina", "id": "01153d1b33e1641b"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Oberwil (BL), Schweiz", "id": "a5f2fd8e487bdb60"}, {"full_name": "Palma de Maiorca, Espanha", "id": "6c1be133511970bc"}, {"full_name": "Formosa, Brasil", "id": "accaeeb8158a9f7f"}, {"full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil", "id": "5df22381a3fa4011"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}]}, "errors": [{"value": "3753694876", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3753694876].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3753694876", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205118552342253568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205118552342253568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205118552342253568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205119406528966658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205119406528966658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205119406528966658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1108805780122320896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108805780122320896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108805780122320896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205116247941275650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205116247941275650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205116247941275650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043088670788673536", "value": "1043088670788673536", "detail": "User has been suspended: [1043088670788673536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205076508781494272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205076508781494272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205076508781494272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "43321559", "value": "43321559", "detail": "User has been suspended: [43321559].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205113926725328896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205113926725328896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205113926725328896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204805115502383106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204805115502383106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204805115502383106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205110927143645185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205110927143645185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205110927143645185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205094070365933569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205094070365933569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205094070365933569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204976002541268992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204976002541268992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204976002541268992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205098966200848385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205098966200848385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205098966200848385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204933671104471040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204933671104471040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204933671104471040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205081007822721025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205081007822721025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205081007822721025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "913562323717156865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [913562323717156865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913562323717156865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205091083631448064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205091083631448064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205091083631448064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2310779545", "value": "2310779545", "detail": "User has been suspended: [2310779545].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205089333348388864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205089333348388864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205089333348388864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204933671104471040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204933671104471040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204933671104471040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205070046109818881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205070046109818881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205070046109818881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205082338649985024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205082338649985024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205082338649985024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118521360974778368", "value": "1118521360974778368", "detail": "User has been suspended: [1118521360974778368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204923045200191490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204923045200191490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204923045200191490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205124309066428417", "oldest_id": "1205061987442532353", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd0tg56nk9183qtejqeikvd0n1"}}