{"data": [{"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176447143420342274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:43:50.000Z", "author_id": "373384912", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176447143420342274"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176447080103108608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:43:35.000Z", "author_id": "319221249", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176447080103108608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176447079536893952"], "created_at": "2019-09-24T10:43:35.000Z", "author_id": "966680540760985600", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176447079536893952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "text": "@_pinheira Porque a fam\u00edlia sabe que quem matou foi o traficante, mas se eles n\u00e3o afirmarem que foi a Pol\u00edcia que matou ,morre toda a fam\u00edlia da Aghata...e voc\u00eas tamb\u00e9m sabem disso,mas querem convencer os ignorantes o contr\u00e1rio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176447063673966592"], "created_at": "2019-09-24T10:43:31.000Z", "author_id": "951966288288669697", "in_reply_to_user_id": "965380067131092992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175958785917165568"}], "id": "1176447063673966592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176447035043700736"], "created_at": "2019-09-24T10:43:25.000Z", "author_id": "232392561", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176447035043700736"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176447026713825280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:43:23.000Z", "author_id": "1042224499280805888", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176447026713825280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446996506456065"], "created_at": "2019-09-24T10:43:15.000Z", "author_id": "202658271", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "id": "1176446996506456065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "zoada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DalmolinClara", "id": "1105134931460673538"}]}, "text": "@DalmolinClara zoada e vc, esquadr\u00e3o suicida e muito bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446682382442497"], "created_at": "2019-09-24T10:42:01.000Z", "author_id": "988063256773357568", "in_reply_to_user_id": "1105134931460673538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176311976454230016"}], "id": "1176446682382442497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446658298765317"], "created_at": "2019-09-24T10:41:55.000Z", "author_id": "1037799672214114306", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "id": "1176446658298765317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446626497519616"], "created_at": "2019-09-24T10:41:47.000Z", "author_id": "67952576", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176446626497519616"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446592662065152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:41:39.000Z", "author_id": "348165101", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176446592662065152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446587742150658"], "created_at": "2019-09-24T10:41:38.000Z", "author_id": "441151727", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176446587742150658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4319, "type": "Organization", "normalized_text": "CSI"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "text": "@exame Aqui, manda eles chamarem o CSI, eles descobrem! Kkk aqui, pais e fam\u00edlia da Aghata n\u00e3o se conformem com isso, coloca a boca pra gritar, denuncia ao direitos humanos, usa a m\u00eddia a seu favor, a bala que matou essa menina deve ter sa\u00eddo da arma de quem deveria protejer!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446578682474496"], "created_at": "2019-09-24T10:41:36.000Z", "author_id": "1173301732702658560", "in_reply_to_user_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176269439593078784"}], "id": "1176446578682474496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446543852949504"], "created_at": "2019-09-24T10:41:28.000Z", "author_id": "413922866", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176446543852949504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446525133787137"], "created_at": "2019-09-24T10:41:23.000Z", "author_id": "1101420011946684416", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176446525133787137"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446513955954688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:41:20.000Z", "author_id": "838099975", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176446513955954688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446411732398081"], "created_at": "2019-09-24T10:40:56.000Z", "author_id": "2391936157", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1176446411732398081"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446398260269056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:40:53.000Z", "author_id": "3244975589", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176446398260269056"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446373631279105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:40:47.000Z", "author_id": "469634736", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176446373631279105"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446353947471872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:40:42.000Z", "author_id": "279891580", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176446353947471872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446352131350528"], "created_at": "2019-09-24T10:40:42.000Z", "author_id": "1128059411065462784", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176446352131350528"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446149307318275"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:39:53.000Z", "author_id": "61568473", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176446149307318275"}, {"text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176446091874709511"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:39:40.000Z", "author_id": "1045773825064013825", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "id": "1176446091874709511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.3691, "type": "Other", "normalized_text": "rodaviva"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Dino"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 228, "end": 240, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/EJmebctuRy", "expanded_url": "http://bit.ly/2T4QQpn", "display_url": "bit.ly/2T4QQpn"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 176, "tag": "rodaviva"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "Roda"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 201, "end": 211, "tag": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "Greta"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "Internacional"}]}, "text": "Gesture screen lock and app lock is a different lock by which you can secure your mobile with your own created signature.\nLink to download it: https://t.co/EJmebctuRy\n#rodaviva\n#Roda Viva\n#Fl\u00e1vio Dino\n#Esquadr\u00e3o Suicida\n#Greta\n#Internacional", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176446088871600128"], "created_at": "2019-09-24T10:39:39.000Z", "author_id": "1171285354353180674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176446088871600128"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176446066692173829"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:39:34.000Z", "author_id": "499964980", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176446066692173829"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176445991819591681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:39:16.000Z", "author_id": "2324241199", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176445991819591681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445902975832064"], "created_at": "2019-09-24T10:38:55.000Z", "author_id": "161736356", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176445902975832064"}, {"text": "@CNN 16 anos se veste como uma crian\u00e7a de 10 anos aposto que n\u00e3o sabe nem o que \u00e9 uma marmelada ou um amendoim leiteiro mas j\u00e1 diz que todo mundo matou seus sonhos, quando voc\u00ea tiver uns 35 a gente conversa sobre seus ideias aborrecentezinha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445826857672706"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "CNN", "id": "759251"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:38:37.000Z", "author_id": "1042883472275038208", "in_reply_to_user_id": "759251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176159504288886785"}], "id": "1176445826857672706"}, {"text": "Prima ci si suicida.  \n\nChe rabbia. https://t.co/rZEx4S7kn2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176445714597142530"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/rZEx4S7kn2", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1176445226241658880", "display_url": "twitter.com/LaStampa/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:38:10.000Z", "author_id": "471859605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176445226241658880"}], "id": "1176445714597142530"}, {"text": "RT @maitelaprincesa: Operaci\u00f3 Judas...Espanya com a nou messies sacrificant-se... Operaci\u00f3 Judas... El tra\u00efdor a Crist que es su\u00efcida\nOpera\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176445639514894337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maitelaprincesa", "id": "498277320"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:37:52.000Z", "author_id": "388741304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176368131775893506"}], "id": "1176445639514894337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176445621261230081"], "created_at": "2019-09-24T10:37:48.000Z", "author_id": "264280295", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176445621261230081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445528625860608"], "created_at": "2019-09-24T10:37:25.000Z", "author_id": "796882531673141249", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "id": "1176445528625860608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445526226743296"], "created_at": "2019-09-24T10:37:25.000Z", "author_id": "801872451772776448", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176445526226743296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445421369139200"], "created_at": "2019-09-24T10:37:00.000Z", "author_id": "821071278446616577", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176445421369139200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9uzk11iC5E", "expanded_url": "https://twitter.com/decoranerdbr/status/1176445335910146048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uzk11iC5E", "media_key": "3_1176445304654192641"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 196, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 197, "end": 207, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 208, "end": 217, "tag": "dccomics"}]}, "text": "James Gunn postou em suas redes sociais uma foto com parte do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, dando assim a in\u00edcio \u00e0s filmagens do longa . A estreia est\u00e1 prevista para Agosto de 2021. \n\n#SuicideSquad #jamesgunn #dccomics https://t.co/9uzk11iC5E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445335910146048"], "created_at": "2019-09-24T10:36:40.000Z", "author_id": "807399509995245568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176445335910146048"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176445239940255745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:36:17.000Z", "author_id": "1024329246171385856", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176445239940255745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "@thamyvallente Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um trabalho de grupo onde cada um faz sua parte e o grupo apresenta sem repassar ele todo junto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445076735700992"], "created_at": "2019-09-24T10:35:38.000Z", "author_id": "913597783910830081", "in_reply_to_user_id": "2159323166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176336262124507137"}], "id": "1176445076735700992"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445053843079170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:35:32.000Z", "author_id": "1244921342", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176445053843079170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176445033198829569"], "created_at": "2019-09-24T10:35:27.000Z", "author_id": "801872451772776448", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176445033198829569"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176444904865763328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:34:57.000Z", "author_id": "3319578369", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176444904865763328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444801333551105"], "created_at": "2019-09-24T10:34:32.000Z", "author_id": "1125843926638833670", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176444801333551105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3XhCjuJAbW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/odair.silva/posts/2709899479022620", "display_url": "facebook.com/odair.silva/po\u2026"}]}, "text": "Temos que aguardar a per\u00edcia para saber de onde partiu a bala que matou a menina Aghata, para sabermos se partiu da pol\u00edcia ou dos traficantes, d\u00e1 pra confiar na per\u00edcia feita pela pr\u00f3pria pol\u00edcia ? d\u00e1 pra j\u00e1 isentar... https://t.co/3XhCjuJAbW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176444754084663297"], "created_at": "2019-09-24T10:34:21.000Z", "author_id": "91984557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176444754084663297"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444681808502784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:34:04.000Z", "author_id": "731312657278599168", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176444681808502784"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444527428681728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:33:27.000Z", "author_id": "1026626916281982976", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176444527428681728"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176444495682052102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:33:19.000Z", "author_id": "849995380129501184", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176444495682052102"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176444473682931714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:33:14.000Z", "author_id": "1044896554996436993", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176444473682931714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176444438744305664"], "created_at": "2019-09-24T10:33:06.000Z", "author_id": "967547573912432641", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1176444438744305664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444365193039872"], "created_at": "2019-09-24T10:32:48.000Z", "author_id": "2927500100", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176444365193039872"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444280631697408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:32:28.000Z", "author_id": "2377747134", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176444280631697408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444168337575936"], "created_at": "2019-09-24T10:32:01.000Z", "author_id": "114454510", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "id": "1176444168337575936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444108791066626"], "created_at": "2019-09-24T10:31:47.000Z", "author_id": "3088661422", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176444108791066626"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176444101719445505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:31:45.000Z", "author_id": "779002161405493249", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176444101719445505"}, {"text": "@mgmaglie Siamo arrivati all'apice della follia, ormai. Tutto \u00e8 esibizionismo, teatro, spettacolo, ma nel frattempo, c'\u00e8 la gente seria e onesta che si suicida, perch\u00e9 ha perso tutto.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176443943090905088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:31:07.000Z", "author_id": "906839363564306433", "in_reply_to_user_id": "47756372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176268313577558016"}], "id": "1176443943090905088"}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176443867983470592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:30:50.000Z", "author_id": "731605592163405824", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "id": "1176443867983470592"}, {"text": "Ontem um colega muito querido tirou a pr\u00f3pria vida.\n\u00b0\nNunca havia passado por a... https://t.co/1BI0AToliw https://t.co/epo5qpzic2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176443722977796096"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1BI0AToliw", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2ymg5PDhl2", "display_url": "instagram.com/p/B2ymg5PDhl2"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/epo5qpzic2", "expanded_url": "https://twitter.com/adv_compliance/status/1176443722977796096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epo5qpzic2", "media_key": "3_1176443720813514753"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:30:15.000Z", "author_id": "2595882281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176443722977796096"}, {"text": "Macristas con peronistas, macristas con radicales, kirchneristas con radicales , massistas con kirchneristas y dale que va . Se\u00f1ores esto no es pol\u00edtica ,es una mugre, si alfonsin resucitara se suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "5482108831148f3c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176443715889577984"], "created_at": "2019-09-24T10:30:13.000Z", "author_id": "151118228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176443715889577984"}, {"text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176443639356153857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:29:55.000Z", "author_id": "855457255", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "id": "1176443639356153857"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176443624466391040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:29:51.000Z", "author_id": "771782934638522368", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176443624466391040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176443598788878336"], "created_at": "2019-09-24T10:29:45.000Z", "author_id": "2911396157", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176443598788878336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176443516307824642"], "created_at": "2019-09-24T10:29:26.000Z", "author_id": "162782927", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "id": "1176443516307824642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4917, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "@Politica_LR Estos mafiosos sirvientes de la camarada Ruth (Sra K) y el suicida corrupto AG, una vez + son atrapados complotando contra el pais, esta vez contra el fundamental y decisivo TC. El hampa muestra lo inmundo q es, esperamos q con alias Sipan a la cabeza pronto acaben tras las rejas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176443503603142656"], "created_at": "2019-09-24T10:29:23.000Z", "author_id": "1040946449310212096", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175961466723328000"}], "id": "1176443503603142656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal"}]}, "text": "RT @LaraGaribaldi: Saiu no Jornal: \"A pol\u00edcia nunca matou tanto quanto agora\"\nSe voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 com raiva, revoltado com essa situa\u00e7\u00e3o, voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176443499299921920"], "created_at": "2019-09-24T10:29:22.000Z", "author_id": "1025208371681652738", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176172878716375041"}], "id": "1176443499299921920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176443273927450624"], "created_at": "2019-09-24T10:28:28.000Z", "author_id": "1006578364772122625", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176443273927450624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176443262883835905"], "created_at": "2019-09-24T10:28:25.000Z", "author_id": "314281614", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176443262883835905"}, {"text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176443228960301057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:28:17.000Z", "author_id": "92780914", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "id": "1176443228960301057"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176443114900381696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:27:50.000Z", "author_id": "705149188917600257", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176443114900381696"}, {"text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176443110412443653"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:27:49.000Z", "author_id": "15317484", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "id": "1176443110412443653"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176443055043424256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:27:36.000Z", "author_id": "294261353", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176443055043424256"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176442963645349889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:27:14.000Z", "author_id": "1078023795330482176", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176442963645349889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176442943428800512"], "created_at": "2019-09-24T10:27:09.000Z", "author_id": "716764905899167744", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176442943428800512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "semprealimac", "id": "3203687297"}]}, "text": "@semprealimac \u00c9 demais. Um cara desses ainda querer por em d\u00favida se foi pol\u00edcia ou n\u00e3o, que matou a garota \u00c1gatha. \u00d4h imbecil. J\u00e1 s\u00e3o dezesseis crian\u00e7as baleadas neste primeiro ano de Witzel e o cara ainda vem querer culpar Brizola. Que sujeito mais cretino.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176442935501578240"], "created_at": "2019-09-24T10:27:07.000Z", "author_id": "345123344", "in_reply_to_user_id": "3203687297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176292003522535424"}], "id": "1176442935501578240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442918426554369"], "created_at": "2019-09-24T10:27:03.000Z", "author_id": "1007547109183193088", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176442918426554369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442913275961344"], "created_at": "2019-09-24T10:27:02.000Z", "author_id": "1007754525661417473", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176442913275961344"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176442818845446144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:26:39.000Z", "author_id": "1020485059449704448", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1176442818845446144"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176442671768002560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:26:04.000Z", "author_id": "752220983231143936", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176442671768002560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442634904178689"], "created_at": "2019-09-24T10:25:56.000Z", "author_id": "511628656", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176442634904178689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442623973908481"], "created_at": "2019-09-24T10:25:53.000Z", "author_id": "602420598", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176442623973908481"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442603610546177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:25:48.000Z", "author_id": "2843780669", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176442603610546177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442600154423296"], "created_at": "2019-09-24T10:25:47.000Z", "author_id": "184558110", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "id": "1176442600154423296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442584866181121"], "created_at": "2019-09-24T10:25:44.000Z", "author_id": "356423313", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "id": "1176442584866181121"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442578809556994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:25:42.000Z", "author_id": "2918971353", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176442578809556994"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176442541320880130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:25:33.000Z", "author_id": "207712806", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176442541320880130"}, {"text": "Suicida, loca y adem\u00e1s habla sola", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442442066931713"], "created_at": "2019-09-24T10:25:10.000Z", "author_id": "1143216187519700992", "in_reply_to_user_id": "1143216187519700992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176442285116076032"}], "id": "1176442442066931713"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176442341944676353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:24:46.000Z", "author_id": "1165534640553242627", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176442341944676353"}, {"text": "Aa re suicida la loca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442285116076032"], "created_at": "2019-09-24T10:24:32.000Z", "author_id": "1143216187519700992", "in_reply_to_user_id": "1143216187519700992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176442230334218240"}], "id": "1176442285116076032"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442040097431552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:23:34.000Z", "author_id": "806619139926347778", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176442040097431552"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441989321154560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:23:22.000Z", "author_id": "2364424944", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176441989321154560"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441941459910656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:23:10.000Z", "author_id": "3005742389", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176441941459910656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441905175044096"], "created_at": "2019-09-24T10:23:02.000Z", "author_id": "834018317841133569", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1176441905175044096"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441891627438080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:22:58.000Z", "author_id": "623697554", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176441891627438080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441802003496967"], "created_at": "2019-09-24T10:22:37.000Z", "author_id": "96530557", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176441802003496967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441771359907841"], "created_at": "2019-09-24T10:22:30.000Z", "author_id": "4833058373", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176441771359907841"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441635082854400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:21:57.000Z", "author_id": "774608024010887168", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176441635082854400"}, {"text": "Na minha cidade em dois dias teve 3 suicidios UM MENINO DE DOZE ANOS SE MATOU e em vez de come\u00e7ar a discutir como cuidar das crian\u00e7as T\u00c3O JULGANDO CARALHOOO VAI SE FUDE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441599091494914"], "created_at": "2019-09-24T10:21:49.000Z", "author_id": "2777182298", "in_reply_to_user_id": "2777182298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176440944964644864"}], "id": "1176441599091494914"}, {"text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176441598827278336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:21:49.000Z", "author_id": "1260617916", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "id": "1176441598827278336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441543646949377"], "created_at": "2019-09-24T10:21:35.000Z", "author_id": "780343540496957440", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1176441543646949377"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441531022094336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:21:32.000Z", "author_id": "1046296765", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176441531022094336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441468287901696"], "created_at": "2019-09-24T10:21:17.000Z", "author_id": "1006456436224876544", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176441468287901696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LDeLION", "id": "231371935"}]}, "text": "@LDeLION Greta ve lo que hacen los mineros en la selva amazonica y se suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441460981411841"], "created_at": "2019-09-24T10:21:16.000Z", "author_id": "539350629", "in_reply_to_user_id": "231371935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176429961156145153"}], "id": "1176441460981411841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441387430158337"], "created_at": "2019-09-24T10:20:58.000Z", "author_id": "3011075986", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "id": "1176441387430158337"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441366206910464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:20:53.000Z", "author_id": "971579540840599554", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176441366206910464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Voadora"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/JV5G8u4MCN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ylXZnp1ts7OUfnRpR18lBlxGpe0k5sdKZdAw0/?igshid=4l1m58fg523l", "display_url": "instagram.com/p/B2ylXZnp1ts7\u2026"}]}, "text": "Voadora suicida https://t.co/JV5G8u4MCN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441355469492225"], "created_at": "2019-09-24T10:20:51.000Z", "author_id": "43068529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176441355469492225"}, {"text": "@JuliaMalafaia2 @naosejavagaba @naosejatrouxa @ajngelin suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176441296065585152"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "naosejavagaba", "id": "2948471199"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "naosejatrouxa", "id": "280689114"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:20:36.000Z", "author_id": "1127364868900782083", "in_reply_to_user_id": "926575492542627840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176363391449018368"}], "id": "1176441296065585152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "jacar\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "text": "@UOLNoticias N\u00e3o t\u00f4 aqui defender ninguem, mais algu\u00e9m entrevistou a fam\u00edlia daquele policial abatido no jacar\u00e9 , algu\u00e9m entrevistou a fam\u00edlia dele, sabe se ele tem filhos tamb\u00e9m , e foi mesmo pol\u00edcia que matou est\u00e1 crian\u00e7a ,dif\u00edcil falar neste momento de dor da fam\u00edlia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441288624918530"], "created_at": "2019-09-24T10:20:35.000Z", "author_id": "1103434684615352322", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176286907577319430"}], "id": "1176441288624918530"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176441173172457472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:20:07.000Z", "author_id": "1911827924", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176441173172457472"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176441089550626816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:19:47.000Z", "author_id": "919530081856491522", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176441089550626816"}, {"text": "@medeirosanaa_ esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176441026699026432"], "created_at": "2019-09-24T10:19:32.000Z", "author_id": "1000903020627091456", "in_reply_to_user_id": "957628026883321857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176436192583327744"}], "id": "1176441026699026432"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176440974047887360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:19:20.000Z", "author_id": "1147655409097957376", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176440974047887360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/7en9bdxbJx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176440896423976962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7en9bdxbJx", "media_key": "3_1176440894104506370"}]}, "text": "@noticiAmerica Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/7en9bdxbJx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176440896423976962"], "created_at": "2019-09-24T10:19:01.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176247425125797893"}], "id": "1176440896423976962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176440887699750913"], "created_at": "2019-09-24T10:18:59.000Z", "author_id": "22910469", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "id": "1176440887699750913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176440805701115905"], "created_at": "2019-09-24T10:18:39.000Z", "author_id": "3304367470", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1176440805701115905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176440718698659841"], "created_at": "2019-09-24T10:18:19.000Z", "author_id": "2603727053", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176440718698659841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176440705696370688"], "created_at": "2019-09-24T10:18:16.000Z", "author_id": "1150568158383792129", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "id": "1176440705696370688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176440438401765376"], "created_at": "2019-09-24T10:17:12.000Z", "author_id": "362467761", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176440438401765376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176440381858361346"], "created_at": "2019-09-24T10:16:58.000Z", "author_id": "336165338", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176440381858361346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176440156729040896"], "created_at": "2019-09-24T10:16:05.000Z", "author_id": "118931134", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176440156729040896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176440085774065664"], "created_at": "2019-09-24T10:15:48.000Z", "author_id": "4279734976", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "id": "1176440085774065664"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176440073564368896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:15:45.000Z", "author_id": "991256975274102785", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176440073564368896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00eddia Basile"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ahYOP6Pb6U", "expanded_url": "http://aprovinciadopara.com.br/lamentavelmente-a-jovem-arquiteta-lidia-basile-suicidou-se-na-tarde-de-hoje/", "display_url": "aprovinciadopara.com.br/lamentavelment\u2026"}]}, "text": "Lamentavelmente a Jovem arquiteta L\u00eddia Basile, suicidou-se na tarde de hoje - https://t.co/ahYOP6Pb6U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439994220797952"], "created_at": "2019-09-24T10:15:26.000Z", "author_id": "277150932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176439994220797952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176439961719136256"], "created_at": "2019-09-24T10:15:18.000Z", "author_id": "2841827783", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176439961719136256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176439915078389760"], "created_at": "2019-09-24T10:15:07.000Z", "author_id": "1113387382559080449", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176439915078389760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176439892286554112"], "created_at": "2019-09-24T10:15:02.000Z", "author_id": "2572357805", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176439892286554112"}, {"text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176439823713865728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:14:45.000Z", "author_id": "785426151602790404", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "id": "1176439823713865728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439640108277760"], "created_at": "2019-09-24T10:14:02.000Z", "author_id": "2720295945", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}], "id": "1176439640108277760"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176439617945358337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:13:56.000Z", "author_id": "1688074644", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176439617945358337"}, {"text": "Juro esse sonho matou me s\u00f3 quero que se realize", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439481907458049"], "created_at": "2019-09-24T10:13:24.000Z", "author_id": "1117793870950096896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176439481907458049"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176439417642373121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:13:09.000Z", "author_id": "2431400656", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176439417642373121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176439331466227713"], "created_at": "2019-09-24T10:12:48.000Z", "author_id": "300740743", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176439331466227713"}, {"text": "RT @LogicWorms: #Unseen, #Hidden #Chat is a sample #tool to read #incoming messages without #readsign and showing #bluetick, Hide online st\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176439201413378049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LogicWorms", "id": "1090927856203517952"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Unseen"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "Hidden"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "Chat"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "tool"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "incoming"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "readsign"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "bluetick"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:12:17.000Z", "author_id": "1101834030088110080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176366651509497857"}], "id": "1176439201413378049"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439189325385728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:12:14.000Z", "author_id": "1054058964420300803", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176439189325385728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439144312164352"], "created_at": "2019-09-24T10:12:03.000Z", "author_id": "384044319", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176439144312164352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439109302280192"], "created_at": "2019-09-24T10:11:55.000Z", "author_id": "2380462995", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "id": "1176439109302280192"}, {"text": "@maduttzz Ela que se matou kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439067136921600"], "created_at": "2019-09-24T10:11:45.000Z", "author_id": "3024115563", "in_reply_to_user_id": "2976558113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176430343420817409"}], "id": "1176439067136921600"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176439048937857024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:11:41.000Z", "author_id": "66424743", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176439048937857024"}, {"text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176438988909010945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:11:26.000Z", "author_id": "2716446892", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "id": "1176438988909010945"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176438899847176192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:11:05.000Z", "author_id": "3388719557", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176438899847176192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176438851923062784"], "created_at": "2019-09-24T10:10:54.000Z", "author_id": "3224845541", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176438851923062784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176438812056195072"], "created_at": "2019-09-24T10:10:44.000Z", "author_id": "1041708016708403200", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176438812056195072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176438801247420422"], "created_at": "2019-09-24T10:10:42.000Z", "author_id": "988957553307672576", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "id": "1176438801247420422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fer70top", "id": "3052983269"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LasMananas_rne", "id": "1713259195"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "inigoalfonso", "id": "276536888"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "text": "RT @fer70top: @LasMananas_rne @inigoalfonso @interiorgob Rectificamos y actualizamos 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 muertos en 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 meses. \nMientras #Marlaska\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176438673254096896"], "created_at": "2019-09-24T10:10:11.000Z", "author_id": "848484233710632960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176264071915679744"}], "id": "1176438673254096896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176438521772597248"], "created_at": "2019-09-24T10:09:35.000Z", "author_id": "1112664421007065091", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176438521772597248"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176438510166990848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:09:32.000Z", "author_id": "1008660767497969664", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176438510166990848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176438503137316864"], "created_at": "2019-09-24T10:09:30.000Z", "author_id": "15342271", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176438503137316864"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176438441615286272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:09:16.000Z", "author_id": "794644809415856129", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176438441615286272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kW2nSd9w7j", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYnrEwzVFAE.facebook", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/kW2nSd9w7j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176438263546044417"], "created_at": "2019-09-24T10:08:33.000Z", "author_id": "441797056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176438263546044417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176438175474036737"], "created_at": "2019-09-24T10:08:12.000Z", "author_id": "1078972559033548801", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176438175474036737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176437818878504960"], "created_at": "2019-09-24T10:06:47.000Z", "author_id": "709865347466272768", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}], "id": "1176437818878504960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176437809265217536"], "created_at": "2019-09-24T10:06:45.000Z", "author_id": "1113104630903459840", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176437809265217536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176437730944999425"], "created_at": "2019-09-24T10:06:26.000Z", "author_id": "709865347466272768", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176437730944999425"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176437691984093184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:06:17.000Z", "author_id": "1559481062", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176437691984093184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176437674124742656"], "created_at": "2019-09-24T10:06:13.000Z", "author_id": "926201671188996096", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176437674124742656"}, {"text": "@ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro. Quem est\u00e1 ao volante j\u00e1 matou um trabalhador.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176437497183842310"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlexisFonteyne", "id": "852253471101378567"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:05:31.000Z", "author_id": "2843475976", "in_reply_to_user_id": "1002801667", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176345589770072064"}], "id": "1176437497183842310"}, {"text": "@maspqpmariana @013esc_ S\u00f3 conheco suicida tchau", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176437462299742208"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "013esc_", "id": "581332461"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:05:22.000Z", "author_id": "963884006130507778", "in_reply_to_user_id": "164469031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176333832016080896"}], "id": "1176437462299742208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176437416149823489"], "created_at": "2019-09-24T10:05:11.000Z", "author_id": "361106885", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176437416149823489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176437402858086401"], "created_at": "2019-09-24T10:05:08.000Z", "author_id": "1029798346825846784", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176437402858086401"}, {"text": "@Alenoe16 @ElSopapeame @Lechuza45772847 Y quiz\u00e1s se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176437315889192960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alenoe16", "id": "1171127356980940800"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "ElSopapeame", "id": "1104585242214580224"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Lechuza45772847", "id": "894736560498847747"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:04:47.000Z", "author_id": "4197925943", "in_reply_to_user_id": "1171127356980940800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176330526891884545"}], "id": "1176437315889192960"}, {"text": "Tenho pena dessa adolescente! Forte candidata a uma vida depressiva e suicida! https://t.co/zkPUU0jEK7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176437302983385089"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zkPUU0jEK7", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1176286194126217217", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:04:44.000Z", "author_id": "2750439077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176437302983385089"}, {"text": "RT @Maytea_: \u00bfAlguien m\u00e1s no se suicida por no hacer llorar a su mam\u00e1?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176437248767582209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "maytea_", "id": "1040963063128760320"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:04:31.000Z", "author_id": "157841246", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176354298315169792"}], "id": "1176437248767582209"}, {"text": "@partidonovo30 Nossa que p\u00e9ssimo marketing. O motorista do novo \u00e9 um que atropelou e matou um trabalhador sem prestar socorro e at\u00e9 hoje n\u00e3o pagou pelos seus atos. Sugiro que pelo menos troquem o motorista se a inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o for sair por a\u00ed fazendo os trabalhadores de alvo Literalmente.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176437233643114507"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:04:28.000Z", "author_id": "2843475976", "in_reply_to_user_id": "2734700584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176203241295626240"}], "id": "1176437233643114507"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176437160288956416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:04:10.000Z", "author_id": "786443402279870464", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176437160288956416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8687, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "Bom dia meu eleitorado dormi mal assistindo esquadrao suicida dublado na globo o filme \u00e9 ruim, mas a dublagem ta de parabens. Acordei com crise de sinusite e nenhum neuronio ta funcionando sem causar fortes dores na minha face.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176437109542006784"], "created_at": "2019-09-24T10:03:58.000Z", "author_id": "64550720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176437109542006784"}, {"text": "El llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/sHfxdZfQB5", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176437102248173569"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sHfxdZfQB5", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:03:56.000Z", "author_id": "241139309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176437102248173569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176437094711013376"], "created_at": "2019-09-24T10:03:55.000Z", "author_id": "1075399430730379265", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1176437094711013376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176437092487979008"], "created_at": "2019-09-24T10:03:54.000Z", "author_id": "1006568507792936960", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176437092487979008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436871909597184"], "created_at": "2019-09-24T10:03:02.000Z", "author_id": "993806911467384833", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "id": "1176436871909597184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436771795718145"], "created_at": "2019-09-24T10:02:38.000Z", "author_id": "2675022862", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436771795718145"}, {"text": "Quem \u00e9 contra o combate ao aquecimento global al\u00e9m de suicida \u00e9 burro, pois o investimento em energia limpa criar\u00e1 milh\u00f5es de empregos e novas tecnologias.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436743706435585"], "created_at": "2019-09-24T10:02:31.000Z", "author_id": "3033293849", "in_reply_to_user_id": "3033293849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176436331129577473"}], "id": "1176436743706435585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436717865373698"], "created_at": "2019-09-24T10:02:25.000Z", "author_id": "163583384", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176436717865373698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436698584158208"], "created_at": "2019-09-24T10:02:20.000Z", "author_id": "280704932", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436698584158208"}, {"text": "Tragedia in carcere, detenuto di 20 anni si suicida in cella: aperta indagine interna https://t.co/MHq1utREJR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176436642334334976"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MHq1utREJR", "expanded_url": "http://www.grognards2011.it/2019/09/tragedia-in-carcere-detenuto-di-20-anni-si-suicida-in-cella-aperta-indagine-interna/", "display_url": "grognards2011.it/2019/09/traged\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:02:07.000Z", "author_id": "974934559157604352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176436642334334976"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436592526970880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:01:55.000Z", "author_id": "311949956", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176436592526970880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436535891320832"], "created_at": "2019-09-24T10:01:41.000Z", "author_id": "1095254384441741312", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436535891320832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436529050398723"], "created_at": "2019-09-24T10:01:40.000Z", "author_id": "945527804", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436529050398723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436502848557057"], "created_at": "2019-09-24T10:01:34.000Z", "author_id": "275935271", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436502848557057"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436499564367872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:01:33.000Z", "author_id": "1135597553247039488", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176436499564367872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436393075236865"], "created_at": "2019-09-24T10:01:07.000Z", "author_id": "842233768610021376", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176436393075236865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436224808108032"], "created_at": "2019-09-24T10:00:27.000Z", "author_id": "1022755701406478337", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436224808108032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmare"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdventistasSP", "id": "65623114"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 124, "tag": "1minutoprasempre"}]}, "text": "RT @AdventistasSP: Precisamos falar sobre suic\u00eddio. Porque sempre existe uma sa\u00edda, a luz no fim do t\u00fanel. #1minutoprasempre #SetembroAmare\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436203748507649"], "created_at": "2019-09-24T10:00:22.000Z", "author_id": "180050221", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175454934814416901"}], "id": "1176436203748507649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436176091267073"], "created_at": "2019-09-24T10:00:16.000Z", "author_id": "1131076858760572929", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436176091267073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436169028046850"], "created_at": "2019-09-24T10:00:14.000Z", "author_id": "991987025304801280", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436169028046850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176436078900854784"], "created_at": "2019-09-24T09:59:52.000Z", "author_id": "68823314", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176436078900854784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7379, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HaruJiggly", "id": "74634966"}]}, "text": "@HaruJiggly Ela j\u00e1 n\u00e3o era essas coisas, no Esquadr\u00e3o Suicida conseguiram deixar ela irritante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436077537759233"], "created_at": "2019-09-24T09:59:52.000Z", "author_id": "1095077809", "in_reply_to_user_id": "74634966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176435050621087744"}], "id": "1176436077537759233"}, {"text": "Todo dia concluo que terapeuta n\u00e3o deve odiar bolsominion. Na verdade devemos cativar eles e levar eles pros consult\u00f3rios. Povo criou um ran\u00e7o que esquecem que quem \u00e9 de extrema direita tamb\u00e9m adoece mentalmente, tamb\u00e9m se suicida, tamb\u00e9m tem ansiedade, relacionamento abusivo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436025650032640"], "created_at": "2019-09-24T09:59:40.000Z", "author_id": "201954627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176436025650032640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0Qn5TAa23x", "expanded_url": "https://twitter.com/evxrtonri/status/1176308321764159489", "display_url": "twitter.com/evxrtonri/stat\u2026"}]}, "text": "esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim kkkk s\u00f3 for\u00e7o p assistir pq gostosa da arlequina https://t.co/0Qn5TAa23x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435940652441601"], "created_at": "2019-09-24T09:59:20.000Z", "author_id": "3677941648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176308321764159489"}], "id": "1176435940652441601"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435938395926529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:59:19.000Z", "author_id": "251063996", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176435938395926529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5796, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "text": "@saedenschnapp naaaao, \u00e9 esquadrao suicida mesmo, o resto nao tenho nada contra nao, inclusive amo as series da dc demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435803628724224"], "created_at": "2019-09-24T09:58:47.000Z", "author_id": "896058387670204416", "in_reply_to_user_id": "1072596279430123520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176434384985104384"}], "id": "1176435803628724224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435790844432385"], "created_at": "2019-09-24T09:58:44.000Z", "author_id": "513871461", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176435790844432385"}, {"text": "https://t.co/cZ5ITyAa5l", "lang": "zxx", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176435704508887040"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cZ5ITyAa5l", "expanded_url": "https://conteudoms.com/site/ver-conteudo/filho-que-matou-pai-com-facada-se-apresenta-fica-em-silencio-e-e-liberado", "display_url": "conteudoms.com/site/ver-conte\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:58:23.000Z", "author_id": "1108759108272951297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176435704508887040"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435604294443009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:57:59.000Z", "author_id": "1048650464244506624", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176435604294443009"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176435587764707328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:57:55.000Z", "author_id": "937799952083931136", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176435587764707328"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176435584505733121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:57:55.000Z", "author_id": "701132700", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176435584505733121"}, {"text": "@triponyourmind @GuinethyTayra0 Roubar aten\u00e7\u00e3o?\ud83d\ude02 e se a pessoa sempre matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435510182588416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "triponyourmind", "id": "224159210"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:57:37.000Z", "author_id": "1156197346943918080", "in_reply_to_user_id": "224159210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176246273021796358"}], "id": "1176435510182588416"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435433716310016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:57:19.000Z", "author_id": "210224570", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176435433716310016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moraesdadaluz", "id": "1155567521342394382"}]}, "text": "RT @moraesdadaluz: Pol\u00edcia investiga se Flordelis sofreu t...ta ariscado essa  investiga\u00e7\u00e3o sai mais  r\u00e1pido  do que  descobri que  matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435248197984257"], "created_at": "2019-09-24T09:56:34.000Z", "author_id": "1155567521342394382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434811826855939"}], "id": "1176435248197984257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435196616421376"], "created_at": "2019-09-24T09:56:22.000Z", "author_id": "4821348185", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176435196616421376"}, {"text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "author_id": "1064905112009752576", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "id": "1176435077586345986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435027174993920"], "created_at": "2019-09-24T09:55:42.000Z", "author_id": "739121756586299392", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "id": "1176435027174993920"}, {"text": "RT @JackelineAssis1: Esquadr\u00e3o suicida. eu amo pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434992110612480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JackelineAssis1", "id": "3442474037"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:55:33.000Z", "author_id": "1026287504306196481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318451427790848"}], "id": "1176434992110612480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434969125765120"], "created_at": "2019-09-24T09:55:28.000Z", "author_id": "819401620844900352", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}], "id": "1176434969125765120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434924557148160"], "created_at": "2019-09-24T09:55:17.000Z", "author_id": "42994460", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "id": "1176434924557148160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "marcala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Covasisadora", "id": "2977112644"}]}, "text": "RT @Covasisadora: Sdd eu e a marcala fazendo piada suicida o tempo todo para fazer um al\u00edvio c\u00f4mico com a puta crise q a gente tava...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434832336965633"], "created_at": "2019-09-24T09:54:55.000Z", "author_id": "727644754331226112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326009496449024"}], "id": "1176434832336965633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 170, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/orKKjlB10o", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5684426-policia-investiga-se-flordelis-sofreu-tentativa-de-extorsao.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5684426-policia-investiga-se-flordelis-sofreu-tentativa-de-extorsao.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle"}]}, "text": "Pol\u00edcia investiga se Flordelis sofreu t...ta ariscado essa  investiga\u00e7\u00e3o sai mais  r\u00e1pido  do que  descobri que  matou  o  pastor  https://t.co/orKKjlB10o via @jornalodia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434811826855939"], "created_at": "2019-09-24T09:54:50.000Z", "author_id": "1155567521342394382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176434811826855939"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434786723868672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:54:44.000Z", "author_id": "3805607243", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176434786723868672"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434735805022208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:54:32.000Z", "author_id": "928201335811575808", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176434735805022208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176434721045303296"], "created_at": "2019-09-24T09:54:29.000Z", "author_id": "2858575925", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176434721045303296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "@wilsonwitzel Blablablabla...\na PM matou \u00c1gatha\n\u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil assim admitir isso, se desculpar, dar consolo \u00e0 fam\u00edlia e propor a\u00e7\u00f5es q impe\u00e7am que isso se repita?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434706268770304"], "created_at": "2019-09-24T09:54:25.000Z", "author_id": "549819513", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "id": "1176434706268770304"}, {"text": "Bom dia pra quem dormiu ouvindo m\u00fasica e quase se enforcou com o fone", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434694243704837"], "created_at": "2019-09-24T09:54:22.000Z", "author_id": "68847991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176434694243704837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434647980490752"], "created_at": "2019-09-24T09:54:11.000Z", "author_id": "1079023247130267649", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176434647980490752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176434622600794113"], "created_at": "2019-09-24T09:54:05.000Z", "author_id": "1074250967024103424", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176434622600794113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434538286866432"], "created_at": "2019-09-24T09:53:45.000Z", "author_id": "1158525424022036481", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}], "id": "1176434538286866432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434454295908357"], "created_at": "2019-09-24T09:53:25.000Z", "author_id": "802510907289042944", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176434454295908357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176434414433292288"], "created_at": "2019-09-24T09:53:16.000Z", "author_id": "1668001640", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176434414433292288"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434413783191552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:53:15.000Z", "author_id": "2712692609", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176434413783191552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176434356216311808"], "created_at": "2019-09-24T09:53:02.000Z", "author_id": "420488398", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176434356216311808"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434259504107520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:52:39.000Z", "author_id": "701804895884730368", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176434259504107520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434246174593025"], "created_at": "2019-09-24T09:52:36.000Z", "author_id": "709200927274766336", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176434246174593025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "author_id": "125565775", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "id": "1176434196589502465"}, {"text": "@YouGonnaDie_ Suicida?", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176434059167354887"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YouGonnaDie_", "id": "863300688"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:51:51.000Z", "author_id": "1042376886", "in_reply_to_user_id": "863300688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176281769882071040"}], "id": "1176434059167354887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176433960718655491"], "created_at": "2019-09-24T09:51:27.000Z", "author_id": "4497950363", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176433960718655491"}, {"text": "@JaraThreadgoode Es un suicidio m\u00e1s. Antes del hecho nadie puede llamarse suicida como tal. Otra cosa es que empecemos a poner nombre y a atender a quien tenga ideaci\u00f3n suicida. Seguramente as\u00ed, el n\u00famero de suicidios bajar\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176433864333508608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JaraThreadgoode", "id": "760514321604612096"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:51:04.000Z", "author_id": "4258624943", "in_reply_to_user_id": "760514321604612096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176371872855969793"}], "id": "1176433864333508608"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176433864262201344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:51:04.000Z", "author_id": "2572563618", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176433864262201344"}, {"text": "Velho, como assim a garota que estava falando outro dia na palestra sobre suic\u00eddio se matou, nossa..........", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176433822658965504"], "created_at": "2019-09-24T09:50:55.000Z", "author_id": "862404296901632000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176433822658965504"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176433660368740354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:50:16.000Z", "author_id": "1241250151", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176433660368740354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176433550893223937"], "created_at": "2019-09-24T09:49:50.000Z", "author_id": "871764078196391936", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "id": "1176433550893223937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176433246176993280"], "created_at": "2019-09-24T09:48:37.000Z", "author_id": "1114603608987897856", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176433246176993280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176433218083577857"], "created_at": "2019-09-24T09:48:30.000Z", "author_id": "350656488", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "id": "1176433218083577857"}, {"text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176432855490027520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:47:04.000Z", "author_id": "882017132552343552", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "id": "1176432855490027520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176432732639059968"], "created_at": "2019-09-24T09:46:35.000Z", "author_id": "350656488", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "id": "1176432732639059968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176432684677128192"], "created_at": "2019-09-24T09:46:23.000Z", "author_id": "1096836286533566464", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1176432684677128192"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176432634068684800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:46:11.000Z", "author_id": "1029195079355953152", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176432634068684800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176432605262168064"], "created_at": "2019-09-24T09:46:04.000Z", "author_id": "713546553944883200", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "id": "1176432605262168064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1176432557077852160"], "created_at": "2019-09-24T09:45:53.000Z", "author_id": "2419159303", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "id": "1176432557077852160"}, {"text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176432176306577408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:44:22.000Z", "author_id": "762293179202887680", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "id": "1176432176306577408"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176432146627604481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:44:15.000Z", "author_id": "325920793", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1176432146627604481"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176432028092424192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:43:47.000Z", "author_id": "4911589851", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176432028092424192"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176432009150914560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:43:42.000Z", "author_id": "182662040", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176432009150914560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176431736227540994"], "created_at": "2019-09-24T09:42:37.000Z", "author_id": "1385037834", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176431736227540994"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176431656485437440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:42:18.000Z", "author_id": "304918906", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176431656485437440"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176431411949121536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:41:20.000Z", "author_id": "1872387283", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176431411949121536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176431380743491584"], "created_at": "2019-09-24T09:41:12.000Z", "author_id": "1013392057812029440", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "id": "1176431380743491584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176431374561157121"], "created_at": "2019-09-24T09:41:11.000Z", "author_id": "2411382678", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176431374561157121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "text": "@aquatico98 O jared no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176431371692191744"], "created_at": "2019-09-24T09:41:10.000Z", "author_id": "442350594", "in_reply_to_user_id": "905233258622984192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176341081237217281"}], "id": "1176431371692191744"}, {"text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176431265081384961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:40:45.000Z", "author_id": "957048554199056389", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "id": "1176431265081384961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430856669413377"], "created_at": "2019-09-24T09:39:07.000Z", "author_id": "16461476", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "id": "1176430856669413377"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430742987059200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:38:40.000Z", "author_id": "1082009454785249282", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176430742987059200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Leti_All", "id": "2881356464"}]}, "text": "RT @Leti_All: sera q me julgam se eu disser q amo esquadr\u00e3o suicida e p mim eh um filme mt maneiro\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430688108732416"], "created_at": "2019-09-24T09:38:27.000Z", "author_id": "780757514354700293", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315709841969152"}], "id": "1176430688108732416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GabiGregrio2", "id": "1064335867517513729"}]}, "text": "RT @GabiGregrio2: Gente, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme, s\u00e9rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430628847398912"], "created_at": "2019-09-24T09:38:13.000Z", "author_id": "871666190443319296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176317037662130177"}], "id": "1176430628847398912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430446806261761"], "created_at": "2019-09-24T09:37:30.000Z", "author_id": "1511307540", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "id": "1176430446806261761"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430438484729856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:37:28.000Z", "author_id": "42446976", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176430438484729856"}, {"text": "RT @atgiz: Susurra en mi mente: \u00bfqu\u00e9 eres?\n\nSoy un hombre... una mujer\nvagamente un humano.\nSoy un asesino empedernido\nincapaz de matar.\nSo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176430436505063430"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "atgiz", "id": "456263807"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:37:27.000Z", "author_id": "459756680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176278447687163904"}], "id": "1176430436505063430"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430408885555201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:37:21.000Z", "author_id": "1129708631329579008", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176430408885555201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430399419035648"], "created_at": "2019-09-24T09:37:18.000Z", "author_id": "447332556", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176430399419035648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430361284415488"], "created_at": "2019-09-24T09:37:09.000Z", "author_id": "1064693204040200193", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176430361284415488"}, {"text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176430340178612226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:37:04.000Z", "author_id": "1707121399", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "id": "1176430340178612226"}, {"text": "Todos eles que morreram inocente importam !!!!! Mas n\u00e3o me venham justificar os atos de viol\u00eancia contra eles pq n\u00e3o existe justificativa ! Se foi o vagabundo bandido que matou o PM ele tem que pagar e se foi o vagabundo PM que matou a menina de oito anos ele tem que pagar tbm ! https://t.co/rf7nrVnLEX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430337129426945"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rf7nrVnLEX", "expanded_url": "https://twitter.com/o_desesquerdiza/status/1175777815226146816", "display_url": "twitter.com/o_desesquerdiz\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:37:04.000Z", "author_id": "272105756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176430337129426945"}, {"text": "@RodrigoMaia Vc se colocou no lugar do pai da crian\u00e7a  de 9 anos q a mae e a esposa  cortou o orgao genital  da crian\u00e7a esquartezou  n teve muita midia pq quem matou foi um casal lesbica entende .... entao vai se fude", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430145118322688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:36:18.000Z", "author_id": "1090780860633235456", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799543184658432"}], "id": "1176430145118322688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176430080479903744"], "created_at": "2019-09-24T09:36:02.000Z", "author_id": "3208171528", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "id": "1176430080479903744"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176430061223927812"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:35:58.000Z", "author_id": "106207133", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176430061223927812"}, {"text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176429890922590208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:35:17.000Z", "author_id": "18244101", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "id": "1176429890922590208"}, {"text": "RT @casadelnino: Porque informar tambi\u00e9n ayuda a prevenir, te compartimos las se\u00f1ales que alertan sobre una conducta suicida y qu\u00e9 puedes h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176429846236422145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casadelnino", "id": "563129736"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:35:07.000Z", "author_id": "1031738553531858946", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512999921643527"}], "id": "1176429846236422145"}, {"text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176429696638230528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:34:31.000Z", "author_id": "30262210", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "id": "1176429696638230528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176429691001065472"], "created_at": "2019-09-24T09:34:29.000Z", "author_id": "4061585056", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176429691001065472"}, {"text": "O q n\u00e3o me matou me fortaleceu \u2764 \u2014 se sentindo aben\u00e7oada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176429682624999424"], "created_at": "2019-09-24T09:34:28.000Z", "author_id": "1315469808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176429682624999424"}, {"text": "Un poco de contexto:\n\nTengo 27 a\u00f1os y hace 6 meses aprox me diagnosticaron un trastorno depresivo-ansioso con ideaci\u00f3n suicida a trav\u00e9s del sistema de salud privado chileno (cl\u00ednica red salud). Dado el coste que implica tratar una enfermedad mental decid\u00ed acudir al publico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176429602727714816"], "created_at": "2019-09-24T09:34:08.000Z", "author_id": "1012747260449476608", "in_reply_to_user_id": "1012747260449476608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176429601117093888"}], "id": "1176429602727714816"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176429519735087111"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:33:49.000Z", "author_id": "58476363", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176429519735087111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176429356551421954"], "created_at": "2019-09-24T09:33:10.000Z", "author_id": "397651664", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176429356551421954"}, {"text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176429341275774977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:33:06.000Z", "author_id": "254969508", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "id": "1176429341275774977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176429240990031873"], "created_at": "2019-09-24T09:32:42.000Z", "author_id": "2842882894", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176429240990031873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176429230932070402"], "created_at": "2019-09-24T09:32:40.000Z", "author_id": "2875801020", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176429230932070402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176429071980515328"], "created_at": "2019-09-24T09:32:02.000Z", "author_id": "248408822", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176429071980515328"}, {"text": "RT @tjournal: \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c.\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1176428876312055808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tjournal", "id": "320447063"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:31:15.000Z", "author_id": "305529022", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176392421590142976"}], "id": "1176428876312055808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176428804513947649"], "created_at": "2019-09-24T09:30:58.000Z", "author_id": "497938164", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176428804513947649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "IWannaHearYourSong"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/O7WlcIrTbI", "expanded_url": "https://twitter.com/tatehale00/status/1176428685332627463/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7WlcIrTbI", "media_key": "3_1176428673781682176"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 153, "tag": "IWannaHearYourSong"}]}, "text": "SPOILER ALERT RS\n\nNessa cena eu me perguntei mil vezes se o maestro tava gravando ele dizendo que matou o Ian ATE PQ TAVA NA CARA JA\n\n#IWannaHearYourSong https://t.co/O7WlcIrTbI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176428685332627463"], "created_at": "2019-09-24T09:30:30.000Z", "author_id": "927888427839901697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176428685332627463"}, {"text": "RT @_pablorib: INTRIGANTE a\u00ed desse filme da tela quente (esquadr\u00e3o suicida) \u00e9 que ele come\u00e7ou bem ruim e no final parecia que tava no come\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176428628449665024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pablorib", "id": "68459621"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:30:16.000Z", "author_id": "969018284", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334147985559552"}], "id": "1176428628449665024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176428488074694656"], "created_at": "2019-09-24T09:29:43.000Z", "author_id": "866425810600816644", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1176428488074694656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176428370638323713"], "created_at": "2019-09-24T09:29:15.000Z", "author_id": "2420993166", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176428370638323713"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176428312656326659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:29:01.000Z", "author_id": "3315579287", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176428312656326659"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176427744122613760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:26:45.000Z", "author_id": "1905593167", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176427744122613760"}, {"text": "Se suicida estudiante de comunicaciones https://t.co/pOozCoF8jl https://t.co/gPFa3R2pcH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176427574387339264"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/pOozCoF8jl", "expanded_url": "http://bit.ly/2mG4gJY", "display_url": "bit.ly/2mG4gJY"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gPFa3R2pcH", "expanded_url": "https://twitter.com/diariohondunews/status/1176427574387339264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPFa3R2pcH", "media_key": "3_1176427572600590336"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:26:05.000Z", "author_id": "829106650153885696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176427574387339264"}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176427546793127936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:25:58.000Z", "author_id": "858350275", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "id": "1176427546793127936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176427527700701184"], "created_at": "2019-09-24T09:25:54.000Z", "author_id": "741607676820520960", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "id": "1176427527700701184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wtfdeds", "id": "778943917"}]}, "text": "RT @wtfdeds: esquadr\u00e3o suicida eu amo tanto esse filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176427407223508992"], "created_at": "2019-09-24T09:25:25.000Z", "author_id": "905861318187593729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309003686678528"}], "id": "1176427407223508992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "THOMAS COOK"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bVlulh8AxF", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/25986/la-quiebra-de-thomas-cook-cuestiona-nuestro-modelo-economico-suicida", "display_url": "canarias-semanal.org/art/25986/la-q\u2026"}]}, "text": "LA QUIEBRA DE \"THOMAS COOK\" CUESTIONA NUESTRO MODELO ECON\u00d3MICO SUICIDA https://t.co/bVlulh8AxF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176427380296036352"], "created_at": "2019-09-24T09:25:19.000Z", "author_id": "462216258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176427380296036352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176427331302436864"], "created_at": "2019-09-24T09:25:07.000Z", "author_id": "1442514722", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "id": "1176427331302436864"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176427173571452928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:24:29.000Z", "author_id": "163287043", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176427173571452928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "Mae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esta aq pensando onde VC esta quando uma crian\u00e7a de 9 anos foi mutilada e esquartezada  pela Mae e a esposa dela , esse bruto crimes n teve repercusao  pq  quem matou foi casal de lesbica  entende ...... entao vai se fude", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176427001382690816"], "created_at": "2019-09-24T09:23:48.000Z", "author_id": "1090780860633235456", "in_reply_to_user_id": "43023158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "id": "1176427001382690816"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176426777373302785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:22:55.000Z", "author_id": "850698538937966593", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176426777373302785"}, {"text": "RT @LogicWorms: #Unseen, #Hidden #Chat is a sample #tool to read #incoming messages without #readsign and showing #bluetick, Hide online st\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176426618862166018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LogicWorms", "id": "1090927856203517952"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Unseen"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "Hidden"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "Chat"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "tool"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "incoming"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "readsign"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "bluetick"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:22:17.000Z", "author_id": "1125836476640563200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176366651509497857"}], "id": "1176426618862166018"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176426597513084929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:22:12.000Z", "author_id": "107207005", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176426597513084929"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176426579234344960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:22:08.000Z", "author_id": "4163610017", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176426579234344960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176426451459018752"], "created_at": "2019-09-24T09:21:37.000Z", "author_id": "1081561363187724289", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176426451459018752"}, {"text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/waHcOydoIG v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176426276128735234"], "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/waHcOydoIG", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1009683", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:20:55.000Z", "author_id": "1262523320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176426276128735234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176426023895916544"], "created_at": "2019-09-24T09:19:55.000Z", "author_id": "701992487758524417", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176426023895916544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176425927238148096"], "created_at": "2019-09-24T09:19:32.000Z", "author_id": "76846929", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176425927238148096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "E se os homi chega, foi Deus quem matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425799207047169"], "created_at": "2019-09-24T09:19:02.000Z", "author_id": "389253990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176425799207047169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}]}, "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425718974222337"], "created_at": "2019-09-24T09:18:42.000Z", "author_id": "716023695047856130", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "id": "1176425718974222337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425715396415488"], "created_at": "2019-09-24T09:18:42.000Z", "author_id": "971054268710031361", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176425715396415488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425697293848576"], "created_at": "2019-09-24T09:18:37.000Z", "author_id": "716023695047856130", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "id": "1176425697293848576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176425632785469441"], "created_at": "2019-09-24T09:18:22.000Z", "author_id": "1052457788188766208", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176425632785469441"}, {"text": "@Alvisepf @guardiacivil @QuimTorraiPla Enga! Joder como vais de psicotropicos! Que eran asesinos en serie con tendencia suicida, armados cu\u00e1l guerrilla yihaidista viola-ni\u00f1as preparados para matar a la familia real espa\u00f1ola en plena floraci\u00f3n de la mandragora, que no os enter\u00e1is!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176425579563900928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:18:09.000Z", "author_id": "3417951165", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176102378405281801"}], "id": "1176425579563900928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425576858619904"], "created_at": "2019-09-24T09:18:09.000Z", "author_id": "1024315779863457792", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "id": "1176425576858619904"}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425516171235329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:17:54.000Z", "author_id": "1150505859421802498", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "id": "1176425516171235329"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425494310457344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:17:49.000Z", "author_id": "1147513922817318912", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176425494310457344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176425471975796737"], "created_at": "2019-09-24T09:17:44.000Z", "author_id": "716023695047856130", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176425471975796737"}, {"text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/lDaY7qkFVR v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176425145327587329"], "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/lDaY7qkFVR", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1054458", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:16:26.000Z", "author_id": "1256664624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176425145327587329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OliverLopezCano", "id": "143294767"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Arayajosemanuel", "id": "2274708631"}]}, "text": "@OliverLopezCano @Arayajosemanuel Estamos muriendo de mengua, la gente se suicida y a este pobre ser desconectado de la realidad, con una total carencia de empat\u00eda y sensibilidad con la realidad que vivimos, lo que le da sus neuronas es que sonriamos.Gracias a Dios van palo abajo ella y su pareja(E),son la nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176424883359748097"], "created_at": "2019-09-24T09:15:23.000Z", "author_id": "316091024", "in_reply_to_user_id": "143294767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176161073738780672"}], "id": "1176424883359748097"}, {"text": "@IsabeleAguiar11 N\u00e3o \u00e9 o q se suicidou n\u00e3o, \u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176424685808041984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsabeleAguiar11", "id": "1115123353961029633"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:14:36.000Z", "author_id": "1066496266912374784", "in_reply_to_user_id": "1115123353961029633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176315659568975873"}], "id": "1176424685808041984"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176424548721483776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:14:03.000Z", "author_id": "797225536049258496", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176424548721483776"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176424537501642752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:14:01.000Z", "author_id": "1291820875", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176424537501642752"}, {"text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176424512520413186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:13:55.000Z", "author_id": "710120017963163648", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "id": "1176424512520413186"}, {"text": "RT @manu_sdantas: esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o bom????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176424484754137088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manu_sdantas", "id": "3093643251"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:13:48.000Z", "author_id": "1165063473769910273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334271428157442"}], "id": "1176424484754137088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oNSWC7AIg7", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "RT @eliteradiosvq: Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/oNSWC7AIg7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176424228721238017"], "created_at": "2019-09-24T09:12:47.000Z", "author_id": "291668103", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176421228292141056"}], "id": "1176424228721238017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176424228138160129"], "created_at": "2019-09-24T09:12:47.000Z", "author_id": "2263649566", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176424228138160129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176424159414325248"], "created_at": "2019-09-24T09:12:31.000Z", "author_id": "2263649566", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "id": "1176424159414325248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176424009048760322"], "created_at": "2019-09-24T09:11:55.000Z", "author_id": "903182702", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176424009048760322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176423985283772416"], "created_at": "2019-09-24T09:11:49.000Z", "author_id": "958404822499319808", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176423985283772416"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176423867121840128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:11:21.000Z", "author_id": "18754676", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176423867121840128"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176423740609105920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:10:51.000Z", "author_id": "1136230643250192384", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176423740609105920"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176423563420741633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:10:09.000Z", "author_id": "72721139", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176423563420741633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176423391420735495"], "created_at": "2019-09-24T09:09:28.000Z", "author_id": "355019259", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "id": "1176423391420735495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176423122825875457"], "created_at": "2019-09-24T09:08:24.000Z", "author_id": "442933321", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "id": "1176423122825875457"}, {"text": "\u25ba Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/WOrZIcqTby https://t.co/HkJhkU1TSw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176423000549265408"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WOrZIcqTby", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HkJhkU1TSw", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176423000549265408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HkJhkU1TSw", "media_key": "3_1176422996317233153"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:07:54.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176423000549265408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "fifa 20"}]}, "text": "@jaimeRedoMolina @javialconchel4 Es mi vida, aunque ahora sale el fifa 20 y se me pasa el ansia suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176423000486350848"], "created_at": "2019-09-24T09:07:54.000Z", "author_id": "381623637", "in_reply_to_user_id": "880886319274237952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176393569218834434"}], "id": "1176423000486350848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176422849130708993"], "created_at": "2019-09-24T09:07:18.000Z", "author_id": "981516411796324358", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "id": "1176422849130708993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "hierro III"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Garen"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel"}]}, "text": "Acabo de ver a @RevenPedruski dirigiendo a un hierro III con Garen. Un tal Mikel. Resumen.\n\nReven: Mikel puedes carrilear esto si no haces el gilipollas.\nMikel: ok.\n\nSe pone a bailar en el mapa, se suicida contra 3 por pararse a tauntear y luego le echa la culpa a su equipo \ud83e\udd28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176422631760965632"], "created_at": "2019-09-24T09:06:26.000Z", "author_id": "1189188326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1176422631760965632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176422535161876480"], "created_at": "2019-09-24T09:06:03.000Z", "author_id": "1007435010922762241", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176422535161876480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Fw5oTpGFdG", "expanded_url": "https://twitter.com/nanapql/status/1176422447291219968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fw5oTpGFdG", "media_key": "16_1176422436839067649"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme perfeito sim\nQuer discordar? Discorde dai da sua casa. https://t.co/Fw5oTpGFdG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176422447291219968"], "created_at": "2019-09-24T09:05:42.000Z", "author_id": "1068322236984102912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176422447291219968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "SPOILER"}]}, "text": "Y bueno la forma en la que SPOILER: se suicida el padre cuando ya estaba pr\u00e1cticamente convencido a irse. En resumen el final es lo peor de todo, ya que no es redondo del todo y se pierde bastante el nivel del resto de la pel\u00edcula...", "lang": "es", "geo": {"place_id": "143647b90c769781"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176422060303761408"], "created_at": "2019-09-24T09:04:10.000Z", "author_id": "1577284436", "in_reply_to_user_id": "1577284436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176421741410828288"}], "id": "1176422060303761408"}, {"text": "RT @ricardoguerra88: @sinpedanterias Cuando un delincuente congresista es descubierto complotando con otras bandas la excusa perfecta es la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421910810439680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ricardoguerra88", "id": "754891186675015680"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:03:35.000Z", "author_id": "57765480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327628502048768"}], "id": "1176421910810439680"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421869685284864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:03:25.000Z", "author_id": "1043164594087383043", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176421869685284864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421832301432832"], "created_at": "2019-09-24T09:03:16.000Z", "author_id": "1471297909", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176421832301432832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421815331303424"], "created_at": "2019-09-24T09:03:12.000Z", "author_id": "1020812967112314882", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "id": "1176421815331303424"}, {"text": "@KillPainwheel N\u00e3o se preocupe \nAgora vai melhorar \nVc t miss para de alegrar \nJ\u00e1 eu estou  suic\u00edda e sozinho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421731646488576"], "created_at": "2019-09-24T09:02:52.000Z", "author_id": "1141766165997465601", "in_reply_to_user_id": "935319713193910272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176373182833598464"}], "id": "1176421731646488576"}, {"text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421698322743296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:02:44.000Z", "author_id": "137905574", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "id": "1176421698322743296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}]}, "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421655574405120"], "created_at": "2019-09-24T09:02:34.000Z", "author_id": "1912217767", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "id": "1176421655574405120"}, {"text": "RT @MarcelloCstr: Puta filme ruim esse esquadr\u00e3o suicida, seloco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421406000779264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarcelloCstr", "id": "4474324415"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:01:34.000Z", "author_id": "1058503016968605697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325322859581441"}], "id": "1176421406000779264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421349096677381"], "created_at": "2019-09-24T09:01:21.000Z", "author_id": "928159847798931456", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "id": "1176421349096677381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421335440003074"], "created_at": "2019-09-24T09:01:17.000Z", "author_id": "2975671619", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176421335440003074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jidG66UYL4", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/jidG66UYL4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421240216653829"], "created_at": "2019-09-24T09:00:55.000Z", "author_id": "1079030132608827399", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1176421240216653829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oNSWC7AIg7", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/oNSWC7AIg7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421228292141056"], "created_at": "2019-09-24T09:00:52.000Z", "author_id": "988855852798005249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176421228292141056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 125, "username": "ColegioProfes", "id": "262692945"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "AcesChile", "id": "57568491"}, {"start": 138, "end": 145, "username": "rsumen", "id": "191894994"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "prenirreverente", "id": "444308954"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "ChilePeriodista", "id": "284074479"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/WJyJssJR9p", "expanded_url": "https://cctt.cl/2019/09/24/capital-suicida-entre-la-ambicion-y-el-negacionismo-la-tensa-cumbre-climatica-en-nueva-york/", "display_url": "cctt.cl/2019/09/24/cap\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xTmX2BTqCd", "expanded_url": "https://twitter.com/CCTT_Chile/status/1176421145714860033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTmX2BTqCd", "media_key": "3_1176421144364224512"}]}, "text": "Capital suicida: Entre la ambici\u00f3n y el negacionismo, la tensa cumbre clim\u00e1tica en Nueva York.\n@biobiolaradio, @ColegioProfes,@AcesChile, @rsumen, @prenirreverente, @ActualidadRT,@TeleSURtv,@ChilePeriodista,@uchileradio,\u2026 https://t.co/WJyJssJR9p https://t.co/xTmX2BTqCd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421145714860033"], "created_at": "2019-09-24T09:00:32.000Z", "author_id": "1705815866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176421145714860033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421131827499009"], "created_at": "2019-09-24T09:00:29.000Z", "author_id": "1015412362155888646", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176421131827499009"}, {"text": "Posso ver esse filme 300 x mais amo esquadr\u00e3o suicida cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176421112839847936"], "created_at": "2019-09-24T09:00:24.000Z", "author_id": "1056225659482202113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176421112839847936"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176420976063651840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:59:52.000Z", "author_id": "727150200175910912", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176420976063651840"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176420934451900417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:59:42.000Z", "author_id": "1216569074", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176420934451900417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1176420739982839809"], "created_at": "2019-09-24T08:58:55.000Z", "author_id": "529535164", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "id": "1176420739982839809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/QreJYvHUwF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283"}]}, "text": "\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b https://t.co/QreJYvHUwF", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1176420670441312256"], "created_at": "2019-09-24T08:58:39.000Z", "author_id": "529535164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176420670441312256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/QreJYvHUwF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 24, "end": 36, "tag": "\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u30d9\u30eb\u30ca\u30d6\u30ec\u30b9"}]}, "text": "\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\uff01\n\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\uff01\n\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\uff01\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\n#\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u30d9\u30eb\u30ca\u30d6\u30ec\u30b9\n\n\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b https://t.co/QreJYvHUwF", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1176420652359663617"], "created_at": "2019-09-24T08:58:35.000Z", "author_id": "529535164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176420652359663617"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176420543576363008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:58:09.000Z", "author_id": "899312727805612037", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176420543576363008"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176420462949277697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:57:49.000Z", "author_id": "2758177535", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176420462949277697"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176420149118865408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:56:35.000Z", "author_id": "9658792", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176420149118865408"}, {"text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176419790036111360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:55:09.000Z", "author_id": "350942711", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "id": "1176419790036111360"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176419712584077317"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:54:50.000Z", "author_id": "273351005", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176419712584077317"}, {"text": "Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchiona e irretita dalle loro cazzate pi\u00f9 immonde? https://t.co/EeOOqMGQCh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176419667583361024"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EeOOqMGQCh", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikInt/status/1176235034300338176", "display_url": "twitter.com/SputnikInt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:54:40.000Z", "author_id": "4818612196", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176235034300338176"}], "id": "1176419667583361024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasaDeEL"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Ll4gs5U7ae", "expanded_url": "https://ift.tt/2kNdkfG", "display_url": "ift.tt/2kNdkfG"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/LpLml3UMcx", "expanded_url": "https://twitter.com/EuzkalZombi/status/1176419584708136961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpLml3UMcx", "media_key": "3_1176419583705714688"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 87, "tag": "LaCasaDeEL"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "C\u00f3mics"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "Cine"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Series"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Juegos"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Libros"}, {"start": 135, "end": 151, "tag": "BlogosferaZombi"}]}, "text": "Rese\u00f1a de Batman de Tom King Vol. 3: Yo soy suicida https://t.co/Ll4gs5U7ae #LaCasaDeEL #Rese\u00f1as #C\u00f3mics #Cine #Series #Juegos #Libros #BlogosferaZombi https://t.co/LpLml3UMcx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176419584708136961"], "created_at": "2019-09-24T08:54:20.000Z", "author_id": "436108523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176419584708136961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176419584183865345"], "created_at": "2019-09-24T08:54:20.000Z", "author_id": "729795884368732160", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176419584183865345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZzK1cBT1Cz", "expanded_url": "https://ift.tt/2kNdkfG", "display_url": "ift.tt/2kNdkfG"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nhnakmb0Id", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1176419572485971969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhnakmb0Id", "media_key": "3_1176419571466719234"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "BlogosferaOGRO"}]}, "text": "Rese\u00f1a de Batman de Tom King Vol. 3: Yo soy suicida https://t.co/ZzK1cBT1Cz #BlogosferaOGRO https://t.co/nhnakmb0Id", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176419572485971969"], "created_at": "2019-09-24T08:54:17.000Z", "author_id": "2726612876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176419572485971969"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176419400947326976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:53:36.000Z", "author_id": "2649691839", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176419400947326976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "OBBooks"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/unUqSkTMFG", "expanded_url": "https://ift.tt/2kNdkfG", "display_url": "ift.tt/2kNdkfG"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/LJnl7vqQsR", "expanded_url": "https://twitter.com/OB_Books/status/1176419316037799937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJnl7vqQsR", "media_key": "3_1176419315073060865"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "OBBooks"}]}, "text": "Rese\u00f1a de Batman de Tom King Vol. 3: Yo soy suicida https://t.co/unUqSkTMFG #Rese\u00f1as #OBBooks https://t.co/LJnl7vqQsR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176419316037799937"], "created_at": "2019-09-24T08:53:16.000Z", "author_id": "636245174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176419316037799937"}, {"text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176419302876090368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:53:13.000Z", "author_id": "958046404131344384", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "id": "1176419302876090368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "onda_sevilla", "id": "853316382154510339"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MD8mePCsot", "expanded_url": "https://ondajovensevilla.es/noticias/nacional/3129-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana", "display_url": "ondajovensevilla.es/noticias/nacio\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cWUQV2oNSg", "expanded_url": "https://twitter.com/onda_sevilla/status/1176408059897438208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWUQV2oNSg", "media_key": "3_1176408053148729350"}]}, "text": "RT @onda_sevilla: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/MD8mePCsot https://t.co/cWUQV2oNSg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176419277244686337"], "created_at": "2019-09-24T08:53:07.000Z", "author_id": "889736783621218304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176408059897438208"}], "id": "1176419277244686337"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176419272022810624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:53:05.000Z", "author_id": "16726489", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176419272022810624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176418754001063936"], "created_at": "2019-09-24T08:51:02.000Z", "author_id": "312440976", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "id": "1176418754001063936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176418631124684800"], "created_at": "2019-09-24T08:50:33.000Z", "author_id": "2975342723", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "id": "1176418631124684800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero Oscuro"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/dkeZMrUzlW", "expanded_url": "http://www.lacasadeel.net/2019/09/resena-de-batman-de-tom-king-vol-3-yo-soy-suicida.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/09/resena\u2026"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DLTBINJFQy", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1176418542448775168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLTBINJFQy", "media_key": "3_1176418540792029184"}]}, "text": "Tom King prosigue su brillante etapa al cargo de la serie del Caballero Oscuro con la entrada de Bane en un tomo publicado por @EccEdiciones titulado Batman: Yo soy suicida https://t.co/dkeZMrUzlW https://t.co/DLTBINJFQy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176418542448775168"], "created_at": "2019-09-24T08:50:11.000Z", "author_id": "297127071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176418542448775168"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176418305407705088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:49:15.000Z", "author_id": "937403559552913414", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176418305407705088"}, {"text": "\u042d\u043a\u0441-\u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/OXSC1y5ncY", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1176418278278946819"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/OXSC1y5ncY", "expanded_url": "https://rg.ru/2019/09/24/reg-pfo/eks-mer-novokujbyshevska-umer-posle-popytki-suicida.html", "display_url": "rg.ru/2019/09/24/reg\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:49:08.000Z", "author_id": "54837923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176418278278946819"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176418016441065473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:48:06.000Z", "author_id": "1043824310559932416", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176418016441065473"}, {"text": "RT @davintch_leo: A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida simplesmente impec\u00e1vel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176417869007151105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davintch_leo", "id": "1020463688304791552"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:47:31.000Z", "author_id": "872561938554912769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333500473106432"}], "id": "1176417869007151105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}]}, "text": "Por eso Errejon solo va a presentarse en circunscripciones con un elevado n\u00famero de esca\u00f1os a repartir, en las cuales hay mas proporcionalidad. Atrincherarse cada uno en su feudo desperdiciando un mont\u00f3n de votos es suicida y muy poco patri\u00f3tico . Porque adem\u00e1s lo saben (sigue)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176417867136425991"], "created_at": "2019-09-24T08:47:30.000Z", "author_id": "470159896", "in_reply_to_user_id": "470159896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176417865672593415"}], "id": "1176417867136425991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176417804154785792"], "created_at": "2019-09-24T08:47:15.000Z", "author_id": "1425489175", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176417804154785792"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176417686345175045"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:46:47.000Z", "author_id": "934195346674249728", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176417686345175045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176417634855936000"], "created_at": "2019-09-24T08:46:35.000Z", "author_id": "869929066643824640", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "id": "1176417634855936000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida bomb"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QTXDtyJMKc", "expanded_url": "https://t.co/QTXDtyJMKc", "display_url": "t.co/QTXDtyJMKc"}]}, "text": "Realidade: Esquadr\u00e3o Suicida bomb* massacrada pela cr\u00edtica especializada e pelo p\u00fablico https://t.co/QTXDtyJMKc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176417421630091264"], "created_at": "2019-09-24T08:45:44.000Z", "author_id": "991523552758288384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176417421630091264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TdER662ft1", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1176307341916086272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdER662ft1", "media_key": "16_1176307329047957504"}]}, "text": "RT @sitejaredletobr: Esquadr\u00e3o Suicida na globo hoje? Corre l\u00e1 https://t.co/TdER662ft1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176417280118468608"], "created_at": "2019-09-24T08:45:11.000Z", "author_id": "863575980220305408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307341916086272"}], "id": "1176417280118468608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176417236736716805"], "created_at": "2019-09-24T08:45:00.000Z", "author_id": "1022637871168151552", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "id": "1176417236736716805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "@leticiaa_letici Acordei cedo e peguei no sono no meio do esquadrao suicida\ud83d\ude05", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176417072697479168"], "created_at": "2019-09-24T08:44:21.000Z", "author_id": "1607213400", "in_reply_to_user_id": "1120424135690211328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176151845917593600"}], "id": "1176417072697479168"}, {"text": "@waj1Fum @LauraBorras Me he roto por dentro. \nAgradezco el corte final cuando ella parte a lo inh\u00f3spito, hacia lo salvaje. El sacrificio suicida de quien sabe el billete solo es de ida. Eso s\u00ed, no desali\u00f1ada; un gesto est\u00e9tico que las masas agradecen.\nEs desgarrador.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176417019740246016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "waj1Fum", "id": "273392087"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "LauraBorras", "id": "19002571"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:44:08.000Z", "author_id": "4758046354", "in_reply_to_user_id": "273392087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176413658160730112"}], "id": "1176417019740246016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176416995891396614"], "created_at": "2019-09-24T08:44:03.000Z", "author_id": "545877738", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176416995891396614"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176416915335593984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:43:44.000Z", "author_id": "190998501", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176416915335593984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176416574129004544"], "created_at": "2019-09-24T08:42:22.000Z", "author_id": "1156182883092041733", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176416574129004544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Sandler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joansantana", "id": "1341925148199424002"}]}, "text": "RT @joansantana: Esquadr\u00e3o Suicida na Globo tem o Coringa do Jared Leto, que j\u00e1 \u00e9 uma obra prima, com a voz do dublador do Adam Sandler, qu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176416506147721216"], "created_at": "2019-09-24T08:42:06.000Z", "author_id": "40219469", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326732430725120"}], "id": "1176416506147721216"}, {"text": "RT @xagago1973: Operaci\u00f3n judas... #etfelicitofill tra\u00efci\u00f3 al poble catal\u00e0, dir que judes es l'estat espanyol i que al final es su\u00efcida. #F\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176415955460743168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xagago1973", "id": "275747150"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "etfelicitofill"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:39:55.000Z", "author_id": "19021352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176393299311190017"}], "id": "1176415955460743168"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176415951300026369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:39:54.000Z", "author_id": "981542665991933955", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176415951300026369"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176415813940781056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:39:21.000Z", "author_id": "1059482404023349253", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176415813940781056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176415799130636288"], "created_at": "2019-09-24T08:39:17.000Z", "author_id": "3345990268", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176415799130636288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176415633736699905"], "created_at": "2019-09-24T08:38:38.000Z", "author_id": "2751351880", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "id": "1176415633736699905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NuriangelaC", "id": "851600327229005828"}]}, "text": "RT @NuriangelaC: @Trix8Pat No solo es Cuba,que se de su realidad porque he ido dos veces. Es que en Venezuela,mi pa\u00eds pasa lo mismo. Pasamo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176415499305066496"], "created_at": "2019-09-24T08:38:06.000Z", "author_id": "978362115865137152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176285949682229249"}], "id": "1176415499305066496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176415435455107072"], "created_at": "2019-09-24T08:37:51.000Z", "author_id": "951976712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "id": "1176415435455107072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176415402244661248"], "created_at": "2019-09-24T08:37:43.000Z", "author_id": "461321642", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176415402244661248"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176415328898813952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:37:25.000Z", "author_id": "58486656", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176415328898813952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176415328047435776"], "created_at": "2019-09-24T08:37:25.000Z", "author_id": "220312253", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176415328047435776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176415247122542592"], "created_at": "2019-09-24T08:37:06.000Z", "author_id": "2399967395", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "id": "1176415247122542592"}, {"text": "RT @maitelaprincesa: Operaci\u00f3 Judas...Espanya com a nou messies sacrificant-se... Operaci\u00f3 Judas... El tra\u00efdor a Crist que es su\u00efcida\nOpera\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176414775934423040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maitelaprincesa", "id": "498277320"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:35:13.000Z", "author_id": "709796819", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176368131775893506"}], "id": "1176414775934423040"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176414610443968512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:34:34.000Z", "author_id": "2932851082", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176414610443968512"}, {"text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176414341358395392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:33:30.000Z", "author_id": "40422669", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "id": "1176414341358395392"}, {"text": "aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\nSe diz, que me diz que, n\u00e3o se revela\nPar\u00e1grafo primeiro na lei da favela\nLegal, assustador \u00e9 quando se descobre que tudo deu em nada e que s\u00f3 morre o pobre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176413135521112067"], "created_at": "2019-09-24T08:28:42.000Z", "author_id": "251889123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176413135521112067"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176413075462938624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:28:28.000Z", "author_id": "3373974941", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176413075462938624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "ro\u00e7aafazenda"}, {"start": 34, "end": 49, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "TercaDetremuraSDV"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "ConversaComBial"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Dino"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9ricles"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ttsbrasil"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "ro\u00e7aafazenda"}, {"start": 33, "end": 50, "tag": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 53, "end": 71, "tag": "TercaDetremuraSDV"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "ConversaComBial"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "rodaviva"}]}, "text": "#ttsbrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n1 #ro\u00e7aafazenda\n2 #BULLETTOTHEHEART\n3 #TercaDetremuraSDV\n4 #ConversaComBial\n5 #rodaviva\n6 Bif\u00e3o\n7 Esquadr\u00e3o Suicida\n8 Tati\n9 Fl\u00e1vio Dino\n10 Silvio Santos\n11 Andr\u00e9a\n12 Thayse\n13 P\u00e9ricles\n14 Camilo\n15 O Gui\n16 Lacombe\n17 Fazendeiro\n18 Nadja\n19 Quase 4h\n20 Will Smith", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176413032546807809"], "created_at": "2019-09-24T08:28:18.000Z", "author_id": "231709570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176413032546807809"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176412613095362561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:26:38.000Z", "author_id": "3082255235", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176412613095362561"}, {"text": "RT @pradobenjamin: \u00abQuien divide vence y quien se trocea, se suicida.\u00bb https://t.co/iHSpy8njr0 a trav\u00e9s de @_infoLibre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176412324791537664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/iHSpy8njr0", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1072984", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:25:29.000Z", "author_id": "881983293213880320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176401867183656960"}], "id": "1176412324791537664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FAM63", "id": "130169225"}]}, "text": "RT @FAM63: 2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176412252422967296"], "created_at": "2019-09-24T08:25:12.000Z", "author_id": "917463506525573121", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405261378117632"}], "id": "1176412252422967296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blanca_vic", "id": "345847004"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/v7z2wOSESE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "RT @blanca_vic: Cada 2 horas y media se suicida en Espa\u00f1a una persona \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/v7z2wOSESE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176412072734859264"], "created_at": "2019-09-24T08:24:29.000Z", "author_id": "2863327574", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176224109036023811"}], "id": "1176412072734859264"}, {"text": "RT @prey4_me: @suicida_mne \u043e\u0431\u0435\u0441\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0432\u044b\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0438\u043b\u0438 \u0447\u0435\u043c \u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0434\u043b\u044f \u0445\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1176412015839064064"], "created_at": "2019-09-24T08:24:15.000Z", "author_id": "991953239892484096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176267263747534849"}], "id": "1176412015839064064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176411744060825601"], "created_at": "2019-09-24T08:23:11.000Z", "author_id": "593959274", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176411744060825601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Patan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "@sullama @MartinVizcarraC Patan haciendose el angosto. Los trolls de la cloaca fujiaprista haciendole de coro a este chaleco del corrupto suicida. Alguien aun le hace caso???? Pobre pat\u00e1n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176411304866828288"], "created_at": "2019-09-24T08:21:26.000Z", "author_id": "408117733", "in_reply_to_user_id": "32693299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176343404403462148"}], "id": "1176411304866828288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/stjOzON7BD", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1176227844302823424", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "text": "Podem falar o q for, mas o q o Brasil roubou da inf\u00e2ncia dela e se ela sabe q deveria estar dentro de uma sala de aula, pq matou tantas aulas para fazer protestos? https://t.co/stjOzON7BD", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176411289196879873"], "created_at": "2019-09-24T08:21:22.000Z", "author_id": "100997981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176227844302823424"}], "id": "1176411289196879873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.421, "type": "Place", "normalized_text": "Cineman\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/a0W0RVSvbs", "expanded_url": "http://dozz.es/hsstl3", "display_url": "dozz.es/hsstl3"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/f0j4MWqzO3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1176300899758673920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0j4MWqzO3", "media_key": "3_1176300897875451904"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "text": "RT @CINEMANIA_ES: James Gunn ya posa con su #Escuadr\u00f3nSuicida | Cineman\u00eda https://t.co/a0W0RVSvbs https://t.co/f0j4MWqzO3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176411180707045376"], "created_at": "2019-09-24T08:20:56.000Z", "author_id": "119332466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176300899758673920"}], "id": "1176411180707045376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176411041598705665"], "created_at": "2019-09-24T08:20:23.000Z", "author_id": "791268680856440832", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "id": "1176411041598705665"}, {"text": "\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430, 24 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f. \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0435, \u043a\u0443\u0434\u0430 \u0431\u044b\u043b \u0434\u043e\u0441... https://t.co/ESHYP12k1r", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1176410960225087488"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ESHYP12k1r", "expanded_url": "https://tricolor-center.ru/novosti/proisshestviya/11361-eks-mer-novokujbyshevska-skonchalsya-v-bolnice-posle-popytki-suicida.html", "display_url": "tricolor-center.ru/novosti/proiss\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:20:04.000Z", "author_id": "2591522236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176410960225087488"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176410817622884352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:19:30.000Z", "author_id": "3147828479", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176410817622884352"}, {"text": "Mi amigo, el pendejo, me quiere bloquear por suicida. Aiura", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176410802854735872"], "created_at": "2019-09-24T08:19:26.000Z", "author_id": "113827450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176410802854735872"}, {"text": "@RupiReportero_ @CICPue No mames exceso de velocidad? El ciclista suicida que?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176410729248747522"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RupiReportero_", "id": "1125423749413601281"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "CICPue", "id": "2677694546"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:19:09.000Z", "author_id": "164515852", "in_reply_to_user_id": "1125423749413601281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176164158376751106"}], "id": "1176410729248747522"}, {"text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176410683703025664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:18:58.000Z", "author_id": "948947904546443264", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "id": "1176410683703025664"}, {"text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/3JXVZYIFnZ v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176410493940109313"], "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3JXVZYIFnZ", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1019513", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:18:13.000Z", "author_id": "918976771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176410493940109313"}, {"text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176410489972305921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:18:12.000Z", "author_id": "4136253629", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "id": "1176410489972305921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176410442824126464"], "created_at": "2019-09-24T08:18:00.000Z", "author_id": "268792233", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176410442824126464"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "373384912", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 137, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}, "username": "marcelo_huber", "name": "Marcelo Huber"}, {"verified": true, "id": "255300173", "public_metrics": {"followers_count": 671985, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR", "name": "Sargento Fahur"}, {"verified": false, "id": "319221249", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 655, "tweet_count": 27223, "listed_count": 11}, "username": "jogaucha", "name": "Geovana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf92\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "966680540760985600", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 231, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "username": "zamora_sup", "name": "SUP ZAMORA"}, {"verified": true, "id": "125565775", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Sup_Policia", "name": "SUP"}, {"verified": false, "id": "951966288288669697", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 85, "tweet_count": 1269, "listed_count": 2}, "username": "AndradeAlacy", "name": "alacy_andrade@hotmail.com"}, {"verified": true, "id": "965380067131092992", "public_metrics": {"followers_count": 158366, "following_count": 2670, "tweet_count": 24802, "listed_count": 719}, "location": "Brasil", "username": "_pinheira", "name": "Rosana Pinheiro-Machado"}, {"verified": false, "id": "232392561", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 784, "tweet_count": 95989, "listed_count": 1}, "username": "stopsnsd", "name": "j\u00e9ssy"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "1042224499280805888", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1982, "tweet_count": 51542, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BalthazarKleber", "name": "K_Bolsonaro"}, {"verified": false, "id": "202658271", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 694, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "username": "ybritom", "name": "Yris Brito"}, {"verified": false, "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"verified": false, "id": "988063256773357568", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 143, "tweet_count": 1768, "listed_count": 1}, "location": "Brooklyn, NY", "username": "fxrnxndx___", "name": "fe"}, {"verified": false, "id": "1105134931460673538", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 95, "tweet_count": 4965, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DalmolinClara", "name": "Clara"}, {"verified": false, "id": "1037799672214114306", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1053, "tweet_count": 22038, "listed_count": 0}, "location": "arm\u00e1rio do BBB", "username": "badgalsilva", "name": "bolsonete bolsogata bolsolinda bolsodiva"}, {"verified": true, "id": "212954552", "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}, "username": "TatiNefertari", "name": "Tati Nefertari"}, {"verified": false, "id": "67952576", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1832, "tweet_count": 266204, "listed_count": 91}, "username": "itscandys", "name": "candie"}, {"verified": false, "id": "348165101", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 5002, "tweet_count": 6775, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "CarlaoPapa", "name": "carlos alberto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bFechado com Bolsonaro"}, {"verified": false, "id": "441151727", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 0, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "username": "apetico82", "name": "SUP Aeropuerto Reus"}, {"verified": false, "id": "1173301732702658560", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 58, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "username": "Graa26362601", "name": "Gra\u00e7a"}, {"verified": true, "id": "30070288", "public_metrics": {"followers_count": 2901221, "following_count": 334, "tweet_count": 287164, "listed_count": 7068}, "username": "exame", "name": "exame"}, {"verified": false, "id": "413922866", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 798, "tweet_count": 8925, "listed_count": 12}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "SUPASTURIAS", "name": "SUPASTURIAS"}, {"verified": false, "id": "1101420011946684416", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 225, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "location": "Girona, Spain", "username": "GeronaSup", "name": "SupGerona"}, {"verified": false, "id": "838099975", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2071, "tweet_count": 46257, "listed_count": 1}, "username": "Souza8Magda", "name": "Meg"}, {"verified": false, "id": "2391936157", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 76, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "location": "Coroado, Manaus", "username": "Svidal6", "name": "S\u00e9rgio Vidal \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "901894147115806721", "public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "location": "futirinhasfc@gmail.com", "username": "pewdiepep", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e"}, {"verified": false, "id": "3244975589", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 827, "tweet_count": 424757, "listed_count": 23}, "location": "Gravity Falls/Badah\u00f3", "username": "Poplitens", "name": "Treponema pallidum"}, {"verified": false, "id": "133045551", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb", "name": "Paz Boris"}, {"verified": false, "id": "469634736", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 2784, "tweet_count": 34405, "listed_count": 5}, "username": "TessNightrae", "name": "Axes Dimgray // BAIZHU WHEN?"}, {"verified": false, "id": "279891580", "public_metrics": {"followers_count": 5858, "following_count": 953, "tweet_count": 170415, "listed_count": 29}, "location": "\u00dcberall und nirgendwo", "username": "An_Laetificat", "name": "Laetificat"}, {"verified": false, "id": "1128059411065462784", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 272, "tweet_count": 2191, "listed_count": 0}, "username": "sup_finanzas", "name": "Sup Finanzas Tarragona"}, {"verified": false, "id": "61568473", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1728, "tweet_count": 23044, "listed_count": 0}, "location": "Teresina", "username": "ArmandoVeloso", "name": "Armando \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1045773825064013825", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 421, "tweet_count": 7979, "listed_count": 1}, "location": "USA", "username": "Cleuvio04", "name": "KokaBoy"}, {"verified": false, "id": "1115999661108727808", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "location": "no fundo do po\u00e7o", "username": "depression097", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "1171285354353180674", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 0, "tweet_count": 17990, "listed_count": 3}, "username": "FollowbackAlina", "name": "Download Free Software"}, {"verified": false, "id": "499964980", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 650, "tweet_count": 61194, "listed_count": 12}, "username": "holiamelia", "name": "Amelia"}, {"verified": false, "id": "2324241199", "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 835, "tweet_count": 200644, "listed_count": 27}, "location": "La lloreria en Sof\u00eda ", "username": "nyaruko__chan", "name": "Nyaru\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "161736356", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 138, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}, "username": "ramoosmag", "name": "Sempre cansada"}, {"verified": true, "id": "106957547", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "luquinha", "name": "luquinhas"}, {"verified": false, "id": "1042883472275038208", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 179, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "location": "Cianorte, Brasil", "username": "evertonnegger", "name": "@Everton klein"}, {"verified": true, "id": "759251", "public_metrics": {"followers_count": 60282222, "following_count": 1104, "tweet_count": 387236, "listed_count": 156616}, "username": "CNN", "name": "CNN"}, {"verified": false, "id": "471859605", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 1382, "tweet_count": 181433, "listed_count": 60}, "location": "Sarda a Roma", "username": "egos23", "name": "MartaCene"}, {"verified": true, "id": "29416653", "public_metrics": {"followers_count": 1340395, "following_count": 405, "tweet_count": 555751, "listed_count": 7118}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "LaStampa", "name": "La Stampa"}, {"verified": false, "id": "388741304", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 490, "tweet_count": 153364, "listed_count": 4}, "location": "Platja de Barquino, costat mar", "username": "mmontesdorado", "name": "Tutor a la classe dels DOFINS"}, {"verified": false, "id": "498277320", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2369, "tweet_count": 45449, "listed_count": 8}, "username": "maitelaprincesa", "name": "luisa lanas: \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18"}, {"verified": false, "id": "264280295", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 171, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "location": "San Felipe de Aconcagua, Valpa", "username": "KBZONES", "name": "Rufino Gutierrez ZU\u00d1"}, {"verified": false, "id": "3517444829", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"verified": false, "id": "796882531673141249", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 188, "tweet_count": 15471, "listed_count": 0}, "username": "RenzoRegattieri", "name": "Renzo Regattieri \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "2371185948", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marcelomar05", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "801872451772776448", "public_metrics": {"followers_count": 7817, "following_count": 6846, "tweet_count": 103282, "listed_count": 4}, "location": "Gotham City", "username": "zaymilaffect", "name": "starr\u00b2\u00b2\u1d4f \u26a2\ufe0e|\ud83d\udcd6: a \u00faltima festa"}, {"verified": false, "id": "142920312", "public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}, "location": "Mairipor\u00e3, Brasil", "username": "juni0r_silveira", "name": "Junior"}, {"verified": false, "id": "821071278446616577", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 3051, "tweet_count": 74376, "listed_count": 6}, "location": "Gotham City", "username": "WolfofSteel_", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude69'\ud835\ude68 \ud835\ude42\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a"}, {"verified": false, "id": "39160660", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "location": "Dragonstone", "username": "30secondstospn", "name": "a. | hotd \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "807399509995245568", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 152, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sitedecoragames", "name": "DecoraGAMES"}, {"verified": false, "id": "1024329246171385856", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 206, "tweet_count": 34450, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga city", "username": "maaybee3", "name": "\ud83e\udd0dLa may\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "913597783910830081", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 216, "tweet_count": 8184, "listed_count": 0}, "username": "murtaQnaogeme", "name": "O IMPOPOCAVEL"}, {"verified": false, "id": "1244921342", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 100, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "username": "Angelo_Lorensi", "name": "Lorensi"}, {"verified": false, "id": "3319578369", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 172, "tweet_count": 25969, "listed_count": 0}, "username": "Aceroty", "name": "Tom"}, {"verified": false, "id": "1064905112009752576", "public_metrics": {"followers_count": 177555, "following_count": 599, "tweet_count": 42311, "listed_count": 426}, "username": "WorldKnownledge", "name": "L'Encyclop\u00e9die"}, {"verified": false, "id": "1125843926638833670", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "username": "Sanblas11970461", "name": "San blas"}, {"verified": false, "id": "91984557", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 2551, "tweet_count": 21547, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "panopramangabr", "name": "Odair Silva"}, {"verified": false, "id": "731312657278599168", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 462, "tweet_count": 7806, "listed_count": 1}, "location": "Mordor", "username": "AnaBruquetas", "name": "Ana B."}, {"verified": false, "id": "1026626916281982976", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 411, "tweet_count": 4818, "listed_count": 0}, "username": "adrianaval18", "name": "Adriana\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "849995380129501184", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 127, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "username": "AlfredoPinheir9", "name": "Alfredo  Pinheiro"}, {"verified": false, "id": "1044896554996436993", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 413, "tweet_count": 25016, "listed_count": 0}, "location": "Resende, Brasil", "username": "InacioWelber", "name": "Welberic"}, {"verified": false, "id": "967547573912432641", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 108, "tweet_count": 7578, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9 - RJ", "username": "luberanso42", "name": "degustador de arrobas"}, {"verified": false, "id": "2927500100", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 467, "tweet_count": 10028, "listed_count": 11}, "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "SUP_Murcia", "name": "SUP Regi\u00f3n de Murcia"}, {"verified": false, "id": "2377747134", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 282, "tweet_count": 22430, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "odalystmr", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "114454510", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 566, "tweet_count": 8294, "listed_count": 1}, "location": "Temuco, Chile", "username": "_patriciaH", "name": "Patricia Hern\u00e1ndez G\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "352141933", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "location": " Villa Francia, Chile. ", "username": "rvfradiopopular", "name": "Radio Villa Francia"}, {"verified": false, "id": "3088661422", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1147, "tweet_count": 82679, "listed_count": 25}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "sirasol13", "name": "sira (Taylor's version)\ud83c\udf3b"}, {"verified": true, "id": "90725961", "public_metrics": {"followers_count": 207407, "following_count": 2536, "tweet_count": 122080, "listed_count": 4017}, "username": "ElSaltoDiario", "name": "El Salto"}, {"verified": false, "id": "779002161405493249", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 361, "tweet_count": 17948, "listed_count": 1}, "location": "Almer\u00eda", "username": "LittleBitRaul", "name": "Ra\u00fcl"}, {"verified": false, "id": "906839363564306433", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 870, "tweet_count": 28980, "listed_count": 1}, "location": "Roma", "username": "Fashiondonne1", "name": "Fashiondonne"}, {"verified": false, "id": "47756372", "public_metrics": {"followers_count": 88684, "following_count": 336, "tweet_count": 18458, "listed_count": 250}, "username": "mgmaglie", "name": "Mariagiovanna Maglie"}, {"verified": false, "id": "731605592163405824", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 30, "tweet_count": 228, "listed_count": 3}, "username": "LetyciaSantiag2", "name": "Letycia Pablynne"}, {"verified": false, "id": "369645502", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil", "username": "QueridoJeito", "name": "Querido Jeito \u30c4"}, {"verified": false, "id": "2595882281", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "adv_compliance", "name": "Paula Resende"}, {"verified": false, "id": "151118228", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 110, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "rickygol89", "name": "ricardo  Blanco"}, {"verified": false, "id": "855457255", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371749, "listed_count": 45}, "location": "La Serena, Chile", "username": "RocoPamela", "name": "Pame\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "id": "145062157", "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "location": "Chile", "username": "belettapaula", "name": "Paula"}, {"verified": false, "id": "771782934638522368", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 653, "tweet_count": 27733, "listed_count": 0}, "location": "Macondo", "username": "fernanmol", "name": "El Fernan \ud83d\udc19\ud83c\udf0a\u06de\ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "2911396157", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 128, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "username": "SG_SUP_CAT", "name": "Luis Mansilla"}, {"verified": false, "id": "162782927", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 2713, "tweet_count": 6471, "listed_count": 0}, "location": "Teresina - Pi", "username": "Andressacamila2", "name": "Andressa Mendes \u2764\ufe0f\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1040946449310212096", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Lima", "username": "MarcunuX", "name": "Marco A. Mercado"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "1025208371681652738", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 457, "tweet_count": 16300, "listed_count": 0}, "location": "Por ai", "username": "fbsiqueira__", "name": "Faz o L \ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "941821790", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 324, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "username": "itsgariba", "name": "Lara Garibaldi"}, {"verified": false, "id": "1006578364772122625", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 64, "tweet_count": 2602, "listed_count": 1}, "location": "Lleida, Spain", "username": "suplerida", "name": "suplerida"}, {"verified": false, "id": "314281614", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 222, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}, "location": "CHILE", "username": "Valeria_Aravena", "name": "Valita_ACaneleo"}, {"verified": false, "id": "92780914", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3357, "tweet_count": 443440, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "mnunesvsc", "name": "DBA"}, {"verified": false, "id": "126845298", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa,Portugal", "username": "yellowlucia", "name": "yellow - FORA GILMAR!"}, {"verified": false, "id": "705149188917600257", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 825, "tweet_count": 26922, "listed_count": 5}, "location": "Le Havre, Fran\u00e7a", "username": "moonage_ddream", "name": "soso va voir depeche mode \ud83d\udc98"}, {"verified": false, "id": "15317484", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 265, "tweet_count": 75296, "listed_count": 13}, "location": "Space", "username": "mpu78", "name": "Angelo"}, {"verified": false, "id": "4818612196", "public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 3169, "tweet_count": 206141, "listed_count": 38}, "location": "dove capita", "username": "FartFromAmerika", "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "294261353", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2169, "tweet_count": 23453, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "marcos_bezerra_", "name": "marcos"}, {"verified": false, "id": "1078023795330482176", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1643, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "location": "Brasileira onde estiver", "username": "korbacherin", "name": "Denise"}, {"verified": false, "id": "716764905899167744", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1225, "tweet_count": 38879, "listed_count": 0}, "location": "libertas qu\u00e6 sera tamen", "username": "VBergamoni", "name": "o Berga, ele mesmo"}, {"verified": false, "id": "345123344", "public_metrics": {"followers_count": 5476, "following_count": 5526, "tweet_count": 38939, "listed_count": 14}, "location": "Mossor\u00f3 - RN", "username": "CrispinianoNeto", "name": "Joaquim Crispiniano"}, {"verified": false, "id": "3203687297", "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 503, "tweet_count": 38973, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "semprealimac", "name": "Aquela\u2122"}, {"verified": false, "id": "1007547109183193088", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 40, "tweet_count": 6283, "listed_count": 2}, "location": "el Prat de Llobregat, Espanya", "username": "sup_prat", "name": "SUP Aerop Barcelona-El Prat"}, {"verified": false, "id": "1007754525661417473", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 699, "tweet_count": 10224, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "SoacSup", "name": "SUP MADRID - SOAC"}, {"verified": false, "id": "1020485059449704448", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 248, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Guilher90819262", "name": "Guilherme Menezes"}, {"verified": true, "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal"}, {"verified": false, "id": "752220983231143936", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 418, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "joaojrgtba", "name": "Joao Rodrigues Jr"}, {"verified": false, "id": "511628656", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 408, "tweet_count": 6467, "listed_count": 11}, "location": "Barcelona", "username": "supcat1", "name": "SUP de Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "602420598", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1924, "tweet_count": 11553, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco Ca. ciudad adoptiva.", "username": "RGVCdiz", "name": "RGVCdiz"}, {"verified": false, "id": "2843780669", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 419, "tweet_count": 2889, "listed_count": 1}, "location": "Leioa, Espa\u00f1a", "username": "soyunafurgoneta", "name": "Raysha"}, {"verified": false, "id": "184558110", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 296, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}, "username": "margara50", "name": "Margarita da Gama"}, {"verified": false, "id": "356423313", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 895, "tweet_count": 46838, "listed_count": 10}, "location": "Santiago de chile", "username": "SamyyyArias", "name": "Samantha \ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "2918971353", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 814, "tweet_count": 147185, "listed_count": 10}, "location": "Homestuck", "username": "biRyuven", "name": "neko maid femboy tristoner"}, {"verified": false, "id": "207712806", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 4029, "tweet_count": 143397, "listed_count": 13}, "location": "Salvador", "username": "Marodri80", "name": "M.A.R."}, {"verified": false, "id": "1143216187519700992", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 451, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}, "username": "Alba____A", "name": "Sumida en la desesperaci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1165534640553242627", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2487, "tweet_count": 65836, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "TBRATL1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "806619139926347778", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 278, "tweet_count": 19022, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Castefa City", "username": "Ca_Mila_Nesa", "name": "\u26b0\ufe0fkmi"}, {"verified": false, "id": "2364424944", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 401, "tweet_count": 20864, "listed_count": 2}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "TheMaxiZone", "name": "Ricci \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "3005742389", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 219, "tweet_count": 8021, "listed_count": 0}, "username": "mike_cerezo", "name": "Mike Cerezo"}, {"verified": false, "id": "834018317841133569", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2194, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "gustavofranco88", "name": "Gustavo Franco \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "623697554", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 307, "tweet_count": 8412, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "AlcanArtTattoo", "name": "Alcansito"}, {"verified": false, "id": "96530557", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 452, "tweet_count": 31686, "listed_count": 5}, "location": "-27.065791,-70.823775", "username": "pabloman1977", "name": "PabloMan"}, {"verified": false, "id": "4833058373", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 256, "tweet_count": 34909, "listed_count": 1}, "location": "PSherman 42 Wallaby Way Sydney", "username": "barbiraa", "name": "\u1c6c barb malik \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "774608024010887168", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1206, "tweet_count": 62724, "listed_count": 2}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "Anita_24soto", "name": "Anita Z4e \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2777182298", "public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 9139, "tweet_count": 68373, "listed_count": 38}, "location": "fan acc \u2022 she/her", "username": "cptainlarson", "name": "meet \u2022 ana \u2022 at midnight"}, {"verified": false, "id": "1260617916", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2704, "tweet_count": 110009, "listed_count": 32}, "location": "Confoederatio Helvetica", "username": "LaTiger1", "name": "La Tiger"}, {"verified": false, "id": "2391603191", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "username": "maxwolf63", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "780343540496957440", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 607, "tweet_count": 26989, "listed_count": 3}, "location": "nutri\u00e7\u00e3o \ud83d\udc9e\ud83d\udc93\ud83d\udc96\ud83d\udc9d\ud83d\udc98\ud83d\udc95", "username": "nagach1ka", "name": "sasa \u7b39 TL40"}, {"verified": true, "id": "1046296765", "public_metrics": {"followers_count": 1344115, "following_count": 229, "tweet_count": 13607, "listed_count": 615}, "location": "M\u00e1laga", "username": "ZarcortGame", "name": "-ZARCORT-"}, {"verified": false, "id": "1006456436224876544", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 208, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "username": "det_sup", "name": "SUP_DET_MADRID"}, {"verified": false, "id": "539350629", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 103, "tweet_count": 2343, "listed_count": 0}, "location": "Muy Cerca", "username": "CaracasOfficial", "name": "CaracasOfficial"}, {"verified": false, "id": "231371935", "public_metrics": {"followers_count": 11828, "following_count": 1071, "tweet_count": 128436, "listed_count": 156}, "location": "Paris, France ", "username": "LDeLION", "name": "Luis DE LION \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "3011075986", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 4485, "tweet_count": 32056, "listed_count": 14}, "username": "javierrondon73", "name": "Jos\u00e9 Javier Rond\u00f3n Q"}, {"verified": false, "id": "971579540840599554", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1132, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "username": "WendelAmaral4", "name": "Wendel Amaral\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "43068529", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 116, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}, "location": "Mossoro-RN Brasil", "username": "Alex_Nicol", "name": "Alex Nicol"}, {"verified": false, "id": "1127364868900782083", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 153, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}, "username": "fbprax", "name": "FPK"}, {"verified": false, "id": "926575492542627840", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 392, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "username": "ruivaderaiva", "name": "Daphine\u00d7"}, {"verified": false, "id": "1103434684615352322", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "username": "guilher72340948", "name": "guilherme brandao"}, {"verified": true, "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4673136, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"verified": false, "id": "1911827924", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 364, "tweet_count": 30370, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "srluzu", "name": "Edgar"}, {"verified": false, "id": "919530081856491522", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 3275, "tweet_count": 6489, "listed_count": 2}, "location": "Nancy, France", "username": "b_sulliau", "name": "\u72d0"}, {"verified": false, "id": "1000903020627091456", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 410, "tweet_count": 7480, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "_nicolesouzaa_", "name": "Nicole Souza"}, {"verified": false, "id": "1147655409097957376", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 61, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel PR ", "username": "SilvioM97046681", "name": "Silvio Martins"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": true, "id": "65549291", "public_metrics": {"followers_count": 3233142, "following_count": 1240, "tweet_count": 295955, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"verified": false, "id": "22910469", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 922, "tweet_count": 64768, "listed_count": 2}, "username": "glauberlobo", "name": "Glauber Lobo"}, {"verified": false, "id": "3304367470", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 97, "tweet_count": 15019, "listed_count": 0}, "username": "Lab1fola", "name": "fabola"}, {"verified": false, "id": "2603727053", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 737, "tweet_count": 29103, "listed_count": 20}, "location": "Pamplona (Navarra)", "username": "NavarraSup", "name": "SUP NAVARRA"}, {"verified": false, "id": "1150568158383792129", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 2631, "tweet_count": 34143, "listed_count": 10}, "location": "Uberaba, Brasil", "username": "Jbianquem", "name": "jacquebianquenutri"}, {"verified": true, "id": "14124402", "public_metrics": {"followers_count": 168254, "following_count": 2624, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1436}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "pedrodoria", "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89"}, {"verified": false, "id": "362467761", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 21, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}, "username": "zamoraestevan", "name": "Ceuta E. R. G"}, {"verified": false, "id": "336165338", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2692, "tweet_count": 64621, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o paulo", "username": "raphael561", "name": "phase \u238a"}, {"verified": false, "id": "118931134", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 962, "tweet_count": 23257, "listed_count": 0}, "location": "En nuestro Hogar el mas lindo", "username": "Pokitita87", "name": "Yalma"}, {"verified": false, "id": "4279734976", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 1117, "tweet_count": 21511, "listed_count": 15}, "username": "HumanasNao", "name": "DilMaDuro\u26a1"}, {"verified": false, "id": "991256975274102785", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 193, "tweet_count": 16865, "listed_count": 0}, "username": "hugdubs", "name": "hugh"}, {"verified": false, "id": "277150932", "public_metrics": {"followers_count": 17579, "following_count": 17215, "tweet_count": 12425, "listed_count": 13}, "location": "Bel\u00e9m - pa", "username": "carlossantosven", "name": "Carlos Santos Vencedor"}, {"verified": false, "id": "2841827783", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 252, "tweet_count": 19714, "listed_count": 21}, "location": "Canarias", "username": "SUP_Canarias", "name": "SUP Canarias"}, {"verified": false, "id": "1113387382559080449", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 8, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "username": "FormacionSup", "name": "SUP FORMACION TARRAGONA"}, {"verified": false, "id": "2572357805", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 420, "tweet_count": 3211, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona", "username": "eroticalma", "name": "\ud83c\udf1fAlma Libre\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "785426151602790404", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 462, "tweet_count": 47085, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "marcogirgi", "name": "Marco Giorgetti"}, {"verified": false, "id": "2720295945", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4498, "tweet_count": 157009, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ademir1956Ap", "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "978030180584316929", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PedroMottaB", "name": "PedroMottadeBarros"}, {"verified": false, "id": "1688074644", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 197, "tweet_count": 74463, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "mindofsilvia_", "name": "\u2606"}, {"verified": false, "id": "1117793870950096896", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 148, "tweet_count": 2685, "listed_count": 1}, "username": "parracha321", "name": "Parracha \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "2431400656", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 344, "tweet_count": 154056, "listed_count": 16}, "location": "\u262f AGD25 \u262f", "username": "_minutiae_", "name": "Miss Garcho \ud83d\udc28\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "300740743", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1080, "tweet_count": 59457, "listed_count": 23}, "location": "catalunya", "username": "patrivenus", "name": "patrigarc\u00eda \u270d"}, {"verified": false, "id": "1101834030088110080", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 4238, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "location": "Reino Unido", "username": "unseenchat", "name": "Hidden UnSeen Chat for WhatsApp"}, {"verified": false, "id": "1090927856203517952", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 3424, "tweet_count": 4937, "listed_count": 2}, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "LogicWorms", "name": "Free Android APPLICATIONS"}, {"verified": false, "id": "1054058964420300803", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1007, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "Mriam05898928", "name": "M\u00edriam #BrasilConsciente"}, {"verified": false, "id": "384044319", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1858, "tweet_count": 60356, "listed_count": 2}, "username": "stormxnroe", "name": "dani #PL490N\u00c3O"}, {"verified": false, "id": "2380462995", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 352, "tweet_count": 23582, "listed_count": 0}, "location": "bh ", "username": "namariafs", "name": "namaria \ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "3024115563", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 915, "tweet_count": 4424, "listed_count": 0}, "location": "Indaial, Brasil", "username": "luiz_largura", "name": "Largurera"}, {"verified": false, "id": "66424743", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1251, "tweet_count": 65238, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "FGOMES66", "name": "FL\u00c1VIO GOMES"}, {"verified": false, "id": "2716446892", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 756, "tweet_count": 283832, "listed_count": 27}, "username": "steppenwolf1976", "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "3388719557", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 549, "tweet_count": 123580, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "luanpablocs", "name": "Luan Pablo"}, {"verified": false, "id": "3224845541", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 320, "tweet_count": 192101, "listed_count": 29}, "username": "Lila_just_me", "name": "Lila G\u00f3mez\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1041708016708403200", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 222, "tweet_count": 12680, "listed_count": 1}, "username": "RobertoSTDR", "name": "Roberto G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "988957553307672576", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 664, "tweet_count": 6720, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "qqilsonn", "name": "jake peralta"}, {"verified": false, "id": "2963868999", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "sitevolts", "name": "Volts"}, {"verified": false, "id": "848484233710632960", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 556, "tweet_count": 283518, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoToleo", "name": "Alberto Toleo"}, {"verified": false, "id": "3052983269", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 269, "tweet_count": 28647, "listed_count": 1}, "username": "fer70top", "name": "#Marlaskadimision\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1112664421007065091", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 39, "tweet_count": 450, "listed_count": 1}, "location": "Tarragona, Espanya", "username": "SExtranjeria", "name": "SUP TARRAGONA Extranjeria"}, {"verified": false, "id": "1008660767497969664", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 312, "tweet_count": 11546, "listed_count": 0}, "location": "France", "username": "Moteurde4L", "name": "Kano\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "15342271", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 3518, "tweet_count": 82013, "listed_count": 0}, "location": "Pontevedra, Galicia. Spain.", "username": "juliaantonio_", "name": "Julia Antonio \ud83d\udd3b- \ud83d\udcf7 aprendizdeamelie \ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "id": "794644809415856129", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 515, "tweet_count": 21288, "listed_count": 0}, "username": "migardss", "name": "Migards"}, {"verified": false, "id": "441797056", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 46, "tweet_count": 21011, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "username": "MauricioAicrag", "name": "Mauricio C. Garcia"}, {"verified": false, "id": "1078972559033548801", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1347, "tweet_count": 50693, "listed_count": 3}, "username": "luthxr_zorel", "name": "nana"}, {"verified": false, "id": "709865347466272768", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 926, "tweet_count": 69216, "listed_count": 0}, "location": "Jaguaria\u00edva, Brasil", "username": "veiga_fehh", "name": "Feh"}, {"verified": false, "id": "4251076707", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3057, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}, "username": "pwrposeab", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "1113104630903459840", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 141, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "location": "Catalunha, Espanha", "username": "SUPREUS1", "name": "S.U.P. REUS"}, {"verified": false, "id": "1559481062", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 350, "tweet_count": 26342, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "TelaoRibeiro", "name": "@TelaoRibeiro (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7)"}, {"verified": false, "id": "926201671188996096", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 400, "tweet_count": 7466, "listed_count": 3}, "location": "Tarragona ", "username": "MiguelA67689904", "name": "S. U. P. Tarragona"}, {"verified": false, "id": "2843475976", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "carlatoscan", "name": "#LulaPresidente13"}, {"verified": false, "id": "963884006130507778", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 191, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "location": "C2, Santos ", "username": "celolucker", "name": "Stomach Tied in Knots"}, {"verified": false, "id": "164469031", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 642, "tweet_count": 50773, "listed_count": 4}, "location": "Santos, Brasil", "username": "marivictoriaz", "name": "Mariana Vict\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "361106885", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 799, "tweet_count": 10529, "listed_count": 0}, "location": "Galicia", "username": "FEAFESGalicia", "name": "Sa\u00fade Mental FEAFES Galicia"}, {"verified": false, "id": "1029798346825846784", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 209, "tweet_count": 26633, "listed_count": 0}, "username": "S__Saints", "name": "Saints"}, {"verified": false, "id": "4197925943", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 517, "tweet_count": 20724, "listed_count": 0}, "username": "amd_sj", "name": "Ana Maria \ud83d\ude3a"}, {"verified": false, "id": "1171127356980940800", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1314, "tweet_count": 66289, "listed_count": 1}, "username": "Alenoe16", "name": "Alenoe\ud83d\udd90\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2750439077", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 4886, "tweet_count": 4183, "listed_count": 2}, "location": "Leme", "username": "3e7530e1ab3a43d", "name": "Maria Barroso \u2618\u2618\u2618"}, {"verified": false, "id": "157841246", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 777, "tweet_count": 16323, "listed_count": 0}, "username": "oswicucurachi", "name": "Spooky cucus \ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83d\udda4\u2728"}, {"verified": false, "id": "64944160", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 301, "tweet_count": 23277, "listed_count": 3}, "location": "Coahuila ", "username": "MayValentine_", "name": "May \ud83e\udd8b"}, {"verified": true, "id": "2734700584", "public_metrics": {"followers_count": 206639, "following_count": 84, "tweet_count": 38461, "listed_count": 589}, "location": "Brasil", "username": "partidonovo30", "name": "NOVO 30"}, {"verified": false, "id": "786443402279870464", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 269, "tweet_count": 8833, "listed_count": 0}, "location": "Le Tartare, Enfers", "username": "yololicorne34", "name": "LoanLoutre"}, {"verified": false, "id": "64550720", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 905, "tweet_count": 52732, "listed_count": 1}, "username": "kctmaria", "name": "eu pe\u00e7o pra morrer todos os dias"}, {"verified": false, "id": "241139309", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3964, "tweet_count": 315203, "listed_count": 9}, "location": "Catalunya", "username": "lluitadorcat", "name": "LlVis V"}, {"verified": false, "id": "1075399430730379265", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1106, "tweet_count": 2269, "listed_count": 7}, "location": "@victorlopesx_", "username": "euvictoriosou", "name": "vit\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1006568507792936960", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1648, "tweet_count": 1735, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BppjSup", "name": "SupMadridBPPJ"}, {"verified": false, "id": "993806911467384833", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 331, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "username": "Annamsmoura", "name": "Anna Moura"}, {"verified": false, "id": "2675022862", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 369, "tweet_count": 5310, "listed_count": 21}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "sup_formacion", "name": "SUP - Formaci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "3033293849", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 448, "tweet_count": 24622, "listed_count": 7}, "location": "Florida, USA", "username": "brunohalpern_", "name": "Bruno Halpern"}, {"verified": false, "id": "163583384", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 327, "tweet_count": 43684, "listed_count": 0}, "username": "empadadefrango", "name": "Robs \u2728"}, {"verified": false, "id": "280704932", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2065, "tweet_count": 8714, "listed_count": 5}, "location": "Ourense", "username": "roberluos", "name": "Roberto Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "974934559157604352", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 27, "tweet_count": 59496, "listed_count": 0}, "username": "Damianodanny1", "name": "damiano"}, {"verified": false, "id": "311949956", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 513, "tweet_count": 245113, "listed_count": 8}, "location": "Chella", "username": "ffauben", "name": "Francisco Faus"}, {"verified": false, "id": "1095254384441741312", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 382, "tweet_count": 4961, "listed_count": 0}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "AndaluciaSup", "name": "Formaci\u00f3nSUPAndalucia"}, {"verified": false, "id": "945527804", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1225, "tweet_count": 6749, "listed_count": 10}, "username": "SUPVALLADOLID", "name": "SUP VALLADOLID"}, {"verified": false, "id": "275935271", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 842, "tweet_count": 16325, "listed_count": 15}, "location": "Comisar\u00eda Provincial C\u00f3rdoba", "username": "SUPCORDOBA", "name": "SUPCORDOBA"}, {"verified": false, "id": "1135597553247039488", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1699, "tweet_count": 59019, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "LuizPlusPlus", "name": "LuizPlusPlus \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30"}, {"verified": false, "id": "842233768610021376", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4303, "tweet_count": 117601, "listed_count": 0}, "username": "LaryObrienSweet", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcde'\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1022755701406478337", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 514, "tweet_count": 5616, "listed_count": 1}, "location": "Lucena, Espa\u00f1a", "username": "CabraSup", "name": "SUP Lucena Cabra"}, {"verified": false, "id": "180050221", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 408, "tweet_count": 10284, "listed_count": 1}, "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida, Brasil", "username": "Allan7Araujo", "name": "Allan Araujo"}, {"verified": false, "id": "65623114", "public_metrics": {"followers_count": 24699, "following_count": 105, "tweet_count": 18342, "listed_count": 70}, "location": "Artur Nogueira, Brasil", "username": "AdventistasSP", "name": "Adventistas SP"}, {"verified": false, "id": "1131076858760572929", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 380, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "username": "Antonio27807785", "name": "Antonio SANCHEZ CRESPO SUP"}, {"verified": false, "id": "991987025304801280", "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 1626, "tweet_count": 2811, "listed_count": 16}, "location": "\u00c1vila, Spain", "username": "escuelaavila", "name": "SUP-escuelanacionaldepolicia"}, {"verified": false, "id": "68823314", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 512, "tweet_count": 14416, "listed_count": 21}, "location": "Islas Baleares", "username": "SUPBaleares", "name": "SUP Baleares"}, {"verified": false, "id": "1095077809", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 999, "tweet_count": 32010, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "PaladinAllvo", "name": "Allvo"}, {"verified": true, "id": "74634966", "public_metrics": {"followers_count": 148528, "following_count": 2463, "tweet_count": 64014, "listed_count": 171}, "username": "HaruJiggly", "name": "LIQUID Haru"}, {"verified": false, "id": "201954627", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 866, "tweet_count": 125144, "listed_count": 5}, "location": "Brazil", "username": "filhadeskinner", "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "3677941648", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 3342, "tweet_count": 28613, "listed_count": 4}, "location": "sccp \u2022 fcbm", "username": "dwbruynw", "name": "cau\u00e3"}, {"verified": false, "id": "935007445923049472", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 522, "tweet_count": 75686, "listed_count": 8}, "username": "evxrtonri", "name": "."}, {"verified": false, "id": "251063996", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 345, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "username": "jodepaula84", "name": "Jo"}, {"verified": false, "id": "896058387670204416", "public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 5557, "tweet_count": 117306, "listed_count": 54}, "username": "VALDEZ9Os", "name": "jujulia"}, {"verified": false, "id": "513871461", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 3261, "tweet_count": 36438, "listed_count": 4}, "location": "Witness The Tour 17/03/2018", "username": "kathpissu", "name": "mulher yogurti"}, {"verified": false, "id": "1108759108272951297", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2187, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "AlcinaReis1", "name": "Alcina Reis \u270d CONTE\u00daDO MS"}, {"verified": false, "id": "1048650464244506624", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1821, "tweet_count": 27060, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar do Brasil", "username": "DanielRFortes", "name": "Daniel Fortes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "937799952083931136", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1031, "tweet_count": 191554, "listed_count": 5}, "username": "antoinelae", "name": "Anto \u2615"}, {"verified": false, "id": "701132700", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 796, "tweet_count": 149206, "listed_count": 13}, "location": "Mallorca - Madrid", "username": "Fuckmybodymind", "name": "LILY LANINI"}, {"verified": false, "id": "1156197346943918080", "public_metrics": {"followers_count": 11312, "following_count": 217, "tweet_count": 22870, "listed_count": 3}, "username": "stefaniaLeonel6", "name": "Beb\u00e9\ud83d\udc8b\u2728"}, {"verified": false, "id": "224159210", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 457, "tweet_count": 92135, "listed_count": 0}, "location": "Republic of Mozambique", "username": "triponyourmind", "name": "\u2022"}, {"verified": false, "id": "210224570", "public_metrics": {"followers_count": 12430, "following_count": 12333, "tweet_count": 156128, "listed_count": 15}, "location": "Mundial ", "username": "Claudioffontess", "name": "Cl\u00e1udio Fontes"}, {"verified": false, "id": "1155567521342394382", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 45, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "username": "moraesdadaluz", "name": "Paulo Moraesdadaluz 1234@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "4821348185", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 243, "tweet_count": 67819, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Allaneees", "name": "Allanes"}, {"verified": false, "id": "739121756586299392", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1248, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "location": "Federal District, Brazil", "username": "m_arllon", "name": "marllon"}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1026287504306196481", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 143, "tweet_count": 6952, "listed_count": 0}, "username": "kaucrfs", "name": "Kau"}, {"verified": false, "id": "3442474037", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 188, "tweet_count": 5084, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JackelineAssis1", "name": "Gostosa \u2728"}, {"verified": false, "id": "819401620844900352", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 147, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}, "location": "011 konoha", "username": "Killjoyssz", "name": "isa"}, {"verified": false, "id": "42994460", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 657, "tweet_count": 272021, "listed_count": 90}, "location": "Canoas - Rio Grande do Sul", "username": "mnhzrmb", "name": "babs"}, {"verified": false, "id": "1029707390952906753", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}, "username": "obrasilfabian", "name": "fabian"}, {"verified": false, "id": "727644754331226112", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 420, "tweet_count": 11177, "listed_count": 0}, "username": "PucciMarcela", "name": "Mam\u00e1"}, {"verified": false, "id": "2977112644", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 832, "tweet_count": 25422, "listed_count": 3}, "location": "MG/ SP", "username": "Covasisadora", "name": "Dorinha"}, {"verified": false, "id": "3805607243", "public_metrics": {"followers_count": 4683, "following_count": 5185, "tweet_count": 119359, "listed_count": 2}, "username": "vanildomenezao", "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "928201335811575808", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 970, "tweet_count": 16832, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "NelsonPieka", "name": "Nelson Pieka Rivaldo"}, {"verified": false, "id": "2858575925", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 738, "tweet_count": 2329, "listed_count": 4}, "location": "Zaragoza", "username": "SUPZARAGOZA", "name": "SUPZARAGOZA"}, {"verified": false, "id": "549819513", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1063, "tweet_count": 23490, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "comuna_deiphone", "name": "meu voto \u00e9 LULA 13"}, {"verified": true, "id": "971110539169591298", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "location": "RJ", "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"verified": false, "id": "68847991", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 626, "tweet_count": 32983, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "laislrv", "name": "Sommelier de industrializados"}, {"verified": false, "id": "1079023247130267649", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 7788, "listed_count": 0}, "location": "B-612", "username": "luadaterra13", "name": "Lua \ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "1074250967024103424", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 928, "tweet_count": 65250, "listed_count": 2}, "username": "ElEscritor11", "name": "El Escritor"}, {"verified": false, "id": "1158525424022036481", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 350, "tweet_count": 1006, "listed_count": 2}, "location": "Angel22", "username": "imIatina", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "802510907289042944", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 556, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}, "location": "don\u2019t know about nothing", "username": "plssavethatshit", "name": "sarah that you met ~not~ in the bathroom"}, {"verified": false, "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia"}, {"verified": false, "id": "2712692609", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 4235, "tweet_count": 643739, "listed_count": 16}, "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "username": "ArtInovar", "name": "Jose Carlos Castro"}, {"verified": false, "id": "420488398", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 503, "tweet_count": 3722, "listed_count": 3}, "location": "Espanha", "username": "SupRiesgosLab", "name": "SUP Riesgos Laborales"}, {"verified": false, "id": "701804895884730368", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1048, "tweet_count": 34664, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza,Cear\u00e1", "username": "ricarddinho2016", "name": "Ricardim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "709200927274766336", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 309, "tweet_count": 19718, "listed_count": 1}, "location": "SLZ - MA", "username": "whitemust4ng", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1042376886", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1012, "tweet_count": 4083, "listed_count": 3}, "location": "Mallorca", "username": "Angstinmyxx", "name": "USURPER"}, {"verified": false, "id": "863300688", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1377, "tweet_count": 52028, "listed_count": 10}, "location": "Mallorca", "username": "YouGonnaDie_", "name": "Miss Chanandler Bong"}, {"verified": false, "id": "4497950363", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 971, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "username": "Cbpsicop2016", "name": "Camilo Psp"}, {"verified": false, "id": "4258624943", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 61, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "username": "JaimeAndradeTW", "name": "El Duro"}, {"verified": false, "id": "760514321604612096", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1035, "tweet_count": 10162, "listed_count": 1}, "username": "JaraThreadgoode", "name": "Jara"}, {"verified": false, "id": "2572563618", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 138, "tweet_count": 22359, "listed_count": 7}, "username": "Delkor98", "name": "Lomdel"}, {"verified": false, "id": "862404296901632000", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 798, "tweet_count": 12513, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de janeiro", "username": "Marialves1921", "name": "Valdir\u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1241250151", "public_metrics": {"followers_count": 10804, "following_count": 8634, "tweet_count": 376007, "listed_count": 32}, "location": "Brasil", "username": "ardnas440", "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O"}, {"verified": false, "id": "871764078196391936", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 380, "tweet_count": 56443, "listed_count": 0}, "location": "Hope World", "username": "parkcarol_", "name": "endere\u00e7ado a Carol\u2077\ud83d\udc33\ud83d\udc41\ufe0f#OSNI"}, {"verified": false, "id": "139917267", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1577, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}, "location": "N\u00e1rnia ", "username": "tiagooodanilo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"verified": false, "id": "1114603608987897856", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 78, "tweet_count": 14158, "listed_count": 0}, "username": "nicol1tax", "name": "Pra voc\u00ea \u00e9 D\u00d4TORA"}, {"verified": false, "id": "350656488", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 759, "tweet_count": 53179, "listed_count": 3}, "username": "porotosconmote", "name": "bernardita r"}, {"verified": false, "id": "882017132552343552", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 380, "tweet_count": 22499, "listed_count": 2}, "location": "Italia", "username": "Francesco_92_PT", "name": "Darkened Francesco\ud83d\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "3116837321", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "location": "Ac\u00e1. ", "username": "Gilbert_1777", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1096836286533566464", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1717, "tweet_count": 38658, "listed_count": 1}, "username": "EwertinhoSena", "name": "\u00d7| \u24ba\u24e6\u24d4\u24e1\u24e3\u24de\u24dd |\u00d7"}, {"verified": false, "id": "1029195079355953152", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 944, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "maschietto_sara", "name": "Sara Merlin Maschietto"}, {"verified": false, "id": "713546553944883200", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 172, "tweet_count": 14518, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "amandaclaudia73", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "67656004", "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"verified": false, "id": "2419159303", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 360, "tweet_count": 45204, "listed_count": 3}, "location": "\u5317\u6d77\u9053\u672d\u5e4c\u5e02\u6771\u533a", "username": "0TCmasa", "name": "\u307e\u3041\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc99\u3057\u3083\u3061\u304f\u3075\u3041\u3044\u305f\u3041\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "762293179202887680", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1898, "tweet_count": 86014, "listed_count": 1}, "location": "Consell.republicat.cat", "username": "jaestrobaenus", "name": "merc\u00e8 pla"}, {"verified": false, "id": "274929169", "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "location": "Barcelona", "username": "santiagoespot", "name": "Santiago Espot"}, {"verified": false, "id": "325920793", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 267, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar do Cear\u00e1!\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83c\udf35", "username": "bellcearense", "name": "Bell"}, {"verified": false, "id": "4911589851", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2215, "tweet_count": 16606, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CerMandrote", "name": "Daniela Mandrote Cervi"}, {"verified": false, "id": "182662040", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 442, "tweet_count": 13507, "listed_count": 1}, "location": "cidade maravilhosa !!!!", "username": "Wellington_PDR", "name": "wellington Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1385037834", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 151, "tweet_count": 36963, "listed_count": 2}, "username": "HenriqueTancini", "name": "Henrique Tancini"}, {"verified": false, "id": "304918906", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1443, "tweet_count": 142046, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "ffmadruga", "name": "ffmadruga .'."}, {"verified": false, "id": "1872387283", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1405, "tweet_count": 69522, "listed_count": 6}, "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "uCavalcante7", "name": "uCavalcante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1013392057812029440", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1276, "tweet_count": 62394, "listed_count": 1}, "location": "Asturiana,madrile\u00f1a y espa\u00f1ola", "username": "5moscasazules", "name": "Un nuevo Comienzo"}, {"verified": false, "id": "1726382402", "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "username": "pablocast13", "name": "Pablo CG"}, {"verified": false, "id": "2411382678", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 4029, "tweet_count": 73894, "listed_count": 118}, "location": "M\u00e9xico D.F./Vallekas/Madrid", "username": "SusiQiuMad", "name": "Susana Albarr\u00e1n M\u00e9ndez"}, {"verified": false, "id": "442350594", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 301, "tweet_count": 66006, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "vitorialucero", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc15\ud835\udc22"}, {"verified": false, "id": "905233258622984192", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 571, "tweet_count": 12077, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pastelzinho98", "name": "pastelzin cromado"}, {"verified": false, "id": "957048554199056389", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 711, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "XimenaAndreaIn1", "name": "Ximena con X"}, {"verified": false, "id": "16461476", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2711, "tweet_count": 439242, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "username": "egty", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1082009454785249282", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 4309, "tweet_count": 34022, "listed_count": 0}, "location": "Sinop, Brasil", "username": "SeccoJoel", "name": "Paulo Joel Secco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f"}, {"verified": false, "id": "780757514354700293", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 2044, "tweet_count": 31484, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "jadyswx", "name": "jady"}, {"verified": false, "id": "2881356464", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 330, "tweet_count": 36909, "listed_count": 2}, "location": "RJ etc", "username": "Leti_All", "name": "Leticia \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "871666190443319296", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 239, "tweet_count": 4341, "listed_count": 0}, "username": "Natalia1545712", "name": "Nat\u00e1lia Lucass\ud83d\udc98#06\u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1064335867517513729", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 207, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "username": "GabiGregrio2", "name": "Gabs Greg\u00f3rio"}, {"verified": false, "id": "1511307540", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 439, "tweet_count": 38249, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo", "username": "s2kyary", "name": "debora"}, {"verified": false, "id": "42446976", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 238, "tweet_count": 2532, "listed_count": 1}, "username": "Cesartex", "name": "Cesar Luis Teixeira"}, {"verified": false, "id": "459756680", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 270, "tweet_count": 4964, "listed_count": 3}, "location": "Colombia", "username": "jag_xs", "name": "Jag Xs"}, {"verified": false, "id": "456263807", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 87, "tweet_count": 851, "listed_count": 4}, "username": "atgiz", "name": "Alex Tgix"}, {"verified": false, "id": "1129708631329579008", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1910, "tweet_count": 19645, "listed_count": 0}, "username": "WagnerP36863194", "name": "Wagner Pereira 2"}, {"verified": false, "id": "447332556", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 205, "tweet_count": 40191, "listed_count": 2}, "location": "hellcife", "username": "catullusss", "name": "Isa Catullus"}, {"verified": false, "id": "1064693204040200193", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1131, "tweet_count": 14531, "listed_count": 3}, "username": "hobissun_", "name": "moved. @HOPEL0V3"}, {"verified": false, "id": "1707121399", "public_metrics": {"followers_count": 5466, "following_count": 1437, "tweet_count": 141278, "listed_count": 5}, "username": "Pat_Zago", "name": "La Pat \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u26a1"}, {"verified": false, "id": "272105756", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 414, "tweet_count": 16928, "listed_count": 0}, "username": "maandy_kaath", "name": "Flor de Aruanda \ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1090780860633235456", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 291, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "username": "Felipes79814745", "name": "Felipe silva"}, {"verified": true, "id": "35260027", "public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia"}, {"verified": false, "id": "3208171528", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 184, "tweet_count": 38304, "listed_count": 0}, "location": "Huechuraba, Chile", "username": "patitaibarral", "name": "Patricia Ibarra"}, {"verified": false, "id": "106207133", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2204, "tweet_count": 105774, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jacksonArts2022", "name": "jacksonArts"}, {"verified": false, "id": "18244101", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 328, "tweet_count": 109338, "listed_count": 15}, "location": "Islas Sisargas", "username": "Pericoonfire", "name": "Perico\ud83d\udeb2\ud83d\ude97"}, {"verified": false, "id": "189871000", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}, "location": "M\u00e1laga", "username": "RGMaldo", "name": "Rafael G\u00aa Maldonado"}, {"verified": false, "id": "1031738553531858946", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 797, "tweet_count": 986, "listed_count": 2}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "lpercyvergara", "name": "@lpercyvergara"}, {"verified": false, "id": "563129736", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1011, "tweet_count": 3826, "listed_count": 8}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "casadelnino", "name": "Casa del Ni\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "30262210", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 4974, "tweet_count": 207585, "listed_count": 10}, "location": "Catalunya, Catalunya", "username": "NO_OBLID", "name": "No surrender \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "4061585056", "public_metrics": {"followers_count": 9802, "following_count": 5937, "tweet_count": 159923, "listed_count": 15}, "location": "\ud83d\udcab\ud83c\udf39", "username": "sabianyxfeels", "name": "G\u0131\u03c5"}, {"verified": false, "id": "1315469808", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 86, "tweet_count": 19323, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "username": "alealvesnunes", "name": "Alexandra Alves"}, {"verified": false, "id": "1012747260449476608", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1439, "tweet_count": 49673, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "hadesblack__", "name": "Hades \ud83c\udfae"}, {"verified": false, "id": "58476363", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 154, "tweet_count": 17589, "listed_count": 0}, "username": "mpineiro16", "name": "Manoel Pi\u00f1eiro"}, {"verified": false, "id": "397651664", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1095, "tweet_count": 114079, "listed_count": 95}, "username": "sonsoslaciana", "name": "sonsoles tarazona"}, {"verified": false, "id": "254969508", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 1622, "tweet_count": 132674, "listed_count": 35}, "username": "Corvonero75", "name": "Corvonero \u271e\u00a0Maria Natale"}, {"verified": false, "id": "2842882894", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 450, "tweet_count": 6682, "listed_count": 1}, "username": "JuliaFreiire", "name": "Julia \ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "2875801020", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 425, "tweet_count": 37353, "listed_count": 4}, "username": "tt_Nobody", "name": "muito emo"}, {"verified": false, "id": "248408822", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 754, "tweet_count": 662251, "listed_count": 76}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "njddl", "name": "nano foi no show da demi lovato"}, {"verified": false, "id": "305529022", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 78, "tweet_count": 8767, "listed_count": 0}, "username": "VNekrasov_", "name": "\u041d\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0432 \u0412\u0430\u0434\u0438\u043c"}, {"verified": true, "id": "320447063", "public_metrics": {"followers_count": 816675, "following_count": 661, "tweet_count": 104003, "listed_count": 1733}, "location": "Moscow", "username": "tjournal", "name": "TJ"}, {"verified": false, "id": "497938164", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 187, "tweet_count": 15994, "listed_count": 0}, "username": "Sylviobasir", "name": "Roquista trevoso de chernobyl"}, {"verified": false, "id": "927888427839901697", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1668, "tweet_count": 91070, "listed_count": 42}, "location": "Beacon Hills", "username": "tatehale00", "name": "Le\u00e3ozinho advogada do sanji"}, {"verified": false, "id": "969018284", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 892, "tweet_count": 99686, "listed_count": 4}, "location": "Irlanda", "username": "isabelando_", "name": "zabeLa\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "68459621", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1100, "tweet_count": 30771, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_pablorib", "name": "pablo 13"}, {"verified": false, "id": "866425810600816644", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 625, "tweet_count": 6940, "listed_count": 0}, "location": "crying in my bed ", "username": "xVerySiriusx", "name": "Anakin putasso"}, {"verified": true, "id": "266649726", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman"}, {"verified": false, "id": "2420993166", "public_metrics": {"followers_count": 10612, "following_count": 3688, "tweet_count": 199999, "listed_count": 50}, "location": "lakers \u2022 flamengo \u2022 ferrari", "username": "brupgwjade", "name": "thethe"}, {"verified": false, "id": "3315579287", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 4985, "tweet_count": 35014, "listed_count": 0}, "location": "CAMPINAS - SP - BRASIL \ud83c\udf0e", "username": "VIANELLO_Emc2", "name": "RICARDO VIANELLO"}, {"verified": false, "id": "1905593167", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1213, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}, "username": "ZaXX777", "name": "Victor Flores"}, {"verified": false, "id": "829106650153885696", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 18, "tweet_count": 16132, "listed_count": 7}, "username": "diariohondunews", "name": "HonduNews"}, {"verified": false, "id": "858350275", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 412, "tweet_count": 27431, "listed_count": 5}, "location": "OASIS", "username": "blackcapuchin", "name": "Benny \u30b7"}, {"verified": false, "id": "741607676820520960", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 346, "tweet_count": 44605, "listed_count": 0}, "location": "Baker Street 221 B", "username": "Raiiart", "name": "Nicks"}, {"verified": false, "id": "905861318187593729", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 156, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "username": "OsPanapolhos", "name": "Michaelzinho\u264a"}, {"verified": false, "id": "778943917", "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 1621, "tweet_count": 135990, "listed_count": 14}, "location": "\ud83c\udf0d", "username": "wtfdeds", "name": "andressa"}, {"verified": false, "id": "462216258", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 782, "tweet_count": 28016, "listed_count": 36}, "username": "CanariasSemana1", "name": "Canarias Semanal"}, {"verified": false, "id": "1442514722", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 261, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "username": "lapoderosabea", "name": "beatriz"}, {"verified": false, "id": "163287043", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 357, "tweet_count": 11885, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa/Pb - Brasil", "username": "TacioTaffarel", "name": "T\u00e1cio Taffarel"}, {"verified": true, "id": "43023158", "public_metrics": {"followers_count": 13297664, "following_count": 546, "tweet_count": 12581, "listed_count": 25071}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LucianoHuck", "name": "Luciano Huck"}, {"verified": false, "id": "850698538937966593", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 331, "tweet_count": 25546, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "manzanoarrais", "name": "Renato de Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "1125836476640563200", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 550, "tweet_count": 1617, "listed_count": 2}, "location": "Canad\u00e1", "username": "FreeAndroidAp13", "name": "Free Android Apps & Games"}, {"verified": false, "id": "107207005", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 262, "tweet_count": 70820, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "stardustcompres", "name": "Pharaoh Lincoln"}, {"verified": false, "id": "4163610017", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 588, "tweet_count": 67879, "listed_count": 0}, "username": "Adri_Natividade", "name": "Adriano Natividade"}, {"verified": false, "id": "1081561363187724289", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 398, "tweet_count": 20408, "listed_count": 2}, "username": "squirrelssi", "name": "amanda"}, {"verified": false, "id": "1262523320", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93787, "listed_count": 6}, "username": "18921981", "name": "Enrique"}, {"verified": false, "id": "701992487758524417", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 319, "tweet_count": 24468, "listed_count": 0}, "location": "The Middle-Earth ", "username": "xaocnyx", "name": "Nyx"}, {"verified": false, "id": "76846929", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1774, "tweet_count": 58155, "listed_count": 1}, "username": "Kary_2106", "name": "Kary \ud83c\udde8\ud83c\uddf1& \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "389253990", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 350, "tweet_count": 33192, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "mellinesantos", "name": "Melline \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "716023695047856130", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 99, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ViadinahJane_", "name": "Dulce \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1648416043", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "username": "isllau", "name": "Pro Player Desconhecido!"}, {"verified": false, "id": "971054268710031361", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 350, "tweet_count": 28583, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brendxmarques", "name": "Brenda"}, {"verified": false, "id": "328048839", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "location": "Wakanda", "username": "Vikthus", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny"}, {"verified": false, "id": "1052457788188766208", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 253, "tweet_count": 7573, "listed_count": 0}, "username": "CarneOjos", "name": "Cacho Carne Z"}, {"verified": false, "id": "3417951165", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 381, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "ColiflorLliure", "name": "Sonia"}, {"verified": false, "id": "1024315779863457792", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 809, "tweet_count": 13866, "listed_count": 6}, "username": "_bbitch0finhas", "name": "daniel\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1150505859421802498", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 546, "tweet_count": 21420, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "1hamadryadbae", "name": "\u03bd\u03cd\u03bc\u03c6\u03b7"}, {"verified": false, "id": "1147513922817318912", "public_metrics": {"followers_count": 5509, "following_count": 5825, "tweet_count": 12958, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BolsomnionRobo1", "name": "Rog\u00e9rio Silva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1256664624", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 210, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "username": "JOSEMFARRERO", "name": "JOSEP MARIA FARRERO"}, {"verified": false, "id": "316091024", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 76, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}, "username": "1505bebe", "name": "Lanoe"}, {"verified": false, "id": "143294767", "public_metrics": {"followers_count": 35514, "following_count": 6648, "tweet_count": 52428, "listed_count": 122}, "location": "Venezuela", "username": "OliverLopezCano", "name": "Oliver L\u00f3pez Cano \u00ae"}, {"verified": false, "id": "1066496266912374784", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 301, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "username": "Joao_Marcio03", "name": "Morenim\ud83d\ude07"}, {"verified": false, "id": "797225536049258496", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 460, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "hellooi596", "name": "lucas jos\u00e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1291820875", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 168, "tweet_count": 71079, "listed_count": 0}, "username": "r_amadeu", "name": "Conto tudo pra m\u00e3e do quico"}, {"verified": false, "id": "710120017963163648", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 4116, "tweet_count": 291248, "listed_count": 11}, "username": "CaldaroneCeres", "name": "Ceres"}, {"verified": true, "id": "603884167", "public_metrics": {"followers_count": 378205, "following_count": 955, "tweet_count": 225420, "listed_count": 5177}, "location": "Madrid", "username": "_infoLibre", "name": "infoLibre"}, {"verified": false, "id": "1165063473769910273", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 207, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "username": "Jamille29", "name": "Jamille"}, {"verified": false, "id": "3093643251", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 953, "tweet_count": 22816, "listed_count": 1}, "location": "RJ", "username": "manu_sdantas", "name": "manu \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "291668103", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1306, "tweet_count": 6238, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "eduardo_rojas_m", "name": "Edu Rojas"}, {"verified": false, "id": "988855852798005249", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 757, "tweet_count": 35602, "listed_count": 7}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "eliteradiosvq", "name": "Elite Radio Sevilla"}, {"verified": false, "id": "2263649566", "public_metrics": {"followers_count": 8941, "following_count": 4222, "tweet_count": 24152, "listed_count": 5}, "username": "felipenrf16", "name": "felipenrf"}, {"verified": false, "id": "717892901800439808", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jeanbenevenutti", "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984"}, {"verified": false, "id": "903182702", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 4990, "tweet_count": 100187, "listed_count": 0}, "location": "32 @ Fortress of Solitude", "username": "HemskVampyr", "name": "\ud83c\udf11\ud83d\udc00 32 Yrs Phoenix reincarnation D\u00e9j\u00e0 vu"}, {"verified": false, "id": "958404822499319808", "public_metrics": {"followers_count": 11193, "following_count": 1678, "tweet_count": 16681, "listed_count": 53}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "CPSproderechos", "name": "Colectivo Prostitutas de Sevilla#RegularizacionYa"}, {"verified": false, "id": "18754676", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 324, "tweet_count": 143135, "listed_count": 25}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "AlbertoBouvier", "name": "A. Bouvier"}, {"verified": false, "id": "1136230643250192384", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 613, "tweet_count": 3003, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul - RS", "username": "jc_onzi", "name": "JCOnzi"}, {"verified": false, "id": "72721139", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4976, "tweet_count": 189267, "listed_count": 4}, "location": "Ipatinga-MG", "username": "Renatolaranna", "name": "Renato Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "355019259", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 582, "tweet_count": 18170, "listed_count": 0}, "username": "domsanglau", "name": "Dom\u00eanico Sanguin\u00e9"}, {"verified": false, "id": "442933321", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 806, "tweet_count": 18309, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RaniSantana7", "name": "Ninha"}, {"verified": false, "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}, "username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo"}, {"verified": false, "id": "381623637", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 628, "tweet_count": 7221, "listed_count": 2}, "location": "URSS", "username": "ryo_Mxrc", "name": "Fumarc"}, {"verified": false, "id": "880886319274237952", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 47, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "Jaimejai_me", "name": "jaimejai"}, {"verified": false, "id": "981516411796324358", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1718, "tweet_count": 29424, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1 PR", "username": "LucasFe85455681", "name": "Lucas Fernando Bueno Godoy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1189188326", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1237, "tweet_count": 24100, "listed_count": 7}, "location": "Contacto\ud83d\udc49 icabieces@gmail.com", "username": "icabieces", "name": "I\u00f1igo Cabieces \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1007435010922762241", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1417, "tweet_count": 39001, "listed_count": 0}, "username": "mendesxmxrcy", "name": "\u096a \ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e."}, {"verified": false, "id": "1068322236984102912", "public_metrics": {"followers_count": 15092, "following_count": 13756, "tweet_count": 81080, "listed_count": 43}, "location": "\ud835\uddfa\ud835\uddf2 (\ud835\uddc7.) \ud835\uddba \ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7 \ud835\uddd0\ud835\uddc1\ud835\uddc8 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcc \n\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd \ud835\uddcc\ud835\uddce\ud835\uddc9\ud835\uddc9\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddcd \ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8 \ud835\uddba\ud835\uddcd \ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc5 \ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddcc \u20393", "username": "jisoobrien", "name": "nana \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que acaba"}, {"verified": false, "id": "1577284436", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 642, "tweet_count": 28760, "listed_count": 1}, "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "username": "Piedra_97", "name": "Johnny Drama Chase"}, {"verified": false, "id": "57765480", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 518, "tweet_count": 35004, "listed_count": 1}, "location": "lima", "username": "herarob18", "name": "H\u00e9ctor"}, {"verified": false, "id": "754891186675015680", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "ricardoguerra88", "name": "Guerra Ricardo"}, {"verified": false, "id": "1043164594087383043", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 201, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}, "location": "Americana, Brasil", "username": "MarcosTlioCava1", "name": "Marcos T\u00falio Cavalcante"}, {"verified": false, "id": "1471297909", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2307, "tweet_count": 31737, "listed_count": 2}, "username": "STRANDBERG100", "name": "SEBASTIAN STRANDBERG"}, {"verified": false, "id": "1020812967112314882", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 448, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}, "username": "eiannalu_", "name": "\u1d00\u0274\u0274\u1d00 lu"}, {"verified": false, "id": "1141766165997465601", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 69, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Viktto_02", "name": "famoso king Gomes"}, {"verified": false, "id": "935319713193910272", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 133, "tweet_count": 13954, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela ", "username": "engelissues", "name": "Engel \ud83d\udd78\ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "137905574", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 5000, "tweet_count": 253293, "listed_count": 47}, "username": "n_d_r_s", "name": "Y cc zz"}, {"verified": false, "id": "1912217767", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3070, "tweet_count": 208488, "listed_count": 22}, "username": "Mariaaan25MARIA", "name": "Maria \ud83d\udcd6 \ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "id": "87347301", "public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}, "username": "ramosbrunow", "name": "Bruno Ramos"}, {"verified": false, "id": "1058503016968605697", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 664, "tweet_count": 15297, "listed_count": 0}, "username": "31Torugo", "name": "torugo oficial \u26aa"}, {"verified": false, "id": "4474324415", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 393, "tweet_count": 10509, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarcelloCstr", "name": "Marcello Castro"}, {"verified": false, "id": "928159847798931456", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 85, "tweet_count": 9953, "listed_count": 0}, "location": "Gostosa! ", "username": "hanna_15e", "name": "\ud835\udcaf\u2134 \ud835\udcaf\ud835\udcbd\u212f \u2133\u2134\u2134\ud835\udcc3"}, {"verified": false, "id": "2975671619", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 265, "tweet_count": 1133, "listed_count": 1}, "location": "Hellcife", "username": "Zura_Snow", "name": "K is a\ud83d\udc0d \u2022 Not Me"}, {"verified": false, "id": "1079030132608827399", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 423, "tweet_count": 34446, "listed_count": 4}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "elitediario", "name": "@elitediario"}, {"verified": false, "id": "1705815866", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2144, "tweet_count": 6355, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "username": "CCTT_Chile", "name": "Correo Trabajadores"}, {"verified": false, "id": "1015412362155888646", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 771, "tweet_count": 36953, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_callmeanaa", "name": "me chame de ana\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "1056225659482202113", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 450, "tweet_count": 13884, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AngelDeodato", "name": "Ang\u00e9lica D. \u2728"}, {"verified": false, "id": "727150200175910912", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 241, "tweet_count": 120175, "listed_count": 12}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "NestorD84", "name": "N\u00e9stor Dur\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1216569074", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 209, "tweet_count": 23298, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "voodoo33_", "name": "Iron"}, {"verified": false, "id": "529535164", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4811, "listed_count": 25}, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "username": "yantaros_machi", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9"}, {"verified": false, "id": "899312727805612037", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 365, "tweet_count": 34080, "listed_count": 0}, "location": "SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf8c", "username": "AngelaMariaMSat", "name": "Angela M Sato"}, {"verified": false, "id": "2758177535", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 4999, "tweet_count": 62808, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "ValerioErnane", "name": "Ernane Valerio"}, {"verified": false, "id": "9658792", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 670, "tweet_count": 44769, "listed_count": 0}, "username": "marciovozes", "name": "MC\ud83c\udde7\ud83c\uddf722 Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MC"}, {"verified": false, "id": "350942711", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 535, "tweet_count": 68508, "listed_count": 11}, "location": "Sense advocat?", "username": "Lola_2004", "name": "Lola"}, {"verified": false, "id": "273351005", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 471, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}, "location": "Chapadinha-MA - Brasil", "username": "Chapadinha_ON", "name": "Chapadinha Online"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "34262462", "public_metrics": {"followers_count": 356227, "following_count": 309, "tweet_count": 207142, "listed_count": 7069}, "username": "SputnikInt", "name": "Sputnik"}, {"verified": false, "id": "436108523", "public_metrics": {"followers_count": 36164, "following_count": 5260, "tweet_count": 68137, "listed_count": 158}, "location": "*X", "username": "EuzkalZombi", "name": "Euzkal Zombi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "729795884368732160", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 501, "tweet_count": 18607, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "EKo5691", "name": "EKO"}, {"verified": false, "id": "2726612876", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36851, "listed_count": 76}, "location": "Catalunya - Euskal Herria", "username": "ProyectoOGRO", "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2649691839", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1048, "tweet_count": 24423, "listed_count": 0}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "username": "MeliaMA15", "name": "M. A. Meli\u00e1"}, {"verified": false, "id": "636245174", "public_metrics": {"followers_count": 10344, "following_count": 7459, "tweet_count": 45250, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona", "username": "Iecturis", "name": "Aqu\u00ed se detiene el mundo"}, {"verified": false, "id": "958046404131344384", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 327, "tweet_count": 32795, "listed_count": 0}, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "username": "filipinha8", "name": "pipa"}, {"verified": false, "id": "944660500914286592", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 161, "tweet_count": 4406, "listed_count": 1}, "location": "High", "username": "emasvm18", "name": "IMA"}, {"verified": false, "id": "889736783621218304", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 164, "tweet_count": 15032, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "AMSC_ES", "name": "AMSC"}, {"verified": false, "id": "853316382154510339", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 1608, "tweet_count": 22387, "listed_count": 33}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "onda_sevilla", "name": "Onda Joven Sevilla"}, {"verified": false, "id": "16726489", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 4844, "tweet_count": 92952, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "amr5858", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 R\u00eamulo"}, {"verified": false, "id": "312440976", "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 5520, "tweet_count": 40063, "listed_count": 9}, "location": "db5k \uff65 sj \uff65 nct \uff65 bts \uff65 exo \ud811\ude13", "username": "Joongia", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "2975342723", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2056, "tweet_count": 24968, "listed_count": 5}, "username": "45Vj07", "name": "Vivas alfredo"}, {"verified": false, "id": "297127071", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 190, "tweet_count": 71606, "listed_count": 386}, "location": "Krypton / Espa\u00f1a", "username": "LaCasaDeEL", "name": "La Casa De EL"}, {"verified": false, "id": "937403559552913414", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 299, "tweet_count": 84334, "listed_count": 0}, "username": "Cobra_tabagista", "name": "Coronel Right \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"verified": true, "id": "54837923", "public_metrics": {"followers_count": 311113, "following_count": 78, "tweet_count": 1061097, "listed_count": 2486}, "location": "Moscow, Russia", "username": "rgrus", "name": "rgrus"}, {"verified": false, "id": "1043824310559932416", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 651, "tweet_count": 32591, "listed_count": 0}, "username": "ChrisRe09096337", "name": "Khris Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "872561938554912769", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 402, "tweet_count": 42722, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "larilith", "name": "Lilibet \ud83e\udee3. \ud83d\udc3a / #BoalDay"}, {"verified": false, "id": "1020463688304791552", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 585, "tweet_count": 37008, "listed_count": 4}, "location": "na sua ", "username": "davintch_leo", "name": "Sweet but psycho"}, {"verified": false, "id": "470159896", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1586, "tweet_count": 25681, "listed_count": 4}, "username": "nick_seguro", "name": "Gabriel Petrovski"}, {"verified": false, "id": "1425489175", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 470, "tweet_count": 163082, "listed_count": 20}, "location": "espa\u00f1a", "username": "maquinandoarte", "name": "enkarna"}, {"verified": false, "id": "934195346674249728", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 402, "tweet_count": 84765, "listed_count": 1}, "location": "En la c\u00fapula de la ira", "username": "LaMorganTactica", "name": "Perroqueta Bachoqueta"}, {"verified": false, "id": "869929066643824640", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 364, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}, "location": "living in pressure city", "username": "thaisatweets", "name": "\ud81a\udd78Kitty\ud81a\udd78"}, {"verified": false, "id": "991523552758288384", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 640, "tweet_count": 107684, "listed_count": 3}, "location": "casa de adora\u00e7\u00e3o a anna diop", "username": "godisabreathin", "name": "midnight crash"}, {"verified": false, "id": "863575980220305408", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 636, "tweet_count": 76899, "listed_count": 48}, "location": "Arkham", "username": "ColdBloodedJoke", "name": "\u2b50Mister J \u2b50"}, {"verified": false, "id": "3094498106", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil"}, {"verified": false, "id": "1022637871168151552", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 839, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Hellaninn", "name": "Arcane"}, {"verified": false, "id": "1607213400", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1299, "tweet_count": 31551, "listed_count": 0}, "location": "RJ e SP", "username": "RafaelaRockeira", "name": "Rafaela Barbosa"}, {"verified": false, "id": "4758046354", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1831, "tweet_count": 39863, "listed_count": 8}, "username": "jmescalante78", "name": "Lucas Corso"}, {"verified": false, "id": "273392087", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2414, "tweet_count": 162483, "listed_count": 32}, "location": "Barcelona i la bossa no sona.", "username": "waj1Fum", "name": "Guillem..."}, {"verified": false, "id": "545877738", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1085, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "location": "Neol\u00edtic land", "username": "rhkromanion", "name": "Piper Beltza"}, {"verified": false, "id": "190998501", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 478, "tweet_count": 309521, "listed_count": 111}, "location": "Barcelona", "username": "DeirAmeba", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf4aDeirdre\ud83c\udf4a\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1156182883092041733", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 128, "tweet_count": 10088, "listed_count": 1}, "location": "Un jour sur Terre ", "username": "Doudou_dur", "name": "Avec le temps...Ctextra & #Fuck la Macroblique!"}, {"verified": false, "id": "40219469", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1726, "tweet_count": 113677, "listed_count": 11}, "location": "Itabuna, Bahia", "username": "derikbnh", "name": "Deriqu\u00ea"}, {"verified": false, "id": "72155688", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 467, "tweet_count": 37723, "listed_count": 5}, "username": "naoj_txt", "name": "\u1d0a\u1d0f\u1d00\u0274.txt"}, {"verified": false, "id": "19021352", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 670, "tweet_count": 25230, "listed_count": 0}, "username": "RosaSBT", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "275747150", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2414, "tweet_count": 30046, "listed_count": 10}, "location": "Avi\u00e0, Catalunya", "username": "xagago1973", "name": "Xavi Garcia GonZaleZ"}, {"verified": false, "id": "981542665991933955", "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 4724, "tweet_count": 254121, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Marcelo74057456", "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1059482404023349253", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1920, "tweet_count": 17434, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AntonioGanme", "name": "Dogs Lover"}, {"verified": false, "id": "3345990268", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1034, "tweet_count": 51136, "listed_count": 4}, "location": "carol's bed", "username": "badjaguarr", "name": "joan jett nordestina"}, {"verified": false, "id": "2751351880", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 347, "tweet_count": 57244, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "magdasantagadea", "name": "magdalena santagadea"}, {"verified": false, "id": "978362115865137152", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2811, "tweet_count": 116730, "listed_count": 2}, "location": "Girona, Espa\u00f1a", "username": "JessCristoGarc1", "name": "Jes\u00fas Cristo Garc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSCuba"}, {"verified": false, "id": "851600327229005828", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1635, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "username": "NuriangelaC", "name": "Nuriangela Castro"}, {"verified": false, "id": "951976712", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1811, "tweet_count": 29522, "listed_count": 0}, "location": "Seul, casada com os idols", "username": "yoonli_0209", "name": "Yoongi is bias"}, {"verified": false, "id": "461321642", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 414, "tweet_count": 25440, "listed_count": 0}, "username": "CarlosOrtegaRoj", "name": "Carlos Ortega Rojo"}, {"verified": false, "id": "58486656", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 379, "tweet_count": 93525, "listed_count": 21}, "location": "Barcelona", "username": "elooyu", "name": "\ud83c\udf83 Eloooyu \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "220312253", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2668, "tweet_count": 37331, "listed_count": 81}, "username": "MERELLOARVILLA", "name": "@merelloarvilla"}, {"verified": false, "id": "2399967395", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 588, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "username": "mar_mermaid18", "name": "Mar \ud83d\udc9c j-hope"}, {"verified": false, "id": "709796819", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1234, "tweet_count": 45178, "listed_count": 4}, "location": "#Rep\u00fablicaCatalana", "username": "joanabcat", "name": "Joana"}, {"verified": false, "id": "2932851082", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 2193, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}, "username": "zuecabrini", "name": "\ud83d\udc1a"}, {"verified": false, "id": "40422669", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1689, "tweet_count": 65066, "listed_count": 130}, "location": "Barcelona - Catalunya", "username": "jordi_miro", "name": "Jordi Mir\u00f3"}, {"verified": false, "id": "251889123", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 638, "tweet_count": 26288, "listed_count": 0}, "location": "NO LADO SUL DO MAPA ", "username": "Nego_Jotah", "name": "NJ 10 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3373974941", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 332, "tweet_count": 6462, "listed_count": 2}, "location": "Badalona, Spain", "username": "Danielvo21", "name": "Danielvo"}, {"verified": false, "id": "231709570", "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 23, "tweet_count": 9186, "listed_count": 16}, "location": "brazil", "username": "TTrendsBrasiL", "name": "Trend Topics"}, {"verified": false, "id": "3082255235", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 548, "tweet_count": 6428, "listed_count": 2}, "location": " Portugal", "username": "goncalo_monteir", "name": "Gon\u00e7alo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "881983293213880320", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 478, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla", "username": "LuisDelAguila15", "name": "@LuisSEU"}, {"verified": false, "id": "370712872", "public_metrics": {"followers_count": 75915, "following_count": 738, "tweet_count": 34129, "listed_count": 558}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "pradobenjamin", "name": "Benjam\u00edn Prado \ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "917463506525573121", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4990, "tweet_count": 247919, "listed_count": 5}, "username": "LuisJavierSanj2", "name": "Luis Javier Sanjuan"}, {"verified": false, "id": "130169225", "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 3967, "tweet_count": 292509, "listed_count": 36}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "FAM63", "name": "Francisco Almeda"}, {"verified": false, "id": "2863327574", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1113, "tweet_count": 21318, "listed_count": 25}, "location": "Sant Cugat del Vall\u00e9s", "username": "muniafj", "name": "Munia Fdez Jord\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "345847004", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2494, "tweet_count": 18313, "listed_count": 18}, "username": "blanca_vic", "name": "Blanca Navarro #WomenLifeFreedom"}, {"verified": false, "id": "991953239892484096", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 150, "tweet_count": 6760, "listed_count": 1}, "location": "\u0410\u043a\u0438 | \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u043a\u0430 ", "username": "somnussad", "name": "\u043c\u0438\u0441\u0441 \u0417\u043b\u043e\u0431\u0430"}, {"verified": false, "id": "4736737269", "public_metrics": {"followers_count": 25543, "following_count": 551, "tweet_count": 113438, "listed_count": 97}, "location": "https://vk.com/club76187899", "username": "markassus", "name": "\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430\u044f \u043c\u0430\u043c\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441\u0435"}, {"verified": false, "id": "593959274", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 462, "tweet_count": 26145, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "Nataliagc_20", "name": "Let it happen.\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "408117733", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 0}, "location": "Iquitos", "username": "AlfredoKR30", "name": "alfredocandiaramos"}, {"verified": false, "id": "32693299", "public_metrics": {"followers_count": 9834, "following_count": 1892, "tweet_count": 57989, "listed_count": 16}, "location": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "sullama", "name": "NANCY MESUR #TEAMOPERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "100997981", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 446, "tweet_count": 16176, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "username": "lumoraes2S", "name": "L\u00fauh M S2"}, {"verified": true, "id": "17715048", "public_metrics": {"followers_count": 8980120, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil", "username": "VEJA", "name": "VEJA"}, {"verified": true, "id": "119332466", "public_metrics": {"followers_count": 440577, "following_count": 2842, "tweet_count": 145048, "listed_count": 3485}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "CINEMANIA_ES", "name": "CINEMANIA_ES"}, {"verified": false, "id": "791268680856440832", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1213, "tweet_count": 86505, "listed_count": 5}, "location": "En el tren.", "username": "baron_oberon", "name": "Bar\u00f3n \u00d3beron\ud83c\udff4\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2591522236", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 182, "tweet_count": 121808, "listed_count": 2}, "username": "peopleglobnews", "name": "\u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"verified": false, "id": "3147828479", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1836, "tweet_count": 22413, "listed_count": 1}, "username": "soloaur", "name": "heb"}, {"verified": false, "id": "113827450", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 148, "tweet_count": 4990, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal.", "username": "imtkaila", "name": "Paster of Muppets"}, {"verified": false, "id": "164515852", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1445, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "reacktionary", "name": "Memiux \ud83d\udc3b"}, {"verified": false, "id": "1125423749413601281", "public_metrics": {"followers_count": 23125, "following_count": 1040, "tweet_count": 15788, "listed_count": 68}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "RupiReportero_", "name": "Rupi Reportero - Noticias de Puebla"}, {"verified": false, "id": "948947904546443264", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 116, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "username": "braveheart8989", "name": "David."}, {"verified": false, "id": "918976771", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1776, "tweet_count": 7531, "listed_count": 8}, "location": "Coria, C\u00e1ceres", "username": "petekuin", "name": "Pedro Sanchez Monter"}, {"verified": false, "id": "4136253629", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 82, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "username": "patriciaicruzm", "name": "\u03c1\u03b1\u03c4rici\u03b1"}, {"verified": false, "id": "268792233", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 577, "tweet_count": 248239, "listed_count": 8}, "location": "taylor\u2019s swift version", "username": "jxxfiles", "name": "jess in midnights era"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "author_id": "255300173", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "author_id": "125565775", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "id": "1176434196589502465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "N\u00e3o consigo entender por que a morte de \u00c1gatha n\u00e3o \u00e9 gatilho suficiente para colocar a popula\u00e7\u00e3o do Rio em massa nas ruas contra a atua\u00e7\u00e3o genocida de Witzel.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958785917165568"], "created_at": "2019-09-23T02:23:17.000Z", "author_id": "965380067131092992", "public_metrics": {"retweet_count": 1067, "reply_count": 470, "like_count": 9641, "quote_count": 110}, "id": "1175958785917165568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "author_id": "212954552", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "id": "1176270126225797120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6005, "type": "Organization", "normalized_text": "Bal\u00edstica"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QzgpphxZMz", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fadt", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fadt"}]}, "text": "Bal\u00edstica pode n\u00e3o indicar arma que atirou contra \u00c1gatha, diz delegado https://t.co/QzgpphxZMz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176269439593078784"], "created_at": "2019-09-23T22:57:43.000Z", "author_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 12, "quote_count": 5}, "id": "1176269439593078784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "author_id": "901894147115806721", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "id": "1176324789289570304"}, {"text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "author_id": "133045551", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "id": "1176400354461851648"}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "author_id": "1115999661108727808", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "id": "1173422474022834180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "author_id": "106957547", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "id": "1176309081658810368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7173, "type": "Place", "normalized_text": "UN"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/F5Umw55Y5Y", "expanded_url": "https://cnn.it/2mAXVQb", "display_url": "cnn.it/2mAXVQb"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/K0WxGCeU4A", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1176159504288886785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0WxGCeU4A", "media_key": "13_1176157632186466305"}]}, "text": "\"You have stolen my dreams and my childhood with your empty words,\" climate activist Greta Thunberg tells the UN. \"We are in the beginning of a mass extinction and all you can talk about is money and fairy tales of eternal economic growth. How dare you.\" https://t.co/F5Umw55Y5Y https://t.co/K0WxGCeU4A", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176159504288886785"], "created_at": "2019-09-23T15:40:52.000Z", "author_id": "759251", "public_metrics": {"retweet_count": 72852, "reply_count": 17753, "like_count": 232377, "quote_count": 13907}, "id": "1176159504288886785"}, {"text": "La vittima ha 26 anni, il compagno \u00e8 grave in ospedale.\n\nhttps://t.co/6SsrbAPgsd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176445226241658880"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/6SsrbAPgsd", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/09/24/news/milano-soffoca-la-fidanzata-nel-sonno-poi-cerca-di-suicidarsi-1.37504013", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/09/24/news/milano-soffoca-la-fidanzata-nel-sonno-poi-cerca-di-suicidarsi-1.37504013/"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:36:13.000Z", "author_id": "29416653", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "id": "1176445226241658880"}, {"text": "Operaci\u00f3 Judas...Espanya com a nou messies sacrificant-se... Operaci\u00f3 Judas... El tra\u00efdor a Crist que es su\u00efcida\nOperaci\u00f3 Judas... L'arquetip de la maldat al cristianisme.\nOperaci\u00f3 Judas... Estem governats per putos psic\u00f2pates, anem amb compte. S\u00f3n bojos.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176368131775893506"], "created_at": "2019-09-24T05:29:53.000Z", "author_id": "498277320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176368131775893506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "author_id": "2371185948", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "id": "1176305508720009217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "author_id": "142920312", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "id": "1176318053992337408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "author_id": "39160660", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "id": "1176333520488357888"}, {"text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "author_id": "1064905112009752576", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "id": "1176435077586345986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "author_id": "352141933", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "id": "1176088924915142656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HrKMhQW8XY", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento"}]}, "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida. \n\nhttps://t.co/HrKMhQW8XY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176405910278660097"], "created_at": "2019-09-24T08:00:00.000Z", "author_id": "90725961", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "id": "1176405910278660097"}, {"text": "Ed ecco a voi  #LindaBlair2019. Chiamate #lesorcista https://t.co/tjcES09AqO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176268313577558016"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tjcES09AqO", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1176159504288886785", "display_url": "twitter.com/CNN/status/117\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "LindaBlair2019"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "lesorcista"}]}, "created_at": "2019-09-23T22:53:14.000Z", "author_id": "47756372", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 289, "like_count": 1013, "quote_count": 43}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176159504288886785"}], "id": "1176268313577558016"}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "id": "1176309417752649729"}, {"text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "author_id": "145062157", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "id": "1176290513777020930"}, {"text": "Audio confirma complot fujiaprista para capturar el Tribunal Constitucional. La nota completa \u25ba https://t.co/C3QpZyYsOg https://t.co/XHH8yFglcf", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1175961466723328000"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/C3QpZyYsOg", "expanded_url": "http://bit.ly/2kuBrj7", "display_url": "bit.ly/2kuBrj7"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/XHH8yFglcf", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1175961466723328000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHH8yFglcf", "media_key": "7_1175961363119783936"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:33:56.000Z", "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 1036, "reply_count": 288, "like_count": 1572, "quote_count": 188}, "id": "1175961466723328000"}, {"text": "Saiu no Jornal: \"A pol\u00edcia nunca matou tanto quanto agora\"\nSe voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 com raiva, revoltado com essa situa\u00e7\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 prestando aten\u00e7\u00e3o direito no que est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds! Lament\u00e1vel!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176172878716375041"], "created_at": "2019-09-23T16:34:01.000Z", "author_id": "941821790", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176172878716375041"}, {"text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "author_id": "126845298", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "id": "1176333595667062785"}, {"text": "Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchiona e irretita dalle loro cazzate pi\u00f9 immonde? https://t.co/EeOOqMGQCh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176419667583361024"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EeOOqMGQCh", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikInt/status/1176235034300338176", "display_url": "twitter.com/SputnikInt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:54:40.000Z", "author_id": "4818612196", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176235034300338176"}], "id": "1176419667583361024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia  Poppovic"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/grtcLw0UhF", "expanded_url": "https://twitter.com/semprealimac/status/1176292003522535424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/grtcLw0UhF", "media_key": "7_1176291892226678785"}]}, "text": "Minha solidariedade \u00e0 Silvia  Poppovic por dividir a bancada com esse homem. Parab\u00e9ns ao posicionamento, Silvia. Seguiu firme at\u00e9 o final contra o aprofundamento desse Estado Fascista. https://t.co/grtcLw0UhF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176292003522535424"], "created_at": "2019-09-24T00:27:22.000Z", "author_id": "3203687297", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 49, "like_count": 780, "quote_count": 27}, "id": "1176292003522535424"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "author_id": "155526308", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "id": "1175426754753814529"}, {"text": "Aa re suicida la loca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442285116076032"], "created_at": "2019-09-24T10:24:32.000Z", "author_id": "1143216187519700992", "in_reply_to_user_id": "1143216187519700992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176442230334218240"}], "id": "1176442285116076032"}, {"text": "Ojala me pise un cami\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176442230334218240"], "created_at": "2019-09-24T10:24:19.000Z", "author_id": "1143216187519700992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176442230334218240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "id": "1175432710996840451"}, {"text": "Comecei meu dia querendo deitar todo mundo no soco QUE \u00d3DIOO https://t.co/SJgg75goji", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176440944964644864"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SJgg75goji", "expanded_url": "https://twitter.com/majestyswen/status/1176440944964644864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJgg75goji", "media_key": "3_1176440939285495810"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SJgg75goji", "expanded_url": "https://twitter.com/majestyswen/status/1176440944964644864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJgg75goji", "media_key": "3_1176440939289686016"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:19:13.000Z", "author_id": "2777182298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176440944964644864"}, {"text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "author_id": "2391603191", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "id": "1175822545007890432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "Francia toma en serio el calentamiento global y produce 90% de electricidad libre de carbono (nuclear). Alemania no prioriza tanto el calentamiento al abandonar el nuclear pero le otorga gran valor a las energ\u00edas renovables. Dos de los pa\u00edses que Greta denuncia en la ONU.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176429961156145153"], "created_at": "2019-09-24T09:35:34.000Z", "author_id": "231371935", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "id": "1176429961156145153"}, {"text": "@naosejavagaba @naosejatrouxa @ajngelin @fbprax", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1176363391449018368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "naosejavagaba", "id": "2948471199"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "naosejatrouxa", "id": "280689114"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "fbprax", "id": "1127364868900782083"}]}, "created_at": "2019-09-24T05:11:02.000Z", "author_id": "926575492542627840", "in_reply_to_user_id": "2948471199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176337015283036160"}], "id": "1176363391449018368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Azevedo"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/yu8coWdLG2", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1176286907577319430/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yu8coWdLG2", "media_key": "13_1176284547417280519"}]}, "text": "\ud83c\udfa5 \"Eu espero que o governado Wilson Witzel seja denunciado, julgado, condenado e preso\", diz Reinaldo Azevedo sobre morte de \u00c1ghata F\u00e9lix https://t.co/yu8coWdLG2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176286907577319430"], "created_at": "2019-09-24T00:07:07.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 266, "like_count": 1386, "quote_count": 27}, "id": "1176286907577319430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "\u00darsula Letona"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Torres"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 222, "end": 244, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BfXfFh6zTk", "expanded_url": "http://ow.ly/sZy730pASwN", "display_url": "ow.ly/sZy730pASwN"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/GREWS0EV80", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1176247425125797893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GREWS0EV80", "media_key": "3_1176247423448076290"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "CuartoPoder"}]}, "text": "Un audio que lleg\u00f3 a la redacci\u00f3n de #CuartoPoder muestra una supuesta conversaci\u00f3n entre los congresistas Rosa Bartra, \u00darsula Letona, Miguel Torres y Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n respecto a la elecci\u00f3n de los magistrados al Tribunal Constitucional \u25ba https://t.co/BfXfFh6zTk https://t.co/GREWS0EV80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176247425125797893"], "created_at": "2019-09-23T21:30:14.000Z", "author_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 80, "like_count": 44, "quote_count": 11}, "id": "1176247425125797893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o seu dever. Que bom que nenhum ref\u00e9m morreu.\n\nMas uma pessoa, um homem com uma doen\u00e7a mental, teve de morrer. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia. N\u00e3o se comemora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176218127790759936"], "created_at": "2019-09-23T19:33:49.000Z", "author_id": "14124402", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 5}, "id": "1176218127790759936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176313666439917568"], "created_at": "2019-09-24T01:53:27.000Z", "author_id": "978030180584316929", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1176313666439917568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "rodaviva"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.827, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Dino"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/weuNicoVR8", "expanded_url": "http://bit.ly/2DYalXs", "display_url": "bit.ly/2DYalXs"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Unseen"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "Hidden"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "Chat"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "tool"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "incoming"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "readsign"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "bluetick"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "Chat"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Download"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "Drika"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "rodaviva"}, {"start": 232, "end": 237, "tag": "Roda"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 256, "end": 266, "tag": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "#Unseen, #Hidden #Chat is a sample #tool to read #incoming messages without #readsign and showing #bluetick, Hide online status and Unseen Last seen on #Chat Applications.\n#Download it Now:  https://t.co/weuNicoVR8\n#Drika\n#rodaviva\n#Roda Viva\n#Fl\u00e1vio Dino\n#Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176366651509497857"], "created_at": "2019-09-24T05:24:00.000Z", "author_id": "1090927856203517952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176366651509497857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6feBbRqu5f", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1176314206485962752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6feBbRqu5f", "media_key": "7_1176313825517346817"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Joker"}]}, "text": "MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsabilidade do cineasta ensinar ao p\u00fablico moralidades ou a diferen\u00e7a entre o certo e errado\u201d https://t.co/6feBbRqu5f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176345889599873025"], "created_at": "2019-09-24T04:01:30.000Z", "author_id": "2963868999", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 167, "quote_count": 7}, "id": "1176345889599873025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Marlaskadimision"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LasMananas_rne", "id": "1713259195"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "inigoalfonso", "id": "276536888"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 144, "end": 148, "username": "rne", "id": "29977367"}, {"start": 192, "end": 199, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZNQihAIwjI", "expanded_url": "https://twitter.com/fer70top/status/1176264071915679744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNQihAIwjI", "media_key": "3_1176264063237730311"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 133, "tag": "Marlaskadimision"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 241, "end": 264, "tag": "TUABANDONOMEPUEDEMATAR"}]}, "text": "@LasMananas_rne @inigoalfonso @interiorgob Rectificamos y actualizamos 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 muertos en 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 meses. \nMientras #Marlaskadimision miente en @rne y #ortizdimision niega mejora economica en @La_SER, OTRA INTERNA SE SUICIDA EN CP. DE LE\u00d3N \n#TUABANDONOMEPUEDEMATAR https://t.co/ZNQihAIwjI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176264071915679744"], "created_at": "2019-09-23T22:36:23.000Z", "author_id": "3052983269", "in_reply_to_user_id": "1713259195", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176022328439988224"}], "id": "1176264071915679744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "text": "Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176327678644932608"], "created_at": "2019-09-24T02:49:08.000Z", "author_id": "4251076707", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "id": "1176327678644932608"}, {"text": "@ElSopapeame @Lechuza45772847 Prefiero verla muerta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176330526891884545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElSopapeame", "id": "1104585242214580224"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Lechuza45772847", "id": "894736560498847747"}]}, "created_at": "2019-09-24T03:00:27.000Z", "author_id": "1171127356980940800", "in_reply_to_user_id": "1104585242214580224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176330144467816448"}], "id": "1176330526891884545"}, {"text": "\u00bfAlguien m\u00e1s no se suicida por no hacer llorar a su mam\u00e1?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176354298315169792"], "created_at": "2019-09-24T04:34:54.000Z", "author_id": "64944160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1176354298315169792"}, {"text": "O NOVO acredita que dinheiro p\u00fablico n\u00e3o deve ser utilizado para manter privil\u00e9gios. Por isso nossos mandat\u00e1rios mantiveram a coer\u00eancia com os princ\u00edpios e valores do partido e abriram m\u00e3o de todas as regalias e mordomias.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176203241295626240"], "created_at": "2019-09-23T18:34:40.000Z", "author_id": "2734700584", "in_reply_to_user_id": "2734700584", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 61, "like_count": 626, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176203239148183558"}], "id": "1176203241295626240"}, {"text": "O que eu vi de gente esnobar a @GretaThunberg... d\u00e1 um desgosto muito grande.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176436331129577473"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:00:53.000Z", "author_id": "3033293849", "in_reply_to_user_id": "3033293849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176435676721680389"}], "id": "1176436331129577473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 121, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/itlnlKhZAg", "expanded_url": "http://saibamais.org.br/como-ajudar-um-suicida", "display_url": "saibamais.org.br/como-ajudar-um\u2026"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/TfsFdeV5Gs", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistasSP/status/1175454934814416901/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TfsFdeV5Gs", "media_key": "7_1175454838978744322"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "1minutoprasempre"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "Precisamos falar sobre suic\u00eddio. Porque sempre existe uma sa\u00edda, a luz no fim do t\u00fanel. #1minutoprasempre #SetembroAmarelo \ud83d\udc9b \nSaiba mais: https://t.co/itlnlKhZAg https://t.co/TfsFdeV5Gs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175454934814416901"], "created_at": "2019-09-21T17:01:10.000Z", "author_id": "65623114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "id": "1175454934814416901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3246, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "n\u00e3o consigo gostar da arlequina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176435050621087744"], "created_at": "2019-09-24T09:55:47.000Z", "author_id": "74634966", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 22, "like_count": 252, "quote_count": 1}, "id": "1176435050621087744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.3071, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim kkkk s\u00f3 for\u00e7o p assistir pq gostoso do coringa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176308321764159489"], "created_at": "2019-09-24T01:32:13.000Z", "author_id": "935007445923049472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1176308321764159489"}, {"text": "@GuinethyTayra0 \u00c9 que n\u00e3o pode, com todo o respeito.\nEu acho que tentares roubar aten\u00e7\u00e3o em momentos \u00fanicos de algu\u00e9m \u00e9 just selfish and petty.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176246273021796358"], "created_at": "2019-09-23T21:25:39.000Z", "author_id": "224159210", "in_reply_to_user_id": "1044643840534163456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176245871228411904"}], "id": "1176246273021796358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 170, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/orKKjlB10o", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5684426-policia-investiga-se-flordelis-sofreu-tentativa-de-extorsao.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5684426-policia-investiga-se-flordelis-sofreu-tentativa-de-extorsao.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle"}]}, "text": "Pol\u00edcia investiga se Flordelis sofreu t...ta ariscado essa  investiga\u00e7\u00e3o sai mais  r\u00e1pido  do que  descobri que  matou  o  pastor  https://t.co/orKKjlB10o via @jornalodia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176434811826855939"], "created_at": "2019-09-24T09:54:50.000Z", "author_id": "1155567521342394382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176434811826855939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "id": "1176320913698152448"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida. eu amo pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176318451427790848"], "created_at": "2019-09-24T02:12:28.000Z", "author_id": "3442474037", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176318451427790848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "author_id": "1029707390952906753", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "id": "1176307398056796160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "marcala"}]}, "text": "Sdd eu e a marcala fazendo piada suicida o tempo todo para fazer um al\u00edvio c\u00f4mico com a puta crise q a gente tava...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176326009496449024"], "created_at": "2019-09-24T02:42:30.000Z", "author_id": "2977112644", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1176326009496449024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "author_id": "971110539169591298", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "id": "1176195685437325313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6443, "type": "Other", "normalized_text": "Mal\u00fa"}]}, "text": "Me acabo de enterar de que Mal\u00fa se apellida como yo xD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176281769882071040"], "created_at": "2019-09-23T23:46:42.000Z", "author_id": "863300688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176281769882071040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "text": "Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176319889482625024"], "created_at": "2019-09-24T02:18:11.000Z", "author_id": "139917267", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "id": "1176319889482625024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "author_id": "3116837321", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "id": "1176139067047784448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "author_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "id": "1176321933920657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.37, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iJawqzxWXa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed"}]}, "text": "\u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/iJawqzxWXa\n\n#\u30c8\u30da\u30d6\u30ed", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1176331719768559616"], "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "id": "1176331719768559616"}, {"text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "author_id": "274929169", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "id": "1176138973846167553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "author_id": "1726382402", "in_reply_to_user_id": "1726382402", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "id": "1175723000450166784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "sera q me julgam se eu disser q amo esquadr\u00e3o suicida e p mim eh um filme mt maneiro\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176315709841969152"], "created_at": "2019-09-24T02:01:34.000Z", "author_id": "2881356464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "id": "1176315709841969152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Gente, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme, s\u00e9rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176317037662130177"], "created_at": "2019-09-24T02:06:51.000Z", "author_id": "1064335867517513729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1176317037662130177"}, {"text": "Susurra en mi mente: \u00bfqu\u00e9 eres?\n\nSoy un hombre... una mujer\nvagamente un humano.\nSoy un asesino empedernido\nincapaz de matar.\nSoy una suicida constante\n que a\u00fan conserva su calor.\nSoy lo que soy, lo que detesto y represento lo que para ti es maldad.\n#suicida #maldad #soledad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176278447687163904"], "created_at": "2019-09-23T23:33:30.000Z", "author_id": "456263807", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1176278447687163904", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 258, "tag": "suicida"}, {"start": 259, "end": 266, "tag": "maldad"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "soledad"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "Qualquer pai e m\u00e3e consegue se imaginar no lugar da fam\u00edlia da \u00c1gatha e sabe o tamanho dessa dor. Expresso minha solidariedade aos familiares sabendo que n\u00e3o h\u00e1 palavra que diminua tamanho sofrimento.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175799543184658432"], "created_at": "2019-09-22T15:50:31.000Z", "author_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 8506, "like_count": 9254, "quote_count": 552}, "id": "1175799543184658432"}, {"text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "author_id": "189871000", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "id": "1176067467388641280"}, {"text": "Porque informar tambi\u00e9n ayuda a prevenir, te compartimos las se\u00f1ales que alertan sobre una conducta suicida y qu\u00e9 puedes hacer para ayudar a quienes presenten esas se\u00f1ales.\n#Repost @minsaludcol #PrevenirEsPreguntar\ud83c\udf97 https://t.co/MTSla7rzQa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512999921643527"], "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 193, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512979306606592"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512982108401664"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512987670069249"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512994636820480"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "Repost"}, {"start": 194, "end": 214, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:19.000Z", "author_id": "563129736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171512999921643527"}, {"text": "&gt;&gt;LIVE TWEETING&lt;&lt;\n\nConsiguiendo una hora para psicolog\u00eda en el sistema p\u00fablico de salud.\n\n@ministeriosalud", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176429601117093888"], "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:34:08.000Z", "author_id": "1012747260449476608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176429601117093888"}, {"text": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041d\u0430\u043a\u0430\u043d\u0443\u043d\u0435 \u043e\u043d \u0443\u0448\u0451\u043b \u0432 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443 \u043f\u043e \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u044e\nhttps://t.co/wEkCGBNTZa", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1176392421590142976"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wEkCGBNTZa", "expanded_url": "https://tjournal.ru/news/117722-byvshiy-mer-novokuybyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida-nakanune-on-uvolilsya", "display_url": "tjournal.ru/news/117722-by\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tjournal.ru/news/117722-byvshiy-mer-novokuybyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida-nakanune-on-uvolilsya"}]}, "created_at": "2019-09-24T07:06:24.000Z", "author_id": "320447063", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1176392421590142976"}, {"text": "INTRIGANTE a\u00ed desse filme da tela quente (esquadr\u00e3o suicida) \u00e9 que ele come\u00e7ou bem ruim e no final parecia que tava no come\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176334147985559552"], "created_at": "2019-09-24T03:14:50.000Z", "author_id": "68459621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1176334147985559552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "author_id": "266649726", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "id": "1174291995126304768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida eu amo tanto esse filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176309003686678528"], "created_at": "2019-09-24T01:34:55.000Z", "author_id": "778943917", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1176309003686678528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Favela da Fazendinha"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8507, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/D3fD8nWepg", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1175561362988294144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3fD8nWepg", "media_key": "7_1175561206872137728"}]}, "text": "Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) @vozdacomunidade https://t.co/D3fD8nWepg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175561362988294144"], "created_at": "2019-09-22T00:04:04.000Z", "author_id": "43023158", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 4064, "like_count": 6581, "quote_count": 310}, "id": "1175561362988294144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}]}, "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "author_id": "1648416043", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "id": "1176309266677936129"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "author_id": "328048839", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "id": "1176308829790834689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EZuE7ARKxp", "expanded_url": "https://twitter.com/FabiiRosales/status/1176121890685014016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZuE7ARKxp", "media_key": "7_1176121812033445889"}]}, "text": "Seguimos con la paja de \"sonreir en dictadura es un acto de rebeld\u00eda\"????\n\nEsta gente como que todav\u00eda no entienden la magnitud de la urgencia en Venezuela, al punto de que siguen burl\u00e1ndose de nosotros. https://t.co/EZuE7ARKxp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176161073738780672"], "created_at": "2019-09-23T15:47:06.000Z", "author_id": "143294767", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 336, "like_count": 548, "quote_count": 142}, "id": "1176161073738780672"}, {"text": "'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF8HKug", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176390901570199552"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ftLSF8HKug", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176390901570199552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftLSF8HKug", "media_key": "3_1176390900299251712"}]}, "created_at": "2019-09-24T07:00:21.000Z", "author_id": "603884167", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "id": "1176390901570199552"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o bom????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176334271428157442"], "created_at": "2019-09-24T03:15:20.000Z", "author_id": "3093643251", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1176334271428157442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oNSWC7AIg7", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/oNSWC7AIg7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421228292141056"], "created_at": "2019-09-24T09:00:52.000Z", "author_id": "988855852798005249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176421228292141056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "author_id": "717892901800439808", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "id": "1176316143889522696"}, {"text": "Aunque tambi\u00e9n tiene cosas malas: El sentido de viajar a la Luna y luego a Marte no tiene mucha justificaci\u00f3n, algunos pensamientos interiores (voz en off) son absurdos y no aportan nada, algunos fallos f\u00edsicos (escudo contra meteoritos, alguna propagaci\u00f3n de sonido...) ...", "lang": "es", "geo": {"place_id": "143647b90c769781"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176421741410828288"], "created_at": "2019-09-24T09:02:54.000Z", "author_id": "1577284436", "in_reply_to_user_id": "1577284436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176421250278862853"}], "id": "1176421741410828288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 249, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "guardi\u00e1n"}]}, "text": "@sinpedanterias Cuando un delincuente congresista es descubierto complotando con otras bandas la excusa perfecta es la persecusion pol\u00edtica, recuerdo que un cobarde suicida argumentaba lo mismo pero nadie le crey\u00f3 salvo sus escuderos y perro guardi\u00e1n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176327628502048768"], "created_at": "2019-09-24T02:48:56.000Z", "author_id": "754891186675015680", "in_reply_to_user_id": "3078067443", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175995309111021568"}], "id": "1176327628502048768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Miss"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Stauber"}]}, "text": "2 da manh\u00e3 e eu chorando e desabafando p Miss ao som da minha playlist do Jack Stauber\n\nO foda \u00e9 que eu ainda gosto dele pra caralho e acho que vai permanecer assim por muito tempo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176373182833598464"], "created_at": "2019-09-24T05:49:57.000Z", "author_id": "935319713193910272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176373182833598464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "author_id": "87347301", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "id": "1176318500438204416"}, {"text": "Puta filme ruim esse esquadr\u00e3o suicida, seloco.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325322859581441"], "created_at": "2019-09-24T02:39:46.000Z", "author_id": "4474324415", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176325322859581441"}, {"text": "Swedish 'sustainable food' project teaches kids to eat insects, garbage https://t.co/GoXh5cQct6", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1176235034300338176"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GoXh5cQct6", "expanded_url": "http://sptnkne.ws/9QrX", "display_url": "sptnkne.ws/9QrX", "unwound_url": "http://sptnkne.ws/9QrX"}]}, "created_at": "2019-09-23T20:41:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "34262462", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 31}, "id": "1176235034300338176"}, {"text": "Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176242612006731776"], "created_at": "2019-09-23T21:11:06.000Z", "author_id": "944660500914286592", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1176242612006731776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MD8mePCsot", "expanded_url": "https://ondajovensevilla.es/noticias/nacional/3129-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana", "display_url": "ondajovensevilla.es/noticias/nacio\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cWUQV2oNSg", "expanded_url": "https://twitter.com/onda_sevilla/status/1176408059897438208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWUQV2oNSg", "media_key": "3_1176408053148729350"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/MD8mePCsot https://t.co/cWUQV2oNSg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176408059897438208"], "created_at": "2019-09-24T08:08:32.000Z", "author_id": "853316382154510339", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1176408059897438208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida simplesmente impec\u00e1vel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176333500473106432"], "created_at": "2019-09-24T03:12:16.000Z", "author_id": "1020463688304791552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176333500473106432"}, {"text": "All\u00ed donde @CiudadanosCs y @vox_es no obtuvieron esca\u00f1o el 28-A pero impidieron que lo sacara el @populares  va a seguir ocurriendo. En estas provincias con reparto peque\u00f1o de esca\u00f1os, la divisi\u00f3n penaliza a la derecha. Esto son matem\u00e1ticas y se sabe. La izquierda lo sabe (sigue", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176417865672593415"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:47:30.000Z", "author_id": "470159896", "in_reply_to_user_id": "470159896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176417861352534016"}], "id": "1176417865672593415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/TdER662ft1", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1176307341916086272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdER662ft1", "media_key": "16_1176307329047957504"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo hoje? Corre l\u00e1 https://t.co/TdER662ft1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176307341916086272"], "created_at": "2019-09-24T01:28:19.000Z", "author_id": "3094498106", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1176307341916086272"}, {"text": "https://t.co/qRmlgZhvO8 s\u00f3n imatges molt dures i angoixants, per\u00f2 \u00e9s de just\u00edcia veure a tot el que es va arriscar la @LauraBorras per poder mostrar un boc\u00ed de la seva immensa i inagotable solidaritat cap als presos.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176413658160730112"], "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "LauraBorras", "id": "19002571"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qRmlgZhvO8", "expanded_url": "https://twitter.com/alfcongostrina/status/1176197701651898368?s=19", "display_url": "twitter.com/alfcongostrina\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:30:47.000Z", "author_id": "273392087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176197701651898368"}], "id": "1176413658160730112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Sandler"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Globo tem o Coringa do Jared Leto, que j\u00e1 \u00e9 uma obra prima, com a voz do dublador do Adam Sandler, que \u00e9 a cereja do bolo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176326732430725120"], "created_at": "2019-09-24T02:45:22.000Z", "author_id": "72155688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176326732430725120"}, {"text": "Operaci\u00f3n judas... #etfelicitofill tra\u00efci\u00f3 al poble catal\u00e0, dir que judes es l'estat espanyol i que al final es su\u00efcida. #FelizMartes #SensePor #HoTornaremAFer #23September", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176393299311190017"], "created_at": "2019-09-24T07:09:53.000Z", "author_id": "275747150", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1176393299311190017", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "etfelicitofill"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "SensePor"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "HoTornaremAFer"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "23September"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "@Trix8Pat No solo es Cuba,que se de su realidad porque he ido dos veces. Es que en Venezuela,mi pa\u00eds pasa lo mismo. Pasamos de ser receptores de migrantes a colapsar a los pa\u00edses vecinos con la di\u00e1spora brutal. Salario m\u00ednimo de 2 d\u00f3lares mensuales. Creer en socialismo es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176285949682229249"], "created_at": "2019-09-24T00:03:19.000Z", "author_id": "851600327229005828", "in_reply_to_user_id": "1012254926687350785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215777361485829"}], "id": "1176285949682229249"}, {"text": "\u00abQuien divide vence y quien se trocea, se suicida.\u00bb https://t.co/iHSpy8njr0 a trav\u00e9s de @_infoLibre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176401867183656960"], "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/iHSpy8njr0", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1072984", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T07:43:56.000Z", "author_id": "370712872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1176401867183656960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "text": "2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\n\"La divisi\u00f3n pone en peligro la posibilidad de gobernar pero frena la temida abstenci\u00f3n. Esperemos que el efecto movilizador compense el efecto divisor\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176405261378117632"], "created_at": "2019-09-24T07:57:25.000Z", "author_id": "130169225", "in_reply_to_user_id": "130169225", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176404370725978119"}], "id": "1176405261378117632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/v7z2wOSESE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "Cada 2 horas y media se suicida en Espa\u00f1a una persona \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/v7z2wOSESE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176224109036023811"], "created_at": "2019-09-23T19:57:35.000Z", "author_id": "345847004", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176224109036023811"}, {"text": "@suicida_mne \u043e\u0431\u0435\u0441\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0432\u044b\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0438\u043b\u0438 \u0447\u0435\u043c \u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0434\u043b\u044f \u0445\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1176267263747534849"], "created_at": "2019-09-23T22:49:04.000Z", "author_id": "4736737269", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176264922734505984"}], "id": "1176267263747534849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 68, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d9a6REmdle", "expanded_url": "https://twitter.com/sullama/status/1176343404403462148/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9a6REmdle", "media_key": "7_1176340737060941825"}]}, "text": "Mulder\u201dQ desgracia para nuestra patria qun mediocre @MartinVizcarraC est\u00e9 gobernado el Peru,es un peligro,lamento q una persona tan inepta est\u00e9 conduciendo la 1era,magistratura del pa\u00eds,d\u00eda a d\u00eda socava la democracia,vamos a una situaci\u00f3n donde el Pais puede acabar explosionando\u201d https://t.co/d9a6REmdle", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176343404403462148"], "created_at": "2019-09-24T03:51:37.000Z", "author_id": "32693299", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 42, "like_count": 574, "quote_count": 17}, "id": "1176343404403462148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WVChL6xvlP", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dvrB", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dvrB"}]}, "text": "\u2018Voc\u00eas roubaram meus sonhos e inf\u00e2ncia\u2019, diz Greta Thunberg na ONU https://t.co/WVChL6xvlP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176227844302823424"], "created_at": "2019-09-23T20:12:25.000Z", "author_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 3213, "like_count": 4251, "quote_count": 399}, "id": "1176227844302823424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "Cineman\u00eda"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/a0W0RVSvbs", "expanded_url": "http://dozz.es/hsstl3", "display_url": "dozz.es/hsstl3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/f0j4MWqzO3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1176300899758673920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0j4MWqzO3", "media_key": "3_1176300897875451904"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 43, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "text": "James Gunn ya posa con su #Escuadr\u00f3nSuicida | Cineman\u00eda https://t.co/a0W0RVSvbs https://t.co/f0j4MWqzO3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176300899758673920"], "created_at": "2019-09-24T01:02:43.000Z", "author_id": "119332466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1176300899758673920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 141, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "SantaLucia"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 275, "username": "CICPue", "id": "2677694546"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/SwJZJZamW4", "expanded_url": "https://twitter.com/RupiReportero_/status/1176164158376751106/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SwJZJZamW4", "media_key": "7_1176164035504611330"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NosComparten"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "SantaLucia"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "Puebla"}]}, "text": "#NosComparten | Por exceso de velocidad galgos del sur casi atropella a hombre en bicicleta.\nEsto sucedi\u00f3 el d\u00eda s\u00e1bado en la col. #SantaLucia al sur de #Puebla,  si van aumentar el pasaje deben checar a detalle sus unidades y si los ch\u00f3feres est\u00e1n aptos para manejar.@CICPue https://t.co/SwJZJZamW4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176164158376751106"], "created_at": "2019-09-23T15:59:22.000Z", "author_id": "1125423749413601281", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 19, "like_count": 61, "quote_count": 7}, "id": "1176164158376751106"}], "places": [{"full_name": "Salta, Argentina", "id": "5482108831148f3c"}, {"full_name": "Novo Hamburgo, Brasil", "id": "3b8667e69cb2797f"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "id": "143647b90c769781"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1176311976454230016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176311976454230016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176311976454230016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2159323166", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2159323166].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2159323166", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176336262124507137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176336262124507137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176336262124507137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "957628026883321857", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957628026883321857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957628026883321857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176436192583327744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176436192583327744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176436192583327744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2976558113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2976558113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2976558113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176430343420817409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176430343420817409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176430343420817409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1002801667", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1002801667].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002801667", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176345589770072064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176345589770072064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176345589770072064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176333832016080896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176333832016080896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176333832016080896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072596279430123520", "value": "1072596279430123520", "detail": "User has been suspended: [1072596279430123520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176434384985104384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176434384985104384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176434384985104384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176371872855969793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176371872855969793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176371872855969793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176341081237217281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176341081237217281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176341081237217281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176102378405281801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176102378405281801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176102378405281801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115123353961029633", "value": "1115123353961029633", "detail": "User has been suspended: [1115123353961029633].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176315659568975873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176315659568975873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176315659568975873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176393569218834434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176393569218834434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176393569218834434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120424135690211328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120424135690211328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120424135690211328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176151845917593600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176151845917593600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176151845917593600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176447143420342274", "oldest_id": "1176410442824126464", "result_count": 417, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vumybpb6qx2xowlk9m6fllshp"}}