{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172564051244802050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:33:49.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22861859", "id": "1172564051244802050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275334160494592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boommm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563947708452864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:33:24.000Z", "text": "RT @RenePerle: Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736923744", "id": "1172563947708452864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563892167467009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:33:11.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053821217659146240", "id": "1172563892167467009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563872437473281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:33:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528914636", "id": "1172563872437473281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563744829915143"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:32:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045883018", "id": "1172563744829915143"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563735447318528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:32:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768857748452810753", "id": "1172563735447318528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172563299608780800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "methoOd_", "id": "1921207994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563682087362560"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:32:21.000Z", "text": "@methoOd_ Se la lazio non si suicida non arrivano quarti nemmemo quest'anno", "in_reply_to_user_id": "1921207994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407234171", "id": "1172563682087362560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172563628945530880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:32:08.000Z", "text": "La mujer se dispar\u00f3 en la cabeza al enterarse que su madre hab\u00eda sido atropellada.\n\nhttps://t.co/flSP1Gc868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "612928287", "id": "1172563628945530880", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/flSP1Gc868", "expanded_url": "https://anews.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-urgencias-del-imss/", "display_url": "anews.mx/2019/09/13/muj\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563460674203648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:31:28.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857078361809715200", "id": "1172563460674203648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172053816004534272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arsanmar_madrid", "id": "2910784887"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563218973286400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:30:31.000Z", "text": "RT @arsanmar_madrid: Da v\u00e9rtigo: 14 a\u00f1os de prejubilaci\u00f3n que se unen a los +20 (crecientes) a\u00f1os de jubilaci\u00f3n ordinaria. Muy dif\u00edcil de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787896799931564032", "id": "1172563218973286400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563188140924939"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:30:23.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237577017", "id": "1172563188140924939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563175419666433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:30:20.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4879171455", "id": "1172563175419666433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563137322725376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:30:11.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838041088799690752", "id": "1172563137322725376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5119, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9055, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.8723, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "PoderNoticiasRadiosa"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "IMSS"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/DIDcr2cLWA", "expanded_url": "https://twitter.com/poder_sa/status/1172563089524314113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIDcr2cLWA", "media_key": "3_1172560673349484545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563089524314113"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:30:00.000Z", "text": "#PoderNoticiasRadiosa Polic\u00eda se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras enterarse que su mam\u00e1 estaba grave, tras haber tenido un accidente. Familiares de pacientes en el #IMSS vieron cuando la mujer sac\u00f3 el arma de su bolso y la llev\u00f3 a su cabeza. https://t.co/DIDcr2cLWA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048566482660196357", "id": "1172563089524314113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 161, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "HablemosDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/AJQwo7RVQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_Tab/status/1172563089171963904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJQwo7RVQQ", "media_key": "3_1172556790283821061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563089171963904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:30:00.000Z", "text": "Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas de salud mental. #HablemosDelSuicidio https://t.co/AJQwo7RVQQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154401435", "id": "1172563089171963904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562977561747457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:29:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172136772", "id": "1172562977561747457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562943730421760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:29:25.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171656947", "id": "1172562943730421760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172555546693521409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562909932609537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:29:17.000Z", "text": "RT @MT_enMEXICO: Al parecer la mujer se dispar\u00f3 despu\u00e9s de que m\u00e9dicos le dijeron que su madre podr\u00eda morir debido a las lesiones que ten\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234690126", "id": "1172562909932609537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8201, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EC0wwX2C3A", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/muj\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562776168046592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:28:45.000Z", "text": "\u00a1Im\u00e1genes fuertes! Mujer se suicida en estacionamiento de cl\u00ednica del IMSS en la \u00c1lvaro Obreg\u00f3n.  https://t.co/EC0wwX2C3A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732357923", "id": "1172562776168046592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172562770765783041"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:28:44.000Z", "text": "Se quase me matou Giovanna \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/rFLUGf2Itu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156387711105851394", "id": "1172562770765783041", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/rFLUGf2Itu", "expanded_url": "https://t.co/rFLUGf2Itu", "display_url": "t.co/rFLUGf2Itu"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562692697018368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:28:25.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858740364", "id": "1172562692697018368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7075, "type": "Person", "normalized_text": "corinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562640884961281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:28:13.000Z", "text": "hoje corinha est\u00e1 altamente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62900255", "id": "1172562640884961281", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562610455273472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:28:06.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641153733", "id": "1172562610455273472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562586405134336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:28:00.000Z", "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539285981", "id": "1172562586405134336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542635254284288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Perrochacra"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562493966901249"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:27:38.000Z", "text": "RT @ETJHILTON: @PrensaFPP #Perrochacra Mulder desde que el suicida AG lo abandono est\u00e1 deprimido y tarado, que ya no sabe ni lo que quiere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1172562493966901249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562488686186496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:27:37.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717307492", "id": "1172562488686186496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562483237797891"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:27:35.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159063389324398592", "id": "1172562483237797891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562483044900868"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:27:35.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058898850063282177", "id": "1172562483044900868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562457908432896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:27:29.000Z", "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\". Ent\u00e3o se ele quiser salvar, n\u00e3o precisar\u00e1 da sua opini\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071728976522039296", "id": "1172562457908432896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562446768377862"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:27:27.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925125846612004866", "id": "1172562446768377862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542886812016641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jimina_Sabadu", "id": "977181"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sYZnku6chu", "expanded_url": "https://twitter.com/san87_daniel/status/1172524957160607745", "display_url": "twitter.com/san87_daniel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562153389416448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:26:17.000Z", "text": "RT @Jimina_Sabadu: Depresi\u00f3n, tentativa suicida... en su d\u00eda escrib\u00ed esto. https://t.co/sYZnku6chu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259734564", "id": "1172562153389416448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562113086337024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:26:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086753735546671104", "id": "1172562113086337024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562105003839488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:26:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845061409", "id": "1172562105003839488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562031934943232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:25:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948588306123689984", "id": "1172562031934943232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172562007800913920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:25:42.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085915153667969024", "id": "1172562007800913920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561897691996160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:25:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070900952104869888", "id": "1172561897691996160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541404003913733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561874312945665"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:25:10.000Z", "text": "RT @festevez50: Totalmente de acuerdo. A mi me ense\u00f1aron en psiquiatr\u00eda que la violencia dom\u00e9stica es una enfermedad de la PAREJA. El actua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48788620", "id": "1172561874312945665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561827663929344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:24:59.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023694937311850497", "id": "1172561827663929344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561790158495745"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:24:50.000Z", "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163780351447183360", "id": "1172561790158495745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561783313375232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:24:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141098409161572358", "id": "1172561783313375232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561769950318592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:24:45.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048299786741452801", "id": "1172561769950318592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561585681813504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:24:01.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131601088036126720", "id": "1172561585681813504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6998, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "John Mayer"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Squeeze"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Jay Som"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "CRX"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "KAABOO Fest"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Ty Segall"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.666, "type": "Person", "normalized_text": "Mac DeMarco"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Young Jesus"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Gruff Rhys"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Greg Laswell"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "Dancing Tongues"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Anthony"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "Phony Ppl"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "Quantic"}, {"start": 177, "end": 194, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Caleb Hawley"}, {"start": 211, "end": 229, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Pop Will Eat Itself"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "SadGirl"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "CeeLo Green"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wiGewN9rH0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lSEBh2", "display_url": "bit.ly/2lSEBh2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561424834420736"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-13T17:23:23.000Z", "text": "Tonight in LA: John Mayer, Squeeze, Jay Som, CRX, KAABOO Fest, Ty Segall, Mac DeMarco, Young Jesus, Gruff Rhys, Greg Laswell, Dancing Tongues, Marc Anthony, Phony Ppl, Quantic, Generacion Suicida, Caleb Hawley, Pop Will Eat Itself, SadGirl, CeeLo Green ++ https://t.co/wiGewN9rH0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "124401307", "id": "1172561424834420736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561340118048768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:23:03.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022305278073757696", "id": "1172561340118048768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172517416556990464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561318093758470"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:22:58.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110467376", "id": "1172561318093758470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Puck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561291648602112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:22:51.000Z", "text": "o Puck disse que em 2030 ele estaria ou na cadeia ou morto ou os dois. o ator foi preso por posse de pornografia infantil e se matou ano passado............", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765031064821764096", "id": "1172561291648602112", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556858281922560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ritaeperez", "id": "1431911815466868737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561252184449024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:22:42.000Z", "text": "RT @ritaeperez: \"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781651302", "id": "1172561252184449024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172517416556990464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561144604758016"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:22:16.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910798497233981441", "id": "1172561144604758016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172561108089094148"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:22:07.000Z", "text": "A gente se matou de comer morango com leite condensado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629750620", "id": "1172561108089094148"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561091873914881"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:22:04.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115519131", "id": "1172561091873914881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561078993195010"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:22:01.000Z", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882601550", "id": "1172561078993195010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561077189664771"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:22:00.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115519131", "id": "1172561077189664771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561067282710528"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:21:58.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115519131", "id": "1172561067282710528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561043471720448"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:21:52.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808343659368353793", "id": "1172561043471720448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172508797975351297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BellidoPatrick", "id": "1370709502132158467"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "AlbaRegalado", "id": "2930964661"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "pachepaulino", "id": "1367630431"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "Padilla_Cury", "id": "579025878"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/aa7z8FyYXi", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZXszpz", "display_url": "bit.ly/2ZXszpz", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lifesitenews.com/news/poor-mental-health-among-homosexuals-caused-by-lifestyle-itself-or-discrimi/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561032943996930"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:21:50.000Z", "text": "@BellidoPatrick @balkraix @gnivriseyer @AlbaRegalado @pachepaulino @Dramariabatista @Padilla_Cury @PedroMCasals la sociedad no le ense\u00f1a nada, la biologia actua solita, el vivir bajo la conducta homosexual tiene tendencia depresiva y suicida. Holanda es la mejor evidencia .\nhttps://t.co/aa7z8FyYXi", "in_reply_to_user_id": "1168561057545281536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54939272", "id": "1172561032943996930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172561024190427137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:21:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969684212", "id": "1172561024190427137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558276296417281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172560969026981889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:21:34.000Z", "text": "RT @deboravsh: Existe um tabu enorme criado em cima do tema suic\u00eddio. Suic\u00eddio \u00e9 algo que precisa ser falado e n\u00e3o s\u00f3 em setembro. E mais d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391625048", "id": "1172560969026981889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560892841648131"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:21:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305442741", "id": "1172560892841648131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Psicologia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7hyAhlKZKY", "expanded_url": "https://oparana.com.br/noticia/campanha-de-prevencao-ao-suicidio-da-enfoque-a-valorizacao-dos-lacos-sociais/", "display_url": "oparana.com.br/noticia/campan\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eKMoeTGpYy", "expanded_url": "https://twitter.com/o_parana/status/1172560847648022528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKMoeTGpYy", "media_key": "3_1172560845454356480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560847648022528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:21:05.000Z", "text": "A\u00e7\u00e3o de Psicologia alertou sobre sinais e de como ajudar pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/7hyAhlKZKY https://t.co/eKMoeTGpYy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352137111", "id": "1172560847648022528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560809567903744"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:20:56.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912960710245847040", "id": "1172560809567903744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172224906102226944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DesInfoCAT", "id": "348228016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560745650892800"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:20:41.000Z", "text": "RT @DesInfoCAT: \u00daLTIMA HORA | Amancio Ortega se su\u00efcida estavellant-se contra una piscina de monedes d'or. La policia encara no ent\u00e9n qu\u00e8 l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4258951186", "id": "1172560745650892800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172560310554779654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camizapata__", "id": "636490116"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560677002711044"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:20:25.000Z", "text": "@camizapata__ Es parte del plan suicida que poseo", "in_reply_to_user_id": "636490116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122386772", "id": "1172560677002711044"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172560572795228160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:20:00.000Z", "text": "Joven se SUICIDA tras ser 'humillada' por menstruar\n\nhttps://t.co/tbomJSGY24 https://t.co/4nhOeDfqAX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103962377", "id": "1172560572795228160", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tbomJSGY24", "expanded_url": "http://mile.io/32HYJm1", "display_url": "mile.io/32HYJm1"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4nhOeDfqAX", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioTam/status/1172560572795228160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nhOeDfqAX", "media_key": "3_1172559468711895040"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qE7gpWsYgj", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560517719908353"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:19:47.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/qE7gpWsYgj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225081759", "id": "1172560517719908353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560459888766976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:19:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749037484609339392", "id": "1172560459888766976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172560435167531008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:19:27.000Z", "text": "Setembro amarelo be like\nSuicida: quero morrer\nPessoa rand\u00f4mica: fica assim n\u00e3o, pode contar comigo, que tal falar...\nUaaaau em cara nego perdeu toda a vontade de se matar agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805174645808857088", "id": "1172560435167531008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560426053361664"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:19:25.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037656551", "id": "1172560426053361664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560366242545664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:19:11.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4768555384", "id": "1172560366242545664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560342595059713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:19:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991545788", "id": "1172560342595059713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560330968502274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:19:02.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593941870", "id": "1172560330968502274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 89, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7931, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/HZy4B89blE", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss?fbclid=IwAR1V4qRLzU3dBBuUhCK0WJbDZYmoGg18JUtqeqGEL20t3E86gpd7lLBG1HI", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560327000678401"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:19:01.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/HZy4B89blE v\u00eda @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738728290391883776", "id": "1172560327000678401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SACALuye83", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560271690338309"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:18:48.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/SACALuye83", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971553110", "id": "1172560271690338309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172530729001082880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560226521927680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:18:37.000Z", "text": "RT @mostrodacocacv: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745669592", "id": "1172560226521927680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560201368637441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:18:31.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50832194", "id": "1172560201368637441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558939101126657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4268, "type": "Place", "normalized_text": "GAM"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560199388999680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:18:31.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Adolescente se suicida despu\u00e9s de que le negaran permiso para ir a un concierto. \u00a1El hecho ocurri\u00f3 en la GAM #CDMX! \ud83d\ude14\u2b07\u2b07\u2b07\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975865244542210049", "id": "1172560199388999680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172560192103493632"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:18:29.000Z", "text": "*se suicida riverito* https://t.co/lG0DoW7eVf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "209782121", "id": "1172560192103493632", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/lG0DoW7eVf", "expanded_url": "https://twitter.com/soynehuen/status/1172560192103493632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lG0DoW7eVf", "media_key": "3_1172560177188474881"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560151020281856"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:18:19.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917316578752032768", "id": "1172560151020281856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170620378168930305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560055851503616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:17:57.000Z", "text": "@iwillberesis E Ander nem pra ir botar a cara na delegacia e dizer que o Polo admitiu pra ele que matou a marina. Ent\u00e3o ficou sofrendo a 2 temporada toda pra nada, pq se polo voltou sem sofrer nada ent\u00e3o vc tratar o omar a temp toda q nem merda foi pra nada", "in_reply_to_user_id": "1053889128989888512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894328444519108608", "id": "1172560055851503616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560032581455873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:17:51.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962010265821655040", "id": "1172560032581455873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172554532242493441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_tiraz", "id": "1301901893992689669"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560017733672961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:17:47.000Z", "text": "RT @_tiraZ: Eu t\u00f4 triste sozinho em casa todos os dias praticamente, mas eu sou o depressivo menos suicida do mundo, se um dia aparecer a n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053042003917897728", "id": "1172560017733672961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559959088869377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:17:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073600588565364736", "id": "1172559959088869377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172559944601808898"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:17:30.000Z", "text": "Storia di un gruppo di persone scelte tra i peggiori elementi della societ\u00e0 per compiere una missione suicida senza possibilit\u00e0 di ritorno. Per fare poi apparire un governo centrale rimasto nell'ombra, come salvatore dell'umanit\u00e0.\nL'altra immagine \u00e8 solo la locandina di un film. https://t.co/vQEnLiJw6X", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "930975618723995649", "id": "1172559944601808898", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vQEnLiJw6X", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_Carlo_Dom/status/1172559944601808898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQEnLiJw6X", "media_key": "3_1172559891887734784"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vQEnLiJw6X", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_Carlo_Dom/status/1172559944601808898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQEnLiJw6X", "media_key": "3_1172559938125742090"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559928541810688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:17:26.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108957842", "id": "1172559928541810688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Llu\u00eds Bou"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "EFE\n BARCELONA"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/RxSxRMS0ax", "expanded_url": "https://twitter.com/wefoguang/status/1172559919373066246/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxSxRMS0ax", "media_key": "3_1172559887953465344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559919373066246"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:17:24.000Z", "text": "Arremetida del Financial Times contra Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida\n Llu\u00eds Bou\n Foto: EFE\n BARCELONA.  Viernes, 13 de septiembre de 2019 https://t.co/RxSxRMS0ax", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113397522733654024", "id": "1172559919373066246"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172559344287850498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarianoGiustino", "id": "329647103"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Kamikaze"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "Gaziantep"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "ISIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559875370561536"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:17:14.000Z", "text": "RT @MarianoGiustino: Uomo bomba (#Kamikaze) catturato a #Gaziantep. La Gendarmeria ha arrestato un membro dell'#ISIS, dell'organizzazione M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090476541895680000", "id": "1172559875370561536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559815157125120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:16:59.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332854665", "id": "1172559815157125120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559809905876993"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:16:58.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112499737440194560", "id": "1172559809905876993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559796626743297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:16:55.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557612825", "id": "1172559796626743297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172559789601239040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:16:53.000Z", "text": "Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida.  https://t.co/0cdlf46X1M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50001691", "id": "1172559789601239040", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0cdlf46X1M", "expanded_url": "https://www.segs.com.br/saude/191675-setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida", "display_url": "segs.com.br/saude/191675-s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8592, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4266, "type": "Place", "normalized_text": "El Bat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "NoticiasAlCalor"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Papantla"}, {"start": 202, "end": 219, "tag": "NoticiasVeracruz"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/1BnlbGemUd", "expanded_url": "https://bit.ly/2lV5oZN", "display_url": "bit.ly/2lV5oZN"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8jRDr8AeAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alcalorpolitico/status/1172559769250357249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jRDr8AeAJ", "media_key": "3_1172559765609701376"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8jRDr8AeAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alcalorpolitico/status/1172559769250357249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jRDr8AeAJ", "media_key": "3_1172559765609693184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559769250357249"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:16:48.000Z", "text": "#NoticiasAlCalor \ud83d\udd25 || Hombre mata a su pareja y luego se suicida, en #Papantla; los hechos ocurrieron en el sector conocido como El Bat\u00e1n, luego de una discusi\u00f3n que sostuvieron\nhttps://t.co/1BnlbGemUd\n#NoticiasVeracruz https://t.co/8jRDr8AeAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86017565", "id": "1172559769250357249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559722819608588"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:16:37.000Z", "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374169505", "id": "1172559722819608588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559646311288834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:16:19.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298656904", "id": "1172559646311288834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559641567514624"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:16:18.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918213816680374273", "id": "1172559641567514624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559598479450112"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:16:08.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544521592", "id": "1172559598479450112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559523220983810"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:15:50.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318020495", "id": "1172559523220983810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559522810015744"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:15:49.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546737762", "id": "1172559522810015744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172241750838206466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559457873776640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:15:34.000Z", "text": "@gleisi Tem quer ser elogiado mesmo o tanto que roubou e pode se dizer matou pacientes no corredor do hospital \u00e9 ainda \u00e9 idolatrado tem que ser o cara mesmo.", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171394497294622723", "id": "1172559457873776640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559358913388545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:15:10.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838577401", "id": "1172559358913388545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559330845044741"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:15:04.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2371950520", "id": "1172559330845044741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 84, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7579, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LiS3WHmVT1", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/muj\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559314122235904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:15:00.000Z", "text": "\u00a1 IM\u00c1GENES FUERTES ! \ud83c\udfa5Una mujer presuntamente elemento de la Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n se suicid\u00f3 en estacionamiento del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n\n https://t.co/LiS3WHmVT1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "id": "1172559314122235904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559288683905025"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:14:54.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321107201", "id": "1172559288683905025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172555640755163138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliopaulucci", "id": "1115529326588506112"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 151, "probability": 0.7043, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "Vicky"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5971, "type": "Person", "normalized_text": "Geburath"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559277778771970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:14:51.000Z", "text": "@juliopaulucci Inclusive j\u00e1 pensou em como cenas ainda mais fora de contexto podem dar uma ideia muito errada sobre a s\u00e9rie?? N\u00e3o como Esquadr\u00e3o Suicida, mas de repente fazer parecer que a Vicky era vil\u00e3 ou que Geburath era maligna", "in_reply_to_user_id": "1115529326588506112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "87285153", "id": "1172559277778771970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172546731403137024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHfphg", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559272061726720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:14:50.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHfphg http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589361244", "id": "1172559272061726720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559225584791552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:14:39.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902713173995859968", "id": "1172559225584791552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559190163935232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:14:30.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817865481805852672", "id": "1172559190163935232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559185197879297"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:14:29.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54643751", "id": "1172559185197879297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559181464920067"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:14:28.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4218671117", "id": "1172559181464920067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559174435311617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:14:26.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831973011058200576", "id": "1172559174435311617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559153350549505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:14:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985302209901551616", "id": "1172559153350549505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558939101126657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4268, "type": "Place", "normalized_text": "GAM"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559061155536898"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:13:59.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Adolescente se suicida despu\u00e9s de que le negaran permiso para ir a un concierto. \u00a1El hecho ocurri\u00f3 en la GAM #CDMX! \ud83d\ude14\u2b07\u2b07\u2b07\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72399147", "id": "1172559061155536898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172545492867276800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 16, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559005278965763"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:13:46.000Z", "text": "@KarlosPinho @g1 Eu n\u00e3o entendo esse seu discurso de \u00f3dio contra a pol\u00edcia. Vc deveria realmente se manifestar se a Globo lixo tivesse escrito \u201cque a pol\u00edcia matou, idoso, crian\u00e7as, gay, l\u00e9sbica, cidad\u00e3o de bem, gente inocente. Vc viu isso escrito?", "in_reply_to_user_id": "2881420919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071524882335313921", "id": "1172559005278965763"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558987847524353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:13:42.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850495761397800960", "id": "1172558987847524353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558984915619841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:13:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018609972110905344", "id": "1172558984915619841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "author_id": "121816849", "id": "1172558946705596417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4344, "type": "Place", "normalized_text": "GAM"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7661, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 114, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bvLsbVYwzY", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/adolescente-se-suicida-despues-de-que-le-negaran-permiso-para-ir-a-un-concierto/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/adoles\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FdwY0ivZSn", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172558939101126657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdwY0ivZSn", "media_key": "3_1172558937872166912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558939101126657"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:13:30.000Z", "text": "Adolescente se suicida despu\u00e9s de que le negaran permiso para ir a un concierto. \u00a1El hecho ocurri\u00f3 en la GAM #CDMX! \ud83d\ude14\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/bvLsbVYwzY https://t.co/FdwY0ivZSn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "123738178", "id": "1172558939101126657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558913310535680"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:13:24.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147883778309857280", "id": "1172558913310535680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172210904504528896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lilimichelena", "id": "92073914"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558877210107904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:13:16.000Z", "text": "@lilimichelena @Politica_ECpe El alcoh\u00f3lico se JODIO, la justicia tarda pero llega, no creo que sobreviva, acostumbrado a vivir como un millonario y con las mejores bebidas alcoh\u00f3licas, no resiste..... sino se suicida se volver\u00e1 loco..... pobre huevon", "in_reply_to_user_id": "92073914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876834937265152000", "id": "1172558877210107904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RKVSNqiHvv", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558800387235840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:12:57.000Z", "text": "Observador: Tempestade de Espanha est\u00e1 a caminho de Portugal, mas chega sem intensidade.\nhttps://t.co/RKVSNqiHvv\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517834224", "id": "1172558800387235840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558770339287040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:12:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908877695819362304", "id": "1172558770339287040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/awVjGkmUM7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963", "display_url": "sinembargo.mx/13-09-2019/364\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558737330102272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:12:42.000Z", "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/awVjGkmUM7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294830147", "id": "1172558737330102272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556266264256514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558722327097344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:12:39.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "id": "1172558722327097344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558715897225216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:12:37.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135945657393565697", "id": "1172558715897225216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172053816004534272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arsanmar_madrid", "id": "2910784887"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558690513301506"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:12:31.000Z", "text": "RT @arsanmar_madrid: Da v\u00e9rtigo: 14 a\u00f1os de prejubilaci\u00f3n que se unen a los +20 (crecientes) a\u00f1os de jubilaci\u00f3n ordinaria. Muy dif\u00edcil de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712335608", "id": "1172558690513301506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558571613151232"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:12:03.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925085850865676288", "id": "1172558571613151232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558551925035009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:11:58.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148682115011272706", "id": "1172558551925035009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558542848442368"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:11:56.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395586168", "id": "1172558542848442368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558523558969344"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:11:51.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404670464", "id": "1172558523558969344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558475811049472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:11:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3116165289", "id": "1172558475811049472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558450305503232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:11:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769586382096433152", "id": "1172558450305503232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558426863484928"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:11:28.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608497013", "id": "1172558426863484928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558417719939072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:11:26.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220519361", "id": "1172558417719939072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172557901975756801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mikeranjero98", "id": "3311609267"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "diariolaopinion", "id": "129907921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558324904222720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:11:04.000Z", "text": "@Mikeranjero98 @diariolaopinion que haya un suicida por ahi no implica que no haya tambien fantasmas", "in_reply_to_user_id": "3311609267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392055364", "id": "1172558324904222720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172558283959427072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:10:54.000Z", "text": "T\u00f4 num lugar onde muita gente j\u00e1 se matou eita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2991568490", "id": "1172558283959427072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172558276296417281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:10:52.000Z", "text": "Existe um tabu enorme criado em cima do tema suic\u00eddio. Suic\u00eddio \u00e9 algo que precisa ser falado e n\u00e3o s\u00f3 em setembro. E mais do que falado, precisa ser alertado. O suicida n\u00e3o avisa e falo isso com a propriedade de quem j\u00e1 tentou suic\u00eddio, mas que, pela Gra\u00e7a sobreviveu!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "996762021315207168", "id": "1172558276296417281", "geo": {"place_id": "f04dab3f089d166a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558208742973450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:10:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099783751243128832", "id": "1172558208742973450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558162316222464"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:10:25.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3655359497", "id": "1172558162316222464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558150031028231"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:10:22.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901533613602340864", "id": "1172558150031028231"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558067264704512"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:10:02.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934163703624237056", "id": "1172558067264704512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557838461353987"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:09:08.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219958731", "id": "1172557838461353987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557734841081856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:08:43.000Z", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170780703547699200", "id": "1172557734841081856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557664129343488"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:08:26.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104849271", "id": "1172557664129343488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557569413582857"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:08:04.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929681484067328000", "id": "1172557569413582857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172385396019216386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cosmejuan", "id": "483767812"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 191, "end": 192, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 237, "end": 238, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.7323, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557528091254784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:07:54.000Z", "text": "@cosmejuan @J_Zaragoza_ El PSOE no es izquierda.\nCualquier mono del zoo y cualquier persona con medio dedo de frente lo sabe.\nEl PSOE es casta y antes se suicida que darle algo de gobierno a UP, a nacionalistas catalanes o vascos. \nPSOE=PP=C'S=VOX\nLos que vais de izquierdas y vot\u00e1is al PSOE dais ASCO.", "in_reply_to_user_id": "483767812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906984276343783424", "id": "1172557528091254784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557423841861632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:07:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059200447746060288", "id": "1172557423841861632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557390652301312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:07:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153342804963287040", "id": "1172557390652301312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172555664872415233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saludiario", "id": "3807594919"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5316, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7228, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8641, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/2RXucCpeQl", "expanded_url": "https://www.saludiario.com/ultimomomento-policia-se-suicida-al-interior-de-clinica-del-imss-en-la-cdmx/", "display_url": "saludiario.com/ultimomomento-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557300495785991"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:07:00.000Z", "text": "RT @saludiario: #\u00daltimoMomento Polic\u00eda se suicida al interior de Cl\u00ednica del IMSS en la CDMX - https://t.co/2RXucCpeQl https://t.co/D0245ZM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903036380", "id": "1172557300495785991"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557250747129857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:06:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160776466", "id": "1172557250747129857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172557134703288320"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:06:20.000Z", "text": "Mujer se suicida en urgencias tras recibir la noticia que su madre fallecer\u00eda: \"Voy a alcanzarla\" https://t.co/jdXm73ee1L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068894968", "id": "1172557134703288320", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jdXm73ee1L", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/internacional/mujer-se-suicida-en-urgencias-tras-recibir-la-noticia-que-su-madre-falleceria-voy-a-alcanzarla-3593133", "display_url": "24horas.cl/internacional/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181408434933762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bekDs36Jvi", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs36Jvi", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557049995153408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:06:00.000Z", "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed... https://t.co/bekDs36Jvi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70613168", "id": "1172557049995153408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557031871528961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:05:56.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883732123", "id": "1172557031871528961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556980411621376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:05:43.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956647788577742848", "id": "1172556980411621376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172556977647554560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:05:43.000Z", "text": "uma senhora aqui da minha cidade se suicidou hoje eu fico muito mal com isso mano \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042978419", "id": "1172556977647554560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172515942955462656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ingcaustico", "id": "2303836510"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556929195020288"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:05:31.000Z", "text": "RT @ingcaustico: Ma vi rendete conto che il giorno prima di una norma cos\u00ec suicida, ci sarebbe la fila a svuotare i conti correnti?\nSarebbe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958963900518715392", "id": "1172556929195020288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7279, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.857, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzintla"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7667, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Verfollow"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.8483, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8088, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.7742, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Papantla"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Veracruz"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "PozaRica"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "Coatzintla"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "Xalapa"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "Verfollow"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "Orizaba"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Coatza"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SHCNwRgl5h", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NPcrtvQ7IU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1172556895527137280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPcrtvQ7IU", "media_key": "3_1172556889659338753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556895527137280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:05:23.000Z", "text": "Manda a sus hijos a dormir con la abuela para MATAR A LA MADRE Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA. #Papantla\n\nhttps://t.co/SHCNwRgl5h\n\n#Veracruz #Tuxpan #Tihuatl\u00e1n #PozaRica #Coatzintla #Xalapa #Verfollow #C\u00f3rdobaVer #Orizaba #Coatza #Minatitl\u00e1n #Acayucan https://t.co/NPcrtvQ7IU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "856846339", "id": "1172556895527137280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556858281922560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:05:14.000Z", "text": "\"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en un brinco suicida\"\nomg don omar fue el primer edgy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "4848064090", "id": "1172556858281922560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556835079016448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:05:09.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092887461", "id": "1172556835079016448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556820801568768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:05:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756123492484018176", "id": "1172556820801568768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556798634680320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:05:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778384443111305217", "id": "1172556798634680320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556786727043073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:04:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478597666", "id": "1172556786727043073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "TAREKA"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556642648567808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:04:23.000Z", "text": "AHORA LA LOCA TAREKA ABRE AVERIGUACI\u00d3N PORQUE GUAIDO SE TOM\u00d3 UNAS FOTOS. M\u00c1S IMB\u00c9CIL Y SE SUICIDA. POR QU\u00c9 NO INVESTIGA A SU JEFE QUE INVIT\u00d3 A SANTRICH A VENEZUELA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897214358836695040", "id": "1172556642648567808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556586184826882"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:04:09.000Z", "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896422490444095491", "id": "1172556586184826882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556515552747522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:03:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296355721", "id": "1172556515552747522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172537989160812545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/KYxVAOphNv", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1172537989160812545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYxVAOphNv", "media_key": "13_1172537896701591552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556397835427842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:03:24.000Z", "text": "RT @recordtvoficial: Enfermeira que atropelou e matou marido se entrega \u00e0 pol\u00edcia em S\u00e3o Paulo #Balan\u00e7oGeral https://t.co/KYxVAOphNv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126899042498359296", "id": "1172556397835427842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556348309102592"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:03:13.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240757471", "id": "1172556348309102592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172554964176166912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiguelRangel2", "id": "295408778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556338452475907"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:03:10.000Z", "text": "@MiguelRangel2 Ese man del champ\u00fa es suicida", "in_reply_to_user_id": "295408778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145753738", "id": "1172556338452475907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556319095742464"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:03:06.000Z", "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774285889220513792", "id": "1172556319095742464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556312380616706"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:03:04.000Z", "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843867686148947968", "id": "1172556312380616706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172556266264256514"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:02:53.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #SaludParaTodos\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/22Mg3GDO5A https://t.co/R07IFcsVvk", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/22Mg3GDO5A", "expanded_url": "https://www.paho.org/hq/index.php?option=com_topics&view=article&id=450&Itemid=40241&lang=es", "display_url": "paho.org/hq/index.php?o\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/R07IFcsVvk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1172556266264256514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R07IFcsVvk", "media_key": "3_1172556257401569281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223", "id": "1172556266264256514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556251827511297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:02:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002691262661693440", "id": "1172556251827511297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556103084892160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:02:14.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089169277339484161", "id": "1172556103084892160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172555715384401921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ridi_chetipassa", "id": "327872176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556098550804485"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:02:13.000Z", "text": "@ridi_chetipassa Poi dici che uno si suicida...", "in_reply_to_user_id": "327872176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940481595", "id": "1172556098550804485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556081597440006"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:02:09.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983453969392504832", "id": "1172556081597440006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172554400289775616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7GxGUvUIIg", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1172554400289775616", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556018154389504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:01:54.000Z", "text": "CASERO, ADEM\u00c1S DE DROG\u00d3N,ES UN SUICIDA TIPO NISMAN, SE MATA SOLO Y QUIERE CULPAR A OTROS, https://t.co/7GxGUvUIIg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305029444", "id": "1172556018154389504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555895563259904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:01:25.000Z", "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088399942362849280", "id": "1172555895563259904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555878383398912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:01:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972895906545709056", "id": "1172555878383398912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555746808094722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:00:49.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357783705", "id": "1172555746808094722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275334160494592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boommm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555733726113793"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:46.000Z", "text": "RT @RenePerle: Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360831996", "id": "1172555733726113793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555730588753926"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:00:45.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170737379583418369", "id": "1172555730588753926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8099, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2RXucCpeQl", "expanded_url": "https://www.saludiario.com/ultimomomento-policia-se-suicida-al-interior-de-clinica-del-imss-en-la-cdmx/", "display_url": "saludiario.com/ultimomomento-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/D0245ZMhUq", "expanded_url": "https://twitter.com/saludiario/status/1172555664872415233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0245ZMhUq", "media_key": "3_1172555662481661953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555664872415233"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:30.000Z", "text": "#\u00daltimoMomento Polic\u00eda se suicida al interior de Cl\u00ednica del IMSS en la CDMX - https://t.co/2RXucCpeQl https://t.co/D0245ZMhUq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3807594919", "id": "1172555664872415233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "plaza italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555598942101506"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:14.000Z", "text": "Que onda la gente que vee el directo que est\u00e1 parado en plaza italia y corre\u00bf\u00bf... tipo podes correr todo lo que quieras pero si no se pone en rojo el semaforo de av sarmiento cagaste o sos suicida ahre jajj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974813378", "id": "1172555598942101506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172236817917198346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Natibessone", "id": "227472617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555587718123526"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:11.000Z", "text": "RT @Natibessone: Amiga mand\u00f3 un msj re suicida al grupo a lo que sal\u00ed corriendo a buscarla y la saqu\u00e9 a caminar con todos sus pichichos, su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108070594", "id": "1172555587718123526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555582655619072"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T17:00:10.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925751145800269824", "id": "1172555582655619072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172555559557586944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:00:05.000Z", "text": "Famoso esquadr\u00e3o suicida do rol\u00ea https://t.co/buMBdUGsZ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407983611", "id": "1172555559557586944", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/buMBdUGsZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/thorpensando/status/1172548797735608320", "display_url": "twitter.com/thorpensando/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172555546693521409"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:02.000Z", "text": "Al parecer la mujer se dispar\u00f3 despu\u00e9s de que m\u00e9dicos le dijeron que su madre podr\u00eda morir debido a las lesiones que ten\u00eda tras ser atropellada. \n\nhttps://t.co/ZbLJtnaHv2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1839187771", "id": "1172555546693521409", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ZbLJtnaHv2", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/mujer-se-suicida-en-una-clinica-del-imss-al-enterarse-de-que-su-madre-podria-morir/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/mujer-se-suici\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172555539101843457"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:00.000Z", "text": "#POLICIACA | La madre de la victima que se encontraba hospitalizada en dicha instituci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/esFK9m6tCd https://t.co/LaWTavmkzM", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/esFK9m6tCd", "expanded_url": "http://bit.ly/34HNonR", "display_url": "bit.ly/34HNonR"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LaWTavmkzM", "expanded_url": "https://twitter.com/cadena_noticias/status/1172555539101843457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaWTavmkzM", "media_key": "3_1172546646866980864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927156282", "id": "1172555539101843457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555531053142022"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:59:58.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986308651395710977", "id": "1172555531053142022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172546731403137024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHfphg", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555435842441218"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:59:35.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHfphg http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3811010774", "id": "1172555435842441218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/P2K8jIvnXR", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555397204516864"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:59:26.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/P2K8jIvnXR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976548005506617344", "id": "1172555397204516864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555297363308546"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:59:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "id": "1172555297363308546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555254694629376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:58:52.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046201786808373249", "id": "1172555254694629376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555232888479747"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:58:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929545028279717888", "id": "1172555232888479747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172555211711352832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:58:42.000Z", "text": "\"La cibervictimizaci\u00f3n se relaciona directa e indirectamente con la ideaci\u00f3n suicida.\"\nhttps://t.co/MvBdCDSKVv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786611403046150144", "id": "1172555211711352832", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MvBdCDSKVv", "expanded_url": "https://www.copmadrid.org/web/comunicacion/noticias/1296/articulo-cyberbullying-psychosocial-adjustment-and-suicidal-ideation-in-adolescence", "display_url": "copmadrid.org/web/comunicaci\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555191876558849"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:58:37.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795072476", "id": "1172555191876558849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555163980247041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:58:30.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091500805834854400", "id": "1172555163980247041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541955622023168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7706, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3406, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HDB7cu8QIs", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963", "display_url": "sinembargo.mx/13-09-2019/364\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555045197336581"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:58:02.000Z", "text": "RT @SinEmbargoTR: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/HDB7cu8QIs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552896498", "id": "1172555045197336581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555038960603137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:58:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3492910877", "id": "1172555038960603137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555002008788992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:57:52.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166285425", "id": "1172555002008788992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554929510203393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:57:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831591255616413700", "id": "1172554929510203393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554899407720449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:57:27.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991033646", "id": "1172554899407720449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172519497527439362"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172554871855362054"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:57:21.000Z", "text": "se ela n matou, eu mato https://t.co/8xoG0WagZ9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052754163", "id": "1172554871855362054", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/8xoG0WagZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/lacerda/status/1172519497527439362", "display_url": "twitter.com/lacerda/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541191776325638"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3648, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554842667134976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:57:14.000Z", "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma \"Voy a alcanzar a mi madre\u201d. Una mujer polic\u00eda se quit\u00f3 la vida en el estacionamiento de una cl\u00ednica del #I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103740653", "id": "1172554842667134976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554807707602947"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:57:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483750867", "id": "1172554807707602947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554768784515073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:56.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2259155426", "id": "1172554768784515073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172553540151259136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172554698253111296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:39.000Z", "text": "@nicalinha amiga super entendo ahahah um dos motivos que comecei a malhar foi pq minha ansiedade gerava epis\u00f3dios depressivos muito s\u00e9rios, com direito a pensamento suicida e tudo lol\n\nEu me for\u00e7ava fazer exerc\u00edcios (tipo correr no quarteir\u00e3o) toda vez que sentia a ansiedade vindo, hj em +", "in_reply_to_user_id": "1089156208039219200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2258436776", "id": "1172554698253111296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554594074816512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:14.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051266063", "id": "1172554594074816512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554593580081152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:14.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401086305", "id": "1172554593580081152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172554590824349697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:14.000Z", "text": "a minha playlist \u00e9 MUITO BOA mas puta que pariu eu sou um suicida do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126209084296978434", "id": "1172554590824349697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554588349763584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:13.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577415861", "id": "1172554588349763584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172553981987643393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172554532242493441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:00.000Z", "text": "Eu t\u00f4 triste sozinho em casa todos os dias praticamente, mas eu sou o depressivo menos suicida do mundo, se um dia aparecer a not\u00edcia que eu me matei C\u00caS V\u00c3O ATR\u00c1S que algu\u00e9m me matou e t\u00e3o encobrindo", "in_reply_to_user_id": "1005131602693971968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1005131602693971968", "id": "1172554532242493441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554523078004736"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:55:57.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058721086857195520", "id": "1172554523078004736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172554496322473986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:55:51.000Z", "text": "Pra se levantar contra minha vida\nTem que ser dem\u00f4nio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1556654630", "id": "1172554496322473986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172395427364126720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Rodr\u00edguez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6626, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00edni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554478022778885"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:55:47.000Z", "text": "RT @MrElDiablo8: \u201c\u00a1Voy a alcanzarla!\u201d, dijo Miriam Rodr\u00edguez a su padre, luego de que \u00e9ste le inform\u00f3 que su madre estaba grave en la Cl\u00edni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290831472", "id": "1172554478022778885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554433424703489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:55:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408252913", "id": "1172554433424703489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554421051559937"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:55:33.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783082772", "id": "1172554421051559937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554285583884288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:55:01.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56167695", "id": "1172554285583884288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554202003804160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:54:41.000Z", "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223918033", "id": "1172554202003804160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7571, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Q8fTkN9FVO", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554197348376576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:54:40.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/Q8fTkN9FVO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883490880", "id": "1172554197348376576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554196169744384"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:54:40.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912960710245847040", "id": "1172554196169744384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9072, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CY5vYLLJPU", "expanded_url": "http://bit.ly/32PHMGv", "display_url": "bit.ly/32PHMGv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554064162381824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:54:08.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras enterarse que su mam\u00e1 estaba grave\n\n https://t.co/CY5vYLLJPU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239635807", "id": "1172554064162381824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554050400858114"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:54:05.000Z", "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390631813", "id": "1172554050400858114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172553414854807553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_lmaca", "id": "2982775163"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554019379798017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:53:57.000Z", "text": "@_lmaca Garota, isso \u00e9 um passeio suicida.", "in_reply_to_user_id": "2982775163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111725936020504577", "id": "1172554019379798017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553984013426688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:53:49.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326024110", "id": "1172553984013426688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172546731403137024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHfphg", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553947514626049"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:53:40.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHfphg http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912215717", "id": "1172553947514626049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553947472699394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:53:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879183770972295168", "id": "1172553947472699394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553859568472064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:53:19.000Z", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221166967", "id": "1172553859568472064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553845400113152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:53:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238279816", "id": "1172553845400113152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9093, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IBu1fTPLrU", "expanded_url": "http://bit.ly/32PHMGv", "display_url": "bit.ly/32PHMGv", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldemexico.com.mx/metropoli/cdmx/policia-se-suicida-frente-a-clinica-8-del-imss-alvaro-obregon-tras-enterarse-que-su-mama-estaba-grave-4176939.html"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CrcyHBirkb", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolde_mexico/status/1172553789934456832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrcyHBirkb", "media_key": "3_1172553701380067328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553789934456832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:53:03.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras enterarse que su mam\u00e1 estaba grave\n\n https://t.co/IBu1fTPLrU https://t.co/CrcyHBirkb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111110077", "id": "1172553789934456832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553769613176832"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-13T16:52:58.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "id": "1172553769613176832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553685127315456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:52:38.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144753778316447744", "id": "1172553685127315456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553677464322049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:52:36.000Z", "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161849660", "id": "1172553677464322049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172553382034386945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553669121912833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:52:34.000Z", "text": "@arrrowp Tim Lopes foi  em miss\u00e3o suicida ent\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "4845318829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "56457949", "id": "1172553669121912833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553627602497536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:52:24.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880786288886132736", "id": "1172553627602497536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kV14Pajysg", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-jai-courtney-diz-que-filme-sera-totalmente-diferente-do-anterior/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553528528842753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:52:00.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Jai Courtney diz que filme ser\u00e1 \u201ctotalmente diferente\u201d do\u00a0anterior https://t.co/kV14Pajysg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "id": "1172553528528842753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553528260386816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:52:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831249267046154240", "id": "1172553528260386816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553419661422593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:51:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052596728954785793", "id": "1172553419661422593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553372773355520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:51:23.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841627357274345472", "id": "1172553372773355520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553370869149702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:51:23.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872491953916608512", "id": "1172553370869149702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553305328967681"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:51:07.000Z", "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "id": "1172553305328967681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553249053765632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:50:54.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027310660529664002", "id": "1172553249053765632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172553210462162944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:50:45.000Z", "text": "Estoy echuchando las anectodas de mi familia y es re suicida as\u00ed q no se sorprendan si un d\u00eda de estos me encuentran colgada por ah\u00ed xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778027257810018304", "id": "1172553210462162944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553205236064259"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:50:43.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144581441608658944", "id": "1172553205236064259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553087199916033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:50:15.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796887430381060096", "id": "1172553087199916033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172553032246149121"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:50:02.000Z", "text": "Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "1052889894568255488", "id": "1172553032246149121", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172553026713919489"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:50:01.000Z", "text": "Una ni\u00f1a se suicida: la maestra la humill\u00f3 al mancharse el uniforme con sangre menstrual https://t.co/6Sx012AVZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250", "id": "1172553026713919489", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6Sx012AVZJ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/suicidio-nina-humillada-maestra-mancha-sangre-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/sui\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172552994384166912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:49:53.000Z", "text": "UM SUICIDA\nsempre carrega\num sorriso \nno rosto!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172341016478699520", "id": "1172552994384166912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552980433965057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:49:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4453672115", "id": "1172552980433965057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552970162114562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:49:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920268823", "id": "1172552970162114562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552336633409536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PGgUeXWMTb", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qbo2vk", "display_url": "bit.ly/2Qbo2vk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552875874148352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:49:25.000Z", "text": "RT @elheraldo_mx: Cabe se\u00f1alar que la madre de la suicida muri\u00f3 tras varias horas de agon\u00eda por un atropellamiento. https://t.co/PGgUeXWMTb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953347921", "id": "1172552875874148352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552833398464515"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:49:15.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037657172656701441", "id": "1172552833398464515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552809662898182"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:49:09.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009076808283840514", "id": "1172552809662898182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552793326071809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:49:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106686596923953154", "id": "1172552793326071809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172552785721774080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:49:03.000Z", "text": "Ja repararam que um suicida n\u00e3o avisa quando vai se mata?\nE se ele ta avisando \u00e9 pq ele ainda quer ajuda!\nN\u00e3o jugue as postagem depressivas e suicidas do seus amigos!  \nVc n\u00e3o sabe pelo oq ele tem passado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130315578835709952", "id": "1172552785721774080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552695745601536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:48:42.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24968217", "id": "1172552695745601536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552641236348930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:48:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88998469", "id": "1172552641236348930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7571, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/guKCufpvRl", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552626908663808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:48:25.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/guKCufpvRl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4492855272", "id": "1172552626908663808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552549213376515"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:48:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168911580446298114", "id": "1172552549213376515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552525058367488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:48:01.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71928452", "id": "1172552525058367488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552468896657408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:47:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093125028315623424", "id": "1172552468896657408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 277, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/eC8wrv5LUt", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ecf519", "display_url": "malagahoy.es/_52ecf519", "status": 200, "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/opinion/articulos/Suicidio-desesperanza_0_1391260953.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552454371794950"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:47:44.000Z", "text": "\"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el miedo, gravitan como una pesada roca sobre el suicida. Y esa roca se puede aligerar\" Suicidio, desesperanza https://t.co/eC8wrv5LUt v\u00eda @malagahoy_es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "461530260", "id": "1172552454371794950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552409815625729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:47:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088626929434005504", "id": "1172552409815625729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172552336633409536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:47:16.000Z", "text": "Cabe se\u00f1alar que la madre de la suicida muri\u00f3 tras varias horas de agon\u00eda por un atropellamiento. https://t.co/PGgUeXWMTb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053", "id": "1172552336633409536", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGgUeXWMTb", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qbo2vk", "display_url": "bit.ly/2Qbo2vk"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172017493780520961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "TN"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552288373805057"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:47:05.000Z", "text": "@todonoticias TN si llega a vivir en argentina y ve a macri gobernar ser\u00eda un compulsivo suicida. Ja ja", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826629373440700420", "id": "1172552288373805057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552288189198337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:47:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136669837441282050", "id": "1172552288189198337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552248615997440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:46:55.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851573117", "id": "1172552248615997440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552229779333121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:46:51.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012715184094408706", "id": "1172552229779333121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552204567363584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:46:45.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415039780", "id": "1172552204567363584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172240546632470529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/vhbjVuptYx", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc53395809/status/1172552130068193280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhbjVuptYx", "media_key": "7_1172552110552080385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552130068193280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:46:27.000Z", "text": "@felipeneto J\u00e1 ouviu aquele velho ditado, \"A curiosidade matou o gato\"\n... \nDivulgar sites deste n\u00edvel pode?\nFazer com que disperte curiosidade nos adolescentes pode?\nMas \u00e9 claro voc\u00ea se acha o BATMAN mas esquece que que atr\u00e1s destas lente, existe CORINGUINHAS querendo mais e mais informa\u00e7\u00e3o https://t.co/vhbjVuptYx", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143505105397997568", "id": "1172552130068193280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172551442726563841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "witchmills", "id": "1397552554272247810"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Lily"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Lily"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Regina"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Lily"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Lily"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552091941908483"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:46:18.000Z", "text": "@witchmills Ela matou a m\u00e3e da Lily, matou o Daniel. Fez a Lily se passar de maluca. \nLily n\u00e3o \u00e9 uma falha da Regina porque ela n\u00e3o ama a m\u00e3e, Lily \u00e9 uma falha porque foi a \u00fanica que Regina n\u00e3o conseguiu manipular, ent\u00e3o ela come\u00e7a a manipular a forma como as outras pessoas enxergam a Lily", "in_reply_to_user_id": "746162913065504768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746162913065504768", "id": "1172552091941908483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552046245027840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:46:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264972715", "id": "1172552046245027840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172546731403137024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHfphg", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552014309539845"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:45:59.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHfphg http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163349363", "id": "1172552014309539845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551958772797440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:45:46.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047880925823074305", "id": "1172551958772797440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551916737486848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:45:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126901906503282689", "id": "1172551916737486848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 158, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Hammer"}, {"start": 103, "end": 120, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "U Can't Touch This"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/GqfBW68VhK", "expanded_url": "https://youtu.be/otCpCn0l4Wo", "display_url": "youtu.be/otCpCn0l4Wo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551886391717889"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:45:29.000Z", "text": "Siempre quise aprender a moverme igual que las viejas del v\u00eddeo... Misi\u00f3n casi suicida :V \nMC Hammer - U Can't Touch This\nhttps://t.co/GqfBW68VhK v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56711864", "id": "1172551886391717889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 150, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 151, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551767520948225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:45:00.000Z", "text": "Na m\u00f3 inoc\u00eancia jurando que o cara s\u00f3 se jogou de boas, sem pesar, \u00e9 o povo achando que ele se matou. Agora t\u00f4 encucada com isso. #KillMyMindMusicVideo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882646157134098433", "id": "1172551767520948225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551707689025536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:44:46.000Z", "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561748977", "id": "1172551707689025536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "Louis_Tomlinson", "id": "84279963"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 187, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 188, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Rvg82mok2I", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IzuvvjrUBEw", "display_url": "youtube.com/watch?v=Izuvvj\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551656514433025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:44:34.000Z", "text": "o clipe deixou a m\u00fasica melhor ainda, como pode? eu amei o final, achei que era outro clipe mas n\u00e3o, e a pergunta que fica \u00e9: o cara se matou? https://t.co/Rvg82mok2I #KillMyMindMusicVideo @Louis_Tomlinson", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1604899028", "id": "1172551656514433025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172551573471412225"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:44:14.000Z", "text": "'Un mundo sin conversaci\u00f3n entra generaciones es un mundo suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408748485", "id": "1172551573471412225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551557101043718"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:44:10.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939616647941443584", "id": "1172551557101043718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172551549668798465"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:44:09.000Z", "text": "Pinche gente fastidiosa que se #suicida en el metro para llamar la atenci\u00f3n, mi vecina de 78 a\u00f1os se muri\u00f3 en acostada en su cama todo por no molestar su familia. Nadie la quiso llevar al m\u00e9dico.", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284554415", "id": "1172551549668798465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172179902881325056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LastCatala", "id": "720921925736861696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551429359308800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:43:40.000Z", "text": "RT @LastCatala: Hey People Sup? \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\nJ\u00e1 Encontra-se Dispon\u00edvel A M\u00fasica \ud83d\udd1d\n*SUICIDA* \u2620\ufe0f\nDe: *Last Catala* C/ *H\u00e9lder Ndombaxi* , *Rui Leite*\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038759231665655808", "id": "1172551429359308800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551426473693185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:43:39.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970127016740708352", "id": "1172551426473693185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551361935880192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:43:24.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310986610", "id": "1172551361935880192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551358429454336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:43:23.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168549106794582016", "id": "1172551358429454336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172548852735455232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172551283666018306"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:43:05.000Z", "text": "RT @EmiliBatiste: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/IEa7655qle", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919224259096055808", "id": "1172551283666018306", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IEa7655qle", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.3463, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7078, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EBYuk1Ho74", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgjfu4", "display_url": "bit.ly/2mgjfu4"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BXpX8f9EAi", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1172551270386851841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXpX8f9EAi", "media_key": "3_1172551266481922048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551270386851841"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:43:02.000Z", "text": "#ENT\u00c9RATE Una mujer se suicid\u00f3 al dispararse en la cabeza en la entrada de Urgencias de la Cl\u00ednica 8 del IMSS \ud83d\udc49https://t.co/EBYuk1Ho74 https://t.co/BXpX8f9EAi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666", "id": "1172551270386851841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551263998922752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:43:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132484280", "id": "1172551263998922752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551260886773760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:43:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762704567649853441", "id": "1172551260886773760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551244319207430"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:42:56.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987190572271226883", "id": "1172551244319207430"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jaJswGHONk", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551236492701699"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:42:54.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/jaJswGHONk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170009676395819009", "id": "1172551236492701699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551232382283777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:42:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304906188", "id": "1172551232382283777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172551064341635073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:42:13.000Z", "text": "Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/XxJXDML1ky https://t.co/0pNyzrQBoK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941069470", "id": "1172551064341635073", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XxJXDML1ky", "expanded_url": "https://vecinosinformados.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital/", "display_url": "vecinosinformados.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0pNyzrQBoK", "expanded_url": "https://twitter.com/vecinoinformado/status/1172551064341635073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0pNyzrQBoK", "media_key": "3_1172551062924005382"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172550339607826433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Javitoiguz", "id": "4826047025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551063192449024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:42:13.000Z", "text": "@Javitoiguz Si no se suicida!\ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "4826047025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618946502", "id": "1172551063192449024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551061825085442"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:42:12.000Z", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3143691082", "id": "1172551061825085442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551008486154241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:42:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347555319", "id": "1172551008486154241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 202, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/m28LlALaFR", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/jose-domingo-perez-denuncia-actos-infiltracion-equipo-especial-lava-jato-noticia-nndc-675598", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jose-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550990664523776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:41:55.000Z", "text": "Topos en el equipo especial Lava Jato. \nComo olvidar que al suicida Alan Garc\u00eda se le escap\u00f3: \"Tenemos tambi\u00e9n informantes dentro del equipo anticorrupci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/m28LlALaFR v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312794207", "id": "1172550990664523776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550958913597440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:41:48.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034203923031175168", "id": "1172550958913597440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550841540255745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:41:20.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4755283169", "id": "1172550841540255745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550819952189440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:41:15.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966509180784955392", "id": "1172550819952189440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550764478308354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:41:01.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872856470395785216", "id": "1172550764478308354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172550727039946752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:40:52.000Z", "text": "E j\u00e1 matou 1, matou 2, matou 3 se o defunto levantar mato ele outra vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801105797627449344", "id": "1172550727039946752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550720505155584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:40:51.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245328471", "id": "1172550720505155584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550705896415232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:40:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718831535395315712", "id": "1172550705896415232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172546917760417794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172550588745289728"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-13T16:40:19.000Z", "text": "@suicida_mne \u043e\u0439 \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0434\u043e, \u0411\u043e\u0433 \u0434\u0430\u043b \u0431\u0435\u0440\u0438 \u0438 \u043d\u0435 \u043d\u043e\u0439", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001194713456807938", "id": "1172550588745289728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550558714159105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:40:12.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3911321117", "id": "1172550558714159105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550538300444672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:40:07.000Z", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869250711", "id": "1172550538300444672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550535565783042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:40:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813452068929368064", "id": "1172550535565783042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172550506142679040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:40:00.000Z", "text": "#Policiaca #DiariodeXalapa \n\ud83d\udea8\ud83d\udea8||Vecinos del matrimonio dijeron a la polic\u00eda que durante la madrugada escucharon gritos en el interior de la vivienda, pero no le dieron mayor importancia\n\nhttps://t.co/MzCAo7lqIE", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 11, "end": 26, "tag": "DiariodeXalapa"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/MzCAo7lqIE", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531254218", "id": "1172550506142679040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550475947892736"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:39:53.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487774414", "id": "1172550475947892736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172548129662623744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xCle1h1sfT", "expanded_url": "http://bit.ly/34HvrWu", "display_url": "bit.ly/34HvrWu"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/B4SpC4CGor", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrapesoC/status/1172548129662623744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4SpC4CGor", "media_key": "3_1172548110146527233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550419748458496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:39:39.000Z", "text": "RT @ContrapesoC: #CDMX | Mujer se suicida en cl\u00ednica del @Tu_IMSS tras muerte de su madre.\n\nhttps://t.co/xCle1h1sfT https://t.co/B4SpC4CGor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722423592139395073", "id": "1172550419748458496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550387825631232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:39:32.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119284824215310338", "id": "1172550387825631232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550318380335104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:39:15.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113184874729537537", "id": "1172550318380335104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550294573592582"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:39:09.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4901069950", "id": "1172550294573592582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172471860027691008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Orquidea360", "id": "261424829"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550267474235392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:39:03.000Z", "text": "RT @Orquidea360: @svtlouder @felipelemos @dodopok Todos os pecados podem ser perdoados se houver arrependimento, no caso de um suic\u00edda fica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960490417623064576", "id": "1172550267474235392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550112591175685"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:38:26.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879363739", "id": "1172550112591175685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172515942955462656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ingcaustico", "id": "2303836510"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550085307183104"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T16:38:19.000Z", "text": "RT @ingcaustico: Ma vi rendete conto che il giorno prima di una norma cos\u00ec suicida, ci sarebbe la fila a svuotare i conti correnti?\nSarebbe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600280702", "id": "1172550085307183104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550007045730305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:38:01.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145358782", "id": "1172550007045730305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549971033415680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:37:52.000Z", "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18802182", "id": "1172549971033415680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172546731403137024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHfphg", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549955480969216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:37:48.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHfphg http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606316616", "id": "1172549955480969216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172521176389902338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 33, "username": "10neto", "id": "66458391"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549804754374657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:37:13.000Z", "text": "@MarcosRBN @DaniboyMengao @10neto @Flamengo Se quem matou n\u00e3o est\u00e1 preocupado", "in_reply_to_user_id": "982037852887420928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209742948", "id": "1172549804754374657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549677495083008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:36:42.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849168076", "id": "1172549677495083008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549641239502849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:36:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928833230211514368", "id": "1172549641239502849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549574029959169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:36:18.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981576406508371974", "id": "1172549574029959169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549476831105024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:35:54.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126663834490540032", "id": "1172549476831105024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549428193968133"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:35:43.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377553260", "id": "1172549428193968133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172548915742347266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "inosenada", "id": "372759264"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549419016867841"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:35:41.000Z", "text": "RT @inosenada: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/Odtcw81\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2504035959", "id": "1172549419016867841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549380441874433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:35:31.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087213558310625281", "id": "1172549380441874433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549351001993218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:35:24.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975386981", "id": "1172549351001993218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549313391714306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:35:15.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907777601032290304", "id": "1172549313391714306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549275299012608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:35:06.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38975089", "id": "1172549275299012608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549222928986114"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:34:54.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928017495272943617", "id": "1172549222928986114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549186954379266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:34:45.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2452065553", "id": "1172549186954379266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541404003913733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549150451392512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:34:37.000Z", "text": "RT @festevez50: Totalmente de acuerdo. A mi me ense\u00f1aron en psiquiatr\u00eda que la violencia dom\u00e9stica es una enfermedad de la PAREJA. El actua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833337223", "id": "1172549150451392512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549127978323973"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:34:31.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149374501974675458", "id": "1172549127978323973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549066615660544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:34:17.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056151671334756352", "id": "1172549066615660544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549047586099200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:34:12.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583358096", "id": "1172549047586099200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172549035720347653"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:34:09.000Z", "text": "\"Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida\". Demasiado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294918993", "id": "1172549035720347653"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172517416556990464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172549020100780032"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:34:05.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955483718331850754", "id": "1172549020100780032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548999955603459"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:34:01.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828754410771734529", "id": "1172548999955603459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548947258294273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:33:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791033140739444737", "id": "1172548947258294273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Odtcw81L0T", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548915742347266"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:33:41.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/Odtcw81L0T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372759264", "id": "1172548915742347266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172548852735455232"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:33:26.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/IEa7655qle", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99198003", "id": "1172548852735455232", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IEa7655qle", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172547990801788929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "Sandinos", "id": "46306478"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6433, "type": "Organization", "normalized_text": "UCU"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.3358, "type": "Person", "normalized_text": "Snake"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.6655, "type": "Organization", "normalized_text": "UCU"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Fede \u00c1lvarez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548758929891328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:33:03.000Z", "text": "De sus a\u00f1os en la UCU, @Sandinos recuerda, entre otras cosas, que su primer trabajo profesional en audiovisual fue el rodaje del videoclip de \"Suicida\", de la banda uruguaya Snake, filmado en la cantina de la UCU junto a compa\u00f1eros de clase, entre ellos el director Fede \u00c1lvarez.", "in_reply_to_user_id": "2162901906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2162901906", "id": "1172548758929891328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548726956679170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:32:56.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712861973973712896", "id": "1172548726956679170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/v48YYJXhci", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548693934989313"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:32:48.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/v48YYJXhci", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273577664", "id": "1172548693934989313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172412645057523717"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "MariaLug2", "id": "915324304455290880"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 286, "end": 287, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548670212005889"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:32:42.000Z", "text": "@AlvaroGz1987 @MariaLug2 @vox_es @Santi_ABASCAL UK lleva su propia ruta suicida, y nos llevan a\u00f1os de adelanto.\nHan pasado m\u00e1s de una d\u00e9cada ocultando miles de manadas organizadas, redes de esclavitud sexual, y quieren reconocer los derechos paternos de los violadores.\nOjo, con lo que UK est\u00e1 consintiendo a los \"diversos\".", "in_reply_to_user_id": "3064546655", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906169446858977282", "id": "1172548670212005889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172545235207041024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eicaroliine", "id": "1168037205270519808"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548617363697668"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:32:29.000Z", "text": "@eicaroliine E faz cosplay da arlequina do filme do esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "875833498690609154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56023369", "id": "1172548617363697668"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548562418376704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:32:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126127187600519168", "id": "1172548562418376704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548512099307520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:32:04.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137863301", "id": "1172548512099307520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "BERRINCHE"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/kz8hx4Opsd", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2389046041187360&id=1043932785698699", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/M9KrZrkzhG", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_caribe/status/1172548491798810624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9KrZrkzhG", "media_key": "3_1172548487969464320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548491798810624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:31:59.000Z", "text": "BERRINCHE MORTAL...SE SUICIDA NI\u00d1O DE 8 A\u00d1OS\n\nhttps://t.co/kz8hx4Opsd https://t.co/M9KrZrkzhG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758715710159716352", "id": "1172548491798810624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548454297559041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:31:51.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3328037597", "id": "1172548454297559041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541191776325638"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3648, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548397594808320"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:31:37.000Z", "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma \"Voy a alcanzar a mi madre\u201d. Una mujer polic\u00eda se quit\u00f3 la vida en el estacionamiento de una cl\u00ednica del #I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001578039376007168", "id": "1172548397594808320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548394205818881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:31:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307655864", "id": "1172548394205818881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548362232573957"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:31:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589043481", "id": "1172548362232573957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548331274407936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:31:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48779200", "id": "1172548331274407936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548291004964865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:31:12.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859765087", "id": "1172548291004964865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172547895461126144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "aushuahsuas"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548254564790272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:31:03.000Z", "text": "@maumesss aushuahsuas sim n\u00e9 amore, thanos matou metade dos seres vivos do universo para ficar com as terras deles e  se tornar um grande latifundiario, como bem mostrado no final de guerra infinita", "in_reply_to_user_id": "1655167892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523388671", "id": "1172548254564790272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 77, "username": "Louis_Tomlinson", "id": "84279963"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 59, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 60, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548251733635073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:31:02.000Z", "text": "O carinha se matou ou n\u00e3o meu pai?????\n#KillMyMindMusicVideo @Louis_Tomlinson", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995820711796146177", "id": "1172548251733635073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172543075446665216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5478, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548166983593984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:30:42.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @PCaterianoB @Alonso_GD Toledo no le interesa el Per\u00fa, no asume q es una verg\u00fcenza internacional su actitud, como los otr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "id": "1172548166983593984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 48, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/xCle1h1sfT", "expanded_url": "http://bit.ly/34HvrWu", "display_url": "bit.ly/34HvrWu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B4SpC4CGor", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrapesoC/status/1172548129662623744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4SpC4CGor", "media_key": "3_1172548110146527233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548129662623744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:30:33.000Z", "text": "#CDMX | Mujer se suicida en cl\u00ednica del @Tu_IMSS tras muerte de su madre.\n\nhttps://t.co/xCle1h1sfT https://t.co/B4SpC4CGor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044265929742397440", "id": "1172548129662623744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548097601228801"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:30:26.000Z", "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53151908", "id": "1172548097601228801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548024222044163"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:30:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048041517032624128", "id": "1172548024222044163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547992060084227"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:30:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770424361257988096", "id": "1172547992060084227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547966499983360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:29:54.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904085105051926528", "id": "1172547966499983360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547932077416449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:29:46.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038482466569416704", "id": "1172547932077416449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547772823875585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:29:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2558275684", "id": "1172547772823875585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547739281973250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:29:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872546007518674946", "id": "1172547739281973250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547731740606464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:28:58.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093749765492363265", "id": "1172547731740606464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547610672009216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:28:29.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033757818921332737", "id": "1172547610672009216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Herdy"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547528522457088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:28:10.000Z", "text": "[13/09/2019 12:01:08] Herdy: Sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929466960399814658", "id": "1172547528522457088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547522780377089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:28:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101983475832406016", "id": "1172547522780377089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172547517176799232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:28:07.000Z", "text": "\"N\u00e3o Aproveitar Os Dias Adiando A Vida... Pode Ser Um Tiro Suicida!\" \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3319787116", "id": "1172547517176799232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172547049189007361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547511636168704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:28:06.000Z", "text": "Eu n\u00e3o conhe\u00e7o muito sobre Marighella pra falar, mas discordei demais desse argumento em separado porque se for assim, Lunga vai ter sido um assassino e a gente sabe n\u00e9 que Lunga matou foi pouco.", "in_reply_to_user_id": "60194921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "60194921", "id": "1172547511636168704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547475007332355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315291413", "id": "1172547475007332355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547436075802624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070090241783021569", "id": "1172547436075802624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7153, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hEKG4TNeVR", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/muj\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547434939068416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:27:48.000Z", "text": "Mujer se suicida en estacionamiento de cl\u00ednica del IMSS en la \u00c1lvaro Obreg\u00f3n (+videos) | 24 Horas https://t.co/hEKG4TNeVR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136367140", "id": "1172547434939068416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547393771851777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:38.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920684728805679104", "id": "1172547393771851777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547377045135360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031953492401958913", "id": "1172547377045135360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172547202851495936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547364260864000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:31.000Z", "text": "literalmente se juntar todos os vil\u00f5es, o thanos \u00e9 quem mais matou.... mas a galera vai cancelar joker e pennywise kkkkkkkk palha\u00e7ada", "in_reply_to_user_id": "523388671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "523388671", "id": "1172547364260864000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547317846687745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:20.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985578903241740288", "id": "1172547317846687745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547305175769088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:17.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146526001654050819", "id": "1172547305175769088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547244584853505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:27:02.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730575957560598528", "id": "1172547244584853505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172547208387932161"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:26:54.000Z", "text": "pinche gato suicida... ni la muerte te quiere jajajajaja https://t.co/FkgzRO2R2y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027416090", "id": "1172547208387932161", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FkgzRO2R2y", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2518065928239538&id=100001084653144", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547193179430919"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118306976008740864", "id": "1172547193179430919"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547166713319424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:44.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942531398019309568", "id": "1172547166713319424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547152167538688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298362681", "id": "1172547152167538688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172362853728149505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "taisecosta_", "id": "3632904982"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547123654606848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:33.000Z", "text": "@taisecosta_ Se tu parar pra perceber eles botam 1 objetivo pricipal, o primeiro foi \" como a Marina morreu e quem matou?\"\nNa segunda temporada foi \" Ser\u00e1 que v\u00e3o prender o culpado? Quem ser\u00e1 que vai abrir o bico?\"\nE a terceira deve ser isso a\u00ed tamb\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "3632904982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47007765", "id": "1172547123654606848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547049189007361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:16.000Z", "text": "Na r\u00e1dio o cara falando \"Eu considero Marighella um assassino porque se for pra absolver uma pessoa que matou por um motivo, tem que absolver os generais da ditadura militar que mataram pra defender o governo.\", o que voc\u00eas acham disso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60194921", "id": "1172547049189007361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172544685254021120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547044952760320"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:26:15.000Z", "text": "RT @str782: Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390634943", "id": "1172547044952760320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547038577418248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:13.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859882038765256704", "id": "1172547038577418248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172546110080135169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Vanuci2112", "id": "854329044145516544"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546951021285377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:25:52.000Z", "text": "@eduardo_rieadua @Vanuci2112 Sem d\u00favida... at\u00e9 porque o sistema de jogo do Santos \u00e9 suicida! Km", "in_reply_to_user_id": "266690290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386640393", "id": "1172546951021285377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172513968692322306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pesrrielouise", "id": "1108014580897181699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546912790155264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:25:43.000Z", "text": "@pesrrielouise vamos procurar ela nas redes sociais e mandar solicita\u00e7\u00e3o de amizade, se aceitar seremos melhores amigas pra sempre. vida de noveleiro n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil n\u00e3o menina, ainda bem que somos desprendidas e estamos sem interesse em saber quem matou quem", "in_reply_to_user_id": "1108014580897181699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094230448895676417", "id": "1172546912790155264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546856003485698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:25:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772832357439143936", "id": "1172546856003485698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546834751004674"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:25:24.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560967269", "id": "1172546834751004674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546773954510848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:25:10.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905106517", "id": "1172546773954510848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172541790576107520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PoTcharlinho", "id": "2801189326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546755344441345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:25:05.000Z", "text": "@PoTcharlinho tudo tem limite, palmada n\u00e3o mata ngm e nunca matou, agr se a pessoa n\u00e3o se controla e espanca a\u00ed tem um grande problema", "in_reply_to_user_id": "2801189326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751457197", "id": "1172546755344441345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eLXxzHfphg", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/hAqLO25WL0", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1172546731403137024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hAqLO25WL0", "media_key": "3_1172542130696273920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546731403137024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:25:00.000Z", "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHfphg https://t.co/hAqLO25WL0", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "244218738", "id": "1172546731403137024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546712646406144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:24:55.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473189434", "id": "1172546712646406144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546637413134336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:24:37.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167130551", "id": "1172546637413134336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546589589741570"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:24:26.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085313914806652928", "id": "1172546589589741570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546508803268609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:24:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355583700", "id": "1172546508803268609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172546411856109571"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:23:44.000Z", "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "135577963", "id": "1172546411856109571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546407867342849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:23:43.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162921493279444993", "id": "1172546407867342849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542886812016641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jimina_Sabadu", "id": "977181"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sYZnku6chu", "expanded_url": "https://twitter.com/san87_daniel/status/1172524957160607745", "display_url": "twitter.com/san87_daniel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546370672242688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:23:34.000Z", "text": "RT @Jimina_Sabadu: Depresi\u00f3n, tentativa suicida... en su d\u00eda escrib\u00ed esto. https://t.co/sYZnku6chu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270487539", "id": "1172546370672242688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546346336903177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:23:28.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142103620525142017", "id": "1172546346336903177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172540453545267200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AgustinMa19", "id": "1628271476"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546340204830720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:23:27.000Z", "text": "RT @AgustinMa19: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380485085", "id": "1172546340204830720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303549017075712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xime_ortizH", "id": "4847227336"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Villanueva"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Edith Lagos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546202249977856"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:22:54.000Z", "text": "@xime_ortizH @JorgeDCG Los terrucos mataron tambi\u00e9n a comunistas.\nRecuerdan cuando Armando Villanueva salud\u00f3 la tumba de la terrorista Edith Lagos?\nRecuerdas al supuesto suicida @AlanGarciaPeru increpando al @APRA_Oficial por carecer de la \"m\u00edstica de los senderistas\"?\nQui\u00e9nes son los pro terrucos?", "in_reply_to_user_id": "4847227336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "id": "1172546202249977856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546201356578816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:22:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040051970554376192", "id": "1172546201356578816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546190380097536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:22:51.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153844137994739712", "id": "1172546190380097536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546134092525569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:22:37.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822427620654673920", "id": "1172546134092525569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546088315891712"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:22:26.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300837587", "id": "1172546088315891712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546074562703361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:22:23.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888541123093942273", "id": "1172546074562703361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iqLmgOr7D2", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963#.XXvCNvP91MY.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/13-09-2019/364\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963#.XXvCNvP91MY.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546052962103301"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:22:18.000Z", "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/iqLmgOr7D2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296592711", "id": "1172546052962103301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wqZpSlVQAn", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-cl%C3%ADnica-del-imss-en-la-%C3%A1lvaro-obreg%C3%B3n-videos/ar-AAHfNew?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546026621718528"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:22:12.000Z", "text": "Mujer se suicida en estacionamiento de cl\u00ednica del IMSS en la \u00c1lvaro Obreg\u00f3n (+videos) https://t.co/wqZpSlVQAn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "72937865", "id": "1172546026621718528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545969445122048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:21:58.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191628009", "id": "1172545969445122048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172545952009412614"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:21:54.000Z", "text": "Mem\u00f3rias de um\u00a0Suicida https://t.co/eXwRSJrJCb https://t.co/BsalnuJZZW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083043780645789696", "id": "1172545952009412614", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/eXwRSJrJCb", "expanded_url": "https://papoliterarioblog.wordpress.com/2019/09/13/memorias-de-um-suicida/", "display_url": "papoliterarioblog.wordpress.com/2019/09/13/mem\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BsalnuJZZW", "expanded_url": "https://twitter.com/papoliterarioo/status/1172545952009412614/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsalnuJZZW", "media_key": "3_1172545950163832835"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545892265668608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:21:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899084165290786817", "id": "1172545892265668608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545887068966913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:21:38.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106298368811323394", "id": "1172545887068966913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545861911490560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:21:32.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077643994732072960", "id": "1172545861911490560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172536583213518854"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N'"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545854454059008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:21:31.000Z", "text": "RT @CCNews__: Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915822121720283136", "id": "1172545854454059008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545683905273862"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818667157903077376", "id": "1172545683905273862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172493379101503488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gordobalin36", "id": "2761421341"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Revol4703", "id": "741478063"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "susanagladysfer", "id": "428380101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545683246764037"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:20:50.000Z", "text": "RT @gordobalin36: @Revol4703 @susanagladysfer Con raz\u00f3n est\u00e1n como locos por regular los consejos de salarios, si sos un laburante y los vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781068577", "id": "1172545683246764037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545664779206658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:45.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852262771", "id": "1172545664779206658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172545146199728130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172545616200777731"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:20:34.000Z", "text": "La peli comienza con un vietnamita frustrado y so\u00f1ador, que por haberle echado una bronca su jefe, decide saltarse todas las normas de seguridad de un mu\u00f1eco interactivo. En plan violencia si, palabrotas si, psicopata tambien. Y luego el tio se suicida. BRAVO", "in_reply_to_user_id": "1110921899066961922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110921899066961922", "id": "1172545616200777731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545614325923840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531148391", "id": "1172545614325923840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545563491016704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622264218", "id": "1172545563491016704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545560789864449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4446872247", "id": "1172545560789864449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545554850701313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:19.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159912417", "id": "1172545554850701313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545529873620992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:13.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157829109", "id": "1172545529873620992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545487381127168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:03.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137166238852030466", "id": "1172545487381127168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545461342887936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:19:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245484953", "id": "1172545461342887936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545447258460160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:19:54.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061315161963851776", "id": "1172545447258460160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545395253284865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:19:41.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050582589738762240", "id": "1172545395253284865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545308972191745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:19:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041755917656707073", "id": "1172545308972191745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545222422777857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:19:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004530555084517376", "id": "1172545222422777857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545208921284611"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:18:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240642937", "id": "1172545208921284611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545180915896320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:18:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562309101", "id": "1172545180915896320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545180597198849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:18:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951591642200465408", "id": "1172545180597198849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171956592859856897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172545118123057152"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:18:35.000Z", "text": "Tienen m\u00e1s instinto suicida que yo https://t.co/aMG7WKpVsR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3395026120", "id": "1172545118123057152", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/aMG7WKpVsR", "expanded_url": "https://twitter.com/M_Caprichos/status/1171956592859856897", "display_url": "twitter.com/M_Caprichos/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545087919796224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:18:28.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768198326579855360", "id": "1172545087919796224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172543631669878785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172545037323755520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:18:16.000Z", "text": "@timmocanett Un depresivo suicida (?)", "in_reply_to_user_id": "147702238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60242981", "id": "1172545037323755520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541484492607490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "claudio_barr", "id": "224674890"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545025366007811"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:18:13.000Z", "text": "RT @claudio_barr: @memobarba @raymundotenorio Dejar de avanzar (crecimiento) porque te dicen que solo  necesitamos tener el motor encendido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57398614", "id": "1172545025366007811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544891227922432"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:17:41.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309854328", "id": "1172544891227922432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172462206912487424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.702, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Sipan"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544875696463872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:17:37.000Z", "text": "@KarlaCalle @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru @IDL_R @gvillasis Cree que le puede ordenar al MP lo que debe hacer como cuando gobernaba el corrupto suicida. Adem\u00e1s no le conviene a sus amigos con codinomes Apra, Sipan, Pastor Alem\u00e1n, etc...", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80435894", "id": "1172544875696463872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544809082507264"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:17:21.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909318527085154304", "id": "1172544809082507264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544711095136257"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:16:58.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499346287", "id": "1172544711095136257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "AndoniAnsean", "id": "1517628656"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "FundacionFEPS", "id": "4824730810"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 242, "end": 262, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "gerardomartinezllanes"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 263, "tag": "gerardomartinezllanes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544665641504768"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544673254166528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544685254021120"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:16:52.000Z", "text": "Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsticas espec\u00edficas de las intervenciones de bomberos en casos de tentativa suicida. \n@TeresaPachecoT \n@AndoniAnsean \n#gerardomartinezllanes\n@FundacionFEPS https://t.co/8pG12OHG0g", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "442709171", "id": "1172544685254021120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544667579273216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:16:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004922558960033792", "id": "1172544667579273216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172543982426963968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marmotmx", "id": "85943233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544605818105857"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:16:33.000Z", "text": "@marmotmx Pues... Sinceramente, estas fechas son pura fiesta y ya. Hoy es el d\u00eda del escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "85943233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91920631", "id": "1172544605818105857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CkpoXAoeMq", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544557998911490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:16:22.000Z", "text": "Tempestade de Espanha est\u00e1 a caminho de Portugal, mas chega sem intensidade \u2013 Observador https://t.co/CkpoXAoeMq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015979834424676352", "id": "1172544557998911490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544541498499074"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:16:18.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934433597850898434", "id": "1172544541498499074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544481750593537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:16:03.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927712186939707392", "id": "1172544481750593537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544461483761665"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:15:59.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836249653", "id": "1172544461483761665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544439782379520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:15:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049444929695621122", "id": "1172544439782379520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544437400014848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:15:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752552113", "id": "1172544437400014848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172408495410335744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContrerenseOrg", "id": "970502166216495104"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6774, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544433340014596"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:15:52.000Z", "text": "RT @ContrerenseOrg: Mujer entre 30 y 40 a\u00f1os se suicida en la rampa de la cl\u00ednica 8. Era elemento de la PDI en Tlalpan. https://t.co/zOfYDj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887554587246419968", "id": "1172544433340014596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.743, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.3714, "type": "Organization", "normalized_text": "BestiaNews"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "BestiaNews"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Cm6IPZJcVT", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1172389704118886401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cm6IPZJcVT", "media_key": "3_1172389702055288833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544401064648704"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:15:44.000Z", "text": "Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/Cm6IPZJcVT #BestiaNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799383942", "id": "1172544401064648704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544394710474752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:15:43.000Z", "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406112501", "id": "1172544394710474752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544392793591809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:15:42.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4261234942", "id": "1172544392793591809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544366763790336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:15:36.000Z", "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293539573", "id": "1172544366763790336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172540442107351040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "fidel"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "izmierda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544317400985600"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:15:24.000Z", "text": "@latercera Pero NO est\u00e1  con armas como fidel o el suicida de allende y otros de izmierda", "in_reply_to_user_id": "3222731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895746822932660224", "id": "1172544317400985600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544301789843461"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:15:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463983925", "id": "1172544301789843461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544278050086912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:15:15.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2538455198", "id": "1172544278050086912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544274388398080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:15:14.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105834554793906177", "id": "1172544274388398080"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Yehetbbh", "id": "22861859", "name": "Namorada do Baekhyun '\u3145' \u3134\u3134\u3131", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 639, "tweet_count": 194820, "listed_count": 87}, "location": " '\u3145'"}, {"verified": true, "username": "lacerda", "id": "237872146", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266965, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "location": "sp | rj"}, {"verified": false, "username": "CharoLpez2", "id": "736923744", "name": "Rosario L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3143, "tweet_count": 199789, "listed_count": 24}, "location": "Granada, Spain"}, {"verified": false, "username": "RenePerle", "id": "300132019", "name": "Ren\u00e9 .\uff61.:*\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 3484, "tweet_count": 283831, "listed_count": 76}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "cxbaddgirl", "id": "1053821217659146240", "name": "camela", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 459, "tweet_count": 18886, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "FanPobri", "id": "1528914636", "name": "anne\ud83c\udff4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2895, "tweet_count": 24361, "listed_count": 1}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "roo__soaress", "id": "1045883018", "name": "oo\u1d1a", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1531, "tweet_count": 40097, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "millytelless", "id": "768857748452810753", "name": "Milly del\u00edcias \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 819, "tweet_count": 20402, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "felice_part2", "id": "407234171", "name": "Felice", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 843, "tweet_count": 51108, "listed_count": 6}, "location": "Berlino, Germania"}, {"verified": false, "username": "methoOd_", "id": "1921207994", "name": "luca", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 220, "tweet_count": 105694, "listed_count": 8}, "location": "Lombardia, Italia"}, {"verified": false, "username": "ANewsMX", "id": "612928287", "name": "ANews Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 37648, "following_count": 952, "tweet_count": 161307, "listed_count": 182}, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero"}, {"verified": false, "username": "pottersfav", "id": "857078361809715200", "name": "OFF juju \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 13147, "following_count": 6782, "tweet_count": 315416, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "manuelalvarezrd", "id": "787896799931564032", "name": "Manuel \u00c1lvarez Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 268, "tweet_count": 1054, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "arsanmar_madrid", "id": "2910784887", "name": "Alfonso Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2285, "tweet_count": 21337, "listed_count": 20}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "mcolcci", "id": "237577017", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 250, "tweet_count": 3747, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "httpxju", "id": "4879171455", "name": "\u2727\u0e51\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcea \u0e51\u2727 #renewannewithane", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 637, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "location": "to em casa msm"}, {"verified": false, "username": "brunasantini", "id": "15862782", "name": "Bruna Santini", "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "location": "Atlanta, GA"}, {"verified": false, "username": "Kyhlima_00", "id": "838041088799690752", "name": "Kiara Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 186, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "poder_sa", "id": "1048566482660196357", "name": "Poder Noticias Radio SA", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 59, "tweet_count": 11382, "listed_count": 3}, "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"verified": false, "username": "SSalud_Tab", "id": "1154401435", "name": "SSalud Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 54892, "following_count": 398, "tweet_count": 73408, "listed_count": 174}, "location": "Villahermosa, Tabasco."}, {"verified": false, "username": "selenawaldorff", "id": "172136772", "name": "gusto \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 888, "tweet_count": 8970, "listed_count": 4}, "location": "Upper East Side"}, {"verified": false, "username": "venezuelaexpre", "id": "171656947", "name": "Venezuela Expresa", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 3689, "tweet_count": 51877, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "location": "Israel"}, {"verified": false, "username": "Estigiaed", "id": "234690126", "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856531, "listed_count": 144}, "location": "Mexico, D.F."}, {"verified": false, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771", "name": "MT_enMEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 38845, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LagarrapataS22", "id": "2732357923", "name": "La Garrapata S-22", "public_metrics": {"followers_count": 13941, "following_count": 2643, "tweet_count": 158419, "listed_count": 109}, "location": "Oaxaca"}, {"verified": false, "username": "feeeermah", "id": "1156387711105851394", "name": "Maria Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 64, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul"}, {"verified": false, "username": "samayoa_bessy", "id": "858740364", "name": "Bessy de la Madrid\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1476, "tweet_count": 173069, "listed_count": 19}, "location": "Cerca de uds."}, {"verified": false, "username": "coraventureira", "id": "62900255", "name": "cora \ud83c\udf1f\ud83c\udfbe\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 514, "tweet_count": 56953, "listed_count": 12}, "location": "Alfenas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nalufrc", "id": "1641153733", "name": "ana cajado de trov\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1211, "tweet_count": 47328, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "marisaparrilla", "id": "539285981", "name": "marisa parrilla", "public_metrics": {"followers_count": 6597, "following_count": 4561, "tweet_count": 457859, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "username": "mirrocafort", "id": "124545762", "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "id": "570401287", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "nagual16", "id": "2717307492", "name": "javiersm822@gmail.co", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 794, "tweet_count": 98455, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "MonederoJC", "id": "108670198", "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "ohdisis", "id": "1159063389324398592", "name": "Liah Feid", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 444, "tweet_count": 15261, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "WladimirArocha", "id": "1058898850063282177", "name": "Eleazar Wladimir Arocha Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 282, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elinepscarneiro", "id": "1071728976522039296", "name": "Eline P.Silva \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 690, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "btsouir", "id": "925125846612004866", "name": "jimtober !", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 2559, "tweet_count": 195436, "listed_count": 24}, "location": "i am daenerys targaryen and i will take what is mine in blood and fire"}, {"verified": false, "username": "Dandastur", "id": "259734564", "name": "Danda", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 884, "tweet_count": 649349, "listed_count": 156}, "location": "Entre Frankfurt y Asturias"}, {"verified": false, "username": "Jimina_Sabadu", "id": "977181", "name": "Jimina", "public_metrics": {"followers_count": 8503, "following_count": 1990, "tweet_count": 43834, "listed_count": 87}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "jessy_kc97", "id": "1086753735546671104", "name": "Jessy \u2640\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 392, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabicruxz", "id": "2845061409", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 247, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_worldly", "id": "948588306123689984", "name": "\u0e17\u03b1\u0e17\u03b1 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 650, "tweet_count": 22814, "listed_count": 3}, "location": "purgatory"}, {"verified": false, "username": "xiumichila", "id": "1085915153667969024", "name": "Stella", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1931, "tweet_count": 10832, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "loey2k", "id": "1127682998688788481", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "location": "2501.\u2661"}, {"verified": false, "username": "luuh__fantinato", "id": "1070900952104869888", "name": "lulu \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 3825, "tweet_count": 13920, "listed_count": 0}, "location": "piracity "}, {"verified": false, "username": "celiaisa", "id": "48788620", "name": "celia viana", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 201, "tweet_count": 82207, "listed_count": 1}, "location": "montevideo"}, {"verified": false, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040", "name": "Francisco E. Estevez Carrizo. Ucrania vencer\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 4716, "tweet_count": 42818, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "DaniFernandrs", "id": "1023694937311850497", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 181, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Peny63801578", "id": "1163780351447183360", "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "softbitter", "id": "1141098409161572358", "name": "dani.", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 311, "tweet_count": 56054, "listed_count": 18}, "location": "leia o carrd "}, {"verified": false, "username": "Ludimillar1", "id": "1048299786741452801", "name": "acidente (grave) \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 142, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marisel06988272", "id": "1131601088036126720", "name": "Marisela", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 162, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "buzzbandsla", "id": "124401307", "name": "Buzz Bands LA", "public_metrics": {"followers_count": 16474, "following_count": 499, "tweet_count": 25874, "listed_count": 353}}, {"verified": false, "username": "ACantalixta", "id": "1022305278073757696", "name": "Mandy", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 196, "tweet_count": 9019, "listed_count": 1}, "location": "PVH city"}, {"verified": false, "username": "jordipini", "id": "110467376", "name": "Jordi Pinillos \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1205, "tweet_count": 14092, "listed_count": 13}, "location": "Barcelona - Riyadh"}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185240, "following_count": 710, "tweet_count": 561473, "listed_count": 1531}}, {"verified": false, "username": "kimsuninho", "id": "765031064821764096", "name": "#\ud835\udd7d\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 353, "tweet_count": 29100, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela; she/her"}, {"verified": false, "username": "cecefilm", "id": "781651302", "name": "*.\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 229, "tweet_count": 17771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heraclitx", "id": "4848064090", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 689, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "MontseRicagu", "id": "910798497233981441", "name": "montserrat ricart agut", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1588, "tweet_count": 101907, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "bcry_girl", "id": "629750620", "name": "Bi Bi", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 94, "tweet_count": 77246, "listed_count": 5}, "location": "Chorando"}, {"verified": false, "username": "bellomc", "id": "115519131", "name": "Mar\u00eda C. Bello", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 2955, "tweet_count": 469949, "listed_count": 53}, "location": "En alg\u00f9n lugar!"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PSOLNoToFascism", "id": "882601550", "name": "PSoL50_\u00d1aoFascismo dweller of Earth Mother \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4998, "tweet_count": 88422, "listed_count": 20}, "location": "Bloq \u00f1 \u00e9 Democr. Tente \u00f1 bloq."}, {"verified": true, "username": "IvanValente", "id": "112498734", "name": "Ivan Valente", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"verified": false, "username": "ValentinaLeni", "id": "808343659368353793", "name": "Valentina Leni", "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 3738, "tweet_count": 270466, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "josejoasm", "id": "82845160", "name": "Jose Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f"}, {"verified": false, "username": "eefortunato", "id": "54939272", "name": "Eric Fortunato", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1398, "tweet_count": 35482, "listed_count": 14}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "PatoBMo", "id": "1168561057545281536", "name": "CyberPato", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 894, "tweet_count": 122450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kh_reis", "id": "1969684212", "name": "Alouysio", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 958, "tweet_count": 147750, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "aronandistende", "id": "2391625048", "name": "maroon 5", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 696, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}, "location": "bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "debsaguiarf", "id": "996762021315207168", "name": "D\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 564, "tweet_count": 9836, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ifavadele", "id": "3305442741", "name": "wa", "public_metrics": {"followers_count": 14947, "following_count": 11529, "tweet_count": 110980, "listed_count": 21}, "location": "Mon Soleil"}, {"verified": false, "username": "o_parana", "id": "3352137111", "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 71, "tweet_count": 44686, "listed_count": 13}, "location": "Cascavel, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "MafaldaFreedom1", "id": "912960710245847040", "name": "Mafalda \ud83c\udf97 CxR", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4102, "tweet_count": 124897, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Catalana"}, {"verified": false, "username": "lluisbou", "id": "14600838", "name": "Llu\u00eds Bou", "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 1512, "tweet_count": 25559, "listed_count": 107}, "location": "Barcelona, Catalonia"}, {"verified": false, "username": "MONTSERRATMAOS1", "id": "4258951186", "name": "Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1033, "tweet_count": 60982, "listed_count": 14}, "location": "Manresa, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "DesInfoCAT", "id": "348228016", "name": "DesInfo CAT |", "public_metrics": {"followers_count": 23420, "following_count": 27, "tweet_count": 11202, "listed_count": 158}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "GQuilodran", "id": "122386772", "name": "A.K.A. Pinza", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 403, "tweet_count": 16375, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile."}, {"verified": false, "username": "camizapata__", "id": "636490116", "name": "Yeye \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 989, "tweet_count": 36192, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MilenioTam", "id": "103962377", "name": "Milenio Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 114430, "following_count": 51, "tweet_count": 310015, "listed_count": 334}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Blai5_", "id": "225081759", "name": "Xavier Garc\u00eda[Blai5]", "public_metrics": {"followers_count": 9259, "following_count": 719, "tweet_count": 51250, "listed_count": 331}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "allystevex", "id": "749037484609339392", "name": "thor", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 298, "tweet_count": 192424, "listed_count": 16}, "location": "casa da m\u00e3e joana "}, {"verified": false, "username": "DucKatsu", "id": "805174645808857088", "name": "Katsu", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 397, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "location": "Perdido"}, {"verified": false, "username": "pgtorremorell1", "id": "3037656551", "name": "Pilar Gil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 419, "tweet_count": 142954, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "brunacostt_", "id": "4768555384", "name": "morena_\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 906, "tweet_count": 9914, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1, Brasil\ud83c\udfdc"}, {"verified": false, "username": "mvmmqt", "id": "991545788", "name": "mv.", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 425, "tweet_count": 152141, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "thnunes00", "id": "2593941870", "name": "TH \u2b50\ufe0f\ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 226, "tweet_count": 10323, "listed_count": 1}, "location": "Salvador"}, {"verified": false, "username": "CronicaCampOfic", "id": "738728290391883776", "name": "Cr\u00f3nica de Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 2209, "tweet_count": 82240, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "EugeniMas", "id": "971553110", "name": "\u2734\ufe0f\u274c\u0404\u0432\u0433\u0435\u043d\u0456\u0439 \u041c\u0430\u0441 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7Octubrista", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2007, "tweet_count": 142592, "listed_count": 1}, "location": "Sant Esteve de les Roures R.C."}, {"verified": false, "username": "Brendinha_2bjs", "id": "745669592", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52 \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 1247, "tweet_count": 38234, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mnrdbilhoes", "id": "962428756643246082", "name": "J\ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 326, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "location": " Arraial do cabo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rhadames83", "id": "50832194", "name": "Rhadames Calderon", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1748, "tweet_count": 52815, "listed_count": 16}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "LuisRebollar12", "id": "975865244542210049", "name": "\u00c1ngel Exterminador 33", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 911, "tweet_count": 54374, "listed_count": 2}, "location": "Santa Mar\u00eda la Ribera, Cuauht\u00e9"}, {"verified": true, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "soynehuen", "id": "209782121", "name": "N\u039eHU\u039eN", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 822, "tweet_count": 32805, "listed_count": 9}, "location": "La Paternal, Argentina"}, {"verified": false, "username": "eliath77924399", "id": "917316578752032768", "name": "ELIATH, SALUT i REP\u00daBLICA", "public_metrics": {"followers_count": 3837, "following_count": 4653, "tweet_count": 124307, "listed_count": 6}, "location": "MARESME, BCN, REP\u00daBLICA CAT"}, {"verified": false, "username": "1mateuss", "id": "894328444519108608", "name": "iracema, de aracaju sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 100, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmzbn", "id": "962010265821655040", "name": "nbzm L", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 758, "tweet_count": 37131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Adesonado", "id": "1053042003917897728", "name": "adeso \u2600\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 731, "tweet_count": 75154, "listed_count": 4}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ogui23", "id": "1005131602693971968", "name": "OGUI, n\u00e3o gui - Encomendas abertas", "public_metrics": {"followers_count": 7316, "following_count": 445, "tweet_count": 33675, "listed_count": 22}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eloclipse", "id": "1073600588565364736", "name": "sip\u00f3 \u2463", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 836, "tweet_count": 44564, "listed_count": 0}, "location": "skrillex at red rocks amphitheater"}, {"verified": false, "username": "Marco_Carlo_Dom", "id": "930975618723995649", "name": "Marco Dom", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 864, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "location": "Oltrep\u00f2"}, {"verified": false, "username": "alcinodoliveira", "id": "108957842", "name": "alcino de oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4044, "tweet_count": 1157633, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "wefoguang", "id": "1113397522733654024", "name": "guang we", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 24, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChiaraZia1", "id": "1090476541895680000", "name": "Chiara Zia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 200, "tweet_count": 10019, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "MarianoGiustino", "id": "329647103", "name": "Mariano Giustino", "public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 234, "tweet_count": 43899, "listed_count": 0}, "location": "Ankara - T\u00fcrkiye"}, {"verified": false, "username": "studyinrbwhs", "id": "3332854665", "name": "nath kingos gallavich", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 599, "tweet_count": 35046, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Education_D_Key", "id": "1112499737440194560", "name": "Carolina Graterol", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 212, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Natty_Campos_", "id": "2557612825", "name": "Nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1735, "tweet_count": 3134, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande Do Norte "}, {"verified": false, "username": "portal_nacional", "id": "50001691", "name": "Tegami - SEGS", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 1767, "tweet_count": 219497, "listed_count": 51}, "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "alcalorpolitico", "id": "86017565", "name": "Al Calor Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 274661, "following_count": 584, "tweet_count": 176051, "listed_count": 543}, "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "jordixyoli", "id": "374169505", "name": "Jordi#Si....i si.\ud83c\udf97\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 729, "tweet_count": 52016, "listed_count": 1}, "location": "D'on no es pegui per votar"}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "thalitafernannd", "id": "3298656904", "name": "t.f \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 161, "tweet_count": 4888, "listed_count": 0}, "location": "1997 \u2661"}, {"verified": false, "username": "ditju67", "id": "918213816680374273", "name": "Judith", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1051, "tweet_count": 61024, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MontseSunyer", "id": "544521592", "name": "Montse Sunyer \ud83d\udde3INDEPENDENCIA+EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1296, "tweet_count": 38067, "listed_count": 1}, "location": "Puig Reig"}, {"verified": false, "username": "asvisa", "id": "318020495", "name": "Assumpta'52", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 337, "tweet_count": 26881, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Immamorro", "id": "546737762", "name": "Immamorro", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 23, "tweet_count": 101282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ren43690799", "id": "1171394497294622723", "name": "Ren\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gleisi", "id": "31139434", "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 986471, "following_count": 830, "tweet_count": 18999, "listed_count": 2028}, "location": "Curitiba - Brasil"}, {"verified": false, "username": "carolarteaga48", "id": "2838577401", "name": "Carol Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 4988, "tweet_count": 295199, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "eloresotzet", "id": "2371950520", "name": "Eul\u00e0lia Lor\u00e9s Otzet #Fem Xarxa", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 4062, "tweet_count": 161963, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "diario24horas", "id": "357050985", "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "dvMarta", "id": "321107201", "name": "MarDV", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 1044, "tweet_count": 36297, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona CATALUNYA"}, {"verified": false, "username": "nai_geekarts", "id": "87285153", "name": "\ud83c\udfb2\u2694\ufe0f Nai-rando RPG \u2694\ufe0f\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 491, "tweet_count": 16031, "listed_count": 6}, "location": "Salvador"}, {"verified": false, "username": "juliopaulucci", "id": "1115529326588506112", "name": "J\u00falio Paulucci", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 368, "tweet_count": 5922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "starwayb", "id": "589361244", "name": "stairwayb", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1545, "tweet_count": 55991, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738", "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675277, "following_count": 400, "tweet_count": 1199188, "listed_count": 6562}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "volervolant", "id": "902713173995859968", "name": "Gan | \ud83d\udcd6: KOD e WTTNG", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 692, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}, "location": "):)"}, {"verified": false, "username": "shawnIiar", "id": "817865481805852672", "name": "\ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddba sdv?", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 703, "tweet_count": 61478, "listed_count": 0}, "location": "shawn follows"}, {"verified": false, "username": "pimentonverde", "id": "54643751", "name": "Wolfang O", "public_metrics": {"followers_count": 23870, "following_count": 902, "tweet_count": 383654, "listed_count": 125}, "location": "En medio del Oc\u00e9ano "}, {"verified": false, "username": "awsuckker_", "id": "4218671117", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\u1d9c\u02b3\u1da0 loves joe quinn", "public_metrics": {"followers_count": 8169, "following_count": 8045, "tweet_count": 89619, "listed_count": 9}, "location": "twd\u2022spn\u2022vikings\u2022"}, {"verified": false, "username": "Camila_Gomss", "id": "831973011058200576", "name": "Mika\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 3269, "tweet_count": 208235, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zzzsilvan", "id": "985302209901551616", "name": "nayara", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1021, "tweet_count": 36962, "listed_count": 0}, "location": "na merda"}, {"verified": false, "username": "maverick_71", "id": "72399147", "name": "javier", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1481, "tweet_count": 80946, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "NunesRozineia", "id": "1071524882335313921", "name": "Rozineia Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 11, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "gaelrizzi", "id": "2881420919", "name": "Gael Rizzi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2160, "tweet_count": 22368, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "ainossaleti", "id": "850495761397800960", "name": "Leticia Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 45, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aliciiia", "id": "1018609972110905344", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u1d9c\u02e2\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 244, "tweet_count": 55400, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Recautxutat", "id": "1147883778309857280", "name": "Recautxutat \u2b50X", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 2699, "tweet_count": 46614, "listed_count": 3}, "location": "Girona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "JorgeVilca7", "id": "876834937265152000", "name": "Jorge Vilca", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 103, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilimichelena", "id": "92073914", "name": "Liliana Michelena", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 4994, "tweet_count": 108586, "listed_count": 71}, "location": "Berkeley, CA"}, {"verified": false, "username": "GuestPT2012", "id": "517834224", "name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4996, "tweet_count": 344712, "listed_count": 37}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "_thaynxx", "id": "908877695819362304", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 176, "tweet_count": 6402, "listed_count": 0}, "location": "no mundo da lua"}, {"verified": false, "username": "SpartacusGod", "id": "294830147", "name": "Mar\u00eda Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 2414, "tweet_count": 54185, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico "}, {"verified": true, "username": "opsoms", "id": "22276965", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas"}, {"verified": true, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "CarolzOliver", "id": "1135945657393565697", "name": "\u0251 br\u0251b\u0251, atemporal \ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 3166, "tweet_count": 24147, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TomasArrietaAGE", "id": "1712335608", "name": "Tomas Arrieta \ud83d\udd38 Fundaci\u00f3n AGE", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1079, "tweet_count": 8976, "listed_count": 10}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "MartaTejero70", "id": "925085850865676288", "name": "Marta Tejero", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 90, "tweet_count": 20217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grozencyka", "id": "1148682115011272706", "name": "\u272e", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 299, "tweet_count": 36698, "listed_count": 0}, "location": "Ela/dela "}, {"verified": false, "username": "nomedigas29", "id": "395586168", "name": "Gr\u00e0cia\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 3760, "tweet_count": 67522, "listed_count": 3}, "location": "Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "aquipuedo", "id": "404670464", "name": "Jo Rep\u00fablica Cat II*II", "public_metrics": {"followers_count": 12168, "following_count": 9404, "tweet_count": 360659, "listed_count": 84}, "location": "Rep\u00fablica de catalunya, UE"}, {"verified": false, "username": "nicoly_gomesf", "id": "3116165289", "name": "Nicoly", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 83, "tweet_count": 5939, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amzerbinato", "id": "769586382096433152", "name": "Paola Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 278, "tweet_count": 8393, "listed_count": 1}, "location": "Sinop, Brasil"}, {"verified": false, "username": "simonordonez", "id": "608497013", "name": "Joker", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 404, "tweet_count": 56878, "listed_count": 0}, "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "paulaadsgn", "id": "2220519361", "name": "eu anna, a paula", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 494, "tweet_count": 48747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MishaBraden", "id": "3392055364", "name": "\ud83d\udc7b \ud83c\udf83 Su majestad espectral \ud83e\udd8a m\u0105\u02bcii \u0142itsoo\u00ed \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 154, "tweet_count": 55328, "listed_count": 6}, "location": "Castle Rock"}, {"verified": false, "username": "Mikeranjero98", "id": "3311609267", "name": "Mikeranjero", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 389, "tweet_count": 157009, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "96EYESMILE", "id": "2991568490", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5a.", "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 1833, "tweet_count": 56757, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "taejinreserv", "id": "1099783751243128832", "name": "MOVED NA BIO", "public_metrics": {"followers_count": 5953, "following_count": 5755, "tweet_count": 109283, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "BonhomeMarc", "id": "3655359497", "name": "Marc Catalan national", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 93, "tweet_count": 89802, "listed_count": 10}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "NMGnoc", "id": "901533613602340864", "name": "NuMG*noc\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 4796, "tweet_count": 14841, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Catalana "}, {"verified": false, "username": "JosepVillagrasa", "id": "934163703624237056", "name": "josep.villaCDR\ud83c\udf97Fairy\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3501, "tweet_count": 93117, "listed_count": 2}, "location": "Vilassar de les Roures"}, {"verified": false, "username": "arch965", "id": "219958731", "name": "Miquel", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 540, "tweet_count": 54692, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Cristia57555919", "id": "1170780703547699200", "name": "Cristiano Dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ramontremosa", "id": "104849271", "name": "Ramon Tremosa \ud83c\udf97\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 96363, "following_count": 3040, "tweet_count": 84553, "listed_count": 1106}, "location": "BCN, CAT & EU"}, {"verified": false, "username": "TrotaRamon", "id": "929681484067328000", "name": "Ramon Berniell Trota", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1052, "tweet_count": 24075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elilabodeguera", "id": "906984276343783424", "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 3362, "tweet_count": 10352, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalunya."}, {"verified": false, "username": "cosmejuan", "id": "483767812", "name": "Juan Cruz Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 87540, "following_count": 6034, "tweet_count": 69844, "listed_count": 1063}}, {"verified": false, "username": "julya_t26", "id": "1059200447746060288", "name": "juu", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 662, "tweet_count": 11627, "listed_count": 0}, "location": "Errejota "}, {"verified": false, "username": "rowanbrekker", "id": "1153342804963287040", "name": "enola.", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2451, "tweet_count": 13383, "listed_count": 9}, "location": "Roma Montagov & Juliette Cai"}, {"verified": false, "username": "bopeval72", "id": "903036380", "name": "Bollino Perrone", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 346, "tweet_count": 29696, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "saludiario", "id": "3807594919", "name": "Saludiario", "public_metrics": {"followers_count": 11059, "following_count": 149, "tweet_count": 57821, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "izaaaxs", "id": "160776466", "name": "iza tkm", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 179, "tweet_count": 6217, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Andreediita28", "id": "1068894968", "name": "Paty Patita Garras y colas (Andrea)", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 4996, "tweet_count": 255515, "listed_count": 38}, "location": "Quilpue"}, {"verified": false, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168", "name": "Adri\u00e1n Gil", "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "location": "Morelia, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "jessbertolim", "id": "883732123", "name": "j\u00e9ss\u0131c\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 21, "tweet_count": 2417, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "emosapeca", "id": "956647788577742848", "name": "anara", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 51, "tweet_count": 19771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estacaozinha", "id": "3042978419", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 8045, "following_count": 929, "tweet_count": 240540, "listed_count": 49}, "location": "brooklyn 99"}, {"verified": false, "username": "GP71111027", "id": "958963900518715392", "name": "G.P.", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 247, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ingcaustico", "id": "2303836510", "name": "ingegner caustico", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 732, "tweet_count": 24825, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339", "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 15233, "following_count": 2007, "tweet_count": 124017, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "renataellid4", "id": "3092887461", "name": "\ud80c\udc83 13 \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 384, "tweet_count": 59174, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hutaocode", "id": "756123492484018176", "name": "y\u03b1s", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1908, "tweet_count": 31074, "listed_count": 2}, "location": "pfp: @yeetoldy"}, {"verified": false, "username": "kelvinhaprin", "id": "778384443111305217", "name": "kelvinha", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 78, "tweet_count": 30417, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "batgothwm", "id": "1478597666", "name": "gab\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 4678, "tweet_count": 109543, "listed_count": 5}, "location": " \u05bc "}, {"verified": false, "username": "YomairaCaldern1", "id": "897214358836695040", "name": "Yomaira Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1676, "tweet_count": 26549, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "diaz_toledano", "id": "896422490444095491", "name": "Angel Diaz Toledano", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 77, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "location": "Catalunha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "goldnjheart", "id": "2296355721", "name": "nalu \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1540, "tweet_count": 49221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MilagreDo", "id": "1126899042498359296", "name": "Sal\u00e3o do Milagre", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 73, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915", "name": "Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 5095518, "following_count": 95, "tweet_count": 466019, "listed_count": 3976}}, {"verified": false, "username": "anjorma3", "id": "240757471", "name": "anjorma VOTO EN BLANCO", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 2993, "tweet_count": 334382, "listed_count": 70}, "location": "La Mariola, Pa\u00edsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "obaharp", "id": "145753738", "name": "Obed David", "public_metrics": {"followers_count": 9104, "following_count": 1232, "tweet_count": 81830, "listed_count": 12}, "location": "America"}, {"verified": false, "username": "MiguelRangel2", "id": "295408778", "name": "\u0645\u064a\u063a\u064a\u0644\ud83d\udc73babu", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 348, "tweet_count": 2251, "listed_count": 2}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "MCR1886", "id": "774285889220513792", "name": "MCR", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 274, "tweet_count": 49060, "listed_count": 1}, "location": "Tarragona"}, {"verified": false, "username": "Rafa_eltorete", "id": "843867686148947968", "name": "Rafael Herranz", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2815, "tweet_count": 332266, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "crflarybizzle", "id": "1002691262661693440", "name": "\ud835\udc00 \ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 902, "tweet_count": 35422, "listed_count": 0}, "location": "she / her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "feministafeiosa", "id": "1089169277339484161", "name": "antissocial", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 87, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "2Chborg", "id": "2940481595", "name": "Chris B.", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1606, "tweet_count": 49581, "listed_count": 10}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "ridi_chetipassa", "id": "327872176", "name": "ridichetipassa", "public_metrics": {"followers_count": 120354, "following_count": 76123, "tweet_count": 303821, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "username": "Leticiaduarso", "id": "983453969392504832", "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 669, "tweet_count": 36161, "listed_count": 1}, "location": "Contagem, Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "murziocanto", "id": "305029444", "name": "juan carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1607, "tweet_count": 182934, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "clarincom", "id": "8105922", "name": "Clar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3444587, "following_count": 270, "tweet_count": 554385, "listed_count": 11531}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "adelabalaguer", "id": "1088399942362849280", "name": "Adela", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 897, "tweet_count": 7210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joancmarch", "id": "195065263", "name": "joan carles march", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sweetyoonlix", "id": "972895906545709056", "name": "thamy\u00b9\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2606, "tweet_count": 77263, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "reb_alvess", "id": "357783705", "name": "Rebeca Alves \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1982, "tweet_count": 20098, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TasioGJ", "id": "360831996", "name": "Eustasio G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 255, "tweet_count": 27077, "listed_count": 6}, "location": "Las Rozas de Madrid"}, {"verified": false, "username": "steicybaby", "id": "1170737379583418369", "name": "steicy", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 387, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pakitacabezaa", "id": "974813378", "name": "Egg", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 420, "tweet_count": 28880, "listed_count": 1}, "location": "Bs As"}, {"verified": false, "username": "GiulianaBazza", "id": "1108070594", "name": "Giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 609, "tweet_count": 8013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Natibessone", "id": "227472617", "name": "\u2728 Natalia Natalia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 587, "tweet_count": 17403, "listed_count": 4}, "location": "Totoras - Santa Fe - ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "tsunamilliberta", "id": "925751145800269824", "name": "Libertad \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 2649, "tweet_count": 369016, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Abrahaofz", "id": "3407983611", "name": "Abe", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 338, "tweet_count": 41518, "listed_count": 0}, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "cadena_noticias", "id": "927156282", "name": "Cadena Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 344, "tweet_count": 130416, "listed_count": 59}, "location": "Baja California, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "kevemsoaress", "id": "986308651395710977", "name": "Kevem Soares \u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 53, "tweet_count": 79563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ixbabipolar", "id": "3811010774", "name": "El Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 329, "tweet_count": 34587, "listed_count": 1}, "location": "En algun lugar de Mexico"}, {"verified": false, "username": "Lluis_Doporto", "id": "976548005506617344", "name": "Llu\u00eds Doporto \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 503, "tweet_count": 86227, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066", "name": "CapitalCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "karolveri_", "id": "1046201786808373249", "name": "Karol with K \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 287, "tweet_count": 37192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ffc_muniiz", "id": "929545028279717888", "name": "Thayn\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 680, "tweet_count": 21414, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "IreneMontielJ", "id": "786611403046150144", "name": "Irene Montiel Juan", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 510, "tweet_count": 9550, "listed_count": 26}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "angelclaverjim1", "id": "2795072476", "name": "Scrappy \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4797, "tweet_count": 190569, "listed_count": 2}, "location": "tocat per la Tramuntana"}, {"verified": false, "username": "victoriaacruzz_", "id": "1091500805834854400", "name": "vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 354, "tweet_count": 27249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarioAl60859566", "id": "1552896498", "name": "Mario Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658", "name": "SinEmbargoTR", "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 42, "tweet_count": 476652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brubs_sloan", "id": "3492910877", "name": "effy", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 185, "tweet_count": 16219, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "itsgabreu", "id": "2166285425", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 123, "tweet_count": 19918, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luizamoy", "id": "831591255616413700", "name": "forbsm \u22b3", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 872, "tweet_count": 5479, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m-PA"}, {"verified": false, "username": "tavilamorim", "id": "991033646", "name": "tavi", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1185, "tweet_count": 85731, "listed_count": 5}, "location": "Paris dos tr\u00f3picos - Brazil"}, {"verified": false, "username": "qnabru", "id": "3052754163", "name": "buna", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 311, "tweet_count": 63295, "listed_count": 2}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "aroncitomb", "id": "103740653", "name": "aaron montero", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1489, "tweet_count": 24018, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": true, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288037, "following_count": 535, "tweet_count": 404087, "listed_count": 1228}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "eumarlondj", "id": "1483750867", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f'\ud835\udd4a \ud83d\udc51\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 2219, "tweet_count": 10032, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Eduardafpires", "id": "2259155426", "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 297, "tweet_count": 10628, "listed_count": 1}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "perolanavarr", "id": "2258436776", "name": "la ni\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21062, "following_count": 652, "tweet_count": 18186, "listed_count": 25}, "location": "los angeles "}, {"verified": false, "username": "alcohoe_", "id": "3051266063", "name": "a \u00faltima boa malandra \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 184, "tweet_count": 29948, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia"}, {"verified": false, "username": "moniquehe", "id": "401086305", "name": "Monique \u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 278, "tweet_count": 7181, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "saulobomem", "id": "1126209084296978434", "name": "Spooky Saulo", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 995, "tweet_count": 62350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eulucassss", "id": "577415861", "name": "Lucca Knowles-Carter", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 467, "tweet_count": 14764, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CatalanWay_", "id": "1058721086857195520", "name": "Catalan Way", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4232, "tweet_count": 29414, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "zemarianog", "id": "1556654630", "name": "autovelor e autovator", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 720, "tweet_count": 16687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Unnuevotu1", "id": "290831472", "name": "Natalia\u2764\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 21893, "following_count": 23550, "tweet_count": 157311, "listed_count": 0}, "location": "CDMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": true, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533", "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}, "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!"}, {"verified": false, "username": "romanoffmunroe", "id": "2408252913", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 IT'S 13\ud83e\udd91 | A COPA DO BRASIL EU TENHO 4!", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1206, "tweet_count": 16827, "listed_count": 0}, "location": "\u2d35\u26a1\u2297 | multifandom"}, {"verified": false, "username": "MerceLlado", "id": "2783082772", "name": "merce llado", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 759, "tweet_count": 58606, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona,"}, {"verified": false, "username": "ValentinaAnar", "id": "56167695", "name": "\u00cdris Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 3461, "tweet_count": 35183, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ANTIMARCE", "id": "223918033", "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 286, "tweet_count": 16086, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JerrxG13", "id": "340283630", "name": "Jerrx Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}, "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Gazetadelsur", "id": "4883490880", "name": "Gazeta del Sureste", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 98786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "heraldodetab", "id": "239635807", "name": "El Heraldo de Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 10924, "following_count": 513, "tweet_count": 109944, "listed_count": 126}, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "_jordipahisa", "id": "390631813", "name": "jordi pahisa", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 888, "tweet_count": 21443, "listed_count": 1}, "location": "Sant Cugat, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Anaqueilaaa", "id": "1111725936020504577", "name": "ana queila", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 251, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fentyinferno", "id": "3326024110", "name": "w.\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 1787, "tweet_count": 58330, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OSilenci", "id": "2912215717", "name": "SilenciO", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 220, "tweet_count": 143475, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "souza_kemy", "id": "879183770972295168", "name": "kemilly", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 166, "tweet_count": 9046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "medodeser", "id": "221166967", "name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1073, "tweet_count": 62954, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "larassilva00", "id": "238279816", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 236, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": true, "username": "elsolde_mexico", "id": "111110077", "name": "El Sol de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 97812, "following_count": 798, "tweet_count": 419030, "listed_count": 1447}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "OJOVENE", "id": "910821878", "name": "vision 360", "public_metrics": {"followers_count": 12398, "following_count": 1544, "tweet_count": 772066, "listed_count": 79}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "username": "cecillia_com2L", "id": "1144753778316447744", "name": "cec\u00edllia | com Lula \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 294, "tweet_count": 4319, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "nimiaimin", "id": "161849660", "name": "NIMIA", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 383, "tweet_count": 35218, "listed_count": 3}, "location": "Terra das Aguas"}, {"verified": false, "username": "artur_slo", "id": "784656800", "name": "Artur Salles", "public_metrics": {"followers_count": 71262, "following_count": 4847, "tweet_count": 59777, "listed_count": 45}}, {"verified": true, "username": "SamPancher", "id": "56457949", "name": "Samuel Pancher", "public_metrics": {"followers_count": 102781, "following_count": 910, "tweet_count": 42587, "listed_count": 446}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "giulianarob", "id": "880786288886132736", "name": "giuliana \ud83e\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 149, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}, "location": "argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "ovicio", "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "moonsteinfeldz", "id": "831249267046154240", "name": "yas viu o j\u00e3o e a luisa", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 707, "tweet_count": 42460, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\uddfc"}, {"verified": false, "username": "MaahMitchell", "id": "1052596728954785793", "name": "Os fartos seios de pablo vittar", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 4444, "tweet_count": 51969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_delia___", "id": "841627357274345472", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 222, "tweet_count": 15248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sepnorris", "id": "872491953916608512", "name": "lana \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 7625, "following_count": 7898, "tweet_count": 91689, "listed_count": 28}, "location": "football, f1 \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "username": "brendaazeque", "id": "1027310660529664002", "name": "babi 777", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1422, "tweet_count": 26846, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "NaniLudmi", "id": "778027257810018304", "name": "Ludmila\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 132, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marsmxdrid", "id": "1144581441608658944", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2c | chero de pica", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 134, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc2d\ud835\udc2c | \ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc27"}, {"verified": false, "username": "tavaresstee", "id": "796887430381060096", "name": "Stella", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 94, "tweet_count": 12847, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "JaremkoRoh", "id": "1172341016478699520", "name": "roh jaremko", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ceclia_miranda", "id": "4453672115", "name": "cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 4077, "tweet_count": 63899, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "shellstroptgp", "id": "2920268823", "name": "viviviviivi \ud83e\uddca", "public_metrics": {"followers_count": 7107, "following_count": 4610, "tweet_count": 259296, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "flores8008", "id": "2953347921", "name": "Ulises Aranda", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 751, "tweet_count": 57547, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "heraldodemexico", "id": "846899281806082053", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 382246, "following_count": 897, "tweet_count": 351567, "listed_count": 1495}}, {"verified": false, "username": "brabissimah", "id": "1037657172656701441", "name": "inef\u00e1vel \u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 142, "tweet_count": 51145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mihvassalo", "id": "1009076808283840514", "name": "Mary Jane \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1838, "tweet_count": 33765, "listed_count": 1}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "NightSaturnx", "id": "1106686596923953154", "name": "faela.", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 710, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "location": "somewhere over the rainbow."}, {"verified": false, "username": "suicida666123", "id": "1130315578835709952", "name": "pekena suicida", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 6, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "location": "L\u00e1 onde Judas perdeu a cueca"}, {"verified": false, "username": "JhessicaAtalla", "id": "24968217", "name": "djessica\u26a1 um del\u00edrio comunista", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 419, "tweet_count": 79288, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "sunaquarium", "id": "88998469", "name": "Exausta\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 622, "tweet_count": 15028, "listed_count": 31}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dppzina", "id": "4492855272", "name": "De puerta en puerta", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 74, "tweet_count": 38770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "krlassty", "id": "1168911580446298114", "name": "isa \u00c9 TETRA \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 1732, "tweet_count": 17604, "listed_count": 13}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iscarolina", "id": "71928452", "name": "mete bala", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 413, "tweet_count": 11311, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "oporrathu", "id": "1093125028315623424", "name": "thuane", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 192, "tweet_count": 22727, "listed_count": 0}, "location": "parmeras"}, {"verified": false, "username": "jabea3", "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "isachgs", "id": "1088626929434005504", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 87, "tweet_count": 18071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanMar75011912", "id": "826629373440700420", "name": "Juan Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "id": "25992212", "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703919, "following_count": 22, "tweet_count": 330862, "listed_count": 9579}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "nikolydorock", "id": "1136669837441282050", "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 392, "tweet_count": 7604, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "username": "mendynudes", "id": "4851573117", "name": "Belovend \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 357, "tweet_count": 8034, "listed_count": 0}, "location": "Piau\u00ed"}, {"verified": false, "username": "mari_anacv", "id": "1012715184094408706", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 433, "tweet_count": 15129, "listed_count": 0}, "location": "Inhumas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "giovannawaraujo", "id": "415039780", "name": "ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 522, "tweet_count": 25600, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marc53395809", "id": "1143505105397997568", "name": "En\u00e9asRevoltz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 263, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "location": "Sert\u00e3o Nordestino"}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245545, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "aloritsor", "id": "746162913065504768", "name": "layla", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1385, "tweet_count": 44063, "listed_count": 14}, "location": "saturno"}, {"verified": false, "username": "priscila_phb", "id": "264972715", "name": "Prissy \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1016, "tweet_count": 57987, "listed_count": 5}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "lojpa", "id": "163349363", "name": "Pablo L\u00f3pez Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 4542, "tweet_count": 108002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anajudionisio", "id": "1047880925823074305", "name": "| anaju |", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 181, "tweet_count": 8598, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amora_3l", "id": "1126901906503282689", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8e\u17f9\u2077 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 405, "tweet_count": 4129, "listed_count": 2}, "location": "\u1d47\u1d57\u02e2\u2661\ufe0e\u1d43\u02b3\u1d50\u02b8 "}, {"verified": false, "username": "KatheMet", "id": "56711864", "name": "Katherine Puentes", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 421, "tweet_count": 5003, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "uyxverse", "id": "882646157134098433", "name": "L\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 379, "tweet_count": 28451, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yuki_Braginski", "id": "561748977", "name": "Guadalupe (YB)", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 705, "tweet_count": 21184, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "lacovachamx", "id": "42319515", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "paynencostado", "id": "1604899028", "name": "aleinad", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2844, "tweet_count": 40772, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Erika07Tunarosa", "id": "408748485", "name": "Erika Tunarosa", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 155, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e0"}, {"verified": false, "username": "Penelope_a_itac", "id": "939616647941443584", "name": "Penelope\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1010, "tweet_count": 137105, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dm_dume", "id": "284554415", "name": "Efr\u00e9n DM", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 521, "tweet_count": 2990, "listed_count": 2}, "location": "Asteroide B612"}, {"verified": false, "username": "NicolauF_CMV", "id": "1038759231665655808", "name": "N FU?KING* F", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 143, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "LastCatala", "id": "720921925736861696", "name": "Amazing", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 182, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "location": "Angola"}, {"verified": false, "username": "lsdreyfus", "id": "970127016740708352", "name": "orphelia", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 402, "tweet_count": 28593, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fudidamelo", "id": "2310986610", "name": "WhoAma(s)", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 444, "tweet_count": 63168, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil"}, {"verified": false, "username": "__Indyyyy", "id": "1168549106794582016", "name": "ing \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 335, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilipet3", "id": "919224259096055808", "name": "Lilipet", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 4927, "tweet_count": 215088, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Emili_Batiste", "id": "99198003", "name": "EmiliBatiste", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 5001, "tweet_count": 118638, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666", "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246827, "listed_count": 407}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "aflopadadoblog", "id": "1132484280", "name": "ac", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1074, "tweet_count": 82958, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laryssalims", "id": "762704567649853441", "name": "lary :)", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 445, "tweet_count": 21563, "listed_count": 1}, "location": "minas gerais"}, {"verified": false, "username": "_iclds", "id": "987190572271226883", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 330, "tweet_count": 29578, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "Ry4ofuaq1FbeNYQ", "id": "1170009676395819009", "name": "411961", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 880, "tweet_count": 205446, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ketsonlneres", "id": "2304906188", "name": "macumbeiro de araque", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1557, "tweet_count": 71717, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vecinoinformado", "id": "2941069470", "name": "Vecinos Informados", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 404, "tweet_count": 31679, "listed_count": 19}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Silviasueiro", "id": "1618946502", "name": "Silvia Sueiro", "public_metrics": {"followers_count": 5401, "following_count": 4322, "tweet_count": 117903, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Javitoiguz", "id": "4826047025", "name": "Javier Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1381, "tweet_count": 33092, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "candidavander", "id": "3143691082", "name": "Candida Vanderveken 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 4218, "tweet_count": 43826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yepmanoban", "id": "3347555319", "name": "burna\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 432, "tweet_count": 14029, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "GIGICABRERA31", "id": "312794207", "name": "GIGI CABRERA", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 33607, "listed_count": 4}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "5kozumeiji", "id": "1034203923031175168", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1108, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "location": "isfp; aroace;"}, {"verified": false, "username": "deusevenus", "id": "4755283169", "name": "jacar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1207, "tweet_count": 8547, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "filipealve_s", "id": "966509180784955392", "name": "Filipe Machado", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 532, "tweet_count": 9086, "listed_count": 1}, "location": "Vian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Faella_Anitter2", "id": "872856470395785216", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 2022, "tweet_count": 34100, "listed_count": 2}, "location": "Beverly Hills, CA"}, {"verified": false, "username": "Davibe66", "id": "801105797627449344", "name": "\u30da\u30c9\u30ed\u30ce\u30db\u30c6\u30eb \ud83c\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 139, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "selenxparadise", "id": "3245328471", "name": "EU VI OS DPR", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 1947, "tweet_count": 118202, "listed_count": 5}, "location": "Dream Perfect Regime"}, {"verified": false, "username": "crfmarimar", "id": "718831535395315712", "name": "mariane pargas", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 638, "tweet_count": 19127, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tzzzzzzzzzz_z", "id": "1001194713456807938", "name": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0430/ \u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043b\u0430/", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 103, "tweet_count": 16574, "listed_count": 0}, "location": "\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u0430\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0443"}, {"verified": false, "username": "sclauras", "id": "3911321117", "name": "laurita", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 672, "tweet_count": 14044, "listed_count": 0}, "location": "garotas gerais"}, {"verified": false, "username": "Renataesquerda", "id": "2869250711", "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 16123, "following_count": 14313, "tweet_count": 6317, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GiovanaVida_", "id": "813452068929368064", "name": "Giovana", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 77, "tweet_count": 11811, "listed_count": 0}, "location": "in a galaxy far far away"}, {"verified": false, "username": "DIARIODE_XALAPA", "id": "2531254218", "name": "Diario de Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}, "location": "Av. Avila Camacho Centro"}, {"verified": false, "username": "filog3", "id": "487774414", "name": "fina lopez", "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 5458, "tweet_count": 392404, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ElContador2018", "id": "722423592139395073", "name": "J Manuel Garc\u00eda Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 2141, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440", "name": "Diario Contrapeso Ciudadano", "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 478, "tweet_count": 90818, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "AishazzAl", "id": "1119284824215310338", "name": "Pity Right Mo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 0, "tweet_count": 9170, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aeduardabrenner", "id": "1113184874729537537", "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 842, "tweet_count": 17699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duda_moraisa", "id": "4901069950", "name": "\ua9c1Mort\u00edcia\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 368, "tweet_count": 10306, "listed_count": 0}, "location": "Lavras, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lopaum_", "id": "960490417623064576", "name": "Felipe Lopes\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 617, "tweet_count": 12728, "listed_count": 1}, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "Orquidea360", "id": "261424829", "name": "Ana \u5170\u82b1\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 789, "tweet_count": 37765, "listed_count": 15}, "location": "Peregrina"}, {"verified": false, "username": "Amandaa__Campos", "id": "2879363739", "name": "sextafeirablues \ud83d\udd2e\ud83c\udf39\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 285, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rizzello700", "id": "600280702", "name": "Alan Rizzello", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2240, "tweet_count": 88213, "listed_count": 130}, "location": "Vigone, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "karolsayonara_", "id": "3145358782", "name": "sayo", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 893, "tweet_count": 24903, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Makeka", "id": "18802182", "name": "Makeka Barr\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 20062, "following_count": 10129, "tweet_count": 493997, "listed_count": 82}, "location": "Temuco - Chile"}, {"verified": false, "username": "Sarah_Oconnorr", "id": "1119090903090470913", "name": "Sarah_Oconnorr", "public_metrics": {"followers_count": 19101, "following_count": 5946, "tweet_count": 55092, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "hotperedo", "id": "606316616", "name": "#yamecans\u00e9 compa", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4953, "tweet_count": 230809, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "carlos3alberto", "id": "209742948", "name": "carlos alberto silva", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 671, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fldinizs", "id": "2849168076", "name": "Flavinha Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 939, "tweet_count": 8369, "listed_count": 4}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DerrotaBraga", "id": "928833230211514368", "name": "vertorinha", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 578, "tweet_count": 15705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariax_sb", "id": "981576406508371974", "name": "maria \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 371, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaemn1a", "id": "1126663834490540032", "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 448, "tweet_count": 13932, "listed_count": 0}, "location": "\uc5d4\uc2dc\ud2f0; \u5a01\u795eV; \ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0c"}, {"verified": false, "username": "CarolinePicolin", "id": "377553260", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0fRuiva Comunista\u2b50\ufe0f13\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 488, "tweet_count": 11948, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "MariaRuaix", "id": "2504035959", "name": "Maria Ruaix", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 402, "tweet_count": 46528, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "inosenada", "id": "372759264", "name": "Jaume ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 3361, "tweet_count": 172090, "listed_count": 36}, "location": "Catalonia"}, {"verified": false, "username": "npakayla", "id": "1087213558310625281", "name": "akayla 7; \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 3155, "tweet_count": 50867, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "GSimas_", "id": "2975386981", "name": "cordeirinho de jesus", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 583, "tweet_count": 88876, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "filipxwarrxn", "id": "907777601032290304", "name": "FlLlP\u0112", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 368, "tweet_count": 30927, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "laislabanca", "id": "38975089", "name": "Lala", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 296, "tweet_count": 158697, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "FortunatoSccp", "id": "928017495272943617", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude98 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1130, "tweet_count": 25780, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kommyhnctt", "id": "2452065553", "name": "onika's son\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 739, "tweet_count": 13154, "listed_count": 2}, "location": "22.11 "}, {"verified": false, "username": "Mariawlady", "id": "833337223", "name": "Maria Wlady LyL", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 687, "tweet_count": 168507, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "milalessi", "id": "1149374501974675458", "name": "c\u00e2mila", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 271, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Monteirolarisss", "id": "1056151671334756352", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 627, "tweet_count": 48191, "listed_count": 0}, "location": "Rio"}, {"verified": false, "username": "bruna_queirozs", "id": "2583358096", "name": "Bruna Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 403, "tweet_count": 33841, "listed_count": 0}, "location": "Itaipu, Niter\u00f3i"}, {"verified": false, "username": "Crisssn5", "id": "2294918993", "name": "Cristian Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 544, "tweet_count": 52006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ferran_genis", "id": "955483718331850754", "name": "Gen\u00eds Ferran", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1990, "tweet_count": 168136, "listed_count": 4}, "location": "Sabadell,Cataluny"}, {"verified": false, "username": "cvansstark", "id": "828754410771734529", "name": "mandy \u2619", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 879, "tweet_count": 6081, "listed_count": 3}, "location": "New Orleans, LA"}, {"verified": false, "username": "arthemiskh", "id": "791033140739444737", "name": "soso", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 123, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "UCUoficial", "id": "2162901906", "name": "Universidad Cat\u00f3lica", "public_metrics": {"followers_count": 12223, "following_count": 255, "tweet_count": 9117, "listed_count": 79}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "euflouris", "id": "712861973973712896", "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1014, "tweet_count": 52566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JAMonzon", "id": "273577664", "name": "Joaquim Monz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2319, "tweet_count": 138308, "listed_count": 64}, "location": "Barcelona, Catalunya, UE"}, {"verified": false, "username": "PericoLocado", "id": "906169446858977282", "name": "Ga\u00f1\u00e1pata", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2638, "tweet_count": 51230, "listed_count": 3}, "location": "Justo aqu\u00ed."}, {"verified": false, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72959, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "yzmmayo", "id": "56023369", "name": "Thiago K K", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1040, "tweet_count": 123137, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "mssrager", "id": "875833498690609154", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 447, "tweet_count": 95407, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fefsmoon04", "id": "1126127187600519168", "name": "fefschmoller", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 108, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leefeernanda", "id": "137863301", "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 147, "tweet_count": 74446, "listed_count": 3}, "location": "016 \u2022 "}, {"verified": false, "username": "noticias_caribe", "id": "758715710159716352", "name": "Sur Caribe Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 962, "tweet_count": 18581, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "c4rioca021", "id": "3328037597", "name": "sou eu de novo.", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1947, "tweet_count": 11670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AjoloteM", "id": "1001578039376007168", "name": "Ajolote Mx", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1268, "tweet_count": 19495, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "say_lih", "id": "307655864", "name": "lih", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 709, "tweet_count": 56527, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "__binha__", "id": "1589043481", "name": "\u0432\u0131\u03b7\u043d\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1193, "tweet_count": 48928, "listed_count": 4}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "xPaatyx", "id": "48779200", "name": "Paaty \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 662, "tweet_count": 66917, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_eu_line", "id": "859765087", "name": "Line", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 863, "tweet_count": 51898, "listed_count": 0}, "location": "bras\u00edlia "}, {"verified": false, "username": "deepriveer", "id": "523388671", "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 2149, "tweet_count": 185013, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "xmaaaryx", "id": "995820711796146177", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc18 \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2350, "tweet_count": 41700, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "veroca327", "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ"}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moedano66", "id": "53151908", "name": "ruben moedano", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 2099, "tweet_count": 9799, "listed_count": 0}, "location": "Mexico DF"}, {"verified": false, "username": "rflllolms", "id": "1048041517032624128", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 200, "tweet_count": 7857, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "halamadriwd", "id": "770424361257988096", "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 8876, "following_count": 5771, "tweet_count": 53879, "listed_count": 13}, "location": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "username": "jmarierh", "id": "904085105051926528", "name": "marie", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 222, "tweet_count": 51215, "listed_count": 0}, "location": "treinando"}, {"verified": false, "username": "souzakadu_", "id": "1038482466569416704", "name": "kadu", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 190, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "smarcellanunes", "id": "2558275684", "name": "marcella", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 371, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "stefanipricilaa", "id": "872546007518674946", "name": "St\u00e9fani", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 204, "tweet_count": 11737, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "netofnj", "id": "1093749765492363265", "name": "Julyo", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 155, "tweet_count": 5202, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "favjsung", "id": "1033757818921332737", "name": "leti", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 3258, "tweet_count": 13733, "listed_count": 7}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "_mariabelo", "id": "929466960399814658", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 287, "tweet_count": 3956, "listed_count": 0}, "location": "hell "}, {"verified": false, "username": "CarlaRaven14", "id": "1101983475832406016", "name": "paty girl", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 638, "tweet_count": 23220, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Terrakio28", "id": "3319787116", "name": "\u274b\u0166\u0197\u01b1 S\u0394\u0394\u0110\u274b", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 70, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi"}, {"verified": false, "username": "domingancias", "id": "60194921", "name": "praticamente inofensiva", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1772, "tweet_count": 248597, "listed_count": 23}, "location": "aqui pela baixaria"}, {"verified": false, "username": "uaimafra", "id": "315291413", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 2465, "tweet_count": 90202, "listed_count": 5}, "location": "Cruzeiro esporte clube"}, {"verified": false, "username": "anitter_25", "id": "1070090241783021569", "name": "A. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 790, "tweet_count": 15177, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "mael_toto", "id": "136367140", "name": "Marco A Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 1595, "tweet_count": 28596, "listed_count": 23}, "location": "Durango, Mex."}, {"verified": false, "username": "anaagtw", "id": "920684728805679104", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 453, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iamxxtiano", "id": "1031953492401958913", "name": "cristiano", "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 2762, "tweet_count": 30993, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Grasilvarss", "id": "985578903241740288", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8e \ud83d\udd90\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1655, "tweet_count": 100959, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "KarlaBeatrizzzz", "id": "1146526001654050819", "name": "karla\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 127, "tweet_count": 6311, "listed_count": 0}, "location": "cansada"}, {"verified": false, "username": "ikyssedagirl", "id": "730575957560598528", "name": "gabrielen\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 5476, "tweet_count": 62597, "listed_count": 3}, "location": "Parob\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "InterSystem2014", "id": "1027416090", "name": "INTERSYSTEM PERU", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 12, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "location": "Imperial - Ca\u00f1ete - Peru"}, {"verified": false, "username": "CryingSchizo", "id": "1118306976008740864", "name": "veve", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 491, "tweet_count": 19944, "listed_count": 0}, "location": "cemit\u00e9rio"}, {"verified": false, "username": "cheevspeps", "id": "942531398019309568", "name": "cheevs", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3759, "tweet_count": 52846, "listed_count": 3}, "location": "pansexual "}, {"verified": false, "username": "mste96", "id": "3298362681", "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1015, "tweet_count": 7107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adrianodcm", "id": "47007765", "name": "Adriano Jeraro", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 139, "tweet_count": 8603, "listed_count": 2}, "location": "Manaus"}, {"verified": false, "username": "taisecosta_", "id": "3632904982", "name": "nouzen", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 97, "tweet_count": 41122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fgarciabomb", "id": "390634943", "name": "Felipe Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 121, "tweet_count": 4712, "listed_count": 2}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "str782", "id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1990, "tweet_count": 7963, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "NielleSol", "id": "859882038765256704", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 156, "tweet_count": 67882, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "Srgio42", "id": "386640393", "name": "S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 3487, "tweet_count": 37858, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "edu_barbosa1965", "id": "266690290", "name": "EDUARDO BARBOSA \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 23585, "following_count": 18517, "tweet_count": 174888, "listed_count": 12}, "location": "VILA VELHA - ES"}, {"verified": false, "username": "dulcemvria", "id": "1094230448895676417", "name": "michelle", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 248, "tweet_count": 18057, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pesrrielouise", "id": "1108014580897181699", "name": "rafaella", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 236, "tweet_count": 8857, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "louistfearl", "id": "772832357439143936", "name": "\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc2c \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 5882, "following_count": 4546, "tweet_count": 105595, "listed_count": 11}, "location": "ot5&jb \u2728"}, {"verified": false, "username": "silversampler", "id": "560967269", "name": "\u041e\u0441\u043a\u0430\u0440 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f\ud83d\udd3b(Pilo) \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 4999, "tweet_count": 193452, "listed_count": 37}, "location": "Espa\u00f1istan"}, {"verified": false, "username": "patanner_", "id": "905106517", "name": "Paula Renata", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 282, "tweet_count": 35307, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabmanclossi", "id": "751457197", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1528, "tweet_count": 81902, "listed_count": 0}, "location": "Edinburgh, Scotland"}, {"verified": false, "username": "PoTcharlinho", "id": "2801189326", "name": "Tcharles Koch", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 747, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uanderwall", "id": "2473189434", "name": "uand \u2728\ud83c\udfc6\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 398, "tweet_count": 58767, "listed_count": 4}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "matthewoc27", "id": "167130551", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9 \ud835\udc39\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbb\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 2472, "tweet_count": 187315, "listed_count": 11}, "location": "MG-GV"}, {"verified": false, "username": "hbrdtheory", "id": "1085313914806652928", "name": "Dominic B. Richard\ud83c\udf6a", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 488, "tweet_count": 49315, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "izabelacbc", "id": "2355583700", "name": "Izabelinha", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 240, "tweet_count": 17920, "listed_count": 0}, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Yasnat_", "id": "135577963", "name": "Nati", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 400, "tweet_count": 28614, "listed_count": 4}, "location": "Generalmente en la cama"}, {"verified": false, "username": "jusantana_8", "id": "1162921493279444993", "name": "Maria Furac\u00e3o \ud83c\udf7b\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 50, "tweet_count": 43363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArtanisD", "id": "270487539", "name": "David Breijo", "public_metrics": {"followers_count": 7670, "following_count": 5850, "tweet_count": 521998, "listed_count": 176}, "location": "L. A. Coru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "kittenixllz", "id": "1142103620525142017", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 12059, "following_count": 8158, "tweet_count": 17293, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "albadpablo", "id": "2380485085", "name": "\u03b1\u2113b\u03b1 \u2766", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 248, "tweet_count": 9670, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "AgustinMa19", "id": "1628271476", "name": "A\u0336g\u0336u\u0336s\u0336 \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 265, "tweet_count": 5467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"verified": false, "username": "Mariana76079424", "id": "1040051970554376192", "name": "Mari\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 160, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esterwtc", "id": "1153844137994739712", "name": "esterwct", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 758, "tweet_count": 20836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bluhunnie", "id": "822427620654673920", "name": "zach \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1771, "tweet_count": 30982, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "campos15258", "id": "3300837587", "name": "Mavi Campos", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 4238, "tweet_count": 108235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabee162", "id": "888541123093942273", "name": "Gabee bandita \u03c8\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 718, "tweet_count": 32888, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jramiroMX", "id": "296592711", "name": "CHILANGO", "public_metrics": {"followers_count": 188335, "following_count": 209247, "tweet_count": 525900, "listed_count": 345}, "location": "CDMX"}, {"verified": true, "username": "MSNMex", "id": "72937865", "name": "MSN M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133754, "following_count": 201, "tweet_count": 275406, "listed_count": 549}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "tairxvxl", "id": "1191628009", "name": "\u26bd\ufe0f \u2022 \ud83c\udf36\ufe0f \u2022 \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 636, "tweet_count": 45683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "papoliterarioo", "id": "1083043780645789696", "name": "Papo Liter\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_camigxt", "id": "899084165290786817", "name": "\ud835\udd13\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 472, "tweet_count": 13024, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "brubruguapita", "id": "1106298368811323394", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 487, "tweet_count": 12836, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "szanature", "id": "1077643994732072960", "name": "\u2661troquei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 876, "tweet_count": 18293, "listed_count": 1}, "location": " \ufe0f\u0618andy."}, {"verified": false, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "location": "CDMX"}, {"verified": true, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729", "name": "Cultura Colectiva News", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "giovannasduarte", "id": "818667157903077376", "name": "gigi", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 235, "tweet_count": 8996, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DiegoleonardoG4", "id": "2781068577", "name": "Diego G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 762, "tweet_count": 29218, "listed_count": 1}, "location": "ROU"}, {"verified": false, "username": "gordobalin36", "id": "2761421341", "name": "Nosoybarny", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 783, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Larireb", "id": "852262771", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 178, "tweet_count": 21680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HalenbeckMr", "id": "1110921899066961922", "name": "Mr.Halenbeck", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 739, "tweet_count": 11716, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Ammelliez", "id": "2531148391", "name": "Nicc \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 700, "tweet_count": 29874, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "toonduncan", "id": "622264218", "name": "p\u00e3o de alho e \u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 288, "tweet_count": 85722, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lmmarciaa", "id": "4446872247", "name": "M\u00e1rcia Silva", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 207, "tweet_count": 74935, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_lucds", "id": "159912417", "name": "Lulu", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1677, "tweet_count": 209049, "listed_count": 2}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "belarimaa", "id": "157829109", "name": "\ud835\udc15\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1704, "tweet_count": 78292, "listed_count": 4}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabmizz", "id": "1137166238852030466", "name": "tsunade \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 802, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bivenusx", "id": "3245484953", "name": "bewnqa \u238a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 2387, "tweet_count": 18149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "littleguhh", "id": "1061315161963851776", "name": "guuh \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 866, "tweet_count": 20523, "listed_count": 5}, "location": "Rihanna||Nicki Minaj"}, {"verified": false, "username": "flores_vic4", "id": "1050582589738762240", "name": "Vicc", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 301, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "location": "Goya, Argentina"}, {"verified": false, "username": "fckindreamhouse", "id": "1041755917656707073", "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 112, "tweet_count": 30454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inkumarisu", "id": "1004530555084517376", "name": "iza\u00b9\u2076azoiki.", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 794, "tweet_count": 14582, "listed_count": 1}, "location": "kamar-taj (ela/dela)"}, {"verified": false, "username": "MariMoon_94", "id": "240642937", "name": "Bebecita \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2046, "tweet_count": 20091, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "anaa_casagrande", "id": "562309101", "name": "Ana Casagrande", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 363, "tweet_count": 21233, "listed_count": 0}, "location": "Meia Praia, Itapema"}, {"verified": false, "username": "Gabbyhzz_", "id": "951591642200465408", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 884, "tweet_count": 40247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "micacastro_97", "id": "3395026120", "name": "Micajeta", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 500, "tweet_count": 24835, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts \ud83c\udff0 "}, {"verified": false, "username": "M_Caprichos", "id": "239075065", "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 1198, "tweet_count": 25800, "listed_count": 13}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "eiibela_", "id": "768198326579855360", "name": "Isa \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 118, "tweet_count": 19186, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Shavo619M", "id": "60242981", "name": "The Pumpkin Spiced Tijuana Kid", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 299, "tweet_count": 18612, "listed_count": 6}, "location": "Tijuana, Baja California"}, {"verified": false, "username": "timocanett", "id": "147702238", "name": "Timo Canett \ud83c\udf42\ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 245, "tweet_count": 10200, "listed_count": 1}, "location": "Tijuana, Baja California"}, {"verified": true, "username": "memobarba", "id": "57398614", "name": "Guillermo Barba", "public_metrics": {"followers_count": 203174, "following_count": 162950, "tweet_count": 166714, "listed_count": 1002}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "claudio_barr", "id": "224674890", "name": "Brownxican", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 209, "tweet_count": 8649, "listed_count": 2}, "location": "Tab-df"}, {"verified": false, "username": "culturactius", "id": "309854328", "name": "activistesculturals", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4087, "tweet_count": 114496, "listed_count": 42}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "jesusjauregui", "id": "80435894", "name": "jesusjauregui", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10216, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "FolletDemocrata", "id": "909318527085154304", "name": "\ud83c\udf97FolletDem\u00f2crata \u2606\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 3608, "tweet_count": 228184, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona (Rep\u00fablica Catalana)"}, {"verified": false, "username": "Josep10Marti", "id": "2499346287", "name": "Merce Puigvert Martinez#FemXarxa", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4995, "tweet_count": 216806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jacqueline007ls", "id": "1004922558960033792", "name": "Jac \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 106, "tweet_count": 10385, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JuaniiMueller", "id": "91920631", "name": "EL JUANIN \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1139, "tweet_count": 265294, "listed_count": 46}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "marmotmx", "id": "85943233", "name": "Marmota", "public_metrics": {"followers_count": 5802, "following_count": 2120, "tweet_count": 105083, "listed_count": 73}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "TribunadeMoes", "id": "1015979834424676352", "name": "a Tribuna de M\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "location": "M\u00f5es"}, {"verified": false, "username": "MundoAres", "id": "934433597850898434", "name": "Ares #JosocCdr #quins collons", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 4789, "tweet_count": 260359, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Lareezzz", "id": "927712186939707392", "name": "Lectrixx", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1320, "tweet_count": 4776, "listed_count": 1}, "location": "em outra dimens\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "Tamborras", "id": "836249653", "name": "Tamborras\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7485, "following_count": 3851, "tweet_count": 623656, "listed_count": 49}, "location": "St. Cugat del Vall\u00e8s,Catalunya"}, {"verified": false, "username": "jjuliar4", "id": "1049444929695621122", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 618, "tweet_count": 10366, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "scibruu", "id": "752552113", "name": "bru \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 921, "tweet_count": 13495, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AbriimMR", "id": "887554587246419968", "name": "Abraham MRod", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 129, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ContrerenseOrg", "id": "970502166216495104", "name": "Contrerense - Magdalena Contreras al d\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5333, "following_count": 190, "tweet_count": 4269, "listed_count": 19}, "location": "La Magdalena Contreras"}, {"verified": false, "username": "NinioBestiaXL", "id": "799383942", "name": "Se\u00f1ora Moral y los expertos en arte", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1041, "tweet_count": 43010, "listed_count": 9}, "location": "San Jos\u00e9 del Vidrio "}, {"verified": false, "username": "Altheaxenagab", "id": "3406112501", "name": "RubyXen", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2393, "tweet_count": 255786, "listed_count": 50}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "magiupp", "id": "4261234942", "name": "piccinin", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 170, "tweet_count": 9097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "O_PALPITADOR", "id": "293539573", "name": "RICHARD NIXON", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 4938, "tweet_count": 38581, "listed_count": 5}, "location": "Tr\u00eas Rios/RJ/BR"}, {"verified": true, "username": "maurocezar", "id": "55069015", "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "MarioMTB2017", "id": "895746822932660224", "name": "Mario MTB #MareaPatriota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1170, "tweet_count": 7941, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "latercera", "id": "3222731", "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2096115, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085342, "listed_count": 7125}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "deboraloorrane", "id": "463983925", "name": "\u200e\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 204, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "snowxtine", "id": "2538455198", "name": "isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 5286, "following_count": 4662, "tweet_count": 181702, "listed_count": 11}, "location": "crf \u2022 rmcf \u2022 bvb"}, {"verified": false, "username": "LualaCardosoo", "id": "1105834554793906177", "name": "Luala \u1d9c\u02e2\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 336, "tweet_count": 9053, "listed_count": 0}, "location": "Caucaia, Cear\u00e1, Brasil"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "author_id": "237872146", "id": "1172519497527439362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172051228358074369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Boommm"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Boommm"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aFL9V2JmaC", "expanded_url": "https://twitter.com/MonederoJC/status/1172051228358074369", "display_url": "twitter.com/MonederoJC/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172275334160494592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T22:26:34.000Z", "text": "Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en vuestros juegos; un pa\u00eds como #Espa\u00f1a es algo muy serio. Por fortuna, tenemos un presidente con dos dedos de frente. https://t.co/aFL9V2JmaC", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "300132019", "id": "1172275334160494592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172038958282366976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172053816004534272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T07:46:20.000Z", "text": "Da v\u00e9rtigo: 14 a\u00f1os de prejubilaci\u00f3n que se unen a los +20 (crecientes) a\u00f1os de jubilaci\u00f3n ordinaria. Muy dif\u00edcil de gestionar a nivel individual... y un sacrificio de capital humano suicida para el pa\u00eds. https://t.co/f8pZBhxV2t", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "2910784887", "id": "1172053816004534272", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/f8pZBhxV2t", "expanded_url": "https://twitter.com/jlfuenteoc1/status/1172038958282366976", "display_url": "twitter.com/jlfuenteoc1/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros.", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}, "author_id": "15862782", "id": "1171952231207395331"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "author_id": "121816849", "id": "1172558946705596417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172555546693521409"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:02.000Z", "text": "Al parecer la mujer se dispar\u00f3 despu\u00e9s de que m\u00e9dicos le dijeron que su madre podr\u00eda morir debido a las lesiones que ten\u00eda tras ser atropellada. \n\nhttps://t.co/ZbLJtnaHv2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1839187771", "id": "1172555546693521409", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ZbLJtnaHv2", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/mujer-se-suicida-en-una-clinica-del-imss-al-enterarse-de-que-su-madre-podria-morir/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/mujer-se-suici\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jPTCtzHHGz", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/noticia/22574/opinion/inducidos-al-suicidio.html", "display_url": "lahoradigital.com/noticia/22574/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462262478655488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T10:49:21.000Z", "text": "Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me pregunto c\u00f3mo puede alguien interpretar que este art\u00edculo es un juego. La sociedad que abdica de los valores humanos, se suicida\nhttps://t.co/jPTCtzHHGz", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "author_id": "124545762", "id": "1172462262478655488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172539782301270018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 150, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 151, "end": 162, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}, {"start": 163, "end": 178, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 195, "end": 210, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "Perrochacra"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Perrochacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542635254284288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:08:43.000Z", "text": "@PrensaFPP #Perrochacra Mulder desde que el suicida AG lo abandono est\u00e1 deprimido y tarado, que ya no sabe ni lo que quiere ni lo q hace @congresoperu @CONTIGO_pe @Pedro_Olaechea @vocero_aprista @bicentenariocr", "in_reply_to_user_id": "872833374381060097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "id": "1172542635254284288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "author_id": "108670198", "id": "1172051228358074369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172524957160607745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172542886812016641"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:09:43.000Z", "text": "Depresi\u00f3n, tentativa suicida... en su d\u00eda escrib\u00ed esto. https://t.co/sYZnku6chu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "977181", "id": "1172542886812016641", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sYZnku6chu", "expanded_url": "https://twitter.com/san87_daniel/status/1172524957160607745", "display_url": "twitter.com/san87_daniel/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "author_id": "1127682998688788481", "id": "1172217687268872193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171854179725393920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172541404003913733"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:03:50.000Z", "text": "Totalmente de acuerdo. A mi me ense\u00f1aron en psiquiatr\u00eda que la violencia dom\u00e9stica es una enfermedad de la PAREJA. El actual enfoque elimina la patolog\u00eda psiqui\u00e1trica y la sustituye por la carga cultural machista. La pregunta es: \u00bfPorqu\u00e9 la mayor\u00eda de los agresores se suicida? https://t.co/OimE6GFUjt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946945728819159040", "id": "1172541404003913733", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OimE6GFUjt", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_pfeiff/status/1171854179725393920", "display_url": "twitter.com/ana_pfeiff/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172517416556990464"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T14:28:31.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "id": "1172517416556990464", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556858281922560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:05:14.000Z", "text": "\"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en un brinco suicida\"\nomg don omar fue el primer edgy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "4848064090", "id": "1172556858281922560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "author_id": "112498734", "id": "1172512640238858240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "82845160", "id": "1172542713822154752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172506648314875904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eefortunato", "id": "54939272"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "AlbaRegalado", "id": "2930964661"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "pachepaulino", "id": "1367630431"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "Padilla_Cury", "id": "579025878"}, {"start": 95, "end": 108, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508797975351297"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T13:54:16.000Z", "text": "@eefortunato @balkraix @gnivriseyer @AlbaRegalado @pachepaulino @Dramariabatista @Padilla_Cury @PedroMCasals Por qu\u00e9 raz\u00f3n una persona podr\u00eda rechazar su propia sexualidad, cuando \u00e9sta es natural e inocua? Respuesta: porque la sociedad (no la naturaleza) le ense\u00f1a que lo diferente es malo y lo rechaza por ser diferente (homofobia)", "in_reply_to_user_id": "54939272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168561057545281536", "id": "1172508797975351297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172558276296417281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:10:52.000Z", "text": "Existe um tabu enorme criado em cima do tema suic\u00eddio. Suic\u00eddio \u00e9 algo que precisa ser falado e n\u00e3o s\u00f3 em setembro. E mais do que falado, precisa ser alertado. O suicida n\u00e3o avisa e falo isso com a propriedade de quem j\u00e1 tentou suic\u00eddio, mas que, pela Gra\u00e7a sobreviveu!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "996762021315207168", "id": "1172558276296417281", "geo": {"place_id": "f04dab3f089d166a"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/eaK3F14aoZ", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172533381978046464"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T15:31:57.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14aoZ", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "14600838", "id": "1172533381978046464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172224906102226944"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-12T19:06:11.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | Amancio Ortega se su\u00efcida estavellant-se contra una piscina de monedes d'or. La policia encara no ent\u00e9n qu\u00e8 l'ha emp\u00e8s a saltar. https://t.co/0LFuJI6Ais", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "348228016", "id": "1172224906102226944", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/0LFuJI6Ais", "expanded_url": "https://twitter.com/DesInfoCAT/status/1172224906102226944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0LFuJI6Ais", "media_key": "3_1172224898875502592"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172560009978425345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GQuilodran", "id": "122386772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172560310554779654"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:18:57.000Z", "text": "@GQuilodran Te va a enfermar", "in_reply_to_user_id": "122386772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636490116", "id": "1172560310554779654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172530729001082880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T15:21:25.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "962428756643246082", "id": "1172530729001082880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4344, "type": "Place", "normalized_text": "GAM"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7661, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 114, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bvLsbVYwzY", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/adolescente-se-suicida-despues-de-que-le-negaran-permiso-para-ir-a-un-concierto/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/adoles\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FdwY0ivZSn", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172558939101126657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdwY0ivZSn", "media_key": "3_1172558937872166912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558939101126657"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:13:30.000Z", "text": "Adolescente se suicida despu\u00e9s de que le negaran permiso para ir a un concierto. \u00a1El hecho ocurri\u00f3 en la GAM #CDMX! \ud83d\ude14\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/bvLsbVYwzY https://t.co/FdwY0ivZSn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "123738178", "id": "1172558939101126657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172553981987643393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172554532242493441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:56:00.000Z", "text": "Eu t\u00f4 triste sozinho em casa todos os dias praticamente, mas eu sou o depressivo menos suicida do mundo, se um dia aparecer a not\u00edcia que eu me matei C\u00caS V\u00c3O ATR\u00c1S que algu\u00e9m me matou e t\u00e3o encobrindo", "in_reply_to_user_id": "1005131602693971968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1005131602693971968", "id": "1172554532242493441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172454875885723648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T10:20:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "82794341", "id": "1172454875885723648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 279, "username": "RadioRadicale", "id": "74707629"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Kamikaze"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Gaziantep"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "ISIS"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Aleppo"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "Siria"}, {"start": 256, "end": 264, "tag": "Turchia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/y28WalQ6BF", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianoGiustino/status/1172559344287850498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y28WalQ6BF", "media_key": "3_1172559332241788929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559344287850498"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:15:07.000Z", "text": "Uomo bomba (#Kamikaze) catturato a #Gaziantep. La Gendarmeria ha arrestato un membro dell'#ISIS, dell'organizzazione Mamun El Bekar, intento a preparare un attentato suicida. \u00c8 stato addestrato nella citt\u00e0 di #Aleppo in #Siria, per preparare un attacco in #Turchia @RadioRadicale https://t.co/y28WalQ6BF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "329647103", "id": "1172559344287850498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172553032246149121"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:50:02.000Z", "text": "Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "1052889894568255488", "id": "1172553032246149121", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Le Monde"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/0ocEjUY2VT", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1172241750838206466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ocEjUY2VT", "media_key": "3_1172241744701906951"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172241750838206466"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T20:13:07.000Z", "text": "Lula na capa de um dos jornais mais importantes do mundo, Le Monde. O jornal franc\u00eas elogia a postura do ex-presidente e diz que n\u00e3o perdeu seu vigor. \u201cO estilo \u00e9 presidencial e o s\u00edmbolo \u00e9 claro: Lula ainda est\u00e1 no trabalho, ainda est\u00e1 em a\u00e7\u00e3o\u201d. https://t.co/0ocEjUY2VT", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 343, "like_count": 1423, "quote_count": 33}, "author_id": "31139434", "id": "1172241750838206466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Desaventureiros"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/FBMpnafuKx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nKv6gVFySuw&list=PLBuB8nBoHsA0AGmqudiaoPrX0W3R9HwH_", "display_url": "youtube.com/watch?v=nKv6gV\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558169761242091524/rBmMhZGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558169761242091524/rBmMhZGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Desaventureiros Temporada 2 - Trailer Oficial", "description": "Ajuda a gente a continuar contando hist\u00f3rias? :) Apoie a Mar\u00e9 Geek em: https://www.catarse.me/maregeekDesaventureiros Temporada 2 - Novos epis\u00f3dios toda quin...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nKv6gVFySuw&list=PLBuB8nBoHsA0AGmqudiaoPrX0W3R9HwH_"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555640755163138"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T17:00:24.000Z", "text": "Agora que a temporada de Desaventureiros acabou... Gente, s\u00e9rio, revejam o TRAILER tendo em mente todas as coisas que rolam na segunda temporada. Fica muito mais genial: https://t.co/FBMpnafuKx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1115529326588506112", "id": "1172555640755163138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eLXxzHfphg", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/hAqLO25WL0", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1172546731403137024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hAqLO25WL0", "media_key": "3_1172542130696273920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546731403137024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:25:00.000Z", "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHfphg https://t.co/hAqLO25WL0", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "244218738", "id": "1172546731403137024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172535562340884481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NunesRozineia", "id": "1071524882335313921"}, {"start": 15, "end": 18, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545492867276800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:20:04.000Z", "text": "@NunesRozineia @g1 2 - Eu n\u00e3o fa\u00e7o distin\u00e7\u00e3o entre os \"vagabundos\" que matam a dispeito da lei dos \"vagabundos\" que se vestem com a lei pra matar.\nPor que tanto um quanto o outro n\u00e3o tem o menor pudor em tirar a vida de algu\u00e9m. Basta que odeiem a pessoa.\n\nE vai por mim, eles n\u00e3o odeiam s\u00f3 bandidos.", "in_reply_to_user_id": "1071524882335313921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881420919", "id": "1172545492867276800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Eliane Karp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172210904504528896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T18:10:32.000Z", "text": "Eliane Karp: \"Ustedes ser\u00e1n moralmente responsables por su muerte!\" La seguridad la toma del brazo, ella se resiste. \"No me voy, no me voy a ir\", dice en ingl\u00e9s. Todav\u00eda cogida del brazo, se sienta en el espacio entre la banca y la tribuna. La sacaron a rastras. @Politica_ECpe", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 89, "like_count": 479, "quote_count": 58}, "author_id": "92073914", "id": "1172210904504528896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172556266264256514"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:02:53.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #SaludParaTodos\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/22Mg3GDO5A https://t.co/R07IFcsVvk", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/22Mg3GDO5A", "expanded_url": "https://www.paho.org/hq/index.php?option=com_topics&view=article&id=450&Itemid=40241&lang=es", "display_url": "paho.org/hq/index.php?o\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/R07IFcsVvk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1172556266264256514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R07IFcsVvk", "media_key": "3_1172556257401569281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223", "id": "1172556266264256514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172552126117097477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MishaBraden", "id": "3392055364"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "diariolaopinion", "id": "129907921"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zajCOuXG2i", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/murcia/2017/11/07/hombre-escala-fachada-catedral-murcia/873266.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/murcia/2017/11\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172557901975756801"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:09:23.000Z", "text": "@MishaBraden @diariolaopinion Jurar\u00eda que hay m\u00e1s locos que fantasmas.\nO gente que simplemente quiere llamar la atenci\u00f3n: https://t.co/zajCOuXG2i", "in_reply_to_user_id": "3392055364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311609267", "id": "1172557901975756801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Monedero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172385396019216386"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T05:43:54.000Z", "text": "El PSOE ofreci\u00f3 una coalici\u00f3n de izquierdas a la izquierda. Y \u00e9sta la rechaz\u00f3. Es una nota de recordatorio porque yo mismo no recordaba bien de leer tanto al poeta Monedero y a sus distintos relectores", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 134, "like_count": 664, "quote_count": 23}, "author_id": "483767812", "id": "1172385396019216386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8099, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2RXucCpeQl", "expanded_url": "https://www.saludiario.com/ultimomomento-policia-se-suicida-al-interior-de-clinica-del-imss-en-la-cdmx/", "display_url": "saludiario.com/ultimomomento-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/D0245ZMhUq", "expanded_url": "https://twitter.com/saludiario/status/1172555664872415233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0245ZMhUq", "media_key": "3_1172555662481661953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555664872415233"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:00:30.000Z", "text": "#\u00daltimoMomento Polic\u00eda se suicida al interior de Cl\u00ednica del IMSS en la CDMX - https://t.co/2RXucCpeQl https://t.co/D0245ZMhUq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3807594919", "id": "1172555664872415233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172181408434933762"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T16:13:20.000Z", "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed... https://t.co/bekDs36Jvi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "70613168", "id": "1172181408434933762", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bekDs36Jvi", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs36Jvi", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172090666148605952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172515942955462656"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T14:22:39.000Z", "text": "Ma vi rendete conto che il giorno prima di una norma cos\u00ec suicida, ci sarebbe la fila a svuotare i conti correnti?\nSarebbe la fine del sistema bancario! https://t.co/wJyQqlsWUV", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2303836510", "id": "1172515942955462656", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/wJyQqlsWUV", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1172090666148605952", "display_url": "twitter.com/Corriere/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 87, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KYxVAOphNv", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1172537989160812545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYxVAOphNv", "media_key": "13_1172537896701591552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172537989160812545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T15:50:15.000Z", "text": "Enfermeira que atropelou e matou marido se entrega \u00e0 pol\u00edcia em S\u00e3o Paulo #Balan\u00e7oGeral https://t.co/KYxVAOphNv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "15088915", "id": "1172537989160812545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172550716386414593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "obaharp", "id": "145753738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554964176166912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:57:43.000Z", "text": "@obaharp Hahaha lo agarra y lo mata \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "145753738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295408778", "id": "1172554964176166912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172555715384401921"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T17:00:42.000Z", "text": "Vignetta : 1136 https://t.co/4ZmTQcO3Gf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "327872176", "id": "1172555715384401921", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/4ZmTQcO3Gf", "expanded_url": "https://twitter.com/ridi_chetipassa/status/1172555715384401921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZmTQcO3Gf", "media_key": "3_1172555713622753281"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Casero"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rial"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GbtOE2AbWh", "expanded_url": "https://www.clarin.com/fama/alfredo-casero-jorge-rial-hecho-dano-enorme-_0_MX29nP2.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568393728", "display_url": "clarin.com/fama/alfredo-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/fama/alfredo-casero-jorge-rial-hecho-dano-enorme-_0_MX29nP2.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568393728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554400289775616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:55:28.000Z", "text": "Alfredo Casero contra Jorge Rial: \"Me ha hecho un da\u00f1o enorme\" https://t.co/GbtOE2AbWh", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 44, "like_count": 68, "quote_count": 6}, "author_id": "8105922", "id": "1172554400289775616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "author_id": "195065263", "id": "1171827430866206720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "nati"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172236817917198346"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T19:53:31.000Z", "text": "Amiga mand\u00f3 un msj re suicida al grupo a lo que sal\u00ed corriendo a buscarla y la saqu\u00e9 a caminar con todos sus pichichos, su abrazo antes de despedirnos y su \"gracias nati\" me hizo latir fuertisimo el coraz\u00f3n.\nA veces la gente necesita solo eso, un o\u00eddo, un beso y un abrazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "author_id": "227472617", "id": "1172236817917198346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HDB7cu8QIs", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963", "display_url": "sinembargo.mx/13-09-2019/364\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172541955622023168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:06:01.000Z", "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/HDB7cu8QIs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "582282658", "id": "1172541955622023168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3211, "type": "Organization", "normalized_text": "DYinforma"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8104, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "IMSS"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7dhc617pDq", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss-voy-a-alcanzar-a-mi-madre", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/mujer-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss-voy-a-alcanzar-a-mi-madre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172541191776325638"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:02:59.000Z", "text": "#DYinforma \"Voy a alcanzar a mi madre\u201d. Una mujer polic\u00eda se quit\u00f3 la vida en el estacionamiento de una cl\u00ednica del #IMSS.  \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/7dhc617pDq", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875", "id": "1172541191776325638"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172386475071000576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/m423C2mBIy", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alvaro-obregon-mujer-suicida-estacionamiento-imss", "display_url": "milenio.com/policia/alvaro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alvaro-obregon-mujer-suicida-estacionamiento-imss"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fq5PkVb4O0", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1172354232760066049/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fq5PkVb4O0", "media_key": "7_1172354089663025152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172395427364126720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T06:23:46.000Z", "text": "\u201c\u00a1Voy a alcanzarla!\u201d, dijo Miriam Rodr\u00edguez a su padre, luego de que \u00e9ste le inform\u00f3 que su madre estaba grave en la Cl\u00ednica 8 de @Tu_IMSS, tras ser atropellada, y se dispar\u00f3. La mujer era agente de la @PGJDF_CDMX\n\nhttps://t.co/m423C2mBIy v\u00eda @Milenio \n\n https://t.co/fq5PkVb4O0", "in_reply_to_user_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "author_id": "293063533", "id": "1172395427364126720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/56mCZPhB4v", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1172389704118886401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56mCZPhB4v", "media_key": "3_1172389702055288833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172389704118886401"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T06:01:02.000Z", "text": "Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "author_id": "340283630", "id": "1172389704118886401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gzStxsz4QA", "expanded_url": "https://es.rt.com/70a5", "display_url": "es.rt.com/70a5", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70a5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172439211162488832"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-13T09:17:45.000Z", "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps://t.co/gzStxsz4QA", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "author_id": "100731315", "id": "1172439211162488832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 64, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7SClwqwz9G", "expanded_url": "https://twitter.com/artur_slo/status/1172279201560498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SClwqwz9G", "media_key": "3_1172279194300178436"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172279201560498176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T22:41:56.000Z", "text": "Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUERDOPATAS HIP\u00d3CRITAS e DESUMANOS rosnam: \"Quem matou Marielle?\n\nEssa \u00e9 a cara da esquerda brasileira \nSe quem morreu n\u00e3o for do grupo deles, n\u00e3o interessa. https://t.co/7SClwqwz9G", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "784656800", "id": "1172279201560498176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172552336633409536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:47:16.000Z", "text": "Cabe se\u00f1alar que la madre de la suicida muri\u00f3 tras varias horas de agon\u00eda por un atropellamiento. https://t.co/PGgUeXWMTb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053", "id": "1172552336633409536", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGgUeXWMTb", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qbo2vk", "display_url": "bit.ly/2Qbo2vk"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Carter"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/f3jrOXaGRm", "expanded_url": "https://tn.com.ar/musica/hoy/aaron-carter-sufre-de-esquizofrenia-trastorno-bipolar-depresion-y-ansiedad_993535", "display_url": "tn.com.ar/musica/hoy/aar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/musica/noticias/2019/09/11/aaron-carter-sufre-de-esquizofrenia-trastorno-bipolar-depresion-y-ansiedad/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172017493780520961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T05:22:00.000Z", "text": "Aaron Carter sufre de esquizofrenia, trastorno bipolar, depresi\u00f3n y ansiedad\n\nhttps://t.co/f3jrOXaGRm", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 31, "like_count": 37, "quote_count": 18}, "author_id": "25992212", "id": "1172017493780520961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172551162664488967"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "witchmills", "id": "1397552554272247810"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172551442726563841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:43:43.000Z", "text": "@witchmills Tipo, eu concordo que o tempo todo n\u00f3s vemos Regina presa num casamento infeliz para s\u00f3 depois entender que n\u00e3o era bem assim. Mas enxergar s\u00f3 essa \"luta pela felicidade\" \u00e9 n\u00e3o ler o final da fanfic aakkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "2784534323", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "746162913065504768", "id": "1172551442726563841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "author_id": "42319515", "id": "1172506465992527873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "Leite"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NdfjODvsCM", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mws2E5", "display_url": "bit.ly/2Mws2E5", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/fvckin-c/suicida-feat-helder-ndombaxi-rui-leite-aires-edvandro"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/jf5T8PwEul", "expanded_url": "http://bit.ly/33QbM6d", "display_url": "bit.ly/33QbM6d", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mediafire.com/file/r9q2uzng0809cs1/Last_Catala_-_Suicida_%2528Feat_H%25C3%25A9lder_Ndombaxi%252C_Rui_Leite_%2526_Aires_Edvandro%2529.mp3/file"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/H5QeDmB117", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mx7Y4o", "display_url": "bit.ly/2Mx7Y4o", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JPUupEjBv0Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172179902881325056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T16:07:21.000Z", "text": "Hey People Sup? \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\nJ\u00e1 Encontra-se Dispon\u00edvel A M\u00fasica \ud83d\udd1d\n*SUICIDA* \u2620\ufe0f\nDe: *Last Catala* C/ *H\u00e9lder Ndombaxi* , *Rui Leite* &amp; *Aires Edvandro* \n\ud83d\udd38 SC: https://t.co/NdfjODvsCM\n\ud83d\udd39 MF: https://t.co/jf5T8PwEul\n\ud83d\udd3a YT: https://t.co/H5QeDmB117\n*EP 30 D\u2019Novembro 3 Brevemente*", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "720921925736861696", "id": "1172179902881325056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172548852735455232"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:33:26.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/IEa7655qle", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99198003", "id": "1172548852735455232", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IEa7655qle", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172513966435831809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Silviasueiro", "id": "1618946502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550339607826433"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:39:20.000Z", "text": "@Silviasueiro Este esta a unos pasitos de bajarse. Si llega,el problema lo va tener adentro.", "in_reply_to_user_id": "1618946502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4826047025", "id": "1172550339607826433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 48, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/xCle1h1sfT", "expanded_url": "http://bit.ly/34HvrWu", "display_url": "bit.ly/34HvrWu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B4SpC4CGor", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrapesoC/status/1172548129662623744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4SpC4CGor", "media_key": "3_1172548110146527233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548129662623744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:30:33.000Z", "text": "#CDMX | Mujer se suicida en cl\u00ednica del @Tu_IMSS tras muerte de su madre.\n\nhttps://t.co/xCle1h1sfT https://t.co/B4SpC4CGor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044265929742397440", "id": "1172548129662623744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291398718148609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "felipelemos", "id": "12789472"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "DodoPok", "id": "776687395"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471860027691008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T11:27:29.000Z", "text": "@svtlouder @felipelemos @dodopok Todos os pecados podem ser perdoados se houver arrependimento, no caso de um suic\u00edda fica tensa a situa\u00e7\u00e3o... Um ou outro creio que tenha tempo de se arrepender, mas Deus \u00e9 quem sabe e v\u00ea todas as coisas.A n\u00f3s cabe Orar/Ajudar a todos que ideia isso pra q nem cheguem nisso.", "in_reply_to_user_id": "1125059373926100994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "261424829", "id": "1172471860027691008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172359172605784065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/81hdla2OqW", "expanded_url": "https://twitter.com/Sara_Connorr/status/1172462473984659456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81hdla2OqW", "media_key": "3_1172462464413380608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462473984659456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T10:50:11.000Z", "text": "@Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/81hdla2OqW", "in_reply_to_user_id": "978804227932868609", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1119090903090470913", "id": "1172462473984659456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Odtcw81L0T", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172548915742347266"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:33:41.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/Odtcw81L0T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372759264", "id": "1172548915742347266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172543858158256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "divinoamorfilme", "id": "1118244984979849223"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Mascaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547990801788929"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:30:00.000Z", "text": "Sobre su nueva pel\u00edcula, @divinoamorfilme, y su director, el brasile\u00f1o Gabriel Mascaro, afirma que es parte de un nuevo momento del cine latinoamericano, una regi\u00f3n donde cada vez hay m\u00e1s posibilidades y cada vez se est\u00e1 haciendo m\u00e1s cine con una visi\u00f3n distinta.", "in_reply_to_user_id": "2162901906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2162901906", "id": "1172547990801788929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 213, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7262, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qkwW7IJOHk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1172412645057523717/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qkwW7IJOHk", "media_key": "7_1172412518137909248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172412645057523717"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T07:32:11.000Z", "text": "- La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos de nuestros problemas\n- El Brexit es la consecuencia de la deriva suicida de la UE\n- @vox_es defiende una Europa de Naciones Soberanas\n\n\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Santi_ABASCAL \ud83d\udc4f https://t.co/qkwW7IJOHk", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "3064546655", "id": "1172412645057523717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172213391030718473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5412, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QYngUOS1Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1172213391030718473", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545235207041024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:19:03.000Z", "text": "joker e harley s\u00e3o casal GOALS de uma galera a\u00ed, nem chegaram nessa parte ai ainda https://t.co/QYngUOS1Pj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875833498690609154", "id": "1172545235207041024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172444949129748481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6802, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172543075446665216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:10:28.000Z", "text": "@PCaterianoB @Alonso_GD Toledo no le interesa el Per\u00fa, no asume q es una verg\u00fcenza internacional su actitud, como los otros 4 q.estan presos, procesados y un suicida. C\u00f3mo han odiado al.pais y a los peruanos. Desgraciados nos han robado como han querido.\nDeber\u00edan ser juzgados x traici\u00f3n a la patria", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "id": "1172543075446665216", "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547049189007361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:16.000Z", "text": "Na r\u00e1dio o cara falando \"Eu considero Marighella um assassino porque se for pra absolver uma pessoa que matou por um motivo, tem que absolver os generais da ditadura militar que mataram pra defender o governo.\", o que voc\u00eas acham disso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60194921", "id": "1172547049189007361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172547202851495936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:26:52.000Z", "text": "j\u00e1 cancelaram o thanos por ele ser genocida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "523388671", "id": "1172547202851495936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "AndoniAnsean", "id": "1517628656"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "FundacionFEPS", "id": "4824730810"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 242, "end": 262, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "gerardomartinezllanes"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 263, "tag": "gerardomartinezllanes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544665641504768"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544673254166528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544685254021120"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:16:52.000Z", "text": "Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsticas espec\u00edficas de las intervenciones de bomberos en casos de tentativa suicida. \n@TeresaPachecoT \n@AndoniAnsean \n#gerardomartinezllanes\n@FundacionFEPS https://t.co/8pG12OHG0g", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "442709171", "id": "1172544685254021120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172545381126815744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vanuci2112", "id": "854329044145516544"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Srgio42", "id": "386640393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7422, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172546110080135169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:22:32.000Z", "text": "@Vanuci2112 @Srgio42 Concordo!\nEstou dizendo que Santos vai atacar,desorganizado defensivamente.", "in_reply_to_user_id": "854329044145516544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266690290", "id": "1172546110080135169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171578181603774466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dulcemvria", "id": "1094230448895676417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172513968692322306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T14:14:49.000Z", "text": "@dulcemvria das nossas vidas, gente, queria que essa menina fosse minha amiga pra eu aprender a debochar com ela. confesso que eu ficava tamb\u00e9m, sou uma coisa com esse negocio de acompanhar novela n\u00e9, alem do hor\u00e1rio passava bastante novela, da ultima vez que vi era quase umas duas horas", "in_reply_to_user_id": "1094230448895676417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108014580897181699", "id": "1172513968692322306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172535047775301633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172541790576107520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T16:05:22.000Z", "text": "@gabmacalossi Idem, falou tudo", "in_reply_to_user_id": "751457197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2801189326", "id": "1172541790576107520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172540453545267200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:00:03.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1628271476", "id": "1172540453545267200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lQS3pdoxTj", "expanded_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172536583213518854"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T15:44:40.000Z", "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\n\nhttps://t.co/lQS3pdoxTj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966358516108873729", "id": "1172536583213518854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172321309524520961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Revol4703", "id": "741478063"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "susanagladysfer", "id": "428380101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493379101503488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T12:53:00.000Z", "text": "@Revol4703 @susanagladysfer Con raz\u00f3n est\u00e1n como locos por regular los consejos de salarios, si sos un laburante y los votas, aparte sos suicida", "in_reply_to_user_id": "741478063", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2761421341", "id": "1172493379101503488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00f1eco Diabolico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545146199728130"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:18:42.000Z", "text": "Hooooooooooooooy en peliculas de mierda: Mu\u00f1eco Diabolico(2019) una de esos remake que convierte en obra maestra a la pelicula original de 1988 donde gracias a una atmosfera ofresiva, si conseguia dar mal rollo. Aqui todo da una verg\u00fcenza ajena increible. Critica aqui con spoiler", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1110921899066961922", "id": "1172545146199728130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171956592859856897"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T01:20:00.000Z", "text": "La humanidad:\nHay que cuidar la vida  de los osos panda, es importante preservar su especie.\n\nLos osos panda: https://t.co/E6fosZym0O", "public_metrics": {"retweet_count": 22225, "reply_count": 591, "like_count": 68762, "quote_count": 4980}, "author_id": "239075065", "id": "1171956592859856897", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/E6fosZym0O", "expanded_url": "https://twitter.com/_MCaprichos/status/1171956592859856897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6fosZym0O", "media_key": "7_1171956459527163906"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172542934576590850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Shavo619M", "id": "60242981"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172543631669878785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:12:41.000Z", "text": "@Shavo619M Mas bien algo asi como: Quien chingados sonrie cuando tiene medio cuerpo pendiendo de un barranco?", "in_reply_to_user_id": "60242981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147702238", "id": "1172543631669878785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172325435339759618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172541484492607490"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:04:09.000Z", "text": "@memobarba @raymundotenorio Dejar de avanzar (crecimiento) porque te dicen que solo  necesitamos tener el motor encendido, es dolorosamente soportable. Pero meter reversa con una nueva \"empresa del estado\" es suicida, ninguna empresa totalmente en manos del estado ha sido productiva.", "in_reply_to_user_id": "57398614", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "224674890", "id": "1172541484492607490", "geo": {"place_id": "a0536fb1dd01b8d5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171424173039636480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 125, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 147, "end": 153, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/irSgCQgSdj", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1171424173039636480", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462206912487424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T10:49:08.000Z", "text": "Filtren los nombres! as\u00ed como filtraban en tiempo real cada frase que dec\u00eda Barata cuando le preguntaban sobre @KeikoFujimori y @AlanGarciaPeru .\n\n@IDL_R @gvillasis ESTAMOS A LA ESPERA DE ESA LISTA CON LOS NOMBRES. https://t.co/irSgCQgSdj", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 46, "like_count": 401, "quote_count": 3}, "author_id": "97840455", "id": "1172462206912487424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172543982426963968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:14:04.000Z", "text": "\u00bfSoy yo, o como que la banda no anda muy patri\u00f3tica? \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/iPeXQUfFKe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "85943233", "id": "1172543982426963968", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/iPeXQUfFKe", "expanded_url": "https://twitter.com/marmotmx/status/1172543982426963968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iPeXQUfFKe", "media_key": "16_1172543975980273664"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zOfYDj8gQT", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrerenseOrg/status/1172408495410335744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOfYDj8gQT", "media_key": "7_1172406205580333056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172408495410335744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T07:15:42.000Z", "text": "Mujer entre 30 y 40 a\u00f1os se suicida en la rampa de la cl\u00ednica 8. Era elemento de la PDI en Tlalpan. https://t.co/zOfYDj8gQT", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "970502166216495104", "id": "1172408495410335744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 226, "end": 238, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6853, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/znagi5l7Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172482216519262208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znagi5l7Zy", "media_key": "3_1172482208612999168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482216519262208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T12:08:38.000Z", "text": "O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/znagi5l7Zy", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 120, "quote_count": 2}, "author_id": "55069015", "id": "1172482216519262208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/aowLy9oKvD", "expanded_url": "http://bit.ly/2NcXF5V", "display_url": "bit.ly/2NcXF5V"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SROLACHS8t", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1172540442107351040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SROLACHS8t", "media_key": "3_1172527917680734208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172540442107351040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:00:00.000Z", "text": "La pol\u00e9mica por las fotograf\u00edas de Juan Guaid\u00f3 con paramilitares colombianos durante su viaje a C\u00facuta https://t.co/aowLy9oKvD https://t.co/SROLACHS8t", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3222731", "id": "1172540442107351040"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Quixad\u00e1, Brasil", "id": "f04dab3f089d166a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1172563299608780800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172563299608780800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172563299608780800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053889128989888512", "value": "1053889128989888512", "detail": "User has been suspended: [1053889128989888512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170620378168930305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170620378168930305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170620378168930305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1089156208039219200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089156208039219200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089156208039219200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172553540151259136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172553540151259136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172553540151259136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172553981987643393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172553981987643393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172553981987643393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2982775163", "value": "2982775163", "detail": "User has been suspended: [2982775163].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172553414854807553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172553414854807553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172553414854807553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4845318829", "value": "4845318829", "detail": "User has been suspended: [4845318829].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172553382034386945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172553382034386945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172553382034386945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172240546632470529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172240546632470529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172240546632470529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172546917760417794", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172546917760417794", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172546917760417794].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "982037852887420928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [982037852887420928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982037852887420928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172521176389902338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172521176389902338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172521176389902338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1655167892", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1655167892].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1655167892", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172547895461126144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172547895461126144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172547895461126144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172362853728149505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172362853728149505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172362853728149505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4847227336", "value": "4847227336", "detail": "User has been suspended: [4847227336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172303549017075712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172303549017075712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172303549017075712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172564051244802050", "oldest_id": "1172544274388398080", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7actc5gqfe54czga3pyhthth9"}}