{"data": [{"created_at": "2019-10-17T23:57:40.000Z", "id": "1184981837866819585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981837866819585"], "text": "no hay que olvidar que obligan al la familia del suicida a pagar por las p\u00e9rdidas de haber parado el metro 2 minutos\nno se mejora la salud f\u00edsica ni mental, tampoco la calidad de vida de vida de los ciudadanos, ah pero para alzar los precios y cobrarlos pa eso est\u00e1n mandos a ser https://t.co/rIoLAzhaGm", "author_id": "4609180636", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184900934327029760"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rIoLAzhaGm", "expanded_url": "https://twitter.com/srry4lovng/status/1184900934327029760", "display_url": "twitter.com/srry4lovng/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:57:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184981817872523264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981817872523264"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "311207549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:56:53.000Z", "id": "1184981640373772288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981640373772288"], "text": "@OPalestra99 Se n\u00e3o matou, n\u00e9?? Aiii, queria saber como ele ficou!", "author_id": "71130631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184981264551555073"}], "in_reply_to_user_id": "2553318366"}, {"created_at": "2019-10-17T23:56:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/svakYb8zxk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184981629070123011", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981629070123011"], "text": "Tirando o do esquadr\u00e3o suicida esse gif ficou perfeito https://t.co/svakYb8zxk", "author_id": "797940116417351680", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-10-17T23:56:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184981588683218944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981588683218944"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "53793935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:56:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184981440150298624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981440150298624"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "1076832038483828736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:55:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184981345338085378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981345338085378"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:55:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184981288412942336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981288412942336"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "author_id": "3938211556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184981271228960775", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981271228960775"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "130936183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyung"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "ladies code"}]}, "id": "1184981218351374336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981218351374336"], "text": "Eu fiquei triste eu vou rezar  e pedir pra Deus para cuidar de cada um dos grupos sejam  iluminados  o jonghyung tbm se suicidou ele tbm levava alguns hates mas ele era uma pessoa incr\u00edvel eu queria poder ter abra\u00e7ado ele, a suli e as meninas do ladies code", "author_id": "823315065453613056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184981215104950272"}], "in_reply_to_user_id": "823315065453613056"}, {"created_at": "2019-10-17T23:55:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1184981206389153792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981206389153792"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "author_id": "528592318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:55:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sGvmZvymxh", "expanded_url": "https://twitter.com/Fcopari/status/1184874707637690368", "display_url": "twitter.com/Fcopari/status\u2026"}]}, "id": "1184981201741893634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981201741893634"], "text": "RT @Cluzcar: Primer \"leal\" al cobarde suicida que se dobleg\u00f3...no es Mantilla. https://t.co/sGvmZvymxh", "author_id": "723956584481755137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184953699413712896"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1184981156871245825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981156871245825"], "text": "RT @ArgosMozart: ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjV\u2026", "author_id": "67990369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184978366144876544"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiancarloGuima", "id": "3245675350"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1184981049534812161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981049534812161"], "text": "RT @GiancarloGuima: @Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual\u2026", "author_id": "1177955376853110787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859957453344770"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:54:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184981008573181958", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981008573181958"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1637649008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:54:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Arsene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanAlfonsoVil3", "id": "1378489449865154566"}]}, "id": "1184980967460605952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980967460605952"], "text": "@JuanAlfonsoVil3 Tambi\u00e9n a quien se le ocurre hacerle la suicida a joker con Arsene jajajaja", "author_id": "311777200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184970846940483584"}], "in_reply_to_user_id": "1140824270211289089"}, {"created_at": "2019-10-17T23:54:10.000Z", "id": "1184980957121667074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980957121667074"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "author_id": "722888365872263169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184980800040767488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980800040767488"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "1058143932796846080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:53:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton Castro"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4132, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184980727189913601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980727189913601"], "text": "@IvoLuisP @salvajedigital Hamilton Castro es el fiscal penal indicado para expropiar todos los bienes del suicida alan  pero como es un cuello blanco no lo procede", "author_id": "1158841551881220097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184950416833949697"}], "in_reply_to_user_id": "179226122"}, {"created_at": "2019-10-17T23:53:06.000Z", "id": "1184980689114091520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980689114091520"], "text": "@HBenitez_ @IDL_R @ClaraEOspinaG Deja de hacer el rid\u00edculo que nadie te hace caso. Eres igual o peor que el suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HBenitez_", "id": "3429225185"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}]}, "author_id": "963498913318793217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979856200736773"}], "in_reply_to_user_id": "3429225185"}, {"created_at": "2019-10-17T23:52:43.000Z", "id": "1184980592951255040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980592951255040"], "text": "parab\u00e9ns pra burra que quase se matou com um tombo no estacionamento do mercado", "author_id": "822926042818088965"}, {"created_at": "2019-10-17T23:52:36.000Z", "id": "1184980562290892802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980562290892802"], "text": "A\u00ed fico sabendo que um conhecido meu de inf\u00e2ncia l\u00e1 do condom\u00ednio que eu morava se matou enforcado numa cl\u00ednica de tratamento de viciados em drogas com 24 anos...\n\nBizarro demais~", "author_id": "1109642083449663488"}, {"created_at": "2019-10-17T23:52:31.000Z", "id": "1184980541503868928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980541503868928"], "text": "@shineseokk No cortarme las mu\u00f1ecas como todos las tontas en mi sal\u00f3n jugando al suicida \u00bfcuenta? https://t.co/RQPWiguCXA", "author_id": "1117116546835521536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839104246288384"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RQPWiguCXA", "expanded_url": "https://twitter.com/Jazmin22168837/status/1184980541503868928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQPWiguCXA", "media_key": "3_1184980539088031746"}]}, "in_reply_to_user_id": "716740499403444224"}, {"created_at": "2019-10-17T23:52:16.000Z", "id": "1184980477519847430", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980477519847430"], "text": "Deixa eu ver se eu entendi, um casal onde o cara tentou escravizar a garota, assassinou uma vila inteita, e matou a fam\u00edlia mais pr\u00f3xima da garota \u00e9 \"breathtaking\" ??? https://t.co/IZ2bic60vQ", "author_id": "1126553437", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/IZ2bic60vQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dellecher/status/1184973319084347396", "display_url": "twitter.com/dellecher/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1894fab3582a801c"}}, {"created_at": "2019-10-17T23:52:13.000Z", "id": "1184980466660728832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980466660728832"], "text": "@Botafogueando_ Jogador q sempre se matou em campo, maior artilheiro internacional. Merecia um pouco mais de respeito. Desejo toda sorte do mundo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Botafogueando_", "id": "1285969223475503109"}]}, "author_id": "800374435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184930101659623425"}], "in_reply_to_user_id": "1062540865548308481", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}}, {"created_at": "2019-10-17T23:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184980434175844354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980434175844354"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "254272138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1184980434079375360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980434079375360"], "text": "RT @ArgosMozart: ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjV\u2026", "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184978366144876544"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184980407785312258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980407785312258"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "author_id": "47972166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184980378962014209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980378962014209"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184980313782571008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980313782571008"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "62736159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "FRAN\u00c7AIS 2"}]}, "id": "1184980312968876035", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980312968876035"], "text": "EU VOU SUICID\u00c1 O FRAN\u00c7AIS 2", "author_id": "756564470659514368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184980221214232578"}], "in_reply_to_user_id": "756564470659514368"}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184980274607771648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980274607771648"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "author_id": "1077577738066776064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.2811, "type": "Other", "normalized_text": "HERMINIO"}]}, "id": "1184980265619394560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980265619394560"], "text": "sinceramiento suicida y quema del vigesimo cuarto CAJON DE HERMINIO!!!!!! ENTRE \u00c9STE, INSAURRALDE, MAGARIO, AXEL, BRIEVA, MORENO, GRABOIS, EL PAPA, ETC ETC ETC ETC ETC  HACEN EL VELATORIO COMPLETO", "author_id": "3122255242"}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:22.000Z", "id": "1184980251954335745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980251954335745"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "author_id": "1105234489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184980221780463616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980221780463616"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "173660155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:14.000Z", "id": "1184980218555109376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980218555109376"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "author_id": "1105234489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.2797, "type": "Person", "normalized_text": "Roban"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "daniessi", "id": "149371465"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1184980216709599232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980216709599232"], "text": "@daniessi @AccionDeAmparo Se pas\u00f3 el MISERABLE CORRUPTO SUICIDA\nOtros Roban.... Yo No !!", "author_id": "127078366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184889238388662272"}], "in_reply_to_user_id": "149371465"}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:11.000Z", "id": "1184980203652681728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980203652681728"], "text": "@ca_acosta @fervarelahn esa rola ... es el sountrak de escuadr\u00f3n suicida..  LOCO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ca_acosta", "id": "160625307"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "fervarelahn", "id": "327735868"}]}, "author_id": "855057898891882497", "in_reply_to_user_id": "160625307"}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:10.000Z", "id": "1184980202570563584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980202570563584"], "text": "RT @PacitaGuerra: @j_julcaortega @jpereyra1952 @MaritaLozano3 @PeruanoComunica @rmapalacios @noakeikope @TatianaAstengoB @yonhy_lescano @be\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "j_julcaortega", "id": "313338205"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "author_id": "313338205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184977944684482561"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:06.000Z", "id": "1184980186179276803", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980186179276803"], "text": "\u00ab\u041c\u044b, \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0435 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u044b, \u0442\u043e\u0436\u0435 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0432 \u0448\u043e\u043a\u0435\u00bb. \u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442\u044b \u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0435\u043b\u0430 \u00ab\u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u00bb \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - https://t.co/nuc4poyOdK", "author_id": "781911646084165632", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/nuc4poyOdK", "expanded_url": "https://compromat.ws/my-vzroslye-muzhchiny-tozhe-byli-v-shoke-advokaty-figurantov-dela-novogo-velichiya-rasskazali-podrobnosti-popytki-suicida/", "display_url": "compromat.ws/my-vzroslye-mu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:50:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184980038606700545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980038606700545"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2777406270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "Varandas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AqueleMortoVivo", "id": "1261799655261777920"}]}, "id": "1184979908285603840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979908285603840"], "text": "@AqueleMortoVivo Tudo bem que aquilo agora \u00e9 uma palha\u00e7ada, mas prescindires do futebol e acabares com o clube. Duvido muito que sobrevivam apenas com as modalidades, e seria uma decis\u00e3o suicida do Varandas xd", "author_id": "475314680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979231203319808"}], "in_reply_to_user_id": "2446454486"}, {"created_at": "2019-10-17T23:49:55.000Z", "id": "1184979888467517440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979888467517440"], "text": "O q mais me impressiona s\u00e3o os coment\u00e1rios. V\u00e3o tomar no cu porra, o cara matou a m\u00e3e da garota, se fosse cmg eu dava o endere\u00e7o at\u00e9 do cu da m\u00e3e dele. Tomar no cu todo mundo! https://t.co/eRwQklxp5T", "author_id": "704631598352826368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184836703409922048"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eRwQklxp5T", "expanded_url": "https://twitter.com/loffieduarda/status/1184836703409922048", "display_url": "twitter.com/loffieduarda/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:49:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "LoncherazasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 79, "tag": "LoncherazasDeAlan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1184979865457569792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979865457569792"], "text": "RT @Cluzcar: Mejor ded\u00edcate a otra cosa, ya descubiertas las #LoncherazasDeAlan no habr\u00e1 como alcanzarte las d\u00e1divas del cobarde suicida. h\u2026", "author_id": "2893986021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184962312429588480"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Caballo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HBenitez_", "id": "3429225185"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "id": "1184979851444400128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979851444400128"], "text": "@HBenitez_ @MilagrosLeivaG Caballo loco= suicida Cobarde.", "author_id": "925470254398099456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979451131695104"}], "in_reply_to_user_id": "3429225185"}, {"created_at": "2019-10-17T23:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xpCDcHSiFd", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184979813439868929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979813439868929"], "text": "Mano esse coringa do esquadr\u00e3o suicida eh muito ruim smc https://t.co/xpCDcHSiFd", "author_id": "1009605411220148230"}, {"created_at": "2019-10-17T23:49:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}]}, "id": "1184979801456685057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979801456685057"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "author_id": "835507802714034179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:49:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184979672351817728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979672351817728"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "64122322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia Comaneci"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LalenguadeDante", "id": "167567477"}]}, "id": "1184979618295627776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979618295627776"], "text": "@LalenguadeDante Lo mismo suger\u00ed en un tweet y me pusieron un meme de Nadia Comaneci. \n\nCreo que la inconformidad es grande y la cobertura de medios se volc\u00f3 al suicida del desamor.", "author_id": "78484563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184972408425451523"}], "in_reply_to_user_id": "167567477"}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}]}, "id": "1184979614076227584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "author_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:42.000Z", "id": "1184979581809418241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979581809418241"], "text": "RT @LeoLima1903_: E essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeoLima1903_", "id": "945362254878388224"}]}, "author_id": "926535692037050368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184960775749881863"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184979564776361984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979564776361984"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "29763005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184979549932740608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979549932740608"], "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "author_id": "417580525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/M14w3RvECU", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184979496216285184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979496216285184"], "text": "o coringa do esquadrao suicida rindo parece um velho gargalhando https://t.co/M14w3RvECU", "author_id": "1125243762891001857"}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184979465044201473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979465044201473"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "author_id": "187231652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1184979446048182273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979446048182273"], "text": "N consigo mais assistir esquadr\u00e3o suicida pois lembro do dia mais feliz da minha vida e sabe, s\u00f3 sei sentir saudades", "author_id": "908884166443438080"}, {"created_at": "2019-10-17T23:47:38.000Z", "id": "1184979313147465735", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979313147465735"], "text": "@Gabrielpetenatt Esto se est\u00e1 volviendo peligroso, esa piba q denunci\u00f3 a un compa\u00f1ero por violaci\u00f3n, no s\u00f3lo q era mentira sino q se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}]}, "author_id": "134304111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957646685835264"}], "in_reply_to_user_id": "877189331647180806"}, {"created_at": "2019-10-17T23:47:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184979201021153283", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979201021153283"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "2768190147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:46:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184979080552353792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979080552353792"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "102537203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:46:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184979069676470273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979069676470273"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "28596620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:46:37.000Z", "id": "1184979054262394880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979054262394880"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "author_id": "1001730088885477376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:46:36.000Z", "id": "1184979050407829506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979050407829506"], "text": "@Halyen7 Insiste em ter compromiso com o erro. \u00c9 um suicida! J\u00e1 desisti.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "halyen7", "id": "1545675858891124736"}]}, "author_id": "2624515978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184977626341036032"}], "in_reply_to_user_id": "1101986154096791552"}, {"created_at": "2019-10-17T23:46:30.000Z", "id": "1184979028102516737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979028102516737"], "text": "O pior coringa foi do esquadr\u00e3o suicida, ntj!!! https://t.co/D2YB0cwTqO", "author_id": "4257447555", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/D2YB0cwTqO", "expanded_url": "https://twitter.com/ieeloi/status/1184935009808986113", "display_url": "twitter.com/ieeloi/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:46:15.000Z", "id": "1184978964965744640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978964965744640"], "text": "RT @BiaQueiroz123: A do esquadr\u00e3o suicida sendo a pior de todas https://t.co/5RVma1owFk", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BiaQueiroz123", "id": "1066347191185403906"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5RVma1owFk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "author_id": "994309081191141376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184967850450128898"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:45:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1184978720752373761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978720752373761"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "author_id": "938463481002709000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:44:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1184978474559311872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978474559311872"], "text": "RT @ArgosMozart: ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjV\u2026", "author_id": "1571466379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184978366144876544"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:44:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184978416887566338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978416887566338"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "187612425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:43:57.000Z", "id": "1184978386160144392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978386160144392"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1059078686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vegpfjVJZk", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184975707644059648", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "id": "1184978366144876544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978366144876544"], "text": "ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjVJZk", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184975707644059648"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:43:38.000Z", "id": "1184978304400609283", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978304400609283"], "text": "@KarlaCalle @elcomercio_peru Pobre criatura del se\u00f1or ya no sabe que hacer para defender al delincuente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "1612109882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184909020907409410"}], "in_reply_to_user_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-10-17T23:43:32.000Z", "id": "1184978279519936513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978279519936513"], "text": "@UOLNoticias A met\u00e1fora do escorpi\u00e3o, que se suicida quando percebe que vai morrer, ca\u00eda bem nessa hist\u00f3ria.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "author_id": "24445261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184922590713991170"}], "in_reply_to_user_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-10-17T23:43:28.000Z", "id": "1184978264483422209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978264483422209"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "173630871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:43:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184978173735374854", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978173735374854"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "2938881591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:42:53.000Z", "id": "1184978118223765504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978118223765504"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "1010949778635739138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:42:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "matheus j\u00fanior"}]}, "id": "1184978100372889604", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978100372889604"], "text": "matheus j\u00fanior se voc\u00ea estiver lendo isso saiba que voc\u00ea quase me matou do cora\u00e7\u00e3o arrombadao", "author_id": "779373622100189185"}, {"created_at": "2019-10-17T23:42:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arielsbdar", "id": "88215408"}]}, "id": "1184978029510123520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978029510123520"], "text": "@arielsbdar Que xq.ellos tengas esa constancia en la econom\u00eda (que me parece b\u00e1rbaro)el resto del pa\u00eds es un desastre. \nEn Per\u00fa pasa la mismo, tienen los precios en la pared en los supermercados con pintura, xq no tienen inflacion,a la.semana se les suicida un funcionario y se explota todo", "author_id": "1164218222343852034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184977125809557504"}], "in_reply_to_user_id": "88215408"}, {"created_at": "2019-10-17T23:42:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184977969204416513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977969204416513"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "583329697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "j_julcaortega", "id": "313338205"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1184977944684482561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977944684482561"], "text": "@j_julcaortega @jpereyra1952 @MaritaLozano3 @PeruanoComunica @rmapalacios @noakeikope @TatianaAstengoB @yonhy_lescano @bettinaHuaral Suicida cobarde!!! y todav\u00eda en M\u00e9xico le hacen homenajes, habiendo personas que luchan contra la corrupci\u00f3n, el mundo est\u00e1 al reves, homenajean a un CORRUPTO COMO LO FU\u00c9 ALAN GARC\u00cdA PEREZ!!!", "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184938005947207680"}], "in_reply_to_user_id": "313338205"}, {"created_at": "2019-10-17T23:42:07.000Z", "id": "1184977921955504128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977921955504128"], "text": "RT @juanfga: ...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3ni\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juanfga", "id": "71298744"}]}, "author_id": "4518355474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184855622761811973"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:41:41.000Z", "id": "1184977813780271105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977813780271105"], "text": "@carito06_ @guayaba_kiwi No tienen verg\u00fcenza hijos de puta. Y la gente va y se suicida en masa en las elecciones.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carito06_", "id": "891801745168400384"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "guayaba_kiwi", "id": "3428987608"}]}, "author_id": "3567567693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184904671443521540"}], "in_reply_to_user_id": "891801745168400384", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}}, {"created_at": "2019-10-17T23:41:37.000Z", "id": "1184977797518954496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977797518954496"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "100385759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:41:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184977755567464448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977755567464448"], "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "author_id": "3384751605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:41:12.000Z", "id": "1184977692665548802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977692665548802"], "text": "@MyDailyBreathh + quiso acercarse a ella y apartar las l\u00e1grimas que corr\u00edan por sus mejillas con una caricia, con un beso. Por lo que retrocedi\u00f3 un paso, no demasiado notable, para contener los impulsos que lo hab\u00edan llevado a marcharse, el de cometer una suicida estupidez.\nLa menci\u00f3n de su +", "author_id": "776110129284521984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184976741900664833"}], "in_reply_to_user_id": "776110129284521984"}, {"created_at": "2019-10-17T23:41:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}]}, "id": "1184977684822138881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977684822138881"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "author_id": "888477478951550976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:56.000Z", "id": "1184977625250455558", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977625250455558"], "text": "@KarlaCalle De esas loncheras tragan todos los apristas defensores del suicida cobarde hasta el d\u00eda de hoy... Ni un apice de dignidad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "417393719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957221609889799"}], "in_reply_to_user_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:55.000Z", "id": "1184977621010046977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977621010046977"], "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente quando to na facul", "author_id": "3357142935"}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184977607940562949", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977607940562949"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "331710505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1184977471638331393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977471638331393"], "text": "Me julguem, mas o Jared Leto teria sido um coringa muito melhor se tivessem feito o filme certo pra isso, no esquadr\u00e3o suicida ele n\u00e3o teve como mostrar muito bem", "author_id": "866872154"}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1184977450083799041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977450083799041"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "author_id": "3399429652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184977448141754368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977448141754368"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "948950946620506112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184977430563508225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977430563508225"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "author_id": "509099585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184977419826057217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977419826057217"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "132317657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:39:46.000Z", "id": "1184977331703562241", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977331703562241"], "text": "RT @NOVEMBRE_REC: punishment for barbarian presents\n\"Thrash grinding madness\"\n@\u3059\u3059\u304d\u306e\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\nOpen 18:15 / Start 18:45\nDoor Only \u00a52000(1D inc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NOVEMBRE_REC", "id": "378984820"}]}, "author_id": "423373395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860505543852032"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:39:33.000Z", "id": "1184977277202903040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977277202903040"], "text": "No teme a la muerte el q vive como un suicida", "author_id": "3803132189"}, {"created_at": "2019-10-17T23:39:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Huertas Gonz\u00e1lez"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "El Invader"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "rabbitamr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RabbitAmrap", "id": "1077744981522214912"}]}, "id": "1184977153659752453", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977153659752453"], "text": "RT @RabbitAmrap: A sus 73 a\u00f1os Jos\u00e9 Huertas Gonz\u00e1lez El Invader #1 de Puerto Rico en un tope suicida, esto es de aplaudir \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n#rabbitamr\u2026", "author_id": "183026277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184952964596879360"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:38:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184977022877130760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977022877130760"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1542434881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:38:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184976962525290496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976962525290496"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "66852857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:38:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AyxJg1vVTR", "expanded_url": "https://forum.cinemaemcena.com.br/index.php?/topic/7378-o-esquadr%25C3%25A3o-suicida-dir-james-gunn-2021/&do=findComment&comment=1409081", "display_url": "forum.cinemaemcena.com.br/index.php?/top\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://forum.cinemaemcena.com.br/index.php?/topic/7378-o-esquadr%C3%A3o-suicida-dir-james-gunn-2021/page/11/#comment-1409081"}]}, "id": "1184976903335305216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976903335305216"], "text": "Sem Coringa na Esquadr\u00e3o Suicida (Dir. James Gunn, 2021) https://t.co/AyxJg1vVTR", "author_id": "4194834795"}, {"created_at": "2019-10-17T23:38:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Wuant"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Numeiro"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Winndoh", "id": "713221481036193792"}]}, "id": "1184976891763134464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976891763134464"], "text": "@DonmSimon @Winndoh Ele matou se completamente\nFalou do Wuant, do Jo\u00e3o, do Numeiro, dele pr\u00f3prio\n\u00c9 muito fodido agora", "author_id": "2233830833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184974193550647296"}], "in_reply_to_user_id": "2894898587"}, {"created_at": "2019-10-17T23:37:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184976853326614530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976853326614530"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "276812645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "id": "1184976822255194112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976822255194112"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "author_id": "855652550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:36:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "id": "1184976552561278976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976552561278976"], "text": "@manifiesto_peru Ya pues.. no hay que ser necio. Caballero nom\u00e1s. El suicida cobarde  ya sab\u00eda que se le ven\u00eda la noche por corrupto.", "author_id": "768192608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184960313524969472"}], "in_reply_to_user_id": "763842026618122240"}, {"created_at": "2019-10-17T23:35:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1i8jVpOrQv", "expanded_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html", "display_url": "aporrea.org/actualidad/n34\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html"}]}, "id": "1184976363670986757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976363670986757"], "text": "(VIDEO) Este m\u00fasico venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/1i8jVpOrQv", "author_id": "138205281"}, {"created_at": "2019-10-17T23:35:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184976346340048897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976346340048897"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "990204767275274240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184976244821188608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976244821188608"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "219410724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:34:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}]}, "id": "1184976064566775808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976064566775808"], "text": "RT @RicoMachuca: @julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratala\u2026", "author_id": "3359702860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184960153256374272"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:34:12.000Z", "id": "1184975929698897920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975929698897920"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "825052362339397633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:34:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184975919791910914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975919791910914"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "30351737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:34:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184975901236387840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975901236387840"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:34:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "id": "1184975889890775040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975889890775040"], "text": "Nava dice, q en loncheras Marcelo le llevo al suicida dinero sucio por obras , un\ud83e\udd14 cuando bartra lo interrog\u00f3 en su comisi\u00f3n, qu\u00e9 lonchera le abra llevado para no incluirlos ni a \u00e9l,  ni al pap\u00e1 de Carla \ud83e\udd14", "author_id": "321981360"}, {"created_at": "2019-10-17T23:33:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Yiya Murano"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "id": "1184975858693562369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975858693562369"], "text": "Sale pacto suicida quien se prende? Tipo sale tecito corte Yiya Murano con cianuro, pero consensuado lo del cianuro", "author_id": "708844285102309376"}, {"created_at": "2019-10-17T23:33:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184975856583741441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975856583741441"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "783348962636009473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:33:09.000Z", "id": "1184975668834131970", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975668834131970"], "text": "Que habra sido del reportero suicida", "author_id": "813733226"}, {"created_at": "2019-10-17T23:33:05.000Z", "id": "1184975650676973568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975650676973568"], "text": "Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "author_id": "4696112690"}, {"created_at": "2019-10-17T23:32:40.000Z", "id": "1184975543495778304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975543495778304"], "text": "@sofiaa_condeca @snowdiiana A e que o meu filho se suicidou \ud83d\ude2b\ud83e\udd10\ud83d\ude35\ud83d\ude21\ud83e\udd2c", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "snowdiiana", "id": "1097122952049553409"}]}, "author_id": "1470175520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184975390365962240"}], "in_reply_to_user_id": "1470175520"}, {"created_at": "2019-10-17T23:32:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/bXTiI0UMnY", "expanded_url": "https://blogdesuperheroes.es/cine-el-director-de-escuadron-suicida-comparte-propuesta-alternativa-para-los-tatuajes-faciales-del-joker-de-jared-leto/", "display_url": "blogdesuperheroes.es/cine-el-direct\u2026"}]}, "id": "1184975405637406721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975405637406721"], "text": "Desde Discover de Google https://t.co/bXTiI0UMnY", "author_id": "727221369889509377"}, {"created_at": "2019-10-17T23:32:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Cine"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AOj7oO8ZaF", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxsSpC", "display_url": "bit.ly/2pxsSpC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/u7E2YqO2Nd", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1184975376616845313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7E2YqO2Nd", "media_key": "3_1184854650434007040"}]}, "id": "1184975376616845313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975376616845313"], "text": "#17Oct #Cine El #Joker de #JaredLeto no estar\u00e1 en #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/AOj7oO8ZaF https://t.co/u7E2YqO2Nd", "author_id": "3534491063"}, {"created_at": "2019-10-17T23:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HVUopbFE0S", "expanded_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html", "display_url": "aporrea.org/actualidad/n34\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html"}]}, "id": "1184975250993233920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975250993233920"], "text": "(VIDEO) Este m\u00fasico venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/HVUopbFE0S", "author_id": "106891797"}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:55.000Z", "id": "1184975107132919808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975107132919808"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "981542997958561792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184975088636047361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975088636047361"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "213472114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184975055526211584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975055526211584"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "315431501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "kanye"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/oeYffTIts3", "expanded_url": "https://twitter.com/Arteruadesu/status/1184975052242075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oeYffTIts3", "media_key": "16_1184974975037595650"}]}, "id": "1184975052242075648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975052242075648"], "text": "heard em say no late orchestration...quero chorar.....\nkanye pq vc se mATOU CARA EU TE AMAVA ! https://t.co/oeYffTIts3", "author_id": "1702885704"}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184975040758079488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975040758079488"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "476696109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:36.000Z", "id": "1184975025704783872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975025704783872"], "text": "RT @elm3lvin: \u201cDejo las loncheras a mis hijos, como muestra de mi desprecio al pueblo peruano pobre...\u201d\n\nAtte. El suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}]}, "author_id": "30540112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184927853286174720"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:35.000Z", "id": "1184975022252871681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975022252871681"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "90396644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184974978233573376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974978233573376"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "3438555832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:30:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184974937188110336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974937188110336"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "915382135242084353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:29:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184974865545256960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974865545256960"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "810891716601516032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:29:41.000Z", "id": "1184974795718430722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974795718430722"], "text": "EL APRA HIST\u00d3RICAMENTE NO ES UN PARTIDO POL\u00cdTICO, ES UNA ORGANIZACI\u00d3N KRIMINAL Y TIENE UNA FUERZA DE CHOQUE Q AMEDRENTA. PERO TODOS SERAN ARRASADOS EN ESTAS ELECCIONES EL PUEBLO PERUANO LOS BORRAR\u00c1 DEL MAPA. VIUDAS DEL SUICIDA AG NUNCA MAS https://t.co/YkT3XMpg44", "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184967343820161025"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/YkT3XMpg44", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1184967343820161025", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:29:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184974784498749441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974784498749441"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "565222832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:29:01.000Z", "id": "1184974625165365248", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974625165365248"], "text": "RT @NOVEMBRE_REC: punishment for barbarian presents\n\"Thrash grinding madness\"\n@\u3059\u3059\u304d\u306e\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\nOpen 18:15 / Start 18:45\nDoor Only \u00a52000(1D inc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NOVEMBRE_REC", "id": "378984820"}]}, "author_id": "108498500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860505543852032"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:28:38.000Z", "id": "1184974528457388033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974528457388033"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "84385098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:28:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184974516583354369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974516583354369"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "179364905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:28:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "id": "1184974446320345088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974446320345088"], "text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "author_id": "418069681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184974300228521984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974300228521984"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "529127693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:27:20.000Z", "id": "1184974203184996352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974203184996352"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "author_id": "317589868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:27:18.000Z", "id": "1184974193928163328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974193928163328"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "author_id": "317589868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:27:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184974149451681792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974149451681792"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "66071167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:27:02.000Z", "id": "1184974129411301376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974129411301376"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "1162527310928650245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:26:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184973942517317632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973942517317632"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "201424342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:25:23.000Z", "id": "1184973714309505024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973714309505024"], "text": "@Maibartcorner @esquinabaja Sinverg\u00fcenza c\u00f3mplice de corruptos. Digna hija del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "2215806242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184966942857334785"}], "in_reply_to_user_id": "1594258370"}, {"created_at": "2019-10-17T23:25:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}]}, "id": "1184973701424525312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973701424525312"], "text": "A pior parte do meu dia foi lembrar que vi Leonardo em um dia, fizemos planos pro meu anivers\u00e1rio de 18 anos e no outro dia ele se matou...", "author_id": "790972577699270656"}, {"created_at": "2019-10-17T23:25:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184973685066735616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973685066735616"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2549491461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:25:15.000Z", "id": "1184973679869988864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973679869988864"], "text": "@evelinorcon @esquinabaja @larepublica_pe @canalN_ @reyconbarba @MilagrosLeivaG Solo los chupamedias y ayareros no ven lo ladr\u00f3n que era el suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "1353204174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184963476533460993"}], "in_reply_to_user_id": "54091900"}, {"created_at": "2019-10-17T23:25:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1184973661037645825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973661037645825"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "author_id": "3290694725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:25:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184973616116588544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973616116588544"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:24:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184973612417196032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973612417196032"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "604725615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:24:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1184973545325154304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973545325154304"], "text": "@KarlaCalle Pobre AG, que cobarde es Nava culpar a un suicida solo para salvarse.\nAG Dignidad y honestidad.\nJajajajajajaja panzon de mierda mato el partido que mi abuelo militaba.", "author_id": "3220635600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184864012695154688"}], "in_reply_to_user_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-10-17T23:24:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184973441528684546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973441528684546"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "969287378534912001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184973382942633984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973382942633984"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "156679880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:23:53.000Z", "id": "1184973336926998528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973336926998528"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "118554264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:23:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184973336629125120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973336629125120"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "44905912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:23:51.000Z", "id": "1184973328827715584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973328827715584"], "text": "RT @mateovuyovich: @yamiarias071 Seg\u00fan esta l\u00f3gica, si alguien est\u00e1 mal , tiene tendencia suicida o quiere matar a alguien. Tenemos que dej\u2026", "author_id": "1019401686526431233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184914627211251715"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:23:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184973286188470272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973286188470272"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2215806242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}]}, "id": "1184973145792483328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973145792483328"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "author_id": "1070846078017302529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:22:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184973018839302144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184973018839302144"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "1118191583478919174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:22:23.000Z", "id": "1184972957879283712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972957879283712"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "118905580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "cheddar"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Gordita"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/BJJH70zPYK", "expanded_url": "https://twitter.com/tycelovely/status/1182488701118681093", "display_url": "twitter.com/tycelovely/sta\u2026"}]}, "id": "1184972787716382720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972787716382720"], "text": "Estoy en esa y solo sigo viva gracias al cheddar. Gordita pero no suicida https://t.co/BJJH70zPYK", "author_id": "895484023048466432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182488701118681093"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:21:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184972750567419905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972750567419905"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2950471199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:21:32.000Z", "id": "1184972744062066693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972744062066693"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "328128147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:21:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184972743722319873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972743722319873"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "119618538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:21:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184972646359818240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972646359818240"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:42.000Z", "id": "1184972535202504705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972535202504705"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "author_id": "2597305394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:40.000Z", "id": "1184972527212339200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972527212339200"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "author_id": "2597305394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184972499605438466", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972499605438466"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "160720893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184972483583193090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972483583193090"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "3373103099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Hiriart"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/FfdIwEwxWM", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloHiriart/status/1184898692542861315", "display_url": "twitter.com/PabloHiriart/s\u2026"}]}, "id": "1184972424825266183", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972424825266183"], "text": "Pues es verdad, pero como se los escribi\u00f3 en un tuit Pablo Hiriart, pues la chairiza aplaude este acto suicida ante los ojos del mundo. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/FfdIwEwxWM", "author_id": "31598544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184898692542861315"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:07.000Z", "id": "1184972388112502784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972388112502784"], "text": "RT @ocoringadobem: Mais uma bola-fora do potencial homicida-suicida https://t.co/KrExmZQYH3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/KrExmZQYH3", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1184966621594562561", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "author_id": "926225406549807106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184968062757408768"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:00.000Z", "id": "1184972358488076288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972358488076288"], "text": "@dependofliam Es igual como cuando se suicida alguien en el mall costamierda, no pas\u00f3 nada sigue funcionando.", "author_id": "317854608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184900934327029760"}], "in_reply_to_user_id": "836619630944870402"}, {"created_at": "2019-10-17T23:19:47.000Z", "id": "1184972304910077954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972304910077954"], "text": "@LavaJatoPeru  y lo del suicida quedara impune q asco @americatv_peru @Cuarto_Poder @RPPNoticias  y le rendian pleitesia verdad @malditaternura", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "americatv_peru", "id": "191660831"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "1100523413989408768", "in_reply_to_user_id": "819333450851176450"}, {"created_at": "2019-10-17T23:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184972210450120704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972210450120704"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "1140370022063312896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:19:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7379, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "id": "1184972190556528641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972190556528641"], "text": "O peixe da minha m\u00e3e \u00e9 muito suicida. Segunda vez que ele pula p fora do aqu\u00e1rio", "author_id": "910132306429530112"}, {"created_at": "2019-10-17T23:19:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dahrmafinger", "id": "431556774"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "apterrones", "id": "268580914"}]}, "id": "1184972188765609984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972188765609984"], "text": "RT @dahrmafinger: @LordJimjr @apterrones Cobarde suicida! El Peru te repudia, por qu\u00e9 nos quitaste de la boca el pan que podr\u00edamos haber co\u2026", "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184962639329398786"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:19:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184972168213532672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972168213532672"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "273075607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:19:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184972140644360193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972140644360193"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "904167740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:18:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184972024562802690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972024562802690"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "940340616000663553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:18:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.8443, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.6696, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1184971993109712902", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971993109712902"], "text": "S\u00f3 eu n\u00e3o achei Liga da Justi\u00e7a t\u00e3o ruim assim? Quer dizer, o filme \u00e9 ruim, a CGI \u00e9 rid\u00edcula mas n\u00e3o \u00e9 uma trag\u00e9dia como Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "911664594610999296"}, {"created_at": "2019-10-17T23:18:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184971978475741184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971978475741184"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:18:25.000Z", "id": "1184971957428731905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971957428731905"], "text": "Mientras aqu\u00ed en el rancho nos desgarramos las vestiduras por un suicida de Amor... \n\n\u00bfOye y las marchas?\n\nAl diablo el transporte y las manifestaciones en su contra, \u00a1El suicida We! https://t.co/pDUx2k3VFV", "author_id": "78484563", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184965706447806467"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/pDUx2k3VFV", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosVinicioAR/status/1184965706447806467", "display_url": "twitter.com/CarlosVinicioA\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:18:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184971918669037568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971918669037568"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "39665711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:18:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184971916186193920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971916186193920"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "326526586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:18:01.000Z", "id": "1184971860833906688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971860833906688"], "text": "@ThamiHue_Hakin Vamos a buscar otro pa\u00eds que nos quiera ayudar y ser nuestro amigo entonces \ud83d\ude14\nSalado \ud83d\ude0e\u2728\n*se suicida porque no soporta la idea de la monoton\u00eda de una vida eterna*", "author_id": "332036602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184925087293755394"}], "in_reply_to_user_id": "1028750901744422915"}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:57.000Z", "id": "1184971840449646593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971840449646593"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "author_id": "464184644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184971832207671297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971832207671297"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "1083371533064646656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:40.000Z", "id": "1184971769200943104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971769200943104"], "text": "RT @Rollhando: @blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), gr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "author_id": "845472615099715584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184611891005575169"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184971750540529664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971750540529664"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "60308311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 132, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "id": "1184971739920510977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971739920510977"], "text": "@CARLOSMESIA BASURA, NUNCA tu en la pol\u00edtica de nuestro pa\u00eds!!!\nALANISTA MISERABLE!! como el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N Alan Garc\u00eda P\u00e9rez", "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184588917342953472"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "depjorgesolla", "id": "2605560932"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1184971733947813888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971733947813888"], "text": "@depjorgesolla @zehdeabreu tem que se preocupar com a p\u00e1tria, que bolsonaro o matou", "author_id": "1368263220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184846822449319937"}], "in_reply_to_user_id": "2605560932"}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:23.000Z", "id": "1184971698426261504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971698426261504"], "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaaa", "author_id": "833402139506536448"}, {"created_at": "2019-10-17T23:17:07.000Z", "id": "1184971630692487169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971630692487169"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "author_id": "77822004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:16:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184971572114673664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971572114673664"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "935888461394886656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:16:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Olanchito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTribunahn", "id": "53519151"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NOqE6Ry9RS", "expanded_url": "http://bit.ly/2qnFBff", "display_url": "bit.ly/2qnFBff"}]}, "id": "1184971502481035264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971502481035264"], "text": "RT @LaTribunahn: Mujer se suicida de un disparo en la cabeza en Olanchito, Yoro\u00a0 https://t.co/NOqE6Ry9RS", "author_id": "993247498784395265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184958402608300032"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:16:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184971431907602432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971431907602432"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "441781500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "id": "1184971287430619138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971287430619138"], "text": "Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N S\u00daBITAMENTE. Siempre manda mensajes pidiendo ayuda, nadie los entiende. Lean un poquito ombe, les va a servir.", "author_id": "51778399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184971286377914374"}], "in_reply_to_user_id": "51778399"}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "id": "1184971286377914374", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "author_id": "51778399"}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184971261761470466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971261761470466"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "974330012445921280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184971214919479297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971214919479297"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1604502025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184971207646556167", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971207646556167"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "3091708529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1184971206052732932", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971206052732932"], "text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1184971187706712064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971187706712064"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "1144237835429584897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1184971008870092800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971008870092800"], "text": "@lauraacoelho_ esquadr\u00e3o suicida eh um crime de tao ruim se eu fosse o jared leto eu matava todo mundo q produziu/escreveu/dirigiu aquilo sabe....", "author_id": "2959147185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184969663916191744"}], "in_reply_to_user_id": "1003683178538848257"}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184970925881597953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970925881597953"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "331241338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184970917291708417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970917291708417"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "author_id": "197548402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184970893224824833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970893224824833"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "187506146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184970881518452742", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970881518452742"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "732332508591886339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "id": "1184970857942257665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "author_id": "2390796442"}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:00.000Z", "id": "1184970846940483584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970846940483584"], "text": "Si t\u00fa personaje se salva con la suicida no me salude https://t.co/pTaTKBm0Wh", "author_id": "1140824270211289089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184907324089085957"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/pTaTKBm0Wh", "expanded_url": "https://twitter.com/SSBJunko/status/1184907324089085957", "display_url": "twitter.com/SSBJunko/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:13:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Korrupto"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "Korrupto"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184970816510935043", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970816510935043"], "text": "@sinpedanterias @salvajedigital Ahora di algo @esquinabaja !!!???  El gran partido politico de tu suicida padre !?!?!?  #Korrupto", "author_id": "140153711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184934153655144454"}], "in_reply_to_user_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-10-17T23:13:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184970674747654149", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970674747654149"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "491672686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:12:44.000Z", "id": "1184970527863197696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970527863197696"], "text": "@joicehasselmann Vc tem a solidariedade dos l\u00edderes e presidentes mas pra seu futuro pol\u00edtico continua se vivo s\u00f3 com a solidariedade do povo isso, vc matou seu futuro pol\u00edtico e ano que vem vamos jogar  a p\u00e1 de cal !!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "author_id": "1163217832315969537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184936032128634881"}], "in_reply_to_user_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-10-17T23:12:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184970444174233602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970444174233602"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "925969597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:12:13.000Z", "id": "1184970397583843329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970397583843329"], "text": "RT @Andres_Alvez: @MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "954511226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184966412290478082"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:11:28.000Z", "id": "1184970209293209602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970209293209602"], "text": "@captainstay o meu foi 100 reais e eu achei caro, para as minhas condi\u00e7oes financeiras claro, meu pai quase se matou pra pagar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "author_id": "1100161200170721280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184755438723710976"}], "in_reply_to_user_id": "3161180747"}, {"created_at": "2019-10-17T23:11:11.000Z", "id": "1184970139428675585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970139428675585"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "2721766205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:10:42.000Z", "id": "1184970018246840320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970018246840320"], "text": "RT @Andres_Alvez: @MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "4798076896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184966412290478082"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:10:30.000Z", "id": "1184969966518452224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969966518452224"], "text": "@Curiltweets Que canci\u00f3n tan m\u00e1s personalmente suicida, va a sonar horrible pero me hizo re\u00edr \ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83d\ude2d Es que que cruda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "curiltweets", "id": "211019856"}]}, "author_id": "1022892463441281024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184967408987049984"}], "in_reply_to_user_id": "211019856"}, {"created_at": "2019-10-17T23:10:29.000Z", "id": "1184969962265251840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969962265251840"], "text": "@dasanchez_14 Jajajaja nada suicida pa,por eso no te apures", "author_id": "235674142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184969167218401282"}], "in_reply_to_user_id": "1169239820712984577"}, {"created_at": "2019-10-17T23:10:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969869697044480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969869697044480"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "4439847749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:10:06.000Z", "id": "1184969866886950912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969866886950912"], "text": "RT @Andres_Alvez: @MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "1470384674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184966412290478082"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969857500172290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969857500172290"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1052730182308585472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969807625625605", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969807625625605"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "997062710213971969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969798662459397", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969798662459397"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "310732601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:43.000Z", "id": "1184969769847533569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969769847533569"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "551815327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969743825952769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969743825952769"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2364352313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pkuxYxcsYp", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1184807859466297350", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "id": "1184969697915293696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969697915293696"], "text": "Ohhhh!!! Ser\u00e1? Pero AG no es un \"fugado\" es un \"suicida\" https://t.co/pkuxYxcsYp", "author_id": "3380554973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184807859466297350"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184969646467928064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969646467928064"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "author_id": "175625915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969634723880961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969634723880961"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "182942006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 326, "end": 336, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Rockefeller"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_flordemaio_", "id": "232997135"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ana_paula_teles", "id": "267369761"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "victoroliveira", "id": "15444313"}]}, "id": "1184969620664528896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969620664528896"], "text": "@_flordemaio_ @ana_paula_teles @ludmillasb @jairmearrependi @victoroliveira Comecei entendendo q me tornei feminista por influ\u00eancia de uma profe de sociologia (que antes de me formar se suicidou). Que feminismo \u00e9 uma ferramenta do comunismo para imbecilizar a sociedade ocidental e q foi recriada pelo cl\u00e3 magnata do petr\u00f3leo Rockefeller na d\u00e9cada de 60/70", "author_id": "1043202851059761153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184917448321048577"}], "in_reply_to_user_id": "232997135"}, {"created_at": "2019-10-17T23:08:59.000Z", "id": "1184969584622874626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969584622874626"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "349432445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:08:30.000Z", "id": "1184969462308581379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969462308581379"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "464080885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:08:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969441601376256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969441601376256"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "391745804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:07:32.000Z", "id": "1184969219756171264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969219756171264"], "text": "Hoje eu to c uns pensamento mto suicida, dormi c medo do q eu pensava, gent n eh normal surtar tanto", "author_id": "1680907464"}, {"created_at": "2019-10-17T23:07:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969179155312640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969179155312640"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "874339414838784001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:07:15.000Z", "id": "1184969149434548224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969149434548224"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "351175353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:07:09.000Z", "id": "1184969122209247233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969122209247233"], "text": "O la patrona es una hdrmp!!???? O la empleada una suicida!!!!!!\ud83d\ude2c\ud83d\ude33\ud83d\ude31 https://t.co/ToMMhj3EL1", "author_id": "976057341480140800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184513314233171968"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ToMMhj3EL1", "expanded_url": "https://twitter.com/sergioucedo2/status/1184513314233171968", "display_url": "twitter.com/sergioucedo2/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:07:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "SILVANA"}]}, "id": "1184969113225105408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969113225105408"], "text": "h\u00e1 dois dias na mesma semana eu sonhei com a minha vizinha que se suicidou \n\nem um dos sonhos, eu estava sentado e ela desceu de um carro e EU GRITAVA PRA TODO MUNDO DIZENDO: \"A SILVANA N\u00c3O MORREU, EU DISSE PRA VOC\u00caS, ELA EST\u00c1 AQUI, VIVA!\"", "author_id": "3505379123"}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:56.000Z", "id": "1184969067980976128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969067980976128"], "text": "mi pap\u00e1 le anda mandando recaditos a mi mam\u00e1 por si muere en culiacan nmms ya se de donde sac\u00f3 lo suicida mi hermana", "author_id": "618490579"}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969040193839104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969040193839104"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "361522315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969028365901825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969028365901825"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "47282410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184969023550840838", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969023550840838"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "67526451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184968972342611971", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968972342611971"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "753646022824460289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Gn9JvbhUyF", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "id": "1184968931473276928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968931473276928"], "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/Gn9JvbhUyF", "author_id": "397609596"}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:08.000Z", "id": "1184968869036859393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968869036859393"], "text": "Era uma carta de suic\u00eddio, mas n uma carta normal, resumo pq eu j\u00e1 enrolei d+, ele falou com a mina, ela fico puta com ele, ele terminou com ela, o outro cara foi tirar satisfa\u00e7\u00f5es com ele, a mina acusou ele de abuso, ele perdeu tudo no j\u00fari e se matou", "author_id": "866343622328946688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184968867250085888"}], "in_reply_to_user_id": "866343622328946688"}, {"created_at": "2019-10-17T23:05:56.000Z", "id": "1184968818025811969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968818025811969"], "text": "RT @ocoringadobem: Mais uma bola-fora do potencial homicida-suicida https://t.co/KrExmZQYH3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/KrExmZQYH3", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1184966621594562561", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "author_id": "192436651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184968062757408768"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:05:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 276, "end": 288, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AfriiEscolaa13", "id": "556931584"}]}, "id": "1184968817987985409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968817987985409"], "text": "@AfriiEscolaa13 Claro, claro \ud83d\ude02 yo hablo del personaje que crearon s\u00f3lo para intentar darle juego a #HarleyQuinn, que no le hac\u00eda falta por cierto. Hay que decir que si en Escuadr\u00f3n Suicida tienes que poner a Phoenix, ya tienes que darle de comer para que cuele como pareja de Margot Robbie jaja", "author_id": "250299243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184967980360306693"}], "in_reply_to_user_id": "556931584"}, {"created_at": "2019-10-17T23:05:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184968624743895040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968624743895040"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "59831593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:04:36.000Z", "id": "1184968482011660289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968482011660289"], "text": "Para el suicida @pcmqro https://t.co/Nsh1GSi4n9", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "pcmqro", "id": "98883688"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Nsh1GSi4n9", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaEnTuRadio/status/1184886529182851072", "display_url": "twitter.com/SofiaEnTuRadio\u2026"}]}, "author_id": "1093733441772888064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184886529182851072"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:04:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184968392442351616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968392442351616"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "3173315825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:03:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184968322821099520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968322821099520"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "723956584481755137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:03:34.000Z", "id": "1184968223525085184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968223525085184"], "text": "Ser\u00e1 q essa vontade de fumar \u00e9 um pensamento suic\u00edda disfar\u00e7ado", "author_id": "1109868107835867136"}, {"created_at": "2019-10-17T23:03:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "id": "1184968203870576640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968203870576640"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "author_id": "3379947519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:03:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "id": "1184968189136048129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968189136048129"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "author_id": "1152936702291402752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:03:17.000Z", "id": "1184968149147574273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968149147574273"], "text": "@canalN_ Q EMPIECE EL EMBARGO DE TDS LOS BIENES DEL FUGITIVO SUICIDA DE UNA VEZ!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "1081858442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962534941646848"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-17T23:02:56.000Z", "id": "1184968062757408768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968062757408768"], "text": "Mais uma bola-fora do potencial homicida-suicida https://t.co/KrExmZQYH3", "author_id": "3313618782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184966621594562561"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KrExmZQYH3", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1184966621594562561", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:02:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5RVma1owFk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184967850450128898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967850450128898"], "text": "A do esquadr\u00e3o suicida sendo a pior de todas https://t.co/5RVma1owFk", "author_id": "1066347191185403906"}, {"created_at": "2019-10-17T23:01:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}]}, "id": "1184967785891454982", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967785891454982"], "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "author_id": "1117182913219637250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Cepeda"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariacmontoya", "id": "132645572"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "ghitis", "id": "25490757"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "PGN_COL", "id": "473338133"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}]}, "id": "1184967778559778817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967778559778817"], "text": "@mariacmontoya @ghitis @FiscaliaCol @PGN_COL @PoliciaColombia Las estad\u00edsticas dicen que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo,  cuando llegara el turno de Petro, Cepeda y Bol\u00edvar.  Cero manifestaciones solo un entierro colectivo.", "author_id": "1071181312164282368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184830878251388928"}], "in_reply_to_user_id": "132645572"}, {"created_at": "2019-10-17T23:01:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184967764546588675", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967764546588675"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "author_id": "304738930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:01:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Invisible"}]}, "id": "1184967696540151819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967696540151819"], "text": "todav\u00eda sigo que pensando en el hecho de que los ruidos de teclas al principio de Invisible hacen referencia a una nota suicida", "author_id": "878464753760423937"}, {"created_at": "2019-10-17T23:01:11.000Z", "id": "1184967624142274561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967624142274561"], "text": "@Rapunzelolo Kkkkk eu fui corna e o vagabundo ta la vivo kkkk o cara matou pq e pisicopata pris\u00e3o perp\u00e9tua e pouco ainda, esse povo q defende queria ver se fosse cm um familiar oq iria falar", "author_id": "963586094192357376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184966889027575810"}], "in_reply_to_user_id": "3046864602"}, {"created_at": "2019-10-17T23:00:51.000Z", "id": "1184967539136356352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967539136356352"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1723297488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:00:07.000Z", "id": "1184967352389120000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967352389120000"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "EvasionMasiva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Grimgriffinuwu", "id": "1155943068"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "text": "RT @Grimgriffinuwu: @metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "author_id": "3346240918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184958205492899841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:59:54.000Z", "id": "1184967300920856576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967300920856576"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1433021292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:59:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184967266921791488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967266921791488"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:59:22.000Z", "id": "1184967166304620544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967166304620544"], "text": "Bueno gente ahora hay que seguir resumiendo porque si vuelvo a desaprobar algo directamente mi viejo se suicida", "author_id": "1607515370"}, {"created_at": "2019-10-17T22:59:19.000Z", "id": "1184967154719956992", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967154719956992"], "text": "@lsdri_ @gnusnroses @riibeirx @emxllyana @Caliana65954264 nosso ovo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "riibeirx", "id": "832977032271245312"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "emxllyana", "id": "1332350590907772928"}]}, "author_id": "823663659129995265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958562654720006"}], "in_reply_to_user_id": "60911703"}, {"created_at": "2019-10-17T22:56:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184966563688075265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966563688075265"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "author_id": "997843132099252224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:56:50.000Z", "id": "1184966525939322881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966525939322881"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1434284323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:56:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 235, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunidad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 286, "end": 300, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "id": "1184966412290478082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966412290478082"], "text": "@MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no se trata de libertad de expresi\u00f3n y manifestaci\u00f3n. Se trata de una guerra de guerrillas que es suicida. La Comunidad Internacional ya tiene suficientemente claro que @QuimTorraiPla es un pir\u00f3mano que no concita ni un solo apoyo", "author_id": "290788487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962530445279234"}], "in_reply_to_user_id": "290788487"}, {"created_at": "2019-10-17T22:56:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "RATA MAFIOSA"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.3803, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE SUICIDA"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.3507, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1184966360968957953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966360968957953"], "text": "@canalN_ @esquinabaja @MilagrosLeivaG @Mauriciomulder Tienen raz\u00f3n los hijos de la RATA MAFIOSA.\nA los hijos del COBARDE SUICIDA no les pagaron los estudios con dinero de ODEBRECHT sino con el dinero que ROB\u00d3 DE SU PRIMER GOBIERNO DESASTROZO, el peor de toda la historia del Per\u00fa.", "author_id": "2817253511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962534941646848"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-17T22:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184966272615890944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966272615890944"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "3238022073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Informador P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CA1KXN72FD", "expanded_url": "https://www.informadorpublico.com/opinion/alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida", "display_url": "informadorpublico.com/opinion/albert\u2026"}]}, "id": "1184966117971898368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966117971898368"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez \u00bfes realmente un suicida? \u2013 Informador P\u00fablico https://t.co/CA1KXN72FD", "author_id": "834046064"}, {"created_at": "2019-10-17T22:55:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8303, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antonio_elvira_", "id": "171863499"}]}, "id": "1184966086137208833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966086137208833"], "text": "RT @antonio_elvira_: En una Barcelona sin ley los independentistas andan buscando un m\u00e1rtir en sus filas, un suicida fan\u00e1tico. Como \u00e9ste. Y\u2026", "author_id": "4485098422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184963299500273666"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:54:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184966011583434752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966011583434752"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "719907790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:54:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184965978452570114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965978452570114"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8303, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antonio_elvira_", "id": "171863499"}]}, "id": "1184965892918202370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965892918202370"], "text": "RT @antonio_elvira_: En una Barcelona sin ley los independentistas andan buscando un m\u00e1rtir en sus filas, un suicida fan\u00e1tico. Como \u00e9ste. Y\u2026", "author_id": "993562020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184963299500273666"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:54:14.000Z", "id": "1184965875264303105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965875264303105"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "81485536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184965618560311296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965618560311296"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1062039355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:52:37.000Z", "id": "1184965465904484352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965465904484352"], "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG las cenizas del suicida cobarde hay que ponerlas en prision preventiva.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "585741531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-17T22:51:40.000Z", "id": "1184965227613433856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965227613433856"], "text": "@esquinabaja @akaAlterEgo O sea seg\u00fan su hija del cobarde suicida, @AlanGarciaPeru fue un COMPLETO IRRESPONSABLE que no dio educaci\u00f3n superior a sus hijos. \u00a1HIP\u00d3CRITA!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "akaAlterEgo", "id": "255567266"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "798962785199751168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184959672614305792"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-17T22:51:37.000Z", "id": "1184965216959893504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965216959893504"], "text": "Est\u00e3o produzindo a continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida, algu\u00e9m precisa impedir isso", "author_id": "22151982"}, {"created_at": "2019-10-17T22:51:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184965150677389318", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965150677389318"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "151712877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:51:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184965059606245376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965059606245376"], "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "author_id": "990204767275274240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:50:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184965029482893313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965029482893313"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1106379139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:50:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184964987607011329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964987607011329"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "347351811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:50:42.000Z", "id": "1184964982380912642", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964982380912642"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "3389103724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:50:34.000Z", "id": "1184964951246626816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964951246626816"], "text": "KARALHO MANO\nA MINA SE MATOU\n\nKARALHOOOOO\n\nKARALHOOOOOOOOOOOOO\n\nCOMO ASSIM???\n\nKARALHOOOOOOOOOOOOOOOO", "author_id": "728895879185350656"}, {"created_at": "2019-10-17T22:50:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184964899111354369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964899111354369"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "author_id": "2497093290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:50:07.000Z", "id": "1184964837862002688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964837862002688"], "text": "RT @PatssyPatt_: @metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "2928997702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913068498837508"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:49:59.000Z", "id": "1184964802755645441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964802755645441"], "text": "@patriciagamarra Defiende lo indefendible, tapa el  sol con un dedo, a su amo el suicida lo defiende a capa y espada, solo sirve para ladrar, osea es mulder versi\u00f3n mujer ,jajajaja https://t.co/kx6sG9ELge", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/kx6sG9ELge", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtemioMaximo3/status/1184964802755645441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kx6sG9ELge", "media_key": "3_1184964782878871553"}]}, "author_id": "1158841551881220097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184949960527306752"}], "in_reply_to_user_id": "87264094"}, {"created_at": "2019-10-17T22:49:49.000Z", "id": "1184964762150539264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964762150539264"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "EvasionMasiva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Grimgriffinuwu", "id": "1155943068"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "text": "RT @Grimgriffinuwu: @metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "author_id": "10939562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184958205492899841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:49:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe VI"}, {"start": 162, "end": 181, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "La Republica Suicida"}, {"start": 202, "end": 218, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "La Espa\u00f1a Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1184964696274853888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964696274853888"], "text": "@hermanntertsch Y Felipe VI \"missing\" preparando las maletas para legitimar la criminal dictadura castrista. Surrealista octubre espa\u00f1ol. En 2006 publique libro \"La Republica Suicida\". El proximo sera \"La Espa\u00f1a Suicida\".", "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184947007636545543"}], "in_reply_to_user_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-10-17T22:49:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184964658928730112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964658928730112"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1031044424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 188, "end": 203, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1184964642050891776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964642050891776"], "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Ok, ya gracias. Te cre\u00edmos. \ud83e\udd25\u00a1FUERA DE ACA! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2cQue @FiscaliaPeru exija el decomiso de los bienes, dinero y propiedades de los hu\u00e9rfanos del cobarde suicida de @AlanGarciaPeru asi como se hizo con el dictador Pinochet en Chile.", "author_id": "798962785199751168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-17T22:49:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184964583842299905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964583842299905"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "756874949025988608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:49:06.000Z", "id": "1184964581107687424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964581107687424"], "text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}, "author_id": "81132852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:48:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184964509447999488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184964509447999488"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "author_id": "82498581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184963996698451968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963996698451968"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "4864679649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:46:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8303, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antonio_elvira_", "id": "171863499"}]}, "id": "1184963973579526144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963973579526144"], "text": "RT @antonio_elvira_: En una Barcelona sin ley los independentistas andan buscando un m\u00e1rtir en sus filas, un suicida fan\u00e1tico. Como \u00e9ste. Y\u2026", "author_id": "130160651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184963299500273666"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:46:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184963810441994241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963810441994241"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "972120247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:45:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184963780704387072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963780704387072"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1108705859901763585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:45:06.000Z", "id": "1184963574638284807", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963574638284807"], "text": "jaja por eso odio el verano *c suicida https://t.co/r1akUwS5KC", "author_id": "2850077285", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184679571905490944"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/r1akUwS5KC", "expanded_url": "https://twitter.com/roodrivelozo1/status/1184679571905490944", "display_url": "twitter.com/roodrivelozo1/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:45:02.000Z", "id": "1184963557366079490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963557366079490"], "text": "Justo cuando hab\u00eda superado mi depresi\u00f3n el clima paso de verano vergas a fantas\u00edas de un suicida gris.", "author_id": "1082910037335527424"}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184963529654358016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963529654358016"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "3923180787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184963516475871232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963516475871232"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2188556983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:24.000Z", "id": "1184963397940629506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963397940629506"], "text": "@Piedreitz @LaHesmuda @BomberosQro Y lo digo porqu\u00e9 el protagonista de la \u00e9pica escena suicida clamaba el desamor, de su novio. Y la fuente es fidedigna.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Piedreitz", "id": "62894807"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "LaHesmuda", "id": "101326018"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "BomberosQro", "id": "1372721424"}]}, "author_id": "78484563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958991757127681"}], "in_reply_to_user_id": "62894807"}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7069, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "silvio santos"}]}, "id": "1184963358564536320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963358564536320"], "text": "RT @vulgottroxa: O pior deles e o coringa de esquadr\u00e3o suicida, q nem deveria ser chamado de coringa, pq ele parece o silvio santos KKKKKKK\u2026", "author_id": "2404433617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184857631745347586"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1184963303572983808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963303572983808"], "text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "author_id": "1108705859901763585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7926, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6704, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/V1m5xyTBDR", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivaningrado/status/1184960561055969281", "display_url": "twitter.com/Ivaningrado/st\u2026"}]}, "id": "1184963299500273666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963299500273666"], "text": "En una Barcelona sin ley los independentistas andan buscando un m\u00e1rtir en sus filas, un suicida fan\u00e1tico. Como \u00e9ste. Y S\u00e1nchez esperando mientras Torra achuchando, al tiempo que intenta disimular. Los CDR son los suyos. https://t.co/V1m5xyTBDR", "author_id": "171863499"}, {"created_at": "2019-10-17T22:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Verna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1184963152850632705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963152850632705"], "text": "@javiernavia @alferdez quienes serian los sapos que tiene que tragarse Verna?   Sincericidio suicida!!!!!", "author_id": "3047682930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958654874824705"}], "in_reply_to_user_id": "31556297"}, {"created_at": "2019-10-17T22:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184963152309604352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963152309604352"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "18105806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:43:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184963132483088384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963132483088384"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1042823716953096193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:42:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "id": "1184962997262934016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962997262934016"], "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "author_id": "1011052360519516161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:42:43.000Z", "id": "1184962973149913089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962973149913089"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "EvasionMasiva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Grimgriffinuwu", "id": "1155943068"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "text": "RT @Grimgriffinuwu: @metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "author_id": "165508456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184958205492899841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:42:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "On Live and In Colors"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romulobin_", "id": "3135198671"}]}, "id": "1184962897379840000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962897379840000"], "text": "@romulobin_ Bro capaz de n\u00e3o Pq de quinta ela tem reuni\u00e3o do On Live and In Colors (se pa q ela matou a reuni\u00e3o hj n sei tbm, mas ela falou q tinha toda quinta na mesma hora)", "author_id": "1002713186833924098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962493883539461"}], "in_reply_to_user_id": "3135198671"}, {"created_at": "2019-10-17T22:42:23.000Z", "id": "1184962892283727872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962892283727872"], "text": "@hurgamemoriaPE De esto NUNCA hay que olvidarse, PERSEGUIR EL PATRIMONIO MAL HABIDO no solo del ladr\u00f3n suicida sino de todos los corruptos que se lleguen a identificar y sentenciar. Hay mucho sinverguenza que EN ESTE MOMENTO esta gozando de ese patrimonio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "332520025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184882339555479552"}], "in_reply_to_user_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-10-17T22:42:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184962872436297728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962872436297728"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "842289841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:42:05.000Z", "id": "1184962815402172421", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962815402172421"], "text": "RT @PlazaDeArmasQro: SUICIDA EN LOS ARCOS\nhttps://t.co/m0D68Ctw16 https://t.co/y6k5iVOGP4", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlazaDeArmasQro", "id": "104567727"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/m0D68Ctw16", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/y6k5iVOGP4", "expanded_url": "https://twitter.com/PlazaDeArmasQro/status/1184912238718504960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6k5iVOGP4", "media_key": "3_1184912233857503232"}]}, "author_id": "877919870867865600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184912238718504960"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:42:02.000Z", "id": "1184962805218336768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962805218336768"], "text": "\u00c0s vezes eu acho que essa hist\u00f3ria de motorista comprando carteira de habilita\u00e7\u00e3o tem grande parcela de culpa dos instrutores.\nUm carro de auto-escola cortou minha frente com o aluno olhando pra mim quando arrancou o carro e o instrutor se matou de rir depois do ocorrido", "author_id": "295392250"}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}]}, "id": "1184962760695828480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962760695828480"], "text": "@FloOsvAiz @24HorasTVN Supuestamente NO , ella fue violada , pero ojo que no se suicida por eso , el fondo es mucho m\u00e1s amplio seg\u00fan Psic\u00f3logos y gente de Temuco ....", "author_id": "154211221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184842242227425282"}], "in_reply_to_user_id": "736011243518066688"}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184962735710310400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962735710310400"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "801944396044374016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:41.000Z", "id": "1184962715183472642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962715183472642"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "1071602011743903744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8005, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "apterrones", "id": "268580914"}]}, "id": "1184962639329398786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962639329398786"], "text": "@LordJimjr @apterrones Cobarde suicida! El Peru te repudia, por qu\u00e9 nos quitaste de la boca el pan que podr\u00edamos haber comido.", "author_id": "431556774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905513169014785"}], "in_reply_to_user_id": "1884276475"}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "leandro"}]}, "id": "1184962612682989569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962612682989569"], "text": "leandro chegou falando de uma menina que se matou \ud83d\ude22 e ngm percebia q ela estava depressiva pq falaram q ela transmitia felicidade smp... GENTE, cuidem das pessoas, pergunte, tenham empatia. n\u00e3o vamos perder as pessoas pela depress\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "3222469898"}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:10.000Z", "id": "1184962586237980673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962586237980673"], "text": "RT @NietoJosimar98: Lo abraza all\u00ed le dispara hasta quitarle la vida y all\u00ed con \u00e9l se suicida dici\u00e9ndole estas palabras \"si aqu\u00ed burlaste m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NietoJosimar98", "id": "2455846472"}]}, "author_id": "1131724202929795073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946151113609219"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:05.000Z", "id": "1184962562720522240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962562720522240"], "text": "*Se suicida* https://t.co/XtEkpoFFfo", "author_id": "397513908", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184883277871681538"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/XtEkpoFFfo", "expanded_url": "https://twitter.com/jotaelece22/status/1184883277871681538", "display_url": "twitter.com/jotaelece22/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "LoncherazasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 79, "tag": "LoncherazasDeAlan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1184962553476272129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962553476272129"], "text": "RT @Cluzcar: Mejor ded\u00edcate a otra cosa, ya descubiertas las #LoncherazasDeAlan no habr\u00e1 como alcanzarte las d\u00e1divas del cobarde suicida. h\u2026", "author_id": "767057982660177920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184962312429588480"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184962521784078337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962521784078337"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "270289042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}]}, "id": "1184962474765946881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962474765946881"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "author_id": "1116278801892356097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184962471246946304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962471246946304"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:41.000Z", "id": "1184962461977501702", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962461977501702"], "text": "RT @alexacalatayud: Cada vez que leo que alguien famoso, rico, talentoso, hermoso, exitoso se suicida, solo confirmo que \"la felicidad\", es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alexacalatayud", "id": "135276196"}]}, "author_id": "2468781698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184899352273178625"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184962458848497664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962458848497664"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1060842458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Barbosa"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "Band"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "id": "1184962424191016961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962424191016961"], "text": "@MarceloFreixo Deveria o ilustre focar na aula maravilhosa dada pelo General baseada nos conceitos de Rui Barbosa, mas o ilustre se deteve no caos q \u00e9 algo t\u00e3o comum na nossa sociedade, o caos matou jornalista da Band, esfaqueou candidato, matou vereadores, quem prega o caos, do mesmo colhe.", "author_id": "726206662919491584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184897940692832256"}], "in_reply_to_user_id": "45870897"}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:29.000Z", "id": "1184962415009685504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962415009685504"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "author_id": "3252520289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n 633"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Mosquitos"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Cliff Robertson"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2EzCgC30Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloBerastegui/status/1184962403332710400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EzCgC30Gz", "media_key": "3_1184962380259889152"}]}, "id": "1184962403332710400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962403332710400"], "text": "Noche de cine b\u00e9lico con \"Escuadr\u00f3n 633\". Un escuadr\u00f3n de 'Mosquitos' comandado por Cliff Robertson en una misi\u00f3n suicida, destruir en un fiordo noruego una f\u00e1brica donde los alemanes producen el combustible de los cohetes, con un final trepidante y emocionante. Buen cine b\u00e9lico. https://t.co/2EzCgC30Gz", "author_id": "2180073983"}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184962395699056640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962395699056640"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "310339730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184962378477248514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962378477248514"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "876140724957347840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "LoncherazasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "LoncherazasDeAlan"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uoAD8m9B79", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1184890782655959042", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "id": "1184962312429588480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962312429588480"], "text": "Mejor ded\u00edcate a otra cosa, ya descubiertas las #LoncherazasDeAlan no habr\u00e1 como alcanzarte las d\u00e1divas del cobarde suicida. https://t.co/uoAD8m9B79", "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-17T22:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184962095059734528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962095059734528"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "1140375958857441280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184962012469612545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962012469612545"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2790001247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:38:43.000Z", "id": "1184961969868152838", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961969868152838"], "text": "@exitosape con tantos colaboradores eficaces creo que nadie ira a la carcel, como perros asustados cuando ven la c\u00e1rcel en su cara hacen lo imposible para librarse y si hay que ECHAR a su COMPADRE ,lo hace.... lastima que el suicida no este aqui para retrucar y decir sus otros secretos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "author_id": "918093343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184948950811533312"}], "in_reply_to_user_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-10-17T22:38:21.000Z", "id": "1184961877236965381", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961877236965381"], "text": "@ADM_CuentaChile En cualquier momento se suicida este", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ADM_CuentaChile", "id": "1060260352628277248"}]}, "author_id": "1047694078492782597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184781537256132608"}], "in_reply_to_user_id": "1060260352628277248"}, {"created_at": "2019-10-17T22:38:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184961843024093186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961843024093186"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "414690503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:38:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184961793581559808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961793581559808"], "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "author_id": "2415441191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:37:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1184961753622437888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961753622437888"], "text": "gente eu amei o joaquin phoenix como coringa, ele \u00e9 SENSACIONAL, mas eu tbm adoraria ver o jared leto interpretando esse verdadeiro coringa, sem ser aquele chavoso do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "792096890"}, {"created_at": "2019-10-17T22:37:25.000Z", "id": "1184961640497848321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961640497848321"], "text": "@BenignoChirinos Ponte a trabajar. No es posible que cuento de la licencia sindical no trabajes hace 30 a\u00f1os. Que abuso. Y todavia tuiteas. Y lo peor q piensas q a alguien enga\u00f1as si todos saben q el suicida, alias loncherita, era un ratero colosal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}]}, "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184641207907028992"}], "in_reply_to_user_id": "2979334643"}, {"created_at": "2019-10-17T22:37:16.000Z", "id": "1184961603948687360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961603948687360"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "376006801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:37:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184961594654101505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961594654101505"], "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "author_id": "950966170336878593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:37:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "EminemEnMTVHits"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "EminemEnMTVHits"}]}, "id": "1184961576245321728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961576245321728"], "text": "El verdadero reto suicida es cantar este coro sin equivocarse  #EminemEnMTVHits", "author_id": "952193798"}, {"created_at": "2019-10-17T22:36:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184961450328154113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961450328154113"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2504920005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:36:39.000Z", "id": "1184961450181320706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961450181320706"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "EvasionMasiva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Grimgriffinuwu", "id": "1155943068"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "text": "RT @Grimgriffinuwu: @metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "author_id": "324132497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184958205492899841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:36:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184961309349158912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961309349158912"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "author_id": "1138661891935522816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:35:52.000Z", "id": "1184961252797366272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961252797366272"], "text": "@TheNoronha Se tu n\u00e3o assistiu o filme...\nEle matou 3 caras no come\u00e7o que estavam espancando ele sem motivo, SEM MOTIVO!\nEle tem um problema e n\u00e3o tinha culpa nenhuma, entao sim, eu tive pena dele.....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheNoronha", "id": "778964378968289281"}]}, "author_id": "1172123091511795713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184935097553899526"}], "in_reply_to_user_id": "778964378968289281"}, {"created_at": "2019-10-17T22:35:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184961219360374784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961219360374784"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "217292304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:35:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184961175798407169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961175798407169"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1178709537060265985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:35:29.000Z", "id": "1184961155770601473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184961155770601473"], "text": "@metrodesantiago Vuelvo a preguntar, \u00bfpor qu\u00e9 no hacen lo mismo cuando alguien se suicida en el metro?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "3025921185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184949539146522629"}], "in_reply_to_user_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T22:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Barc"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "opinion"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "deporte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "RealMadrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}]}, "id": "1184960980603682816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960980603682816"], "text": "RT @_Agencia6: La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barc\u2026", "author_id": "804403951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956807086780420"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:34:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Barc"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "opinion"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "deporte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "RealMadrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}]}, "id": "1184960814157062144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960814157062144"], "text": "RT @_Agencia6: La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barc\u2026", "author_id": "1150946438358212609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956807086780420"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:34:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184960789146460160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960789146460160"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "778031831010643968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:59.000Z", "id": "1184960775749881863", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960775749881863"], "text": "E essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "author_id": "945362254878388224"}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "maniaco"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "charlatan demagogo"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 156, "end": 171, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 172, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}]}, "id": "1184960702055878656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960702055878656"], "text": "@hernanismo Miserable es ese ratero suicida prepotente egolatra maniaco depresivo vago charlatan demagogo y ya no sigo xq el twitter no permite mss letras #LoncheritaGarcia", "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184885630360268801"}], "in_reply_to_user_id": "442283723"}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:35.000Z", "id": "1184960678727159808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960678727159808"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "3428624297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184960612079677443", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960612079677443"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "62274785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:18.000Z", "id": "1184960606270566401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960606270566401"], "text": "Engra\u00e7ado que na minha vida sempre foi assim, quando algo desanda, desanda de vez, que falta me levar junto... eu tento com todas as for\u00e7as manter a sanidade, mas so vem pensamento suicida...\nSinto que eu sou um tanto faz na vida de quem ta ao meu redor", "author_id": "353467676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184959529852821505"}], "in_reply_to_user_id": "353467676"}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184960573655670790", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960573655670790"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "4861746125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:10.000Z", "id": "1184960572086988800", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960572086988800"], "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "author_id": "2973640709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:32:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184960481016070146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960481016070146"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "473501319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:32:41.000Z", "id": "1184960450905149440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960450905149440"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "736042671979003904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:32:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184960412250464261", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960412250464261"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1364804857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/njKCbqNReO", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1184839318642266113", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "id": "1184960363672064000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960363672064000"], "text": "Sequ\u00eancia maravilhosa sobre a loucura suicida escatol\u00f3gica que \u00e9 o partido do Bozo. Ou ex-partido, n\u00e3o sei. Ningu\u00e9m sabe. https://t.co/njKCbqNReO", "author_id": "26324493", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184839318642266113"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:32:16.000Z", "id": "1184960343803645952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960343803645952"], "text": "@GonzaaaaaaL Atirei o suicida ao gato", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GonzaaaaaaL", "id": "731761452"}]}, "author_id": "856268940045103104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958477841653762"}], "in_reply_to_user_id": "731761452"}, {"created_at": "2019-10-17T22:31:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184960232440713216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960232440713216"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "author_id": "126104145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:31:45.000Z", "id": "1184960215625752578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960215625752578"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "2402591805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184960206482169870", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960206482169870"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LkdwzE0GNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1184960153256374272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkdwzE0GNk", "media_key": "3_1184960148458090501"}]}, "id": "1184960153256374272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960153256374272"], "text": "@julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratalan garcia y a cuyo sobrino\ny su banda de narcazos la policia le encontro\ncon + de una tonelada de cocaina https://t.co/LkdwzE0GNk", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954028779884545"}], "in_reply_to_user_id": "66805708"}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:59.000Z", "id": "1184960021446172672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960021446172672"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "970102108421804034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:54.000Z", "id": "1184960003528183809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960003528183809"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1105505413376733184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184959993403072512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959993403072512"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1588611757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:51.000Z", "id": "1184959988076367878", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959988076367878"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "3228605723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184959980509782027", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959980509782027"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "author_id": "410005970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "Rosal"}]}, "id": "1184959912323043329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959912323043329"], "text": "Querido peat\u00f3n suicida del Rosal: rev\u00edsate, hay gente que quiere manejar en paz.", "author_id": "263305178"}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:26.000Z", "id": "1184959883352956928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959883352956928"], "text": "@SalinasPalomino @LoyoJimenez @KarlaCalle Terruco! los t\u00edpicos argumentos de las lacras.....talvez fuiste una de las damas de compa\u00f1\u00eda del cobarde suicida ....tu tambi\u00e9n llevabas tus implementos personales en lonchera.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SalinasPalomino", "id": "989724191707480066"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LoyoJimenez", "id": "727550470118494208"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958077969354758"}], "in_reply_to_user_id": "989724191707480066"}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:04.000Z", "id": "1184959791464099840", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959791464099840"], "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "author_id": "3026779637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:30:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184959780261187584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959780261187584"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1090855550936600576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:29:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184959765530718209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959765530718209"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "21428449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:28:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Barc"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "opinion"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "deporte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "RealMadrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}]}, "id": "1184959478896181250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959478896181250"], "text": "RT @_Agencia6: La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barc\u2026", "author_id": "3569856257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956807086780420"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:28:28.000Z", "id": "1184959390039859201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959390039859201"], "text": "n\u00e3o d\u00e1 pra entender como escalaram um elenco foda pra esquadr\u00e3o suicida com aquele roteiro mixuruca", "author_id": "1099289635157655553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958650567331842"}], "in_reply_to_user_id": "1099289635157655553"}, {"created_at": "2019-10-17T22:28:28.000Z", "id": "1184959387913408512", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959387913408512"], "text": "RT @IlGigantesso: \"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IlGigantesso", "id": "991776767764586501"}]}, "author_id": "870146348120764416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184517784556003334"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:28:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184959355524976640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959355524976640"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "917161462161825792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:28:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184959273945784322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959273945784322"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "author_id": "854581043147440129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}]}, "id": "1184959241569865728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959241569865728"], "text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "author_id": "2450078748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:27:39.000Z", "id": "1184959182270795779", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959182270795779"], "text": "RT @Janinemari1: A 4 dias atr\u00e1s eu tive uma tentativa de suic\u00eddio. h\u00e1 quatro dias atr\u00e1s eu quase perdi minha vida, eu quase Perdi as pessoa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Janinemari1", "id": "753021873928175616"}]}, "author_id": "829944772169236480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184905571599814657"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:27:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184959142630494208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959142630494208"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "885856669930049538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:27:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/EYwrscyjlj", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1184942776988979205", "display_url": "twitter.com/sitejaredletob\u2026"}]}, "id": "1184959054231330816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959054231330816"], "text": "pros que acham que jared leto n\u00e3o saber atuar por causa de 10 minutos de tela e uma caracteriza\u00e7\u00e3o horr\u00edvel de esquadr\u00e3o suicida, por favor, eduquem-se \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/EYwrscyjlj", "author_id": "1616420887", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184942776988979205"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:26:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958905622810624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958905622810624"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958741982130179", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958741982130179"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "2890980825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958678413262850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958678413262850"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "105748345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:29.000Z", "id": "1184958639121092613", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958639121092613"], "text": "RT @fpizarro007: @metrodesantiago Linda la wea.... cuando alguien de suicida no cierran ni paran los trenes... pero cuando les roban dinero\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpizarro007", "id": "583396954"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "1589802103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956914909827073"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958637820780549", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958637820780549"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "4569877757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:20.000Z", "id": "1184958599644229633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958599644229633"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "979399480364748801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/qvAMEOJDdp", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/vialtek", "display_url": "twitch.tv/vialtek", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/vialtek"}]}, "id": "1184958594988548096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958594988548096"], "text": "Modo suicida.... https://t.co/qvAMEOJDdp", "author_id": "180616661"}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:11.000Z", "id": "1184958564760260608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958564760260608"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "719735003278610432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:06.000Z", "id": "1184958540328439810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958540328439810"], "text": "N se metam com as pessoas doutra core viemos todos do mesmo s\u00edtio o preto tem uma orelha tu tamb\u00e9m tens ele tem um nariz tu tamb\u00e9m tens e depois ouve se flano matou um rapaz de 19 anos pois por que ser\u00e1 racistas de merda\ud83d\udc32\ud83d\udc32\ud83d\udc4a\ud83e\udd18", "author_id": "1129486733903581184"}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958537899892737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958537899892737"], "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "author_id": "623832128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:24:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958487224373249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958487224373249"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "295424392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:24:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184958471344676866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958471344676866"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "author_id": "445248246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:24:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "id": "1184958455242809345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958455242809345"], "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "author_id": "3437298395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184935285873954834"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:24:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Olanchito"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NOqE6Ry9RS", "expanded_url": "http://bit.ly/2qnFBff", "display_url": "bit.ly/2qnFBff"}]}, "id": "1184958402608300032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958402608300032"], "text": "Mujer se suicida de un disparo en la cabeza en Olanchito, Yoro\u00a0 https://t.co/NOqE6Ry9RS", "author_id": "53519151"}, {"created_at": "2019-10-17T22:24:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958337621860353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958337621860353"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "999809731907805184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958242587381761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958242587381761"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958236597850112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958236597850112"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1007676260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:46.000Z", "id": "1184958205492899841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958205492899841"], "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "EvasionMasiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "text": "@metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "author_id": "1155943068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957135114948608"}], "in_reply_to_user_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1nyo4KYkFG", "expanded_url": "https://twitter.com/eu_manuv/status/1184955464343281664", "display_url": "twitter.com/eu_manuv/statu\u2026"}]}, "id": "1184958203181895680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958203181895680"], "text": "Cad\u00ea meus Esquadr\u00e3o Suicida???\nOs melhores do mundo \ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9b https://t.co/1nyo4KYkFG", "author_id": "1161334852207202304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184955464343281664"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958194654892033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958194654892033"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "41832331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958177282015232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958177282015232"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "945954061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Gio Antonelli"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Ta\u00eds Ara\u00fajo"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Gio"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Tais"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Gio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "olivrodoeli", "id": "1696400882"}]}, "id": "1184958168100757511", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958168100757511"], "text": "@olivrodoeli Nero se casa com Gio Antonelli sem saber que quem matou seu pai foi a pr\u00f3pria esposa e n\u00e3o sua ex esposa que \u00e9 Ta\u00eds Ara\u00fajo. Os embates de Gio e Tais ser\u00e3o \u00e9picos. Ela perde a guarda da filha e Gio passa a judiar de sua enteada.\nVamos falar de mal trato com idosos.", "author_id": "2347327633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954215292198913"}], "in_reply_to_user_id": "1696400882"}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184958063117254661", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958063117254661"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "46392350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:22:59.000Z", "id": "1184958009098883073", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958009098883073"], "text": "@Suicida_Comp @metrodesantiago https://t.co/Ak4AojZdHZ", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Ak4AojZdHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alejano26/status/1184958009098883073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ak4AojZdHZ", "media_key": "3_1184958000106295296"}]}, "author_id": "3007316139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184931932804730888"}], "in_reply_to_user_id": "4581432982"}, {"created_at": "2019-10-17T22:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184957945513201664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957945513201664"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "546440283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184957945286660098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957945286660098"], "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "author_id": "339043235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:22:34.000Z", "id": "1184957906254467078", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957906254467078"], "text": "12 anos, acabou com a vida menina e estragou a pr\u00f3pria vida. \nMuito triste. https://t.co/kQCugTFNKt", "author_id": "50144365", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kQCugTFNKt", "expanded_url": "https://glo.bo/2BwYsa9", "display_url": "glo.bo/2BwYsa9"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:22:28.000Z", "id": "1184957878127484928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957878127484928"], "text": "@TH_scarvalho @annarodds @Leo_venetas KKKKKK a gente tbm n matou e mostrou. Se essa ft estivesse no vidal com \"rizoma\" embaixo e a professora mostrasse oq realmente \u00e9 um rizoma na aula pr\u00e1tica vc falaria \" q ft bosta\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TH_scarvalho", "id": "2170855259"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "annarodds", "id": "1260354241"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Leo_venetas", "id": "3742816882"}]}, "author_id": "709921205659242498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184956803915960320"}], "in_reply_to_user_id": "2170855259"}, {"created_at": "2019-10-17T22:22:02.000Z", "id": "1184957768299622400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957768299622400"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "946812748792582145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:22:00.000Z", "id": "1184957761546870784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957761546870784"], "text": "@Mauriciomulder @lucianolopez27 @juanalvarezm El la carta que dejo tu amo suicida cobarde", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "author_id": "298210110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184833570109566976"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-17T22:21:45.000Z", "id": "1184957697571115008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957697571115008"], "text": "Estabas siendo suicida, como cosa nada rara. https://t.co/HwsZrJJOjU", "author_id": "2350567030", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184957159496474626"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/HwsZrJJOjU", "expanded_url": "https://twitter.com/tcquiladreams/status/1184957159496474626", "display_url": "twitter.com/tcquiladreams/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:21:43.000Z", "id": "1184957691929808896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957691929808896"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1172261481301381121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Madur\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1184957605258711040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957605258711040"], "text": "@WolffWaldo @alferdez Apoyar a Madur\u00f3 es suicida hoy por hoy.", "author_id": "1180609298877079552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184889862866067457"}], "in_reply_to_user_id": "1864835456"}, {"created_at": "2019-10-17T22:21:18.000Z", "id": "1184957584681377793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957584681377793"], "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}]}, "author_id": "351193881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184957550112006145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957550112006145"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "218785472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:21:01.000Z", "id": "1184957514535841794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957514535841794"], "text": "Eu estou a 15 dias sem ter pensamentos suicidades sendo o meu \u00faltimo pensando suicida foi em forma de cartoon, eu me imaginava como um desenho do come\u00e7o da anima\u00e7\u00e3o em preto e branco e assobiando onde eu me imaginava dirigindo e batendo em alta velocidade +", "author_id": "1090315501908176896"}, {"created_at": "2019-10-17T22:20:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/bqEBB402lA", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-justifica-ausencia-de-spoiler-226692", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/nvTuIfNzZL", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1184957471179395072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvTuIfNzZL", "media_key": "3_1184957468792758272"}]}, "id": "1184957471179395072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957471179395072"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn justifica aus\u00eancia de [SPOILER!] - https://t.co/bqEBB402lA https://t.co/nvTuIfNzZL", "author_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-10-17T22:20:39.000Z", "id": "1184957422760271872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957422760271872"], "text": "At\u00e9 o pior dos traidores que foi judas, teve car\u00e1ter, pois no final da trai\u00e7\u00e3o ele se enforcou, espero que os deputados e senadores traidores do presidente \u00e9 do povo brasileiro tenham no m\u00ednimo car\u00e1ter como judas teve. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "author_id": "1168661961149689861"}, {"created_at": "2019-10-17T22:20:05.000Z", "id": "1184957278551711745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957278551711745"], "text": "@andre_barros9 eh um s\u00edmbolo de luto por uma cantora que se suicidou recentemente", "author_id": "1112435676706951169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957154563891200"}], "in_reply_to_user_id": "1149790355052802050"}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184957151795654657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957151795654657"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "705542233114734593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184957082287693826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957082287693826"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "368487968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "detroitGin_29", "id": "1168038285475811328"}]}, "id": "1184957080836411392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957080836411392"], "text": "@detroitGin_29 @LegislativoP Ele recebeu muitas cr\u00edticas, mais o Esquadr\u00e3o Suicida acabou com ele e com a Margot, foram os melhores, mais o diretor e o roteirista acabaram com o filme.", "author_id": "1058111698593349634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184956472922390529"}], "in_reply_to_user_id": "1058111698593349634"}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "machuchon"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6UEUxMBeTK", "expanded_url": "https://twitter.com/ginalara2304/status/1184821001726521344", "display_url": "twitter.com/ginalara2304/s\u2026"}]}, "id": "1184957072317829121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957072317829121"], "text": "Ahora machuchon es sin\u00f3nimo de terco y suicida en fin . . . \u00c1nimo y felicidades https://t.co/6UEUxMBeTK", "author_id": "2980469451", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184821001726521344"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:08.000Z", "id": "1184957038713102337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957038713102337"], "text": "Cuando en la ma\u00f1ana subis un meme motivacional y en la tarde compartis un meme suicida https://t.co/5p4MwzGJp1", "author_id": "1163954117917708288", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5p4MwzGJp1", "expanded_url": "https://twitter.com/YoSoyElPoeta_/status/1184957038713102337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5p4MwzGJp1", "media_key": "3_1184957032580997120"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:45.000Z", "id": "1184956942256660487", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956942256660487"], "text": "El personaje de esta mina en el escuadr\u00f3n suicida me encanta, no tanto como ella pero bueno https://t.co/sBfzPAkm4b", "author_id": "770136932", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sBfzPAkm4b", "expanded_url": "https://twitter.com/7eeIs/status/1184900307739910149", "display_url": "twitter.com/7eeIs/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:38.000Z", "id": "1184956914909827073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956914909827073"], "text": "@metrodesantiago Linda la wea.... cuando alguien de suicida no cierran ni paran los trenes... pero cuando les roban dinero ah\u00ed si....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "583396954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184953574666706947"}], "in_reply_to_user_id": "73459349", "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184956902435885056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956902435885056"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1855498489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184956843853934592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956843853934592"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "748350020957708290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Elpadrino2"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Elpadrino2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1184956843694743552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956843694743552"], "text": "@canalN_ Hazte la de #Elpadrino2. Donde no ten\u00eda escapatoria se suicida.", "author_id": "1184567418489839617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184953393871228929"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184956839462604800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956839462604800"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "949125769501982720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184956824270835712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956824270835712"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "119424493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:15.000Z", "id": "1184956817400573953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956817400573953"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1099462045014069248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.902, "type": "Organization", "normalized_text": "rfef"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5032, "type": "Organization", "normalized_text": "lfp"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "opinion"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "deporte"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "RealMadrid"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Barcelona"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "aplazamiento"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Liga"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "futbol"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "rfef"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "lfp"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/XmvDm2mFp6", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/10/18/la-suspension-del-clasico-barcelona-real-madrid-delata-a-un-gobierno-suicida/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026"}]}, "id": "1184956807086780420", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956807086780420"], "text": "La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barcelona #aplazamiento #Liga #futbol #rfef #lfp\n\nhttps://t.co/XmvDm2mFp6", "author_id": "2292491447"}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184956793568534528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956793568534528"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "736670159365099525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:01.000Z", "id": "1184956759770836993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956759770836993"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "941506939409838080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:17:39.000Z", "id": "1184956666841837569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956666841837569"], "text": "RT @Hernando_MR: @NicolasLucar @Mauriciomulder @AlanGarciaPeru Mejor sobre la inexplicable fortuna de los herederos del presunto suicida Al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "318801468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184907405748031488"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:17:28.000Z", "id": "1184956621119729669", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956621119729669"], "text": "Me preguntan por el bucle... \n\nCualquiera de esas operaciones me parece suicida a pocos d\u00edas de las elecciones, con parking incluido y los montos elevados que puedan levantar rastros del fisco. \n\nSalgan del circuito financiero hasta que vuelva a ser seguro, LEAN MI TWEET FIJADO.", "author_id": "1042802789334822913"}, {"created_at": "2019-10-17T22:17:13.000Z", "id": "1184956559023099904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956559023099904"], "text": "@a_holz_a Es verdad .. pero no es el primer caso de j\u00f3ven que se suicida por un problema de gravedad ... hay casos de bullying ... y drogas ... una pena ..", "author_id": "287327827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184955443073949697"}], "in_reply_to_user_id": "262820271"}, {"created_at": "2019-10-17T22:17:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184956507793870849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956507793870849"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "author_id": "271060943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "LosArcos"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7612, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 9, "tag": "Alerta"}, {"start": 21, "end": 30, "tag": "LosArcos"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Dio2p6rGK5", "expanded_url": "https://twitter.com/acontecer_/status/1184956468979589121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dio2p6rGK5", "media_key": "3_1184956461836853254"}]}, "id": "1184956468979589121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956468979589121"], "text": "\ud83d\udea8 #Alerta Suicida en #LosArcos de #Quer\u00e9taro. Tras m\u00e1s de dos horas y media de labores de convencimiento, bomberos \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 rescatan a un individuo que amenazaba con aventarse de lo alto del hist\u00f3rico monumento. https://t.co/Dio2p6rGK5", "author_id": "2775176359"}, {"created_at": "2019-10-17T22:16:29.000Z", "id": "1184956374536589312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956374536589312"], "text": "RT @helenafaical: Hoje um colega meu se matou e ningu\u00e9m nunca sonhou que fosse acontecer com ele. O meu conselho \u00e9, sempre fique atento com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "helenafaical", "id": "121844978"}]}, "author_id": "572801239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184657274415046663"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:16:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.8853, "type": "Other", "normalized_text": "Blues Suicida"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4271, "type": "Other", "normalized_text": "Biturbo_"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 82, "tag": "QueEstasEscuchando"}, {"start": 83, "end": 95, "tag": "Biturbo_OrG"}, {"start": 96, "end": 101, "tag": "Punk"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "Rock"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Metal"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Music"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JSDd8CTnU4", "expanded_url": "https://youtu.be/9Vw4jqAcbCc", "display_url": "youtu.be/9Vw4jqAcbCc"}]}, "id": "1184956330324512769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956330324512769"], "text": "YUGULAR \"Blues Suicida\" (V\u00eddeo-lyric) https://t.co/JSDd8CTnU4\n\n#QueEstasEscuchando #Biturbo_OrG #Punk #Rock #Metal #Music", "author_id": "409161925"}, {"created_at": "2019-10-17T22:16:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184956299420798977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956299420798977"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "4914644158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:15:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sGvmZvymxh", "expanded_url": "https://twitter.com/Fcopari/status/1184874707637690368", "display_url": "twitter.com/Fcopari/status\u2026"}]}, "id": "1184956156571213830", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956156571213830"], "text": "RT @Cluzcar: Primer \"leal\" al cobarde suicida que se dobleg\u00f3...no es Mantilla. https://t.co/sGvmZvymxh", "author_id": "2839047387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184953699413712896"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:15:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "pain"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "comoeusobrevivo", "id": "1065323881731375104"}]}, "id": "1184956037390057473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956037390057473"], "text": "@comoeusobrevivo Se o pain n\u00e3o matou p naruto n\u00e3o \u00e9 o cigarro q vai mata", "author_id": "905185292205862912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184950459032883200"}], "in_reply_to_user_id": "1065323881731375104"}, {"created_at": "2019-10-17T22:15:02.000Z", "id": "1184956008315183105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956008315183105"], "text": "RT @ql1ap: @Fabiobruno124 Suicida te", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Fabiobruno124", "id": "982372446224470016"}]}, "author_id": "3527323403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184948249116979202"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:14:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}]}, "id": "1184955957740224512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955957740224512"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "author_id": "1131533207004958720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:13:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184955678286340096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955678286340096"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "796864733785784320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:13:37.000Z", "id": "1184955650310324226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955650310324226"], "text": "Vaya suicida...no habia visto bien el video. Pero por que te quedas ahi y encima buscandoles? Madre mia..la paliza que se ha llevado por tonto y de unos tontos. https://t.co/1BHm6quIm5", "author_id": "359641122", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1BHm6quIm5", "expanded_url": "https://t.co/1BHm6quIm5", "display_url": "t.co/1BHm6quIm5"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:13:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184955494823272450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955494823272450"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "1154469217095360513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:12:20.000Z", "id": "1184955327449587712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955327449587712"], "text": "Imaginem acordar com a not\u00edcia de que um amigo vosso se matou, daqui uns dias acontece", "author_id": "2916237965"}, {"created_at": "2019-10-17T22:12:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sGvmZvymxh", "expanded_url": "https://twitter.com/Fcopari/status/1184874707637690368", "display_url": "twitter.com/Fcopari/status\u2026"}]}, "id": "1184955282293776384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955282293776384"], "text": "RT @Cluzcar: Primer \"leal\" al cobarde suicida que se dobleg\u00f3...no es Mantilla. https://t.co/sGvmZvymxh", "author_id": "1855498489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184953699413712896"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:11:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184955104287494145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955104287494145"], "text": "@esquinabaja Devuelva la plata que tu papito suicida de robo del Per\u00fa, no sientes verg\u00fcenza haber estudiado quit\u00e1ndole un plato de comida a los ni\u00f1os pobres", "author_id": "1126610410902368256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184567235660132360"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-17T22:11:26.000Z", "id": "1184955100508360705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955100508360705"], "text": "@claudiapalacios @ELTIEMPO Ay se\u00f1ora. Porque no se suicida!?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiapalacios", "id": "91488267"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "author_id": "165143996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184794407406571521"}], "in_reply_to_user_id": "91488267"}, {"created_at": "2019-10-17T22:11:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184955086918828032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955086918828032"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "author_id": "311737199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "4609180636", "location": "\u22d2 she/her \u22d2", "name": "l i s \ud83d\udd73 ahogada en la u", "username": "yibostigma_", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 764, "tweet_count": 53942, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "836619630944870402", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "cote", "username": "srry4lovng", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1273, "tweet_count": 22485, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "311207549", "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "username": "ghmves", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "71130631", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Aninha Dias", "username": "Dias_Aninha", "public_metrics": {"followers_count": 16932, "following_count": 10965, "tweet_count": 94343, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "797940116417351680", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "estressada 021", "username": "ellendasilva403", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 351, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53793935", "location": "Araguari, Brasil", "name": "Cristiana RSousa", "username": "cristianars", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 615, "tweet_count": 61596, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2390796442", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Stoppa", "username": "leonardo_stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "1076832038483828736", "name": "Sandra \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Sandra89211608", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 4353, "tweet_count": 46273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "316946162", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "username": "Esparappkausas", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3938211556", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "Douglas Silva F.", "username": "douglas_silva25", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 690, "tweet_count": 10822, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "116828005", "location": "CCS - Bilbao", "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "username": "carmenbeat", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}}, {"verified": false, "id": "130936183", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Waly", "username": "Walisonv", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1292, "tweet_count": 3827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "823315065453613056", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "aks_.", "username": "capopperss", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 177, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "528592318", "location": "Pereira, Risaralda, Colombia", "name": "ramonlavitrola", "username": "ramonlavitrola", "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 4314, "tweet_count": 70542, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "50810711", "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "username": "juanito2525", "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "723956584481755137", "name": "Gracia", "username": "GraljovinGracia", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1196, "tweet_count": 60820, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67990369", "location": "Washington DC - Lima Peru", "name": "JUAN ORION", "username": "JuanOrionF", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 105, "tweet_count": 98889, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "id": "1177955376853110787", "name": "Nando - 22 - Bolsonaro 22", "username": "orlandodematos1", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1610, "tweet_count": 16238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3245675350", "location": "Marata\u00edzes, Esp\u00edrito Santo", "name": "Giancarlo Guimar\u00e3ess", "username": "GiancarloGuima", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 611, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1637649008", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "y0gur\u00edn", "username": "carl0mango", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 299, "tweet_count": 114022, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "311777200", "location": "SantaFe 52", "name": "Celtic", "username": "Celticgzz", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 720, "tweet_count": 10257, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1140824270211289089", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Pollitopio", "username": "Pollitopiomx", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 389, "tweet_count": 4941, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "722888365872263169", "location": "Honduras", "name": "JENYNUNEZ", "username": "84Jenyp", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 456, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1058143932796846080", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Gustavoucranian", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6020, "tweet_count": 267817, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1158841551881220097", "name": "Kongreso cerrado", "username": "ArtemioMaximo3", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 134, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179226122", "location": "Lima, Peru", "name": "IvoL", "username": "murumoIPz", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 292, "tweet_count": 41894, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "963498913318793217", "location": "Peru", "name": "Americo QR", "username": "FielAmerico", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 214, "tweet_count": 2405, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3429225185", "location": "Lima, Peru", "name": "Heriberto BEN\u00cdTEZ", "username": "HBenitez_", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 451, "tweet_count": 85117, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "822926042818088965", "location": "Carazinho, Brasil", "name": "lal\u00e1", "username": "laissro__", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 312, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109642083449663488", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "Chaotic Evil", "username": "CaioVeras1", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 116, "tweet_count": 5059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117116546835521536", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "\u273fLee Jaz Min\u273f", "username": "Jazmin22168837", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 327, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126553437", "location": "Arlington, VA", "name": "Ta\u00edx sem H \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 45/50 \ud83d\udcda", "username": "taisssmoreira", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 540, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "800374435", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "babete", "username": "elizabetemagal3", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 186, "tweet_count": 17361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "254272138", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vania Abreu\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "vania_abreu", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1258, "tweet_count": 62292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "47972166", "location": "Home \ud83c\udfe1\u2764", "name": "Jacqueline Balza", "username": "jacquebalza", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1470, "tweet_count": 248891, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "3078067443", "location": "peruano pe' causa", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "descuajeringado", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "62736159", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Katiuska Flores \uea00\ud83c\udf08 soy leona como Nala, G.O.A.T", "username": "katiuskaflores", "public_metrics": {"followers_count": 12682, "following_count": 1831, "tweet_count": 280925, "listed_count": 152}}, {"verified": false, "id": "756564470659514368", "name": "felipe 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "thekindoffelipe", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 953, "tweet_count": 37777, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1077577738066776064", "location": "ela/dela", "name": "Clarice\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 DESENHOS NO FIXADO", "username": "Kkzedes", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 292, "tweet_count": 1787, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "15581072", "name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "id": "3122255242", "name": "@FURI@", "username": "YaBastaPK", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 269, "tweet_count": 47767, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1105234489", "name": "Crhistian Salgado", "username": "CASL94", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 480, "tweet_count": 9283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173660155", "location": "SM", "name": "andres figueroa", "username": "CUCHOJIM", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 790, "tweet_count": 29067, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "127078366", "location": "Lima Peru", "name": "EVA", "username": "EVACH02", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 59367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149371465", "location": "PER\u00da", "name": "keiko respeta al sur", "username": "daniessi", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1724, "tweet_count": 8009, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "855057898891882497", "location": "Honduras Tegucigalpa ", "name": "Cesar Martinez\u270c", "username": "CesarMa04843978", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 208, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160625307", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Carlos Andr\u00e9s Acosta", "username": "ca_acosta", "public_metrics": {"followers_count": 147185, "following_count": 983, "tweet_count": 11995, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "313338205", "location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "j_julcaortega", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "781911646084165632", "name": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u041a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442", "username": "ws_compromat", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2440, "tweet_count": 76251, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2777406270", "location": "Chimbote", "name": "Lucho", "username": "chbtlv67", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "475314680", "location": "Madeira // Porto", "name": "Z\u00e9", "username": "losephus15", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1007, "tweet_count": 26909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "704631598352826368", "location": "R.O/RJ", "name": "\u0262\u0299 \u271e\u2408", "username": "Vulgo_Ombrin20", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 313, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034217520595718144", "name": "Eduarda", "username": "loffieduarda", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 59, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2893986021", "name": "Alfredo", "username": "alopezzv", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2041, "tweet_count": 17374, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "925470254398099456", "location": "Tacna, Peru", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "username": "Cristian_a2510", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1009605411220148230", "name": "vi\u03c4\u03b1\u03c3 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "vitormfd", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 445, "tweet_count": 13656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "835507802714034179", "name": "\u2022 Andy Quintana \u2022", "username": "Andd03", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 142, "tweet_count": 14493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2717137150", "location": "asuncion - paraguay", "name": "Kiara L\u00f3pez", "username": "kiaralopezs", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "64122322", "name": "Daniel BM", "username": "dbmansilla", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1571, "tweet_count": 168992, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "78484563", "location": "Quer\u00e9taro ", "name": "Gera.", "username": "El_Chuby", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1783, "tweet_count": 11665, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "167567477", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "La lengua de Dante", "username": "LalenguadeDante", "public_metrics": {"followers_count": 13895, "following_count": 13294, "tweet_count": 122563, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "926535692037050368", "location": "051", "name": "lorensi", "username": "scilorensi", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 782, "tweet_count": 40025, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "945362254878388224", "name": "Fortunato", "username": "LeoLima1903_", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 448, "tweet_count": 18867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29763005", "location": "Brasil", "name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "username": "ProfWalter", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70876, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "417580525", "name": "Iyali \ud83d\udc99", "username": "iyalisita", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1238, "tweet_count": 221737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2295602460", "name": "\u2661", "username": "MyLoveForSiwon", "public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 1918, "tweet_count": 242848, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "1125243762891001857", "location": "enfp", "name": "caro\u00e7o de p\u00eassego", "username": "sorvetedaora", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 4627, "tweet_count": 26125, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "187231652", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "Edison V. Campos 100% conservador", "username": "Edison_vander", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 5900, "tweet_count": 60724, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "852352465525776384", "location": "Brasil", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}}, {"verified": false, "id": "908884166443438080", "location": "027", "name": "Helena M. \ud83c\udf80", "username": "HelenaMerrlo", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 455, "tweet_count": 34265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134304111", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc99\u0421\u043e\u043d\u044f\ud83d\udc99", "username": "soniamdq59", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 729, "tweet_count": 54216, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "877189331647180806", "name": "Gabriel Petenatti", "username": "Gabrielpetenatt", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4924, "tweet_count": 41303, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2768190147", "name": "gilmarventania", "username": "fgddamaceno", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 4993, "tweet_count": 99238, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "102537203", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "name": "carlos garibotto s", "username": "ggaribotto69", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 44268, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "id": "28596620", "location": "Plaza Sesamo (Lima) \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Gabriel Floyd", "username": "Gabriel_Floyd", "public_metrics": {"followers_count": 11078, "following_count": 1683, "tweet_count": 269318, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "1001730088885477376", "name": "Ernesto", "username": "Ernestorres78", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1358, "tweet_count": 35887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2624515978", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Ilha de Maraj\u00f3.", "name": "\ud83d\udc94Olivia Horsth.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "eulacpa", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2300, "tweet_count": 19671, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4257447555", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bia lima \ud83d\udc99", "username": "BCabeliin", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 209, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "994309081191141376", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Gladys-Off", "username": "GlaSilveira", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 486, "tweet_count": 7977, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1066347191185403906", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Goddess", "username": "BiaQueiroz123", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 180, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938463481002709000", "name": "Pablo Solano Mateus", "username": "PabloSolanoMat1", "public_metrics": {"followers_count": 9958, "following_count": 9055, "tweet_count": 330776, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1571466379", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Soto", "username": "eduardo_xpq", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "187612425", "location": "Peru", "name": "Enrique", "username": "eduardo_leon76", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1059078686", "location": "Chile", "name": "El Civente", "username": "VichoGreen", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1004, "tweet_count": 2374, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "127902758", "location": "Chile", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 418831, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}}, {"verified": false, "id": "1612109882", "location": "Chorrillos, Peru", "name": "C\u00e9sar", "username": "Cesar_2805", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 252, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "24445261", "location": "Toronto, Ontario", "name": "Pedro Andreoli \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "username": "pedroandreoli", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1014, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 4669790, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}}, {"verified": false, "id": "173630871", "location": "Santiago-Chile", "name": "Jose Rosansky", "username": "peperosansky", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 118, "tweet_count": 11607, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2938881591", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Indi L", "username": "bergmanexplica", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 307, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010949778635739138", "location": "Cacoal, Brasil", "name": "duda", "username": "duddaDutra", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 601, "tweet_count": 30699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2577894591", "name": "aninha \u2696\ufe0f", "username": "__aniiinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "779373622100189185", "location": "Bras\u00edlia ", "name": "karen", "username": "Priuscila", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 603, "tweet_count": 23933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1164218222343852034", "name": "Mauricio Rinaldi", "username": "enrique22183580", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 288, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "88215408", "location": "Argentina", "name": "Ariel Sbdar", "username": "arielsbdar", "public_metrics": {"followers_count": 82824, "following_count": 2345, "tweet_count": 63611, "listed_count": 786}}, {"verified": false, "id": "583329697", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "\u2022shei samudio\u2022", "username": "Sheisamudio", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 588, "tweet_count": 63689, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "username": "borissaw", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "4518355474", "location": "Arroyo de la Miel-Benalmadena", "name": "Antonio Ba\u00f1asco", "username": "AntonioBanasco", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 308, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71298744", "location": "M\u00e1laga", "name": "Juan Fco. Garc\u00eda", "username": "juanfga", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4536, "tweet_count": 37314, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "3567567693", "location": "San Martin, Argentina", "name": "Eduardo", "username": "SETARZI", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1562, "tweet_count": 35835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891801745168400384", "name": "Caro\ud83d\udc3e\ud83c\udfb6\ud83e\uddc9\ud83e\udd89\ud83d\udc9e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "carito06_", "public_metrics": {"followers_count": 6786, "following_count": 6157, "tweet_count": 45516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100385759", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "MCarolina Z\u00fa\u00f1iga A.", "username": "mcarozunigaa", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 821, "tweet_count": 12424, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3384751605", "location": "Santiago, Chile", "name": "~ \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd6a \u2743 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd5a ~ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "masinnysj", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 246, "tweet_count": 10096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "776110129284521984", "location": "Saint Grace, Hospital. ", "name": "\ud835\uddb6\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc5 \ud835\uddad\ud835\uddbe\ud835\uddd0\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc7 \u2014 \ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddce\ud835\uddcc\ud835\uddba", "username": "xArtistInLove", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 68, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888477478951550976", "location": "Encarnacion, Paraguay", "name": "\u2022S\u1d00\u1d0d\u1d00\u0274\u1d05\u1d00\u2022", "username": "SamandaBaez", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 512, "tweet_count": 86508, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "417393719", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "JorAV", "username": "jorgeferp", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3357142935", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Vini", "username": "ferre1raV", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 172, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "331710505", "name": "\ud83d\udc80", "username": "camilasplus", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2280, "tweet_count": 101804, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "866872154", "name": "Ninaa krein", "username": "ninaakrein_", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 212, "tweet_count": 8511, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3399429652", "name": "memo66", "username": "cuyabrero", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 807, "tweet_count": 129972, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "948950946620506112", "location": "Lima", "name": "Fujimori Nunca M\u00e1s", "username": "5deabril_nomore", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 752, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "509099585", "location": "GUAYAQUIL-ECUADOR", "name": "JF 1281", "username": "pacoloco1281", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 555, "tweet_count": 17830, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1234818979", "location": "Venezuela", "name": "Curiosidades", "username": "DatosCuriososVE", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}}, {"verified": false, "id": "132317657", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jpsanmiguel", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44773, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "423373395", "location": "\u4e2d\u592e\u56f3\u66f8\u9928\u305d\u3089\u306e\u5b54\u5206\u5ba4", "name": "\u3055\u3080\u3061\u3093", "username": "collectivemode_", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 667, "tweet_count": 361643, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "378984820", "location": "West Tokyo", "name": "NOVEMBRE RECORDS", "username": "NOVEMBRE_REC", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 13, "tweet_count": 2116, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3803132189", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "name": "E M A N U E L", "username": "emaacardozo", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 97, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183026277", "location": "Colombia", "name": "Julian D. Gutierrez", "username": "NecronightmareC", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1070, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077744981522214912", "location": "Colombia", "name": "Rabbit Amrap Fitness", "username": "RabbitAmrap", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 23, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1542434881", "name": "Eduardo Bazalar", "username": "EdBaAm", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 975, "tweet_count": 10962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66852857", "location": "Lima - Peru", "name": "John Lagos", "username": "johnlagos", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 11, "tweet_count": 31148, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4194834795", "name": "Forum_Cinema", "username": "Forum_CECnews", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 268, "tweet_count": 1346, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2233830833", "name": "Nuno Severa", "username": "nunosevera", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 430, "tweet_count": 22919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2894898587", "name": "Tiboteo", "username": "Tib0te0", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 191, "tweet_count": 12972, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "276812645", "name": "Henry", "username": "henryflorese", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 352, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855652550", "name": "rosa maria busso", "username": "rosibusso", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1284, "tweet_count": 92960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "name": "Steven Calder\u00f3n", "username": "StevenCaldern9", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "768192608", "name": "Cesar Vasquez", "username": "SoyCeleste_SC", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 222, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "763842026618122240", "location": "Lima, Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "username": "Manifiesto_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37406, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "138205281", "location": "Puerto Ordaz Estado Bol\u00edvar", "name": "LUIS Luis", "username": "luispfz", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4774, "tweet_count": 134667, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "990204767275274240", "location": "Peru", "name": "Julio C\u00e9sar", "username": "Julio73444171", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 905, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "219410724", "location": "sao paulo", "name": "magda", "username": "magdainez", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 173, "tweet_count": 19288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3359702860", "name": "Por un mundo mejor", "username": "Lindalclclc", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "825052362339397633", "location": "Lo Barnechea, Chile", "name": "La Vigouroux", "username": "MonitaVigouroux", "public_metrics": {"followers_count": 7082, "following_count": 7662, "tweet_count": 246204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "30351737", "name": "Angelo", "username": "amarcio", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 640, "tweet_count": 12426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "username": "IllaryVerdad", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "321981360", "location": "Chile_puerto montt", "name": "Gina", "username": "Pelucona_1970", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 339, "tweet_count": 66154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "708844285102309376", "name": "Madelein", "username": "mssdefranc", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 370, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783348962636009473", "name": "Samuel", "username": "Esposible9", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 3058, "tweet_count": 99052, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "813733226", "name": "\ud83c\udf4b \ud83c\udf4b \ud83c\udf4b", "username": "AdriPazos97", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 169, "tweet_count": 14158, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4696112690", "name": "\u59eb \u263d 002", "username": "HiimeMoon", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 750, "tweet_count": 26397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1470175520", "location": "Fontanelas, Sintra, Portugal", "name": "Tiagoooo", "username": "ttiagosantoos", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 455, "tweet_count": 11705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "727221369889509377", "name": "Sara", "username": "_pirata123", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1041, "tweet_count": 1005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3534491063", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "name": "CACTUS24", "username": "cactus24noticia", "public_metrics": {"followers_count": 20892, "following_count": 714, "tweet_count": 572270, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "id": "106891797", "location": "Venezuela", "name": "Aporrea", "username": "aporrea", "public_metrics": {"followers_count": 355848, "following_count": 311, "tweet_count": 352549, "listed_count": 1920}}, {"verified": false, "id": "981542997958561792", "name": "rafa", "username": "rafaamarqss", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 394, "tweet_count": 9946, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "213472114", "name": "Ju", "username": "eusouju1991", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 356, "tweet_count": 36151, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "315431501", "name": "kokada", "username": "ingmarsip", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 945, "tweet_count": 85844, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1702885704", "name": "montoya", "username": "montoy_ah", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1777, "tweet_count": 80519, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "476696109", "location": "Lima", "name": "myramos", "username": "mmyysabellita", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 352, "tweet_count": 54941, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "30540112", "location": "Lima, PERU", "name": "Diego G.", "username": "dgrados", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1273, "tweet_count": 241276, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "90396644", "name": "M. Eugenia Rodr\u00edguez", "username": "merqchile", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 533, "tweet_count": 20337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3438555832", "location": "Peru", "name": "Ingrid \u2650\u264b", "username": "UnDesastreAl100", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 733, "tweet_count": 20202, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "915382135242084353", "name": "Amo", "username": "amo220657", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1981, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "810891716601516032", "name": "Frank Marquina", "username": "FrankMarquinaG", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1303, "tweet_count": 8769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "565222832", "location": "Lima, Peru", "name": "Oscar's freeman!", "username": "oscarmateus3", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 598, "tweet_count": 17954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "108498500", "name": "I.B.T.I.N.L", "username": "ghostwoodland", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 967, "tweet_count": 20876, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "84385098", "location": "Santiago. Chile", "name": "Luis Herreros UE", "username": "laah102008", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1274, "tweet_count": 10642, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "179364905", "location": "Per\u00fa", "name": "Miguel Bendez\u00fa Colonio", "username": "MikiBdZ", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1285, "tweet_count": 25697, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "418069681", "location": "Temuco, Chile", "name": "Valeria Soci\u00f3loga \ud83c\udf40", "username": "ValeriaSalinero", "public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 5101, "tweet_count": 63367, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "125330248", "name": "Karen Moure \ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "karenmoure", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 2445, "tweet_count": 211493, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "529127693", "location": "Lima-Peru", "name": "MiXTirRo", "username": "McMichirro", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "317589868", "name": "Josue Nazrala", "username": "mjnazrala", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 802, "tweet_count": 5789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "66071167", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS JAEGER", "username": "jaferlui", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1162527310928650245", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "Pablito", "username": "Pablito1509", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 381, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "201424342", "location": "Lima-peru", "name": "Carlos Mendoza", "username": "Carlitros_05", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 388, "tweet_count": 21475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2215806242", "name": "Tony", "username": "TonyASG20", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1594258370", "location": "Lima Peru", "name": "Life is Not Daijobu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "username": "BLNesan", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 598, "tweet_count": 20511, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "790972577699270656", "location": "na sua", "name": "perdida em Saturno", "username": "22comcarade15", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 410, "tweet_count": 42934, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2549491461", "name": "Rosa Carrillo Blas 2", "username": "cb71878978", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 123, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1353204174", "location": "Lima, Peru", "name": "Charles Mark Villa A", "username": "char2273", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 42, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3290694725", "name": "martaceciliarodriguez", "username": "martaceciliarod", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 494, "tweet_count": 45540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "604725615", "name": "Fernando J L Sales", "username": "FernandoJLSales", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2683, "tweet_count": 142851, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3220635600", "location": "Amazonas, Peru", "name": "Don Sajino", "username": "jjvargasrojas", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1020, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969287378534912001", "name": "Camincha", "username": "CarmenMnicaSal1", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 126, "tweet_count": 6595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156679880", "location": "Lima.Peru", "name": "Julio agapito", "username": "negro2p2", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 456, "tweet_count": 16592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118554264", "location": "Santiago, Chile", "name": "Marco Lizana", "username": "marco_lizana", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 106, "tweet_count": 42030, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "44905912", "location": "Rio de Janeiro", "name": "CissxMorenx \ud83c\udf35 \ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "Cissa_Morena", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2771, "tweet_count": 117767, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "1019401686526431233", "location": "Guernica, Argentina", "name": "Agus", "username": "agustinpagani11", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1736, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1965741240", "name": "Vuy00W", "username": "Vuy00Wcs", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 256, "tweet_count": 6531, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1070846078017302529", "location": "Central, Paraguay", "name": "Carmen", "username": "_carmenamarilla", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 951, "tweet_count": 18625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118191583478919174", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "Manuel", "username": "manuel_barbosa2", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1970, "tweet_count": 38273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118905580", "location": "Linares, CHILE", "name": "Cristian Castro A", "username": "snok691", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 420, "tweet_count": 59539, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "895484023048466432", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "Virdian_", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 318, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3486236117", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "matias", "username": "tycelovely", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 558, "tweet_count": 77358, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2950471199", "location": "Lince, Peru", "name": "Jess.\ud83d\ude37 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jlozanobartra", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 550, "tweet_count": 23758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328128147", "name": "Brenda Roc\u00edo", "username": "Rockawaits", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 250, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119618538", "location": "Per\u00fa", "name": "#IndultoEsInsulto\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ne_gara", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 406, "tweet_count": 14865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "535410429", "location": "Japon", "name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "2597305394", "location": "Republica de Honduras", "name": "Larissa", "username": "LariZeLo", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 596, "tweet_count": 44452, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "160720893", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Taniella Mendes", "username": "Taniellamendes", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 768, "tweet_count": 18750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3373103099", "name": "Pablo Sanchez", "username": "Pablojsm09", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 130, "tweet_count": 26262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "31598544", "location": "Mexico City, Mexico", "name": "Ricardo Abelleyra", "username": "maak_ku_paax", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 381, "tweet_count": 7335, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "130995068", "location": "M\u00e9xico", "name": "Pablo Hiriart", "username": "PabloHiriart", "public_metrics": {"followers_count": 379621, "following_count": 136, "tweet_count": 24087, "listed_count": 2339}}, {"verified": false, "id": "926225406549807106", "location": "Areias, Recife", "name": "Luciana Xavier Viana", "username": "LucianaXViana", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1145, "tweet_count": 45642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3313618782", "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "username": "ocoringadobem", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "317854608", "location": "Santiago, Chile", "name": "LiyenSCM", "username": "Piojabomba", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 55, "tweet_count": 2148, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1100523413989408768", "name": "Conciencia", "username": "Concien63372004", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "819333450851176450", "location": "Lima, Peru", "name": "Lava Jato Per\u00fa", "username": "LavaJatoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 474, "tweet_count": 5534, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1140370022063312896", "name": "Rejane", "username": "mi_rejane", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910132306429530112", "location": "No mundo da lua (Pisciana)", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "username": "olaraquel_", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 423, "tweet_count": 22528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "431556774", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "\ud83c\udfca\ud83c\udffbJin\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddafBlueSession", "username": "dahrmafinger", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1140, "tweet_count": 11684, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "273075607", "name": "ismael roman palomino", "username": "primeroelpais", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79627, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "904167740", "location": "Comas, Peru", "name": "walter", "username": "aguiwalv", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 331, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940340616000663553", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eide G Vieira", "username": "GuimaviG", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2537, "tweet_count": 85631, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "911664594610999296", "location": "221B Baker Street ", "name": "||-//Felipe Gallagher\u03a8\u262c \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Xaviniestw", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2233, "tweet_count": 43358, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "username": "MarielaOjedaCis", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51998, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "532603097", "name": "Carlos Vinicio Arredondo\ud83c\udf99", "username": "CarlosVinicioAR", "public_metrics": {"followers_count": 23808, "following_count": 647, "tweet_count": 47435, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "39665711", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brazil", "name": "iendiS", "username": "BangsLester", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2413, "tweet_count": 87585, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "326526586", "name": "liliana  sanchez", "username": "lilisanche36", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1362, "tweet_count": 12639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "332036602", "location": "ig: geelyon26", "name": "S\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf83", "username": "Geelyon_", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1658, "tweet_count": 107225, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "464184644", "location": " ", "name": "daniel", "username": "lecheconconfle", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1287, "tweet_count": 72623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083371533064646656", "name": "13", "username": "Emerson23530291", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1650, "tweet_count": 72977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "845472615099715584", "name": "Rosita", "username": "Rose_peruchita", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "60308311", "location": "Limeira, Brasil", "name": "Luciana Oliveira", "username": "lucianaolivier", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 774, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "1368263220", "location": "RIO DE JANEIRO, BRASIL.", "name": "TEREZA ALVES, SE AMAR, E VIVER, VIVO  PORQUE TE AM", "username": "tereza_al", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 118, "tweet_count": 220739, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2605560932", "location": "Bahia", "name": "Jorge Solla", "username": "depjorgesolla", "public_metrics": {"followers_count": 37627, "following_count": 1202, "tweet_count": 7248, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "833402139506536448", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "vov\u00f3 juju", "username": "comabacati", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 545, "tweet_count": 8544, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "77822004", "name": "Alohap", "username": "paholacastro", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 275, "tweet_count": 10326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935888461394886656", "name": "Angel Asmat", "username": "angel_asmat", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 679, "tweet_count": 20639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "993247498784395265", "name": "rst", "username": "rst59584195", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 335, "tweet_count": 126193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53519151", "location": "Honduras", "name": "Diario La Tribuna", "username": "LaTribunahn", "public_metrics": {"followers_count": 307084, "following_count": 275, "tweet_count": 444088, "listed_count": 802}}, {"verified": false, "id": "441781500", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Brasil ! #Lula13", "username": "AngeloRomanoPan", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 3651, "tweet_count": 59779, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "974330012445921280", "name": "Manolo", "username": "Manolo84388157", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1604502025", "location": "Peru", "name": "R L\u00f3pez", "username": "jrlopezf", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 170, "tweet_count": 13662, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3091708529", "name": "Fiat Lux", "username": "R1000Nobrega", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 470, "tweet_count": 23675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "1144237835429584897", "name": "ESMD \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "username": "elaynelula", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1639, "tweet_count": 132287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2959147185", "location": "\u26a2\u26a2\u26a2", "name": "lady bird LULA da silva", "username": "xxmahh", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2159, "tweet_count": 99150, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1003683178538848257", "name": "laubo", "username": "laucumustdie", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 438, "tweet_count": 15072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "331241338", "name": "Dyago Omar", "username": "DyagoVilchez", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 4978, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "197548402", "location": "Venezuela", "name": "Elena Alvarado", "username": "EnySegovia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 235, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187506146", "location": "Lima - Peru", "name": "Cesar Morales Huanca", "username": "moraleshuanca", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 326, "tweet_count": 8987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "732332508591886339", "name": "Olivia Villanueva", "username": "olijva1", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 156, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1531397370", "location": "Mexico DF", "name": "CH - Spoonko", "username": "SSBJunko", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1133, "tweet_count": 19822, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "140153711", "location": "Lima, Peru", "name": "Luix Guerrero", "username": "luixguerrero", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 505, "tweet_count": 20341, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "491672686", "location": "Lima, Peru", "name": "JEFERSSON VELAZCO F.", "username": "J_VELAZCO82", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1136, "tweet_count": 23349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163217832315969537", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "LOBO DA ALCAT\u00c9IA D BOLSONARO direita conservadorMA", "username": "salmo_cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1114, "tweet_count": 21106, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"verified": false, "id": "925969597", "name": "JG.", "username": "jgsalazar07", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 471, "tweet_count": 12273, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "954511226", "location": "Zamora", "name": "Mar\u00eda Iglesias", "username": "Marigldel", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 332, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "290788487", "location": "Madrid", "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez", "username": "Andres_Alvez", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1100161200170721280", "name": "bebel", "username": "sukoozz", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 5570, "tweet_count": 66312, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3161180747", "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "name": "helena\ud83c\udff9", "username": "belikovsart", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 41603, "tweet_count": 84184, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "2721766205", "location": "Chile", "name": "Isabel Najum. ", "username": "Isanajum5Najum", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 613, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4798076896", "name": "Juan Martin", "username": "jm788700", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1912, "tweet_count": 124489, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1022892463441281024", "location": "Honduras", "name": "Celeste\ud83e\udd0d", "username": "AmandaCelesteB1", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 291, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "211019856", "location": "donde quieras bb", "name": "Latin G", "username": "curiltweets", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 320, "tweet_count": 21378, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "235674142", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "KC", "username": "KevinCasstro", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 612, "tweet_count": 6852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4439847749", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis", "username": "luislibertatem", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 4997, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1470384674", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, ESPA\u00d1A", "name": "Mar\u00eda de Tabarnia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MariaTabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 20644, "following_count": 22194, "tweet_count": 81170, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1052730182308585472", "location": "Lima, Peru", "name": "LeoZurdoski", "username": "LeoZurdoski077", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 5002, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997062710213971969", "location": "Juanjui, Peru", "name": "@Mercytello71", "username": "meecytello71", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 522, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "310732601", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "\u00a9\u00e9\u00a7ar \u0192lores \u00a7.", "username": "CESHITAR79", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1212, "tweet_count": 14025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "551815327", "name": "Luis Ar\u00e9valo Campos", "username": "LuisArevaloCamp", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1095, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2364352313", "location": "Dubai", "name": "Jes\u00fas G\u00f3mez", "username": "JesusMigGomz", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 78, "tweet_count": 10778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3380554973", "name": "Borja Gallegos", "username": "BorjaAgallegos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "175625915", "location": "Brazil", "name": "Deus Vult", "username": "pmcamatta", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 709, "tweet_count": 95478, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "182942006", "name": "Vanessa Ruiz Quispe", "username": "vruizq", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1749, "tweet_count": 7242, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1043202851059761153", "name": "Sheila Prass", "username": "PrassSheila", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 932, "tweet_count": 16798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "232997135", "location": "Brasil", "name": "babi.", "username": "_flordemaio_", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 298, "tweet_count": 52905, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "349432445", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rosario Saavedra", "username": "rsaavedra21", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 751, "tweet_count": 34311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "464080885", "name": "myriam", "username": "myriamc_c", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 475, "tweet_count": 20352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "391745804", "location": "Ica", "name": "Juan Felix Guerra", "username": "CadeteFelix", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 12, "tweet_count": 13494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1680907464", "location": "cascavel and foz do igua\u00e7u", "name": "Bia", "username": "abferreiraa", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 957, "tweet_count": 86667, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "874339414838784001", "name": "Alejandra Saavedra", "username": "asaavedra0401", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 695, "tweet_count": 60718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "351175353", "location": "Chile", "name": "Anita", "username": "2007coralito", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 592, "tweet_count": 66719, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "976057341480140800", "location": "Olivos", "name": "gaby szumik", "username": "Gabucha88799170", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 55, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "437257447", "location": "Argentina", "name": "sergio ucedo", "username": "sergioucedo2", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1831, "tweet_count": 53667, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "3505379123", "name": "gab", "username": "ridwculo", "public_metrics": {"followers_count": 5700, "following_count": 213, "tweet_count": 106581, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "618490579", "location": "\ud83d\udc8e", "name": "\ud83d\udd25", "username": "ksjwlj", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 1417, "tweet_count": 84740, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "361522315", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima, Per\u00fa", "name": "C\u00e9sar V\u00e1squez", "username": "Cesar_Balac", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 5001, "tweet_count": 107200, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "47282410", "location": "Peru", "name": "El Prick", "username": "pepopepian", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 719, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67526451", "location": "Lima", "name": "RobTM", "username": "rocatoma", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 622, "tweet_count": 14267, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Rosa salcedo", "username": "ada_rengifo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "397609596", "location": "Pauliata-pe", "name": "Danusio Barbosa de O", "username": "DanusioBarbosad", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 2, "tweet_count": 17414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866343622328946688", "name": "Deus Guikof \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DeusGuikof", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1464, "tweet_count": 44365, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "192436651", "name": "13Leonardo", "username": "bleonardo86", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 618, "tweet_count": 171236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "250299243", "location": "(Sedav\u00ed) Valencia", "name": "Jos\u00e9 M. Arastell", "username": "JMArastell", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 825, "tweet_count": 39360, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "556931584", "location": "Mestalla", "name": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430 \ud83e\udd87\u2764", "username": "AfriiEscolaa13", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 797, "tweet_count": 28206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "59831593", "name": "Cesar", "username": "camejia24", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 385, "tweet_count": 14283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1093733441772888064", "name": "La Medina", "username": "m17_medina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 303, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "115418078", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Sof\u00eda S\u00e1nchez N", "username": "SofiaEnTuRadio", "public_metrics": {"followers_count": 177808, "following_count": 5998, "tweet_count": 66769, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "id": "3173315825", "name": "Ricardo Garc\u00eda", "username": "rrgs128", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1934, "tweet_count": 25651, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1109868107835867136", "location": "Inferno", "name": "\ud80c\udd47", "username": "Phegoria", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 145, "tweet_count": 11364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3379947519", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "isa", "username": "SantRaisa", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 655, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137592358747484160", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "username": "cookiedotaekook", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152936702291402752", "location": "fan account", "name": "anna.\u2077", "username": "agustdughrx", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 681, "tweet_count": 12901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081858442", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "name": "Aj\u00ed de polleria", "username": "gato_sx", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 396, "tweet_count": 17026, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}}, {"verified": false, "id": "1117182913219637250", "name": "Aurora", "username": "Aurora63319589", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 425, "tweet_count": 132319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2518986520", "name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "hernan032929", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1071181312164282368", "name": "Antar Arenas", "username": "Antar54060916", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 172, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132645572", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Maria C", "username": "mariacmontoya", "public_metrics": {"followers_count": 7862, "following_count": 1144, "tweet_count": 55621, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "304738930", "location": "Venezuela", "name": "Leily Thais", "username": "RLeily", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 131, "tweet_count": 67526, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "878464753760423937", "name": "jules", "username": "chaengroses", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 341, "tweet_count": 16995, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "963586094192357376", "name": "\ud83d\udc3a", "username": "_pontaraa", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 776, "tweet_count": 114785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1723297488", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "TIENES RAZ\u00d3N.", "username": "_elescribano", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 608, "tweet_count": 6301, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3346240918", "location": "La Serena, Chile", "name": "Daniela", "username": "BalcazarMoya", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 591, "tweet_count": 6273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1155943068", "location": "Santiago, Chile", "name": "Grimgriffin", "username": "Grimgriffinuwu", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1770, "tweet_count": 36, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1433021292", "location": "SCL", "name": "Marcela Farias", "username": "lamarcefarias", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 385, "tweet_count": 11773, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1607515370", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u0250u\u1d09\u025f\u04d9so\u027e", "username": "__Josefina___", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 117, "tweet_count": 38221, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "823663659129995265", "location": "Kaer Morhen", "name": "Stitch", "username": "na_beangelo", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 283, "tweet_count": 15992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60911703", "location": "Drew House - MAO", "name": "Adri Carter\ud83d\udc1d \ud83d\uded0", "username": "ItsAdriane_", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1053, "tweet_count": 46598, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "997843132099252224", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Ali SuitoCosta", "username": "suitoCost", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 249, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1434284323", "location": "Anywhere, at any time", "name": "Daniel", "username": "resilient_wolf", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1859, "tweet_count": 62125, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2817253511", "name": "EL LOBO MARK", "username": "PACOELLOBITO", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 84, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3238022073", "name": "AugBena", "username": "BenaAugusto", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 122, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "834046064", "name": "Victor Zu\u00f1iga", "username": "victorzuigazamo", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1756, "tweet_count": 70159, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "4485098422", "name": "Antonia Puertas", "username": "AntoniaPuertas", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 5002, "tweet_count": 102224, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "171863499", "location": "Alicante y Madrid (Espa\u00f1a)", "name": "Antonio Elvira", "username": "antonio_elvira_", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7033, "tweet_count": 59711, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "719907790", "name": "Patty VB", "username": "Patricia10julio", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1325873742", "name": "Manaturaloso (Luchito)", "username": "albertopp75", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "993562020", "location": " ESPA\u00d1A", "name": "Ana Elorrieta \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "AnaEncalma", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1283, "tweet_count": 104812, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "81485536", "name": "C\u00e9sar Cid", "username": "CsrCid", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 498, "tweet_count": 39206, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1062039355", "name": "Yely", "username": "yelypalominof", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 807, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "585741531", "name": "rafael", "username": "rafael_rules", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 105, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "798962785199751168", "location": "Pacasmayo, Peru", "name": "Situchi Dacono", "username": "situchidacono_", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 151, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "22151982", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "name": "Humberto", "username": "Beto10", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 772, "tweet_count": 61902, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "151712877", "name": "RICARDO JUAN CUADROS", "username": "RJCUADROS", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2032, "tweet_count": 13044, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1106379139", "location": "Puerto Rico", "name": "carolina\u25b3\u20d2\u20d8", "username": "CarolinaAlex_", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1779, "tweet_count": 81276, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "347351811", "name": "Rosa Vizcarra", "username": "VizcarraRosa", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 984, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3389103724", "location": "Roma", "name": "Gatto Isidoro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Gatto_Isidoro", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2536, "tweet_count": 41488, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "921051317161820160", "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CaioGCM", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "728895879185350656", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Luiz Fernando \ud83c\udfce", "username": "couto_luiz11", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 423, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2497093290", "name": "Alejandro Crispin", "username": "CrispinElmagno", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 502, "tweet_count": 14546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2928997702", "name": "Pam", "username": "125_pame", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 38, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "416667889", "name": "Patty \ud83d\udc3e\u2764\ufe0f", "username": "PatssyPatt_", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 2709, "tweet_count": 79306, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "87264094", "location": "Peru", "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "id": "10939562", "location": "SantIago de Chile", "name": "jhinojosa", "username": "jhinojosa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 80, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2831740338", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "username": "FernandezZicavo", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311672, "following_count": 4038, "tweet_count": 161140, "listed_count": 2525}}, {"verified": false, "id": "1031044424", "location": "Desenga\u00f1o 21, 1\u00b0A ", "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udd2e\ud83e\udd87\ud83c\udf83\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "izarag_", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 578, "tweet_count": 117176, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "756874949025988608", "location": "Munique, Baviera", "name": "Brujivegana", "username": "gissemuro", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 588, "tweet_count": 84187, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "81132852", "name": "Puro Newen", "username": "lcorrea12", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2182, "tweet_count": 55806, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "781096004691038209", "location": "  ceramica", "name": "Ana Maria Narvaez del 38%", "username": "anamarianarva13", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 2513, "tweet_count": 39743, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "82498581", "name": "EZEQUIEL HERNANDEZ", "username": "ezequielhf", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 447, "tweet_count": 73951, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4864679649", "location": "Peru", "name": "Thor \ud83d\ude37", "username": "DonVitorio_", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130160651", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "name": "Beni de Tabarnia", "username": "beni1965", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 3083, "tweet_count": 40408, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "972120247", "location": "Peru", "name": "Angel Chaname O", "username": "chanameangel", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1311, "tweet_count": 3123, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1108705859901763585", "name": "Lilly Gonzales", "username": "LillyGo45475608", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 316, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2850077285", "location": "argentina, santa fe", "name": "??cele", "username": "CeleBuffelli_", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 661, "tweet_count": 25664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1621286204", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Velozo", "username": "roodrivelozo1", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 2131, "tweet_count": 28519, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1082910037335527424", "name": "Aramelguapo", "username": "Aramelguapo1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 433, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3923180787", "location": "Peru", "name": "Bieto Lecca", "username": "beto_lecca", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 641, "tweet_count": 19878, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2188556983", "location": "Puno, Peru", "name": "milagros", "username": "milagros_ben", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 279, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62894807", "name": "PieDiaz", "username": "Piedreitz", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 689, "tweet_count": 20186, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2404433617", "name": "Jifandewi \ud83c\udff9\ud83d\udc9a", "username": "LuanaLages2", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 227, "tweet_count": 16213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064696848965865473", "location": "Belo Horizonte", "name": "otaria e insuficiente", "username": "jstefani_os", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 360, "tweet_count": 11468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3047682930", "name": "Grace", "username": "graciel99", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1500, "tweet_count": 48731, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "31556297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "javiernavia", "public_metrics": {"followers_count": 77324, "following_count": 7131, "tweet_count": 66681, "listed_count": 570}}, {"verified": false, "id": "18105806", "location": "Lima/Peru", "name": "\u261d\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83e\udd1d", "username": "saqaro", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 432, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042823716953096193", "name": "Juan Julio G\u00f3mez Solano", "username": "JUANJULIOGMEZS1", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 109, "tweet_count": 19375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011052360519516161", "location": "The Train To Dresden", "name": "MSSD", "username": "__MSSD__", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 137, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "162453393", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "username": "aguedescartoon", "public_metrics": {"followers_count": 203787, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}}, {"verified": false, "id": "165508456", "location": "Chile", "name": "Zenteno \ud83c\udf33\ud83e\ude93\ud83e\ude9a\ud83e\udeb5\ud83d\udc4c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e", "username": "Zenteno_1987", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 932, "tweet_count": 26087, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1002713186833924098", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Soro do Super Salgad\u2297", "username": "bruno_mael", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3213, "tweet_count": 62975, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3135198671", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc96", "username": "romulobin_", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 516, "tweet_count": 27969, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "332520025", "name": "Luiis Diaz", "username": "ladd0811", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "id": "842289841", "name": "Celeste \u2728", "username": "nixllputitx", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 2047, "tweet_count": 23665, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "877919870867865600", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Alberto Gonz\u00e1lez Cos\u00edo", "username": "Alberto85156555", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 14616, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "104567727", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Plaza de Armas", "username": "PlazaDeArmasQro", "public_metrics": {"followers_count": 36869, "following_count": 330, "tweet_count": 269439, "listed_count": 323}}, {"verified": false, "id": "295392250", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Zanetti", "username": "TuaMaeNaoEHomem", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2009, "tweet_count": 5637, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154211221", "location": "chile", "name": "Esteban \ud83c\udfb6", "username": "rodrigolahm", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 152, "tweet_count": 14653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "736011243518066688", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9cEmmi", "username": "FloMa292", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 4048, "tweet_count": 114995, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "801944396044374016", "name": "MejiaH_Fernando", "username": "MejiaH_F", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 231, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071602011743903744", "name": "viva eu", "username": "gabbuenoo_", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 361, "tweet_count": 38389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1884276475", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "3222469898", "location": "019", "name": "isa", "username": "isaespanholi", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 376, "tweet_count": 35388, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1131724202929795073", "location": "Malambo, Colombia", "name": "Nay\ud83e\uddc1", "username": "Nbarrios24", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 1637, "tweet_count": 42839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2455846472", "location": "Soledad, Atlantico", "name": "Imagine \ud83d\udc32", "username": "NietoJosimar98", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 215, "tweet_count": 43357, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "397513908", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Miya Fernandez \ud83d\udda4", "username": "Miyafernandez", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 631, "tweet_count": 27860, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2564706614", "name": "Julio", "username": "jotaelece22", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 644, "tweet_count": 92551, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "767057982660177920", "location": "Muy lejos, pero cerca", "name": "Shiber Hanz", "username": "shiberhanz", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "270289042", "location": "Finlandia", "name": "jim maurizio ruales", "username": "ibarrenhoerrant", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 2525, "tweet_count": 9789, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1116278801892356097", "name": "Tuqui\ud83e\udd2a", "username": "_dahianasilvero", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 126, "tweet_count": 10284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2468781698", "location": "donde me leas", "name": "Dr Pijama", "username": "Ink_Orrecto", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 556, "tweet_count": 47344, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "135276196", "location": "HumpBackWhaleLover ", "name": "\u2606 Cheeto De Bolita \u2606", "username": "alexacalatayud", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 143, "tweet_count": 87296, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1060842458", "location": "chromatica", "name": "Victoria Putovski \ud83d\udc44", "username": "FullAnarquia", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 520, "tweet_count": 59414, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "726206662919491584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Antonio Ferreira Filho", "username": "antoniofilhofs", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 285, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "45870897", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "public_metrics": {"followers_count": 1895014, "following_count": 2520, "tweet_count": 54243, "listed_count": 2627}}, {"verified": false, "id": "3252520289", "name": "UnaMamaCordobesa", "username": "joposse", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 274, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1004473078703935488", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Santiago Widow", "username": "WidowSantiago", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2180073983", "name": "Pablo Berastegui", "username": "PabloBerastegui", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 786, "tweet_count": 115255, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "310339730", "location": "Lima,Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24caGestorD'Proyectos\u24ca", "username": "ElCheDeivid", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2568, "tweet_count": 101319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "876140724957347840", "name": "VientoRas \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24c2", "username": "VientoRas", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 125, "tweet_count": 7236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1140375958857441280", "name": "dam", "username": "LillyJikook", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 176, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2790001247", "name": "Ra\u00fal", "username": "Raulalonso2014", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 315, "tweet_count": 13520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918093343", "name": "Hugocc", "username": "hugocastrocapch", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 42, "tweet_count": 15302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}}, {"verified": false, "id": "1047694078492782597", "location": "Chile", "name": "NIKY\ud83d\udc8b ONLYFANS 60% OFF", "username": "Niky_Storm", "public_metrics": {"followers_count": 24858, "following_count": 308, "tweet_count": 8342, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1060260352628277248", "name": "ADM Radio", "username": "ADM_CuentaChile", "public_metrics": {"followers_count": 39768, "following_count": 37480, "tweet_count": 32644, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "414690503", "location": "Lima, Peru", "name": "Rafael", "username": "rafaeleliasm", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 642, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2415441191", "location": "Lombardy, Italy", "name": "Enrique M", "username": "enrique34873864", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 263, "tweet_count": 19422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792096890", "location": "sp", "name": "fer", "username": "selxplicit", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 851, "tweet_count": 17217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro", "username": "Gatoneg46606091", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2979334643", "location": "LIMA, PER\u00da ", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "username": "BenignoChirinos", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28164, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "376006801", "location": "Temuco, Chile", "name": "La Pita\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "username": "monitauyoa", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 560, "tweet_count": 22016, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "950966170336878593", "location": "Estado De Mexico", "name": "\u2728 Gabiit'z \ud83d\udc9a\u2728", "username": "gabiitz0510", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 411, "tweet_count": 141609, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "952193798", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pau\u26a1// \u2726\ud835\udcd3\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udce2\ud835\udcfe\ud835\udcf7\u2726", "username": "Shtrengate", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 1904, "tweet_count": 67911, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2504920005", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Rafael Brissolese", "username": "egosumangelus", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1103, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "324132497", "location": "Recoleta, Chile.", "name": "Vito 'B' Pecori", "username": "VPecori", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1986, "tweet_count": 25945, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1138661891935522816", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\u029f\u1d1c\u029fi \ud83e\udd8b", "username": "SuarezL__", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 258, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "484231999", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mi\u00f1ito", "username": "_toonmi", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1172123091511795713", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "name": "Jo\u00e3o P\u00e9 de Feij\u00e3o \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "PedroBinde", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 237, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778964378968289281", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "name": "Andr\u00e9 \ud83e\uddc9\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "TheNoronha", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 181, "tweet_count": 14056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "217292304", "location": "Lima", "name": "Guillermo Von Kollmann", "username": "vonkollmann", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 363, "tweet_count": 28312, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1178709537060265985", "name": "Rosa Vidal", "username": "RosaVid20097630", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 63, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3025921185", "name": "Tama", "username": "Tamatamarindo", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1118, "tweet_count": 19645, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "username": "metrodesantiago", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}}, {"verified": false, "id": "804403951", "location": "Alicante y Mota del Cuervo", "name": "Antonio Zarco", "username": "nazarenozarlop", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 280, "tweet_count": 23861, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "username": "_Agencia6", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1150946438358212609", "location": "Madrid", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "username": "agencia6news", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 972, "tweet_count": 14932, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "778031831010643968", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jeison", "username": "Ejeisoon", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1734, "tweet_count": 43697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "442283723", "location": "Peru", "name": "Hern\u00e1n Hurtado", "username": "hernanismo", "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 6321, "tweet_count": 100589, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "3428624297", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Alemon", "username": "Psperiodista", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 356, "tweet_count": 1181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "62274785", "location": "la molina, lima", "name": "Beno", "username": "juamiel", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1610, "tweet_count": 22905, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "353467676", "location": "Imperatriz", "name": "JESCA", "username": "rimel_azul", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 88, "tweet_count": 2869, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4861746125", "name": "JJ zone", "username": "jorgejhonatanJJ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2973640709", "location": "Urue\u00f1a, Castilla y Le\u00f3n", "name": "Primera P\u00e1gina", "username": "libreriaprimera", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 1538, "tweet_count": 35871, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "847496695", "location": "Barcelona, Spain", "name": "anna maria iglesia", "username": "AnnaMIglesia", "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 726, "tweet_count": 79347, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "id": "473501319", "location": "Florida, USA", "name": "Anibal Vera Tudela", "username": "avtperu2026", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 524, "tweet_count": 77242, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "736042671979003904", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "Berti Andriguetto", "username": "natan_berti", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 659, "tweet_count": 17427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1364804857", "location": "Wien, \u00d6sterreich", "name": "Zully Rosadio Cayllahua", "username": "ZRosadio", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 309, "tweet_count": 521, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "26324493", "name": "S\u00e9rgio Pamplona \ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc9a", "username": "sergiopamplona", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 4763, "tweet_count": 12020, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1053378751189397504", "location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "username": "jairmearrependi", "public_metrics": {"followers_count": 320435, "following_count": 1329, "tweet_count": 88582, "listed_count": 730}}, {"verified": false, "id": "856268940045103104", "name": "Ribeiro", "username": "ribeiro_joao28", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 214, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "731761452", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "name": "GonzaaL \ud83d\udd4a\u2694\ufe0f\ud83d\udc34\ud83c\udf39", "username": "GonzaaaaaaL", "public_metrics": {"followers_count": 24550, "following_count": 567, "tweet_count": 48063, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "126104145", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fabiana Fideles", "username": "fabifideles", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 95, "tweet_count": 4174, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2402591805", "location": "Melipilla, Metropolitana de Santiago", "name": "Francisco I. D\u00edaz", "username": "Fdiazlavin", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1226, "tweet_count": 4439, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "554843634", "name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "66805708", "location": "Lima", "name": "julioarbizu", "username": "julioarbizu", "public_metrics": {"followers_count": 71107, "following_count": 929, "tweet_count": 23115, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "970102108421804034", "location": "5s", "name": "A.T.E. o atitosss", "username": "mretamalesgon", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 706, "tweet_count": 6374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105505413376733184", "location": "M\u00e1s cerca de m\u00ed\u2764, Chile", "name": "Delou\ud83d\udcab", "username": "Dani_Danita_", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 340, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1588611757", "location": "Lima Peru", "name": "Eduardo", "username": "Eduardoobserva", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 530, "tweet_count": 25217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3228605723", "location": "Chile", "name": "Ricardo V.", "username": "Rvaras30", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 547, "tweet_count": 10684, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "410005970", "name": "Iv\u00e1n Vera Delgado", "username": "IvanVeraDelgado", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 567, "tweet_count": 147312, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "263305178", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Valentina Carolina", "username": "valenazca", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 362, "tweet_count": 9123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889347416", "name": "roro", "username": "ROMELCIN", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989724191707480066", "name": "Leila M\u00f3nica Salinas Palomino", "username": "SalinasPalomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 201, "tweet_count": 18921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3026779637", "name": "Libreria Noviembre", "username": "NoviembreLibros", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 560, "tweet_count": 4407, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1090855550936600576", "location": "Peru", "name": "Dr. Robot\ud83c\udf65", "username": "DoctorRobotoo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 15, "tweet_count": 14106, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "21428449", "name": "Ana Mar\u00eda Rios F.", "username": "anamariaemilia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 266, "tweet_count": 9955, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3569856257", "location": "Alicante", "name": "Pepe Mart\u00edn", "username": "pepe_martin_", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 999, "tweet_count": 31782, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "1099289635157655553", "name": "ana jur\u00eddico steloisa", "username": "anittersxx", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 379, "tweet_count": 30391, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "870146348120764416", "location": "Varese, Lombardia", "name": "Titti", "username": "Titti61378919", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 62, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991776767764586501", "name": "Signor Nessuno \u2197\ufe0f", "username": "IlGigantesso", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 699, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "917161462161825792", "location": "Huacho, Peru", "name": "Cristhian Gabriel", "username": "Cristop_Matthew", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 358, "tweet_count": 15200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "854581043147440129", "name": "PutYourGrassesON", "username": "Guts1997", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1941, "tweet_count": 59498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2450078748", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "jacfahuerta@gmail.co", "username": "jacfahuerta", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 464, "tweet_count": 30296, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "123627448", "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Victor_Curico", "public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 1870, "tweet_count": 98886, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "829944772169236480", "location": "Mafra - Lisboa ", "name": "CA ROL", "username": "VixxxRosa", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 211, "tweet_count": 12894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753021873928175616", "location": "Longe de voc\u00ea gra\u00e7as a Deus", "name": "Mariana Janine", "username": "Janinemari1", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 0, "tweet_count": 17787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "885856669930049538", "name": "Miguel Infantes", "username": "84infantes", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 320, "tweet_count": 28280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1616420887", "location": "2/30 \ud83d\udcda \u2022 50/100 \ud83c\udfac", "name": "mariah clara | rt no \ud83d\udccc", "username": "afteirglow", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1495, "tweet_count": 78649, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3094498106", "name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "2588812315", "name": "jimmy", "username": "jimmy703243001", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "2890980825", "location": "Peru", "name": "Luks", "username": "luksridox", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 149, "tweet_count": 14168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105748345", "location": "Ate", "name": "\\John Buitron", "username": "johnbuitron", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 2349, "tweet_count": 11818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1589802103", "location": "santiago-chile", "name": "nelsonpangui#orgulloso 38%..#asesinospasendelargo", "username": "nelsonpangui", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 2617, "tweet_count": 45119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "583396954", "location": "Chile", "name": "Shane Matsura", "username": "fpizarro007", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1871, "tweet_count": 10716, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4569877757", "name": "Diana", "username": "disugey", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 607, "tweet_count": 23045, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "979399480364748801", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "gui", "username": "gui_ggp", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 99, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180616661", "name": "Ezequiel", "username": "ekiels", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 220, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "719735003278610432", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Bubumartina", "username": "abogadayvo", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 174, "tweet_count": 125809, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1129486733903581184", "location": "Leiria, Portugal", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udfffR1c4rd0\ud83e\udd77\ud83c\udfff", "username": "SK8JR1", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 183, "tweet_count": 6492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "623832128", "location": "Lima, Peru", "name": "Miguel Tapia", "username": "Micky_2021", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 699, "tweet_count": 53195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "295424392", "name": "David", "username": "VisvaLokingo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1051, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "445248246", "location": "Rep\u00fablica de Banania.", "name": "Marqu\u00e9s de Cotiza", "username": "MarquesDeCotiza", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2226, "tweet_count": 191335, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "3437298395", "name": "Del Valle Martinez", "username": "martyesennia1", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 337, "tweet_count": 37944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "134629415", "location": "Venezuela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela", "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}}, {"verified": false, "id": "999809731907805184", "name": "Jose Falla", "username": "JoseFalla4", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 772, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007676260", "name": "gilmar gonzalo", "username": "Ggfc1982", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 454, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161334852207202304", "name": "Joy \ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udf3b", "username": "JoyLiria", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 229, "tweet_count": 5847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3350471163", "location": "Errexota ", "name": "ELLA \ud83c\udf39", "username": "eu_manuv", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1392, "tweet_count": 39575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41832331", "location": "Per\u00fa", "name": "Carolyn", "username": "Carit0p", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 327, "tweet_count": 13778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "945954061", "location": "Chorrillos, Peru", "name": "rey.ivan leguia", "username": "IvanLeguia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 408, "tweet_count": 43302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2347327633", "location": "Brasil", "name": "Xenobladiano Victor", "username": "VictorCrnkovic", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 176, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1696400882", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eli", "username": "olivrodoeli", "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 994, "tweet_count": 7975, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "46392350", "location": "Peru", "name": "Arberto Yukimori", "username": "Santitos84", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3007316139", "name": "Luis Ya\u00f1ez", "username": "alejano26", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 98, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "546440283", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Leonor V\u00e1squez MD", "username": "LeitoVr", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3357, "tweet_count": 90879, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "339043235", "location": "Ayacucho - Per\u00fa", "name": "Revista Con Sentido", "username": "RConSentido", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88947, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "50144365", "location": " Rio de Janeiro", "name": "Robertol\u00e2ndia", "username": "robertolandia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 31901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "709921205659242498", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\u0301\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcc8", "username": "juliaalves__1", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 281, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2170855259", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "taish \u2b50\ufe0f", "username": "TH_scarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 687, "tweet_count": 19764, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "946812748792582145", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "line", "username": "AlineDiniz_s", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 461, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "298210110", "name": "NI ANGEL NI DEMONIO", "username": "guxtavex", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 437, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "id": "2350567030", "location": "\u3164\u3164\u275b Ir\u00e8ne, it can be \ud835\udc2e\ud835\udc2c. \u275c\u3164", "name": "Atlas W. Quill.", "username": "ohmygh0st", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 376, "tweet_count": 26179, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1028934601010569216", "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "username": "tcquiladreams", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1172261481301381121", "name": "boricnoesmipresidente", "username": "tierrabella4", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 644, "tweet_count": 3744, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1180609298877079552", "name": "Gracielalima", "username": "Graciel33239218", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 376, "tweet_count": 12260, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1864835456", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "WW", "username": "WolffWaldo", "public_metrics": {"followers_count": 339734, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}}, {"verified": false, "id": "351193881", "name": "eugenio", "username": "EUG3N14", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 0, "tweet_count": 17753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1068685844662362112", "location": "En el barrio", "name": "carbonero antifascista", "username": "carbonerantifa", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 47, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "218785472", "location": "Lima-Peru", "name": "victor lluncor", "username": "victorlluncor", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1090315501908176896", "location": "Brasil", "name": "naoseicriarnomes", "username": "joao_vv_s", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 734, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop", "public_metrics": {"followers_count": 131230, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}}, {"verified": false, "id": "1168661961149689861", "name": "@DIREITA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u05d0\u05dc\u05d5\u05d4\u05d9\u05dd \u05e9\u05de\u05d7\u05d4 \u05d5\u05d0\u05d5\u05de\u05d4 \u05d0\u05e9\u05e8 \u05d0\u05dc\u05d5\u05d4\u05d9\u05dd \u05df\u05d0\u05ea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BRNationPatriot", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 960, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112435676706951169", "location": "ela/dela", "name": "manusz", "username": "versiansz", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 181, "tweet_count": 30534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "705542233114734593", "name": "SheilahLS", "username": "SheilahLSalva", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 817, "tweet_count": 2806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "368487968", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "german neyra", "username": "NeyraGerman", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 875, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058111698593349634", "location": "MG Brasil ", "name": "#ForaCeni #Ra\u00e7aFlamengo!", "username": "Fla81Nilda", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5600, "tweet_count": 64360, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2980469451", "name": "no que no??", "username": "06Aquiles", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 427, "tweet_count": 12435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "440988748", "location": "M\u00e9xico", "name": "#4TconTodo", "username": "ginalara2304", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 4760, "tweet_count": 7788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1163954117917708288", "name": "El Poeta", "username": "YoSoyElPoeta_", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 19, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770136932", "location": "Dolores-Montevideo", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude64\ud835\ude5b\ud835\ude5e \ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud83c\udf39", "username": "SofiiBanchero", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 849, "tweet_count": 13050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1855498489", "name": "Juve Salas", "username": "juve_salas", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2135, "tweet_count": 38787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748350020957708290", "name": "Tommy Meder", "username": "TOROMECCSS", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1184567418489839617", "location": "Lima, Peru", "name": "Diego A. Vargas\ud83c\udf0e\u26bd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "DiegoAV14959819", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 109, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949125769501982720", "name": "Zoe", "username": "ZoriEchevarria", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119424493", "location": "Per\u00fa", "name": "Rocio Lopez", "username": "Rocio2232", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 525, "tweet_count": 5374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099462045014069248", "name": "Quasar", "username": "QuasarPk", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1229, "tweet_count": 25194, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "736670159365099525", "location": "La victoria, Peru", "name": "Fotografiana", "username": "Fotigrafiana", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941506939409838080", "location": "Chilotita en el Conti", "name": "Tuitera No Influyente", "username": "c_a_r_m_e_n__", "public_metrics": {"followers_count": 8416, "following_count": 7513, "tweet_count": 17522, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "318801468", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "PianoMan", "username": "MoisitoLama", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 449, "tweet_count": 76169, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042802789334822913", "name": "Calamardo Financiero", "username": "InfoCalamardo", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 337, "tweet_count": 4131, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "287327827", "location": "Santiago", "name": "Arashi ni nare \ub0a8\ucabd\uc5d0\uc11c", "username": "raoulraymond", "public_metrics": {"followers_count": 5640, "following_count": 6939, "tweet_count": 60599, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "262820271", "location": "Planeta Tierra", "name": "Arturo", "username": "ceatolei87", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 575, "tweet_count": 17672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "271060943", "location": "BH, Sto Ant\u00f4nio,subindo Bahia.", "name": "\u00c9LTON COSTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EL_GRA_CO", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 261, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2775176359", "name": "ACONTECER", "username": "acontecer_", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 20, "tweet_count": 13868, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "572801239", "location": "Londrina, Paran\u00e1", "name": "jessica", "username": "Jesampler", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 267, "tweet_count": 18523, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "121844978", "location": "Londrina", "name": "Helena SITIAO \ud83d\udc0e", "username": "helenafaical", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 677, "tweet_count": 12073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "409161925", "location": "Madrid", "name": "Biturbo", "username": "Biturbo_Org", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2663, "tweet_count": 37892, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "4914644158", "location": "Cusco, Per\u00fa", "name": "luciadrgt", "username": "agiraldolucia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 603, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2839047387", "location": "San Borja, Peru", "name": "Lourdes Davila", "username": "lourdaviber", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905185292205862912", "location": "Linhares, Brasil", "name": "Xafic", "username": "xafic76", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 204, "tweet_count": 20207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065323881731375104", "location": "Linhares, Brasil", "name": "Th \u2720", "username": "comoeusobrevivo", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 704, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3527323403", "name": "Jo\u00e3o Afonso\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "joaoguerreiro01", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 131, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103376133926649856", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "zyzz \ud83d\udd31", "username": "pedropcperdigao", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 169, "tweet_count": 10698, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1131533207004958720", "name": "v", "username": "_uotirev", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1184, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796864733785784320", "name": "Bertha Torrico:.", "username": "torricobertha", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 936, "tweet_count": 2473, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "359641122", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "DarkSkeletor", "username": "DarkSkeletor", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 240, "tweet_count": 16904, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1154469217095360513", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Edgargm", "username": "Edgargm48731905", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2916237965", "location": "Nos arredores", "name": "H\u00e9lderzao", "username": "helderbastos28", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 519, "tweet_count": 43076, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1126610410902368256", "name": "Maic", "username": "Maic75975159", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 51, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165143996", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Calvo", "username": "danitobicalvo", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 525, "tweet_count": 25454, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "91488267", "location": "\u00dcT: 34.022451,-84.259735", "name": "Claudia Palacios", "username": "claudiapalacios", "public_metrics": {"followers_count": 526210, "following_count": 1740, "tweet_count": 11247, "listed_count": 2340}}, {"verified": false, "id": "311737199", "name": "Amicha", "username": "asulcab", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 843, "tweet_count": 20285, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-17T18:36:11.000Z", "id": "1184900934327029760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 25, "like_count": 2815, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184900934327029760"], "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 243, "tag": "EvasionTodoElDia"}]}, "text": "cuando hay un suicidio en el metro sacan el cuerpo y sigue funcionando, cuando no pagan el pasaje, hacen que el metro no funcione, parece que pagar un pasaje es m\u00e1s importante que la vida de una persona en este pa\u00eds de mierda #EvasionTodoElDia", "author_id": "836619630944870402"}, {"created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1184922989420146688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "id": "1184970857942257665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "author_id": "2390796442"}, {"created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1184860583927205895", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "author_id": "116828005"}, {"created_at": "2019-10-17T23:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "id": "1184981215104950272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981215104950272"], "text": "Vamos ajudar o mundo a ficar melhor eu n\u00e3o gosto de ver nenhum membro ou um solista triste vamos ajudar enquanto  da tempo eu vi uma imagem no Instagram de uma menina  que colocou uma foto do taehyung e escreveu \"espero que esse tbm morra\" uma coisa assim aquilo me deixou t\u00e3o mal", "author_id": "823315065453613056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184981210679910400"}], "in_reply_to_user_id": "823315065453613056"}, {"created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1184808283930005505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "author_id": "50810711"}, {"created_at": "2019-10-17T22:05:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sGvmZvymxh", "expanded_url": "https://twitter.com/Fcopari/status/1184874707637690368", "display_url": "twitter.com/Fcopari/status\u2026"}]}, "id": "1184953699413712896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184953699413712896"], "text": "Primer \"leal\" al cobarde suicida que se dobleg\u00f3...no es Mantilla. https://t.co/sGvmZvymxh", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184874707637690368"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vegpfjVJZk", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184975707644059648", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "id": "1184978366144876544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978366144876544"], "text": "ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjVJZk", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184975707644059648"}]}, {"created_at": "2019-10-17T15:53:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1184859957453344770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859957453344770"], "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual ao frota.", "author_id": "3245675350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839599266377731"}], "in_reply_to_user_id": "357030742"}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:00.000Z", "id": "1184970846940483584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970846940483584"], "text": "Si t\u00fa personaje se salva con la suicida no me salude https://t.co/pTaTKBm0Wh", "author_id": "1140824270211289089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184907324089085957"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/pTaTKBm0Wh", "expanded_url": "https://twitter.com/SSBJunko/status/1184907324089085957", "display_url": "twitter.com/SSBJunko/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "id": "1184971286377914374", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "author_id": "51778399"}, {"created_at": "2019-10-17T21:52:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "LaLoncheraLlegaSola"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "LaLoncherazaDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 55, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 56, "end": 76, "tag": "LaLoncheraLlegaSola"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "LaLoncherazaDeAlan"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IAstqC7NRf", "expanded_url": "https://twitter.com/IvoLuisP/status/1184950416833949697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IAstqC7NRf", "media_key": "3_1184950414195736576"}]}, "id": "1184950416833949697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184950416833949697"], "text": "EXTINCI\u00d3N DE DOMINIO!!!!\nPero yaaaaa\n\n#LoncheritaGarcia #LaLoncheraLlegaSola #LaLoncherazaDeAlan https://t.co/IAstqC7NRf", "author_id": "179226122"}, {"created_at": "2019-10-17T23:49:48.000Z", "id": "1184979856200736773", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979856200736773"], "text": "@IDL_R @ClaraEOspinaG https://t.co/hZXVqVy0fW", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/hZXVqVy0fW", "expanded_url": "https://twitter.com/HBenitez_/status/1184979856200736773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZXVqVy0fW", "media_key": "3_1184979850282635266"}]}, "author_id": "3429225185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860606182150144"}], "in_reply_to_user_id": "112570023"}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}]}, "id": "1184979614076227584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "author_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-10-17T23:51:15.000Z", "id": "1184980221214232578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980221214232578"], "text": "concretize o fato de que sou um lixo kk espero estar errado", "author_id": "756564470659514368"}, {"created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "id": "1184455631329202177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "author_id": "15581072"}, {"created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "id": "1184971287430619138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971287430619138"], "text": "Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N S\u00daBITAMENTE. Siempre manda mensajes pidiendo ayuda, nadie los entiende. Lean un poquito ombe, les va a servir.", "author_id": "51778399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184971286377914374"}], "in_reply_to_user_id": "51778399"}, {"created_at": "2019-10-17T17:49:43.000Z", "id": "1184889238388662272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 22, "like_count": 167, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184889238388662272"], "text": "Otros se venden.... Yo mucho m\u00e1s https://t.co/DK0KegQnwH", "author_id": "149371465", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/DK0KegQnwH", "expanded_url": "https://twitter.com/daniessi/status/1184889238388662272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DK0KegQnwH", "media_key": "3_1184889230335598592"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "j_julcaortega", "id": "313338205"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1184977944684482561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977944684482561"], "text": "@j_julcaortega @jpereyra1952 @MaritaLozano3 @PeruanoComunica @rmapalacios @noakeikope @TatianaAstengoB @yonhy_lescano @bettinaHuaral Suicida cobarde!!! y todav\u00eda en M\u00e9xico le hacen homenajes, habiendo personas que luchan contra la corrupci\u00f3n, el mundo est\u00e1 al reves, homenajean a un CORRUPTO COMO LO FU\u00c9 ALAN GARC\u00cdA PEREZ!!!", "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184938005947207680"}], "in_reply_to_user_id": "313338205"}, {"created_at": "2019-10-17T14:20:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/u2gDM44GKa", "expanded_url": "https://twitter.com/loffieduarda/status/1184836703409922048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2gDM44GKa", "media_key": "3_1184836680991346688"}]}, "id": "1184836703409922048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13309, "reply_count": 132, "like_count": 16263, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836703409922048"], "text": "Gente pe\u00e7o ajuda para encontrar esse homem, ele matou minha m\u00e3e .\nnome: Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino\ntrabalha na Tartufo do shopping Neumarkt\ncarro prisma, placa MEY6427\no carro \u00e9 de Indaial\nele tem um filho que \u00e9 gerente do angeloni da PROEB. me ajudem https://t.co/u2gDM44GKa", "author_id": "1034217520595718144"}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "LoncherazasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "LoncherazasDeAlan"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uoAD8m9B79", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1184890782655959042", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "id": "1184962312429588480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962312429588480"], "text": "Mejor ded\u00edcate a otra cosa, ya descubiertas las #LoncherazasDeAlan no habr\u00e1 como alcanzarte las d\u00e1divas del cobarde suicida. https://t.co/uoAD8m9B79", "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-17T23:48:11.000Z", "id": "1184979451131695104", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979451131695104"], "text": "@MilagrosLeivaG https://t.co/s3FhI7HGGd", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/s3FhI7HGGd", "expanded_url": "https://twitter.com/HBenitez_/status/1184979451131695104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3FhI7HGGd", "media_key": "3_1184979446245285888"}]}, "author_id": "3429225185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184976849333415936"}], "in_reply_to_user_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-10-17T22:07:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "id": "1184954052037271562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184954052037271562"], "text": "Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "author_id": "2717137150", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"created_at": "2019-10-17T23:20:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Juanito"}]}, "id": "1184972408425451523", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972408425451523"], "text": "- Se\u00f1or, ya sali\u00f3 la marcha de los estudiantes.\n- Bien, entonces d\u00edganle a Juanito que ya se suba a los arcos...\n- Pero se\u00f1or \u00bfNo hay riesgos?\n- No, todo est\u00e1 perfectamente calculado, cobertura de medios, bomberos, tr\u00e1fico, todo...\n- \u00bfY la ambulancia se\u00f1or?\n- Mta mareeee...", "author_id": "167567477"}, {"created_at": "2019-10-17T22:33:59.000Z", "id": "1184960775749881863", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960775749881863"], "text": "E essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "author_id": "945362254878388224"}, {"created_at": "2019-10-17T17:05:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER_Clap"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "SUPER_Clap"}]}, "id": "1184878053341704192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184878053341704192"], "text": "Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido. \n\nEl reto suicida.\n#SUPERJUNIOR #SUPER_Clap", "author_id": "2295602460"}, {"created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1184785822727462912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "author_id": "852352465525776384"}, {"created_at": "2019-10-17T22:21:33.000Z", "id": "1184957646685835264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957646685835264"], "text": "Dejen de romper un poco las pelotas. Mi hijo ( tal como lo criamos) le abri\u00f3 la puerta a una compa\u00f1era de la facultad a lo cual est\u00e1 \"chica\" le respondi\u00f3 sos un machista. La respuesta de mi hijo fue:  andate a la P. ...que te P.... dejen de romper las pelotas.", "author_id": "877189331647180806", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}}, {"created_at": "2019-10-17T23:02:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5RVma1owFk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184967850450128898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967850450128898"], "text": "A do esquadr\u00e3o suicida sendo a pior de todas https://t.co/5RVma1owFk", "author_id": "1066347191185403906"}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "id": "1184656550541090817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "author_id": "127902758", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:33:19.000Z", "id": "1184975707644059648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975707644059648"], "text": "En el comunicado informaron que proceder\u00e1n a tomar las \"acciones legales correspondientes\" contra el exsecretario de la presidencia.\nhttps://t.co/MHEx6b5a1i", "author_id": "225232891", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/MHEx6b5a1i", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-se-pronuncian-tras-recientes-declaraciones-de-nava/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/hijos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:08:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 258, "end": 275, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 276, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 176, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1184909020907409410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 64, "like_count": 244, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184909020907409410"], "text": "A ver criaturas del Se\u00f1or:\nEstos d\u00edas la imagen d Martin se fue al suelo con sus rid\u00edculas inauguraciones q demuestran su ineptitud, lo remat\u00f3 la entrevista de @elcomercio_peru ... entonces, alguien en palacio dijo \u00bfC\u00f3mo paramos eso?\n\nY TAVO DIJO: PUES CON #LasLoncherasDeAlan", "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-10-17T20:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 186, "probability": 0.9118, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/nYXGkc188d", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1184922590713991170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYXGkc188d", "media_key": "13_1184916772262203392"}]}, "id": "1184922590713991170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2859, "reply_count": 1245, "like_count": 12739, "quote_count": 1642}, "edit_history_tweet_ids": ["1184922590713991170"], "text": "\"Eu sou o cara mais fiel a esse vagabundo, cara. Eu votei nessa p****, eu andei no sol 246 cidades, no sol gritando o nome desse vagabundo\", disse, em \u00e1udio, Delegado Wladir, l\u00edder do PSL na C\u00e2mara\n\nEscute o \u00e1udio abaixo \ud83d\udc47 https://t.co/nYXGkc188d", "author_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "id": "1184861129480298496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"], "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "author_id": "2577894591", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T23:38:57.000Z", "id": "1184977125809557504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977125809557504"], "text": "@enrique22183580 perd\u00f3n de que comparaci\u00f3n hablamos?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "enrique22183580", "id": "1164218222343852034"}]}, "author_id": "88215408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184976803666038784"}], "in_reply_to_user_id": "1164218222343852034"}, {"created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "id": "1184299114131054593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "author_id": "206234371"}, {"created_at": "2019-10-17T21:03:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 213, "end": 229, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 230, "end": 244, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 245, "end": 259, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1184938005947207680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184938005947207680"], "text": "Lo hab\u00edamos sostenido, se acab\u00f3 el misterio:Luis Nava confes\u00f3 que Barata entreg\u00f3 directamente las coimas a Alan.Por eso se mat\u00f3.@jpereyra1952 @MaritaLozano3 @PacitaGuerra @PeruanoComunica @rmapalacios @noakeikope @TatianaAstengoB @yonhy_lescano @bettinaHuaral", "author_id": "313338205"}, {"created_at": "2019-10-17T15:36:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.524, "type": "Organization", "normalized_text": "Mil\u00e1n"}]}, "id": "1184855622761811973", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855622761811973"], "text": "...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3nima sin deuda neta).  \nSeguro que ni Mil\u00e1n ni ninguna otra ciudad tiene un entorno tan asquerosamente autodestructivo y suicida como el nuestro. Disfruten.", "author_id": "71298744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854806541660160"}], "in_reply_to_user_id": "71298744"}, {"created_at": "2019-10-17T18:51:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 173, "end": 189, "probability": 0.8369, "type": "Other", "normalized_text": "ES #LaMatanzaNoAv"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 194, "tag": "LaMatanzaNoAvanza"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/v4g9Gn4cAb", "expanded_url": "https://twitter.com/carito06_/status/1184904671443521540/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4g9Gn4cAb", "media_key": "3_1184904660106264576"}]}, "id": "1184904671443521540", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1381, "reply_count": 341, "like_count": 1325, "quote_count": 202}, "edit_history_tweet_ids": ["1184904671443521540"], "text": "Ven xq Magario no quer\u00eda uniformados? Llegaron los famosos chalequitos, se ve q los estaban estampando y no se los entregaban x eso nadie sal\u00eda ayudar \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f \nIMPRESENTABLES #LaMatanzaNoAvanza https://t.co/v4g9Gn4cAb", "author_id": "891801745168400384"}, {"created_at": "2019-10-17T23:37:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "id": "1184976741900664833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976741900664833"], "text": "@MyDailyBreathh + blancas, el olor a lej\u00eda, d\u00eda tras d\u00eda en la misma habitaci\u00f3n, esta enfermedad es como una c\u00e1rcel.\n\n\u2014Le pesaban las palabras al salir de su boca y su culpabilidad aument\u00f3 cuando la chica nuevamente comenz\u00f3 a sollozar. \"Eres un completo idiota, Will\", se dijo a s\u00ed mismo. +", "author_id": "776110129284521984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184976109252808704"}], "in_reply_to_user_id": "776110129284521984"}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4349, "type": "Organization", "normalized_text": "NAVA"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "NAVA"}, {"start": 35, "end": 55, "tag": "JusticiaSecuestrada"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Urgente"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "\u00daltimaHora"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/oXvz9KMtNb", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184957221609889799/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXvz9KMtNb", "media_key": "7_1184957128664125440"}]}, "id": "1184957221609889799", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 35, "like_count": 208, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957221609889799"], "text": "LIBRE SIN PRESENTAR PRUEBAS\n\n#NAVA #JusticiaSecuestrada #Per\u00fa #Urgente #\u00daltimaHora https://t.co/oXvz9KMtNb", "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1184850302651908097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "author_id": "1234818979"}, {"created_at": "2019-10-17T15:55:32.000Z", "id": "1184860505543852032", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860505543852032"], "text": "punishment for barbarian presents\n\"Thrash grinding madness\"\n@\u3059\u3059\u304d\u306e\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\nOpen 18:15 / Start 18:45\nDoor Only \u00a52000(1D incl)\n\nAct:\nhoopsnake(CANADA)\nSUN CHILDREN SUN(\u9daf\u8c37)\nmotiveless\nMeat Cop\nTOPE SUICIDA\nKKG\nAntagonista Million Steps\npunishment for barbarian https://t.co/5gP3Y6EnPo", "author_id": "378984820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860497222332418"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5gP3Y6EnPo", "expanded_url": "https://twitter.com/NOVEMBRE_REC/status/1184860505543852032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5gP3Y6EnPo", "media_key": "3_1184860500846231553"}]}, "in_reply_to_user_id": "378984820"}, {"created_at": "2019-10-17T22:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 34, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Huertas Gonz\u00e1lez"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Invader"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "rabbitamrap"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "Salud"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "Gimnasio"}, {"start": 142, "end": 153, "tag": "Motivaci\u00f3n"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Saludable"}, {"start": 165, "end": 172, "tag": "h\u00e1bito"}, {"start": 173, "end": 183, "tag": "buenavida"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "Metas"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "Dedicaci\u00f3n"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "Sinexcusas"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "positivismo"}, {"start": 228, "end": 238, "tag": "wrestling"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "luchalibre"}, {"start": 251, "end": 259, "tag": "deporte"}, {"start": 260, "end": 269, "tag": "colombia"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ThlvEbKi7O", "expanded_url": "https://twitter.com/RabbitAmrap/status/1184952964596879360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThlvEbKi7O", "media_key": "7_1184952469518016512"}]}, "id": "1184952964596879360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184952964596879360"], "text": "A sus 73 a\u00f1os Jos\u00e9 Huertas Gonz\u00e1lez El Invader #1 de Puerto Rico en un tope suicida, esto es de aplaudir \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n#rabbitamrap #Salud #Gimnasio #Motivaci\u00f3n #Saludable #h\u00e1bito #buenavida #Metas #Dedicaci\u00f3n #Sinexcusas #positivismo #wrestling #luchalibre #deporte #colombia https://t.co/ThlvEbKi7O", "author_id": "1077744981522214912"}, {"created_at": "2019-10-17T23:27:18.000Z", "id": "1184974193550647296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184974193550647296"], "text": "@nunosevera @Winndoh Ningu\u00e9m \u00e9 intoc\u00e1vel h\u00e1 sempre alguma cena que podem usar contra ti mano nao \u00e9 s\u00f3 influencia que conta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nunosevera", "id": "2233830833"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Winndoh", "id": "713221481036193792"}]}, "author_id": "2894898587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184972595525050369"}], "in_reply_to_user_id": "2233830833"}, {"created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}]}, "id": "1180664679364009984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "author_id": "1027581251958517761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:32:08.000Z", "id": "1184960313524969472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960313524969472"], "text": "Tiempo atr\u00e1s, brasile\u00f1o hab\u00eda negado que esto haya ocurrido, lo que abre la pregunta de si no est\u00e1 diciendo la verdad en su colaboraci\u00f3n eficaz. Tras confesi\u00f3n, exsecretario del l\u00edder aprista se beneficiar\u00eda con excarcelaci\u00f3n. \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/QOORWoG5rC", "author_id": "763842026618122240", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QOORWoG5rC", "expanded_url": "https://manifiestoperu.com/2019/10/17/luis-nava-confeso-que-jorge-barata-si-entrego-dinero-a-alan-garcia/", "display_url": "manifiestoperu.com/2019/10/17/lui\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LkdwzE0GNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1184960153256374272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkdwzE0GNk", "media_key": "3_1184960148458090501"}]}, "id": "1184960153256374272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960153256374272"], "text": "@julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratalan garcia y a cuyo sobrino\ny su banda de narcazos la policia le encontro\ncon + de una tonelada de cocaina https://t.co/LkdwzE0GNk", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954028779884545"}], "in_reply_to_user_id": "66805708"}, {"created_at": "2019-10-17T23:32:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "snowdiiana", "id": "1097122952049553409"}]}, "id": "1184975390365962240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975390365962240"], "text": "@sofiaa_condeca @snowdiiana Sou a m\u00e3e do Tiago e venho por este meio informar a todas as pessoas que a TEAM STRADA \u00e9 uma merda.", "author_id": "1470175520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184975180373864449"}], "in_reply_to_user_id": "1064649984732262402"}, {"created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "id": "1183901545773125632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:09.000Z", "id": "1184927853286174720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184927853286174720"], "text": "\u201cDejo las loncheras a mis hijos, como muestra de mi desprecio al pueblo peruano pobre...\u201d\n\nAtte. El suicida", "author_id": "2929387925"}, {"created_at": "2019-10-17T23:00:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/iqhj01HfCC", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1184967343820161025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqhj01HfCC", "media_key": "7_1184967105956982785"}]}, "id": "1184967343820161025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 22, "like_count": 448, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967343820161025"], "text": "Luis Nava denuncia que le amenazaron de secuestrar a su familia. Tambi\u00e9n amenazaron de matarlo a \u00e9l si delataba a Alan Garc\u00eda. La mafia no perdona. https://t.co/iqhj01HfCC", "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "id": "1184804180847927296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184804180847927296"], "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "author_id": "125330248"}, {"created_at": "2019-10-17T22:58:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "nava"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184966942857334785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966942857334785"], "text": "@esquinabaja Barata no puede decir que le dio plata directamente a Garc\u00eda pero si puede confirmar que le entrego plata a nava para que se la diera a Garc\u00eda. Que interesante giro \ud83e\udd14 de eventos. Ya sabemos que le ir\u00e1n a preguntar a barata en la pr\u00f3xima intervenci\u00f3n.", "author_id": "1594258370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8945, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "AlanNuncaMuere"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "AlanNuncaMuere"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "6meses"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zgqs5NkZad", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1184963476533460993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgqs5NkZad", "media_key": "3_1184963456400838656"}]}, "id": "1184963476533460993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 34, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963476533460993"], "text": "Nuestra fuerza y cari\u00f1o a @esquinabaja, Josefina, Gabriela, Luciana, V\u00edctor Ra\u00fal y Federico. \nRecuerden bien:\nDej\u00f3 su cad\u00e1ver, como se\u00f1al de desprecio a sus adversarios quienes destilan odio y venganza y que mucho da\u00f1o le hacen al Per\u00fa que tanto am\u00f3\n#AlanNuncaMuere\n#6meses https://t.co/zgqs5NkZad", "author_id": "54091900"}, {"created_at": "2019-10-17T16:09:28.000Z", "id": "1184864012695154688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 26, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184864012695154688"], "text": "Triste papel el tuyo, asegurar sobre unas coimas solo porque un preso lo dice. https://t.co/Un1oGouFdH", "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184862827661680640"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Un1oGouFdH", "expanded_url": "https://twitter.com/marialecampos/status/1184862827661680640", "display_url": "twitter.com/marialecampos/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:30:36.000Z", "id": "1184914627211251715", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184914627211251715"], "text": "@yamiarias071 Seg\u00fan esta l\u00f3gica, si alguien est\u00e1 mal , tiene tendencia suicida o quiere matar a alguien. Tenemos que dejar que haga lo que quiera y no meternos en su vida a ayudar para que cambie.\n\ud83e\udd84", "author_id": "1965741240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184591936784601089"}], "in_reply_to_user_id": "1160474551970619393"}, {"created_at": "2019-10-11T02:50:50.000Z", "id": "1182488701118681093", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 531, "reply_count": 253, "like_count": 10074, "quote_count": 3746}, "edit_history_tweet_ids": ["1182488701118681093"], "text": "1 fav y me mato\ud83d\ude14 https://t.co/eKTmwTjE99", "author_id": "3486236117", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/eKTmwTjE99", "expanded_url": "https://twitter.com/walkzftobrien/status/1182488701118681093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKTmwTjE99", "media_key": "3_1182488698316873729"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:27:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "Aerom\u00e9xico"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Dallas"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1184898692542861315", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1138, "reply_count": 112, "like_count": 2355, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1184898692542861315"], "text": "Me coment\u00f3 esta ma\u00f1ana un emblem\u00e1tico ex piloto de Aerom\u00e9xico: hoy tienen fiesta en Dallas, Houston, Atlanta y Panam\u00e1. Ya no tendr\u00e1n la competencia de M\u00e9xico en flujo de pasajeros.", "author_id": "130995068"}, {"created_at": "2019-10-17T23:02:56.000Z", "id": "1184968062757408768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968062757408768"], "text": "Mais uma bola-fora do potencial homicida-suicida https://t.co/KrExmZQYH3", "author_id": "3313618782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184966621594562561"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KrExmZQYH3", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1184966621594562561", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:41:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8005, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "apterrones", "id": "268580914"}]}, "id": "1184962639329398786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962639329398786"], "text": "@LordJimjr @apterrones Cobarde suicida! El Peru te repudia, por qu\u00e9 nos quitaste de la boca el pan que podr\u00edamos haber comido.", "author_id": "431556774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905513169014785"}], "in_reply_to_user_id": "1884276475"}, {"created_at": "2019-10-17T22:53:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8675, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MgqPldQp8v", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosVinicioAR/status/1184965706447806467/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgqPldQp8v", "media_key": "7_1184965590311673856"}]}, "id": "1184965706447806467", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965706447806467"], "text": "As\u00ed una de las m\u00faltiples balaceras en Culiac\u00e1n,Sinaloa. https://t.co/MgqPldQp8v", "author_id": "532603097"}, {"created_at": "2019-10-16T23:27:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3432, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1184611891005575169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184611891005575169"], "text": "@blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), grandeza (abdominal), y carisma (viveza), justo lo que tenia el cobarde suicida Alan Garc\u00eda y as\u00ed como los grandes estafadores que terminaron en la c\u00e1rcel o muertos, AG termin\u00f3 muerto.", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520090080948224"}], "in_reply_to_user_id": "331854578"}, {"created_at": "2019-10-16T21:56:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ycb8IAPm9O", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1184588917342953472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycb8IAPm9O", "media_key": "7_1184588597237899265"}]}, "id": "1184588917342953472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 223, "like_count": 1207, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1184588917342953472"], "text": "Problemas constitucionales que el TC deber\u00e1 resolver el d\u00eda de ma\u00f1ana \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ycb8IAPm9O", "author_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-10-17T15:01:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.9063, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/F1hiNQaCFt", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/villas-boas-cita-convulsao-social-as-vespera-do-stf-julgar-2a-instancia/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/villa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/villas-boas-cita-convulsao-social-as-vespera-do-stf-julgar-2a-instancia/"}]}, "id": "1184846822449319937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 161, "like_count": 1434, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846822449319937"], "text": "GOLPISTA! CRIMINOSO! \u00c9 inaceit\u00e1vel, repugnante a postura reincidente do general de colocar a baioneta no pesco\u00e7o do STF todas as vezes que est\u00e1 na pauta algum julgamento que trate, direta ou indiretamente, do presidente Lula. Isso n\u00e3o \u00e9 democracia.\n https://t.co/F1hiNQaCFt", "author_id": "2605560932"}, {"created_at": "2019-10-17T22:24:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Olanchito"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NOqE6Ry9RS", "expanded_url": "http://bit.ly/2qnFBff", "display_url": "bit.ly/2qnFBff"}]}, "id": "1184958402608300032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958402608300032"], "text": "Mujer se suicida de un disparo en la cabeza en Olanchito, Yoro\u00a0 https://t.co/NOqE6Ry9RS", "author_id": "53519151"}, {"created_at": "2019-10-17T16:18:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 248, "end": 261, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1184866262859554817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184866262859554817"], "text": "@IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en palacio, pinta de cuerpo entero al suicida. Era un corrupto de los peores. Y us\u00f3 la plata para comprar inmuebles. La @FiscaliaPeru debe incautar todo, ya!!!", "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}], "in_reply_to_user_id": "112570023"}, {"created_at": "2019-10-17T23:09:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "danos morais"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/G1G7INcBYh", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "id": "1184969663916191744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184969663916191744"], "text": "o jared leto tinha q processar o roterista do filme por danos morais na moral puta ator foda q teve a imagem manchada por causa daquele filme de bosta kkkkkk coitado https://t.co/G1G7INcBYh", "author_id": "1003683178538848257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:35.000Z", "id": "1184907324089085957", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184907324089085957"], "text": "SI SU PERSONAJE SE SALE DE MIS COMBOS... ABSTEGNGASE DE SALUDARME https://t.co/rrQ6DWjfP5", "author_id": "1531397370", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184892867900260354"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rrQ6DWjfP5", "expanded_url": "https://twitter.com/ParanoidTourist/status/1184892867900260354", "display_url": "twitter.com/ParanoidTouris\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:48:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 42, "end": 59, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 60, "end": 79, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3W1egZW5UO", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184934153655144454/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3W1egZW5UO", "media_key": "3_1184934145354616840"}]}, "id": "1184934153655144454", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 19, "like_count": 254, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184934153655144454"], "text": "el cristo de la lonchera. \ud83d\ude01\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/3W1egZW5UO", "author_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-10-17T20:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1184936032128634881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 6417, "like_count": 3442, "quote_count": 253}, "edit_history_tweet_ids": ["1184936032128634881"], "text": "Agrade\u00e7o a solidariedade dos l\u00edderes e presidentes da maioria dos partidos que hoje deixaram muito claro o respeito que tem por mim e pelo que eu constru\u00ed de pontes onde havia apenas desintelig\u00eancia. Obrigada pelas mensagens e por saber que h\u00e1 um grande time unido pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "author_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-10-17T22:56:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 235, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunidad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 286, "end": 300, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "id": "1184966412290478082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966412290478082"], "text": "@MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no se trata de libertad de expresi\u00f3n y manifestaci\u00f3n. Se trata de una guerra de guerrillas que es suicida. La Comunidad Internacional ya tiene suficientemente claro que @QuimTorraiPla es un pir\u00f3mano que no concita ni un solo apoyo", "author_id": "290788487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962530445279234"}], "in_reply_to_user_id": "290788487"}, {"created_at": "2019-10-17T08:58:02.000Z", "id": "1184755438723710976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2259, "reply_count": 96, "like_count": 6045, "quote_count": 202}, "edit_history_tweet_ids": ["1184755438723710976"], "text": "eu acho hil\u00e1rio como o adolescente \u00e9, se voc\u00ea diz que algo \u00e9 caro nasce gente do ch\u00e3o pra dizer \"nossa mas voc\u00ea acha 200 reais caro???? 160???? nossa mas \u00e9 barato SIM\" \n\nblz, mas voc\u00ea j\u00e1 pensou que pras minhas condi\u00e7\u00f5es financeiras \u00e9 caro? ou ainda n\u00e3o saiu da bolha?", "author_id": "3161180747"}, {"created_at": "2019-10-17T23:00:20.000Z", "id": "1184967408987049984", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967408987049984"], "text": "@AmandaCelesteB1 https://t.co/5kiRQ8x0ef", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AmandaCelesteB1", "id": "1022892463441281024"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/5kiRQ8x0ef", "expanded_url": "https://youtu.be/0UMYPS1JqWk", "display_url": "youtu.be/0UMYPS1JqWk"}]}, "author_id": "211019856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184964987858673665"}], "in_reply_to_user_id": "1022892463441281024"}, {"created_at": "2019-10-17T12:26:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Urviolas"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Puno"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mou5wOAiDX", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1183947586446725126", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1184807859466297350", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 64, "like_count": 608, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1184807859466297350"], "text": "Urviola es una verg\u00fcenza. El FUGADO @AlanGarciaPeru embaraz\u00f3 a la hermana, no reconoci\u00f3 al hijo, y para comprar su silencio Garc\u00eda nombr\u00f3 a Urviolas como prefectos en Puno y Tacna. No deber\u00eda opinar por conflicto de intereses https://t.co/mou5wOAiDX", "author_id": "1121158201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183947586446725126"}]}, {"created_at": "2019-10-16T16:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Incas"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00e1mer"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FW2B8SG8Rb", "expanded_url": "https://twitter.com/sergioucedo2/status/1184513314233171968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FW2B8SG8Rb", "media_key": "7_1184513233589284865"}]}, "id": "1184513314233171968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3152, "reply_count": 752, "like_count": 5462, "quote_count": 699}, "edit_history_tweet_ids": ["1184513314233171968"], "text": "Los Incas y Cr\u00e1mer.\nNo tengo palabras. https://t.co/FW2B8SG8Rb", "author_id": "437257447", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-10-17T23:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "discord"}]}, "id": "1184968867250085888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184968867250085888"], "text": "Ent\u00e3o como todo homem indignado ele foi tirar satisfa\u00e7\u00f5es n\u00e9, Man esse foi o erro dele, fiquei algumas semanas sem not\u00edcias dele, at\u00e9 q semana passada recebi em uma msg no discord um documento de texto e uma msg da irm\u00e3 dele falando \"esse foi o \u00faltimo pedido dele\"", "author_id": "866343622328946688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184968864964186112"}], "in_reply_to_user_id": "866343622328946688"}, {"created_at": "2019-10-17T23:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JMArastell", "id": "250299243"}]}, "id": "1184967980360306693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184967980360306693"], "text": "@JMArastell Es que joder, eso fue un insulto en toda regla. Como cantante Jared Leto me encanta, pero menuda verg\u00fcenza de Joker\ud83d\ude02 \nQue \u00e9l no tiene la culpa pero...", "author_id": "556931584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184967034804809728"}], "in_reply_to_user_id": "250299243"}, {"created_at": "2019-10-17T17:38:57.000Z", "id": "1184886529182851072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 15, "like_count": 241, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184886529182851072"], "text": "Si nunca has escuchado el concepto de \u201chigiene mental\u201d te invito a conocerlo. Existen muchas actividades que puedes practicar para conservar tu salud mental. https://t.co/v1bnXnhTwa", "author_id": "115418078", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/v1bnXnhTwa", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaEnTuRadio/status/1184886529182851072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1bnXnhTwa", "media_key": "3_1184886523856068608"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "id": "1184689117373849602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "author_id": "1137592358747484160"}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BQkmwzJcxu", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184962534941646848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQkmwzJcxu", "media_key": "7_1184962379714564096"}]}, "id": "1184962534941646848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 73, "like_count": 59, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962534941646848"], "text": "[EN VIVO] Hijos de Alan Garc\u00eda emiten comunicado tras declaraciones de Luis Nava \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/BQkmwzJcxu", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-17T22:57:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9092, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.8883, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xwwJYR7tyB", "expanded_url": "http://zpr.io/tfxy4", "display_url": "zpr.io/tfxy4"}]}, "id": "1184966621594562561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966621594562561"], "text": "MPF pede a absolvi\u00e7\u00e3o de Lula e Dilma em a\u00e7\u00e3o sobre 'quadrilh\u00e3o do PT' https://t.co/xwwJYR7tyB", "author_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}]}, "id": "1184684615191146496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "author_id": "2518986520"}, {"created_at": "2019-10-17T13:57:49.000Z", "id": "1184830878251388928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 483, "reply_count": 60, "like_count": 553, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1184830878251388928"], "text": "Se\u00f1ores .@FiscaliaCol .@PGN_COL esto no es oposici\u00f3n, esto es terrorismo medi\u00e1tico y desestabilizaci\u00f3n del estado de derecho.\nYa sabemos las ma\u00f1as del se\u00f1or \u201cAureliano\u201d, no es acaso un delito pedir q salgan a destruir las ciudades? .@PoliciaColombia https://t.co/cAbiEYouPa", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PGN_COL", "id": "473338133"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/cAbiEYouPa", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacmontoya/status/1184830878251388928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAbiEYouPa", "media_key": "3_1184830873620885504"}]}, "author_id": "132645572", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:46.000Z", "id": "1184958205492899841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958205492899841"], "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "EvasionMasiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "text": "@metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "author_id": "1155943068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957135114948608"}], "in_reply_to_user_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:11.000Z", "id": "1184958562654720006", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958562654720006"], "text": "@na_beangelo @gnusnroses @riibeirx @emxllyana amadah? Fez o enterro pelo menos?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "na_beangelo", "id": "823663659129995265"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "riibeirx", "id": "832977032271245312"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "emxllyana", "id": "1332350590907772928"}]}, "author_id": "60911703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957777275424768"}], "in_reply_to_user_id": "823663659129995265", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}}, {"created_at": "2019-10-17T22:40:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "155"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "id": "1184962530445279234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962530445279234"], "text": "@MariaTabarnia @mossos \u00bfQue esto siga ocurriendo d\u00eda tras d\u00eda es necesario @interiorgob y @sanchezcastejon?. \u00bfQue tiene que pasar para que se vuelva a poner en funcionamiento el Art 155 y se retiren todas las competencias al pir\u00f3mano @QuimTorraiPla? \u00bfNo se dan cuenta que la CA de Catalu\u00f1a se despe\u00f1a?.", "author_id": "290788487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184956999777292288"}], "in_reply_to_user_id": "1470384674"}, {"created_at": "2019-10-17T22:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7926, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6704, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/V1m5xyTBDR", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivaningrado/status/1184960561055969281", "display_url": "twitter.com/Ivaningrado/st\u2026"}]}, "id": "1184963299500273666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963299500273666"], "text": "En una Barcelona sin ley los independentistas andan buscando un m\u00e1rtir en sus filas, un suicida fan\u00e1tico. Como \u00e9ste. Y S\u00e1nchez esperando mientras Torra achuchando, al tiempo que intenta disimular. Los CDR son los suyos. https://t.co/V1m5xyTBDR", "author_id": "171863499"}, {"created_at": "2019-10-17T22:20:08.000Z", "id": "1184957293303156737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1000, "reply_count": 1498, "like_count": 3047, "quote_count": 136}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957293303156737"], "text": "Comunicado de mis hermanos y yo, para su conocimiento y difusi\u00f3n. https://t.co/9WvuYkkSYQ", "author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9WvuYkkSYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184957293303156737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WvuYkkSYQ", "media_key": "3_1184957284394438657"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:29:36.000Z", "id": "1184959672614305792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959672614305792"], "text": "@akaAlterEgo Exacto. Un beso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "akaAlterEgo", "id": "255567266"}]}, "author_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184959407156797440"}], "in_reply_to_user_id": "255567266"}, {"created_at": "2019-10-17T16:01:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 141, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RVmoJtsx7h", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184862041208700928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVmoJtsx7h", "media_key": "3_1184862025572335617"}]}, "id": "1184862041208700928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862041208700928"], "text": "\u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncherasDeAlan \nFuente: @IDL_R https://t.co/RVmoJtsx7h", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "id": "1184559131254050817", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "author_id": "921051317161820160", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:24:24.000Z", "id": "1184913068498837508", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184913068498837508"], "text": "@metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W0Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nhq33t4W0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/PatssyPatt_/status/1184913068498837508/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhq33t4W0Z", "media_key": "3_1184913059455918082"}]}, "author_id": "416667889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912057835102209"}], "in_reply_to_user_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T21:51:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Born"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ig42xG1s9y", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1184949960527306752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ig42xG1s9y", "media_key": "3_1184949952868507649"}]}, "id": "1184949960527306752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 118, "like_count": 1753, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184949960527306752"], "text": "Para ser representante de la mujer aprista en redes, mucha correa no tiene \ud83e\udd23\n*Born to be rid\u00edcula* https://t.co/ig42xG1s9y", "author_id": "87264094"}, {"created_at": "2019-10-17T21:39:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Chueca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Calvo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1184947007636545543", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 38, "like_count": 1063, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1184947007636545543"], "text": "Catalu\u00f1a secuestrada por los separatistas. El ministro del Interior en Chueca. La Calvo en su balbuceo.  S\u00e1nchez ante el espejo. Y Barcelona en llamas.", "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-10-17T19:55:33.000Z", "id": "1184920904389844993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184920904389844993"], "text": "triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe llegar a destino.Hoy,x las protesta,decide cerrar algunas estaciones, no deben llegar a su destino?q cambia? el no pagar el servicio es+grave q la muerte de 1 persona", "author_id": "781096004691038209"}, {"created_at": "2019-10-17T03:56:34.000Z", "id": "1184679571905490944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 11, "like_count": 2417, "quote_count": 256}, "edit_history_tweet_ids": ["1184679571905490944"], "text": "q hermoso les queda a las mujeres las pollera de jeans!!!!!! https://t.co/PGVWh6ovrl", "author_id": "1621286204", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PGVWh6ovrl", "expanded_url": "https://twitter.com/alfag1rls/status/1184161836536487936", "display_url": "twitter.com/alfag1rls/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:26:53.000Z", "id": "1184958991757127681", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958991757127681"], "text": "@El_Chuby @LaHesmuda @BomberosQro https://t.co/HFcSlNCjxK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "El_Chuby", "id": "78484563"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "LaHesmuda", "id": "101326018"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "BomberosQro", "id": "1372721424"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/HFcSlNCjxK", "expanded_url": "https://twitter.com/Piedreitz/status/1184958991757127681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFcSlNCjxK", "media_key": "16_1184958970844385282"}]}, "author_id": "62894807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954747138248709"}], "in_reply_to_user_id": "78484563"}, {"created_at": "2019-10-17T15:44:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4762, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.709, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "silvio santos"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/umqqZTWMOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184857631745347586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857631745347586"], "text": "O pior deles e o coringa de esquadr\u00e3o suicida, q nem deveria ser chamado de coringa, pq ele parece o silvio santos KKKKKKKKK https://t.co/umqqZTWMOJ", "author_id": "1064696848965865473"}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:33.000Z", "id": "1184958654874824705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 61, "like_count": 885, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958654874824705"], "text": "Mam\u00e1, qu\u00e9 verg\u00fcenza, ya ni disimulan https://t.co/I3J7Jomqyh", "author_id": "31556297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184957818513678337"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/I3J7Jomqyh", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1184957818513678337", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "id": "1184829622791397378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "author_id": "162453393"}, {"created_at": "2019-10-17T17:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184882339555479552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 65, "like_count": 1284, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184882339555479552"], "text": "\u00bfAlguien tiene la lista de todos los bienes comprados con dinero de la corrupci\u00f3n de Alan Garc\u00eda, que pr\u00f3ximamente deber\u00e1n pasar a manos del Estado peruano?", "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-10-17T19:21:06.000Z", "id": "1184912238718504960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184912238718504960"], "text": "SUICIDA EN LOS ARCOS\nhttps://t.co/m0D68Ctw16 https://t.co/y6k5iVOGP4", "author_id": "104567727", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/m0D68Ctw16", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/y6k5iVOGP4", "expanded_url": "https://twitter.com/PlazaDeArmasQro/status/1184912238718504960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6k5iVOGP4", "media_key": "3_1184912233857503232"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T14:42:58.000Z", "id": "1184842242227425282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842242227425282"], "text": "@24HorasTVN \"Supuestamente\" ctm FUE VIOLADA se suicid\u00f3 por que fue VIOLADA, maldito noticiero !!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}]}, "author_id": "736011243518066688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184641758195539970"}], "in_reply_to_user_id": "90227660"}, {"created_at": "2019-10-17T18:54:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5JAAcUvitB", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-jorge-barata-ofrecia-damas-de-companias-a-expresidente-asegura-luis-nava-odebrecht-apra-video-lava-jato/#.Xai42ctyGBI.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-jorge-barata-ofrecia-damas-de-companias-a-expresidente-asegura-luis-nava-odebrecht-apra-video-lava-jato/#.Xai42ctyGBI.twitter"}]}, "id": "1184905513169014785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 34, "like_count": 272, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1184905513169014785"], "text": "Barata entreg\u00f3 cat\u00e1logo de \u201cdamas de compa\u00f1\u00eda\u201d a Alan Garc\u00eda, asegura Nava https://t.co/5JAAcUvitB", "author_id": "1884276475"}, {"created_at": "2019-10-17T21:35:52.000Z", "id": "1184946151113609219", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184946151113609219"], "text": "Lo abraza all\u00ed le dispara hasta quitarle la vida y all\u00ed con \u00e9l se suicida dici\u00e9ndole estas palabras \"si aqu\u00ed burlaste mi vida de pronto en el cielo me amas\"", "author_id": "2455846472"}, {"created_at": "2019-10-17T17:26:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "CIENCIA"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MMQDQV5L3m", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCanosa/status/1184883277871681538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMQDQV5L3m", "media_key": "3_1184883188109328384"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MMQDQV5L3m", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCanosa/status/1184883277871681538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMQDQV5L3m", "media_key": "3_1184883195285770241"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MMQDQV5L3m", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCanosa/status/1184883277871681538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMQDQV5L3m", "media_key": "3_1184883229620342785"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MMQDQV5L3m", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCanosa/status/1184883277871681538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMQDQV5L3m", "media_key": "3_1184883271563386887"}]}, "id": "1184883277871681538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 60, "like_count": 163, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1184883277871681538"], "text": "Por suerte, mi facultad est\u00e1 saliendo del oscurantismo del psicoan\u00e1lisis y entrando en la era de LA CIENCIA. https://t.co/MMQDQV5L3m", "author_id": "2564706614"}, {"created_at": "2019-10-17T18:29:54.000Z", "id": "1184899352273178625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184899352273178625"], "text": "Cada vez que leo que alguien famoso, rico, talentoso, hermoso, exitoso se suicida, solo confirmo que \"la felicidad\", es muy subjetiva.", "author_id": "135276196"}, {"created_at": "2019-10-17T18:24:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4644, "type": "Place", "normalized_text": "Villas Boas"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7042, "type": "Organization", "normalized_text": "Ex\u00e9rcito"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.3999, "type": "Place", "normalized_text": "Aeron\u00e1utica"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zhDE3yXnxI", "expanded_url": "https://twitter.com/Gen_VillasBoas/status/1184601278590210048", "display_url": "twitter.com/Gen_VillasBoas\u2026"}]}, "id": "1184897940692832256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 99, "like_count": 2237, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1184897940692832256"], "text": "\u00c0s For\u00e7as Armadas cabe o respeito e n\u00e3o a amea\u00e7a \u00e0 democracia. Villas Boas n\u00e3o fala pelo comando do Ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica, mas como representante de um governo que n\u00e3o preza pela democracia. Se o general est\u00e1 preocupado com uma convuls\u00e3o, que olhe para dentro do PSL. https://t.co/zhDE3yXnxI", "author_id": "45870897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184601278590210048"}]}, {"created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "id": "1184526264402661387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "author_id": "1004473078703935488"}, {"created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1183578273822978054", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "author_id": "1611524790"}, {"created_at": "2019-10-17T21:46:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/PwQZGFg5Rd", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/poder-judicial-modifico-prision-preventiva-por-arresto-domiciliario-en-contra-de-luis-nava/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/poder-judic\u2026"}]}, "id": "1184948950811533312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184948950811533312"], "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 El exsecretario presidencial, quien afronta prisi\u00f3n preventiva de 36 meses, confes\u00f3 ante el Equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata entreg\u00f3 dinero al exmandatario Alan Garc\u00eda. \n\nhttps://t.co/PwQZGFg5Rd", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-10-17T10:41:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Alis"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/cbiKWldJIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ADM_CuentaChile/status/1184781537256132608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbiKWldJIQ", "media_key": "3_1184781529391783936"}]}, "id": "1184781537256132608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 457, "reply_count": 43, "like_count": 1471, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1184781537256132608"], "text": "Jorge Alis tras rotundo rechazo a su video '7 formas para no pagar el metro' por parte del gobierno: \"Eso no es nada, cuando Pi\u00f1era vea el pr\u00f3ximo video que estamos preparando sobre su evasi\u00f3n fiscal, le va a arder tanto el ojete que va a terminar cagando sangre, aaaaah\". https://t.co/cbiKWldJIQ", "author_id": "1060260352628277248"}, {"created_at": "2019-10-17T01:24:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "HOY"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/fFMj2ruM5J", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1184641207907028992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFMj2ruM5J", "media_key": "3_1184641199749120003"}]}, "id": "1184641207907028992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184641207907028992"], "text": "APRA:\nPRESIDENTE ALAN GARCIA CONSTRUYO 44 HOSPITALES \n#HOY, EL DICTADOR VIZCARRA SOLO INAGURA \"PROYECTOS\" DE FACTIBILIDAD!\n(?) https://t.co/fFMj2ruM5J", "author_id": "2979334643"}, {"created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "id": "1184495141442244608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "author_id": "484231999"}, {"created_at": "2019-10-17T20:51:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PedroBinde", "id": "1172123091511795713"}]}, "id": "1184935097553899526", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184935097553899526"], "text": "@PedroBinde Se tu tem pena do Coringa, tu tbm deve ter pena de um certo fodido de 9 dedos. \n\nPorque pra mim n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ter pena nem de um, muito menos do outro.", "author_id": "778964378968289281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184811071418318848"}], "in_reply_to_user_id": "1172123091511795713", "geo": {"place_id": "4545a1728043416d"}}, {"created_at": "2019-10-17T21:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.2986, "type": "Other", "normalized_text": "Ovalle"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.7926, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5193, "type": "Place", "normalized_text": "L2"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "L3"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 70, "tag": "L2"}, {"start": 86, "end": 89, "tag": "L3"}]}, "id": "1184949539146522629", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 109, "like_count": 81, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1184949539146522629"], "text": "18:49 hrs. [Nueva Actualizaci\u00f3n] Estaciones Lo Ovalle , San Miguel #L2 y Chile Espa\u00f1a #L3 se encuentran cerradas y sin detenci\u00f3n de trenes. Seguiremos informando.", "author_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.902, "type": "Organization", "normalized_text": "rfef"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5032, "type": "Organization", "normalized_text": "lfp"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "opinion"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "deporte"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "RealMadrid"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Barcelona"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "aplazamiento"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Liga"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "futbol"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "rfef"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "lfp"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/XmvDm2mFp6", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/10/18/la-suspension-del-clasico-barcelona-real-madrid-delata-a-un-gobierno-suicida/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026"}]}, "id": "1184956807086780420", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956807086780420"], "text": "La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barcelona #aplazamiento #Liga #futbol #rfef #lfp\n\nhttps://t.co/XmvDm2mFp6", "author_id": "2292491447"}, {"created_at": "2019-10-17T17:35:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RS8SFgmAaL", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1184885630360268801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184885630360268801"], "text": "En suma de declaraciones de Nava, Atala y Barata se observan contradicciones. \n\nEsta vez, Nava dice \"tengo conocimiento...\" \u00bfPruebas? y su nuevo abogado desconoce con exactitud el caso.\n\nBusca que le den prisi\u00f3n domiciliaria, un miserable. https://t.co/RS8SFgmAaL", "author_id": "442283723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T22:29:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "id": "1184959529852821505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184959529852821505"], "text": "Incr\u00edvel como as crises batem e eu nao posso contar com ningu\u00e9m, simplesmente me sinto um fardo... tem dias que to bem,  mas tem dias que so jesus pra me segurar mesmo, por que a vontade de morrer \u00e9 imensa.", "author_id": "353467676"}, {"created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "id": "1184854950955888640", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "author_id": "847496695", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T14:31:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8159, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2BX15QvBde", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1184839318642266113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BX15QvBde", "media_key": "3_1184839286732087296"}]}, "id": "1184839318642266113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 132, "like_count": 3273, "quote_count": 421}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839318642266113"], "text": "MORTAL KOMBAT PSL - Thread GORE com gr\u00e1ficos pixelados e viol\u00eancia pol\u00edtica extrema para voc\u00ea entender (ou tentar, nem eu entendo) as tretas do PSL. https://t.co/2BX15QvBde", "author_id": "1053378751189397504"}, {"created_at": "2019-10-17T22:24:51.000Z", "id": "1184958477841653762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958477841653762"], "text": "N\u00e3o consigo pensar.\nDeixem voc\u00eas. https://t.co/sdnyu6YWTc", "author_id": "731761452", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/sdnyu6YWTc", "expanded_url": "https://twitter.com/v_dani3l/status/1184956333914767360", "display_url": "twitter.com/v_dani3l/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:07:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.778, "type": "Organization", "normalized_text": "FN"}, {"start": 124, "end": 142, "probability": 0.6317, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Chehade"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "id": "1184954028779884545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1043, "reply_count": 121, "like_count": 4016, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184954028779884545"], "text": "Denunci\u00e9 a Alan Garc\u00eda hasta cinco veces ante la FN. E. il\u00edcito, colusi\u00f3n y otros delitos fueron archivados por el entonces Fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez. El mismo que tambi\u00e9n salv\u00f3 a Chehade a Del Castillo, Rey y otros. Pero la verdad siempre se impone. Tiemblan los vivos.", "author_id": "66805708", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}}, {"created_at": "2019-10-17T22:23:15.000Z", "id": "1184958077969354758", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958077969354758"], "text": "@ROMELCIN @LoyoJimenez @KarlaCalle Calla terruco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ROMELCIN", "id": "889347416"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LoyoJimenez", "id": "727550470118494208"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "989724191707480066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184916692280807424"}], "in_reply_to_user_id": "889347416"}, {"created_at": "2019-10-17T22:25:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.7231, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1184958650567331842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184958650567331842"], "text": "o coringa do jared leto foi de longe a pior coisa que aconteceu nas produ\u00e7\u00f5es da dc pqp \u00e9 pra se envergonhar pro resto da vida", "author_id": "1099289635157655553"}, {"created_at": "2019-10-16T17:13:41.000Z", "id": "1184517784556003334", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184517784556003334"], "text": "\"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciugare l'olio. Cos\u00ec non dici che ingrassi\"\n\nOgni volta che mia madre d\u00e0 consigli alimentari un nutrizionista si suicida.\n\n E un figlio si sente preso per il culo", "author_id": "991776767764586501"}, {"created_at": "2019-10-17T17:38:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3622, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Curico"}]}, "id": "1184886527584854016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184886527584854016"], "text": "AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento suicida en lugar, aparentemente tendr\u00eda problemas psiqui\u00e1tricos.", "author_id": "123627448"}, {"created_at": "2019-10-17T18:54:37.000Z", "id": "1184905571599814657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184905571599814657"], "text": "A 4 dias atr\u00e1s eu tive uma tentativa de suic\u00eddio. h\u00e1 quatro dias atr\u00e1s eu quase perdi minha vida, eu quase Perdi as pessoas que amam e quase quase perdi o mundo inteiro .. isso me d\u00f3i porque um suicida ele n\u00e3o quer matar a si mesmo ele s\u00f3 quer matar a dor +", "author_id": "753021873928175616"}, {"created_at": "2019-10-17T21:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1184942776988979205", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1184942776988979205"], "text": "\ud83d\udccc ALGUNS dos principais filmes interpretados por Jared Leto a thread; \nvamos l\u00e1?", "author_id": "3094498106"}, {"created_at": "2019-10-17T22:18:38.000Z", "id": "1184956914909827073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956914909827073"], "text": "@metrodesantiago Linda la wea.... cuando alguien de suicida no cierran ni paran los trenes... pero cuando les roban dinero ah\u00ed si....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "583396954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184953574666706947"}], "in_reply_to_user_id": "73459349", "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}}, {"created_at": "2019-10-17T19:54:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 237, "end": 258, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 259, "tag": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tCQuBK94yu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1184920729969549312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCQuBK94yu", "media_key": "3_1184920727532658688"}]}, "id": "1184920729969549312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184920729969549312"], "text": "AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG el billet\u00f3n cuando \u00e9ste ya era mandatario.\nLos imb\u00e9ciles finalmente le demostraron a Alan que era un vulgar ladr\u00f3n.\n#AlanEsUnaRataMentirosa https://t.co/tCQuBK94yu", "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-10-17T20:52:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "id": "1184935285873954834", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184935285873954834"], "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "author_id": "134629415"}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.726, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "L2"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9033, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4746, "type": "Place", "normalized_text": "L3"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "San Joaqu\u00edn"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3192, "type": "Place", "normalized_text": "L5"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 41, "tag": "L2"}, {"start": 56, "end": 59, "tag": "L3"}, {"start": 74, "end": 77, "tag": "L5"}]}, "id": "1184957135114948608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 119, "like_count": 91, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957135114948608"], "text": "19:17 hrs. [Actualizaci\u00f3n] San Miguel #L2, Chile Espa\u00f1a #L3 y San Joaqu\u00edn #L5 se encuentran cerradas y sin detenci\u00f3n de trenes. Seguiremos informando.", "author_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T22:12:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4266, "type": "Person", "normalized_text": "Thayane"}]}, "id": "1184955464343281664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955464343281664"], "text": "Thayane querendo me embebedar cedo", "author_id": "3350471163"}, {"created_at": "2019-10-17T14:08:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.7146, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7711, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "id": "1184833570109566976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 267, "like_count": 497, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833570109566976"], "text": "@lucianolopez27 @juanalvarezm \u00bfDonde dice que los miembros del TC pueden deliberar sobre una elecci\u00f3n de uno de sus miembros por el Congreso? Ellos fueron elegidos en forma id\u00e9ntica y se incorporaron autom\u00e1ticamente.", "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184823500353277952"}], "in_reply_to_user_id": "3313603574"}, {"created_at": "2019-10-17T22:19:36.000Z", "id": "1184957159496474626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957159496474626"], "text": "no recordaba qu\u00e9 dije y me quede pensando que rompi. https://t.co/zAVUTYMnOf", "author_id": "1028934601010569216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184957064776486912"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zAVUTYMnOf", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmygh0st/status/1184957064776486912", "display_url": "twitter.com/ohmygh0st/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T17:52:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.6235, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 189, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bhjRyFCJVg", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaeamerica/status/1184879694430310407", "display_url": "twitter.com/infobaeamerica\u2026"}]}, "id": "1184889862866067457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2366, "reply_count": 140, "like_count": 3513, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1184889862866067457"], "text": "El d\u00eda que las Naciones Unidas le otorg\u00f3 una lugar en la comisi\u00f3n de derechos humanos a Venezuela encuentran carbonizado a un dirigente de la oposici\u00f3n. \nVenezuela tiene problemas @alferdez. Queman gente. https://t.co/bhjRyFCJVg", "author_id": "1864835456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184879694430310407"}]}, {"created_at": "2019-10-17T14:31:37.000Z", "id": "1184839384765517824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839384765517824"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "author_id": "1068685844662362112", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:16:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "detroitGin_29", "id": "1168038285475811328"}]}, "id": "1184956472922390529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184956472922390529"], "text": "@detroitGin_29 @LegislativoP Ele fez um coringa bem diferente, mais mafioso.\n\nO coringa que a gente via desde crian\u00e7a \u00e9 totalmente maluco, psicopata e irrespons\u00e1vel.\n\nO Leto \u00e9 muito cuidadoso e manda os capangas fazer, os coringas faziam e foda-se. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nAcho que \u00e9 por isso que o povo achou estranho.\ud83e\udd14", "author_id": "1058111698593349634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184953823686774790"}], "in_reply_to_user_id": "1168038285475811328"}, {"created_at": "2019-10-17T13:18:34.000Z", "id": "1184821001726521344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184821001726521344"], "text": "Eran las viejas usanzas q aplaud\u00edan las calificadoras y todos los prianistas, les encantaba vivir en el enga\u00f1o pero eso se acab\u00f3 xq tenemos un Presidente machuch\u00f3n!! https://t.co/hDXsk2bK9s", "author_id": "440988748", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184820015876493313"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hDXsk2bK9s", "expanded_url": "https://twitter.com/jenarovillamil/status/1184820015876493313", "display_url": "twitter.com/jenarovillamil\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T22:05:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4408, "type": "Place", "normalized_text": "L2"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "L3"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "L2"}, {"start": 88, "end": 91, "tag": "L2"}, {"start": 107, "end": 110, "tag": "L3"}]}, "id": "1184953574666706947", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 51, "like_count": 30, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184953574666706947"], "text": "19:03 hrs. [Actualizaci\u00f3n] Estaciones Lo Ovalle #L2 se encuentra disponible, San Miguel #L2 y Chile Espa\u00f1a #L3 se encuentran cerradas y sin detenci\u00f3n de trenes. Seguiremos informando.", "author_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T22:04:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Nava Guibert"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/C4MOcQNztP", "expanded_url": "http://ow.ly/981h30pJJ3L", "display_url": "ow.ly/981h30pJJ3L"}]}, "id": "1184953393871228929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184953393871228929"], "text": "Nava Guibert recalc\u00f3 que estas declaraciones al fiscal son \"por medidas de seguridad y no por capricho\u201d https://t.co/C4MOcQNztP", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 151, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Gabriel Ludwig Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 155, "end": 170, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "id": "1184907405748031488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184907405748031488"], "text": "@NicolasLucar @Mauriciomulder @AlanGarciaPeru Mejor sobre la inexplicable fortuna de los herederos del presunto suicida Alan Gabriel Ludwig Garc\u00eda P\u00e9rez. \n@AlanGarciaPeru @APRA_Oficial", "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905916581326853"}], "in_reply_to_user_id": "53260297"}, {"created_at": "2019-10-17T22:12:47.000Z", "id": "1184955443073949697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955443073949697"], "text": "@raoulraymond Se suicid\u00f3 porque el weon le cag\u00f3 la vida, una pena", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raoulraymond", "id": "287327827"}]}, "author_id": "262820271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184936101452173322"}], "in_reply_to_user_id": "287327827"}, {"created_at": "2019-10-17T02:27:58.000Z", "id": "1184657274415046663", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184657274415046663"], "text": "Hoje um colega meu se matou e ningu\u00e9m nunca sonhou que fosse acontecer com ele. O meu conselho \u00e9, sempre fique atento com as pessoas, nunca sabemos o que se passa dentro delas.", "author_id": "121844978"}, {"created_at": "2019-10-17T21:52:59.000Z", "id": "1184950459032883200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184950459032883200"], "text": "@Ana_Luisa76 Preservando pulm\u00e3o foudassi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ana_luisa76", "id": "1562258486272004097"}]}, "author_id": "1065323881731375104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184925690715627526"}], "in_reply_to_user_id": "905185292205862912"}, {"created_at": "2019-10-17T21:44:12.000Z", "id": "1184948249116979202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184948249116979202"], "text": "@Fabiobruno124 Suicida te", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fabiobruno124", "id": "982372446224470016"}]}, "author_id": "1103376133926649856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184908614655455232"}], "in_reply_to_user_id": "982372446224470016"}, {"created_at": "2019-10-16T20:30:11.000Z", "id": "1184567235660132360", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 185, "like_count": 1100, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1184567235660132360"], "text": "https://t.co/1PiJpqnVQ4", "author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1PiJpqnVQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184567235660132360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1PiJpqnVQ4", "media_key": "3_1184567231210033152"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T11:32:53.000Z", "id": "1184794407406571521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 756, "like_count": 231, "quote_count": 424}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794407406571521"], "text": "En mi columna de hoy en @ELTIEMPO -y en un d\u00eda de nuevas marchas- digo por qu\u00e9 creo que no hay que abusar del derecho a machar en las calles https://t.co/fuezS8yP5p https://t.co/WJWUH5Wzif", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/fuezS8yP5p", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/claudia-palacios/manifestarse-si-marchar-no-siempre-columna-de-claudia-isabel-palacios-giraldo-423834", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/WJWUH5Wzif", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiapalacios/status/1184794407406571521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJWUH5Wzif", "media_key": "3_1184794376364531713"}]}, "author_id": "91488267", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Cachoeira, Brasil", "id": "1894fab3582a801c"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "La Florida, Chile", "id": "00fb0fc66a6dde3f"}]}, "errors": [{"value": "2553318366", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2553318366].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2553318366", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184981264551555073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184981264551555073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184981264551555073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716740499403444224", "value": "716740499403444224", "detail": "User has been suspended: [716740499403444224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184839104246288384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184839104246288384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184839104246288384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062540865548308481", "value": "1062540865548308481", "detail": "User has been suspended: [1062540865548308481].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184930101659623425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184930101659623425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184930101659623425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2446454486", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2446454486].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2446454486", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184979231203319808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184979231203319808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184979231203319808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1101986154096791552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1101986154096791552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1101986154096791552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184977626341036032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184977626341036032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184977626341036032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028750901744422915", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028750901744422915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028750901744422915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184925087293755394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184925087293755394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184925087293755394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169239820712984577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169239820712984577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169239820712984577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184969167218401282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184969167218401282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184969167218401282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184917448321048577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184917448321048577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184917448321048577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3046864602", "value": "3046864602", "detail": "User has been suspended: [3046864602].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184966889027575810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184966889027575810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184966889027575810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184962493883539461", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184962493883539461", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184962493883539461].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184954215292198913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184954215292198913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184954215292198913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184931932804730888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184931932804730888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184931932804730888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184956803915960320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184956803915960320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184956803915960320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149790355052802050", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149790355052802050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149790355052802050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184957154563891200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184957154563891200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184957154563891200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1184981837866819585", "oldest_id": "1184955086918828032", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztq53nqpnj0ppqrtout2kswvb1"}}