{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299721660993538"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:36:11.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205395430", "id": "1170299721660993538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170289438305509376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "val_lui", "id": "1208853571"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299621391966208"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T11:35:47.000Z", "text": "@val_lui @AdryWebber Ora poi la grana De Micheli che non vuole la revoca delle concessioni autostradali ai Benetton... Si parte bene! Dico solo che non ci possiamo permettere un governo che arriva al massimo a fine anno... Mattarella si suicida!", "in_reply_to_user_id": "1208853571", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1439319032", "id": "1170299621391966208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299581529120768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:35:38.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169015370", "id": "1170299581529120768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299512646225921"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:35:21.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990879774", "id": "1170299512646225921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299349559054336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:34:42.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289475089", "id": "1170299349559054336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299284761317378"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:34:27.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431565910", "id": "1170299284761317378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170086011445137408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Wiscardio", "id": "1045448546"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299195871453185"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:34:06.000Z", "text": "RT @Wiscardio: WANTED\n\"Se busca suicida\"\nAsunto: Obtener gema del alma, interesados aqu\u00ed. \nBy: Rub\u00e9n B.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373962776", "id": "1170299195871453185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298511696547841"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:31:22.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1935815647", "id": "1170298511696547841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170291206288490496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SuperbainK", "id": "1195309662"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298469212446720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:31:12.000Z", "text": "@SuperbainK Tambi\u00e9n valdr\u00eda como portada de \"Escuadr\u00f3n Suicida\"...", "in_reply_to_user_id": "1195309662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026172646", "id": "1170298469212446720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298460874129409"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:31:10.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103898432", "id": "1170298460874129409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298444201807872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:31:06.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409153577", "id": "1170298444201807872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170041990010015745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 271, "end": 280, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298368859488256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:30:48.000Z", "text": "@o_antagonista Qual o problema da Fran\u00e7a que matou milh\u00f5es de pessoas e distru\u00edu culturas ao longo do Mundo, tanto no colonialismo quanto no neocolonialismo???? Qual o problema da Fran\u00e7a que tem col\u00f4nias at\u00e9 hoje, como se esses lugares fossem suas pocilgas??? A imprensa Brasileira \u00e9 uma merda!!", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154049134514458629", "id": "1170298368859488256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170290874372112390"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298304237854721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:30:33.000Z", "text": "RT @DiariodoPoder: Em 24 de agosto de 1954, o \u00faltimo grande l\u00edder popular que realmente o Brasil conheceu se matou com um tiro no peito em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112509669", "id": "1170298304237854721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "EliteNetflix"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "EliteNetflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298175657250817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:30:02.000Z", "text": "Spoiler tercera temporada de #EliteNetflix polo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884405213288902657", "id": "1170298175657250817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298143877029888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:29:55.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324552095", "id": "1170298143877029888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298095189528583"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:29:43.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245285612", "id": "1170298095189528583"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297981167427584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:29:16.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52345874", "id": "1170297981167427584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297847666941954"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:28:44.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263225803", "id": "1170297847666941954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170292193359216640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatangeloM", "id": "264774390"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "DaniloToninelli", "id": "960924277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297696344821761"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T11:28:08.000Z", "text": "@NatangeloM @DaniloToninelli occhio, ora potrebbero riservarti il trattamento subito da quello che ha scritto a Salvini  che fra sei mesi si suicida!", "in_reply_to_user_id": "264774390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1251356600", "id": "1170297696344821761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297664816238597"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:28:01.000Z", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044038313", "id": "1170297664816238597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297587498389505"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:27:42.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069540794560851968", "id": "1170297587498389505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297510516187137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:27:24.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827098760715046912", "id": "1170297510516187137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297293402251264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:26:32.000Z", "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293932654", "id": "1170297293402251264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297124216606721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:25:52.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128185402", "id": "1170297124216606721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "Leones Azules"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Dedue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170297033766424576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:25:30.000Z", "text": "Pues ya he terminado la ruta de los Leones Azules. Creo que ha sido una ruta bastante currada, aunque el final es muy suicida, y el jefe final... bien dise\u00f1ado (pero injusto).\n\nTambien que la he cagado en algunas cosas como lo de Dedue pero bueno, me queda la de la Iglesia y ya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2508207817", "id": "1170297033766424576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296937372954624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:25:07.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17195095", "id": "1170296937372954624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296590650806277"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:23:44.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872251165", "id": "1170296590650806277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296539249618944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:23:32.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189907625", "id": "1170296539249618944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296357036482562"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:22:49.000Z", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893856507279937536", "id": "1170296357036482562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296296944611328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:22:34.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252561544", "id": "1170296296944611328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "author_id": "103962741", "id": "1170296163389575168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170295583992623104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:19:44.000Z", "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida \ud83d\udd25\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058591376", "id": "1170295583992623104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170103632789790721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Charce"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3881, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170295500001763328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:19:24.000Z", "text": "RT @DasTier92: Me cuesta creer que Charce aceptara este plan suicida sin un raz\u00f3n lo suficientemente pesada. Espero que est\u00e9 vinculada a Ar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4805203998", "id": "1170295500001763328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170295100871794688"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T11:17:49.000Z", "text": "@suicida_mne \u0435\u043c \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0448\u043a\u0443\n\u0441\u0435\u0436\u0443\n\u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e https://t.co/E2mzUSbbNK", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1089865462110978048", "id": "1170295100871794688", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/E2mzUSbbNK", "expanded_url": "https://twitter.com/blyaahelp/status/1170295100871794688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2mzUSbbNK", "media_key": "3_1170294898320379904"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/E2mzUSbbNK", "expanded_url": "https://twitter.com/blyaahelp/status/1170295100871794688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2mzUSbbNK", "media_key": "3_1170294898324574208"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/E2mzUSbbNK", "expanded_url": "https://twitter.com/blyaahelp/status/1170295100871794688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2mzUSbbNK", "media_key": "3_1170294898324623360"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170271786564509696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "victorzblazquez", "id": "29556888"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8807, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170294801503326209"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:16:38.000Z", "text": "RT @victorzblazquez: 8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784057553332408320", "id": "1170294801503326209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170292842582958080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Candeias__", "id": "3070788737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170294599639846912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:15:50.000Z", "text": "RT @Candeias__: Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010340806719393792", "id": "1170294599639846912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170294593642016768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:15:48.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843507480936271872", "id": "1170294593642016768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169967008487759873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ideeleradio", "id": "54044060"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170294346815549441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:14:49.000Z", "text": "@ideeleradio @DraGonzalez @MecheAF La sicaria del baguazo jajajaja el chiste del d\u00eda que IMBECIL como su jefe suicida que IMBECIL", "in_reply_to_user_id": "54044060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131538910", "id": "1170294346815549441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170239016391847937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WayneBenitez", "id": "424501732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170293983739875330"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:13:23.000Z", "text": "@WayneBenitez Eres un puto suicida", "in_reply_to_user_id": "424501732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482897480", "id": "1170293983739875330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170293757440344064"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-07T11:12:29.000Z", "text": "https://t.co/ryG2MCpPxO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098949052", "id": "1170293757440344064", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ryG2MCpPxO", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782?fbclid=IwAR30DuLmfWQ7xbS7Emn9cCJebOu0Pq566IXMlaDHGQo1P5Wk3zdl9Cxj_M0", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170218576814514176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170293594554535937"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T11:11:50.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/ILBmmTiShv", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019467488873140224", "id": "1170293594554535937", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ILBmmTiShv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dzenichi/status/1170293594554535937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILBmmTiShv", "media_key": "3_1170293585700433921"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170293350139858946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:10:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170285460599582722", "id": "1170293350139858946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170293262512508928"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T11:10:31.000Z", "text": "#FabioSanfilippo non ha augurato il suicidio a nessuno! Eppure la comprensione di un breve testo in italiano \u00e8 uno degli obiettivi della scuola primaria! Suvvia, se uno si suicida politicamente \u00e8 perch\u00e9 l\u2019hanno istigato? Bacioni \ud83d\ude18", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "FabioSanfilippo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164112796931579904", "id": "1170293262512508928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170292842582958080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:08:51.000Z", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070788737", "id": "1170292842582958080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170286314782150656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santiago141264", "id": "1146725960928174081"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170292402847932416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:07:06.000Z", "text": "RT @santiago141264: @Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275738319", "id": "1170292402847932416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170235488189505536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PilarJCifuentes", "id": "253140177"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170292353892016129"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:06:54.000Z", "text": "RT @PilarJCifuentes: @Quercus86954081 @FatNewtrola @ivanedlm @rtve @vox_es De que partidos de derecha hablamos \u00bfPP que defiende a ultranzas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891953816", "id": "1170292353892016129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170292326725562368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:06:48.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167870936", "id": "1170292326725562368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170292141647650816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170292143396724736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:06:04.000Z", "text": "Bien, as\u00famanlo, eso se ha terminado. Y ha terminado principalmente por la manifiesta incompetencia suicida de las dirigencias pol\u00edticas de estos partidos por toda Europa y que la han llevado a una encrucijada de notable gravedad.", "in_reply_to_user_id": "1112144900840177664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112144900840177664", "id": "1170292143396724736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170291997829206018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:05:29.000Z", "text": "O suicida \u00e9 aquele que perdeu tudo, menos a vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143560998", "id": "1170291997829206018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170291951670833152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:05:18.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430566845", "id": "1170291951670833152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170265222390661121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170291884096466945"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T11:05:02.000Z", "text": "@suicida_mne \u0421\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e, \u0432\u044b \u043f\u043e\u0434\u043d\u044f\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0435\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0443\u0436\u0430\u043d\u044c\u043a\u0435. (\u0412\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435 \u044f \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430, \u043d\u043e \u0445\u0435\u043c \u0445\u0435\u043c\u0445\u0435\u043c)", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131909355933241344", "id": "1170291884096466945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.7752, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "DiariodoPoder"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/I6eNyogpBj", "expanded_url": "http://bit.ly/2MZxGPp", "display_url": "bit.ly/2MZxGPp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170290874372112390"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:01:02.000Z", "text": "Em 24 de agosto de 1954, o \u00faltimo grande l\u00edder popular que realmente o Brasil conheceu se matou com um tiro no peito em seu quarto de dormir no Pal\u00e1cio do Catete, sede do governo da Uni\u00e3o e desde, ent\u00e3o, portanto h\u00e1 65 anos, seu corpo\u2026 https://t.co/I6eNyogpBj #DiariodoPoder", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1453098463", "id": "1170290874372112390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170097041583874049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170290590929608709"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:59:54.000Z", "text": "RT @DDLedesma: Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346196411", "id": "1170290590929608709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170289603980529664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tocqweb", "id": "92376447"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/waBF6rp06Q", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170290584885637120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:59:53.000Z", "text": "RT @tocqweb: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/waBF6rp06Q", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502005755", "id": "1170290584885637120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170290130894110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170290428144492546"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:59:15.000Z", "text": "@suicida_mne \u041c\u0435\u043c - \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432\u0435\u0437\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043e\u043b\u043e\u0441\u044b", "in_reply_to_user_id": "1034574249929961474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1034574249929961474", "id": "1170290428144492546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170290340127039490"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:58:54.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275706033", "id": "1170290340127039490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "djan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170290144231993344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:58:07.000Z", "text": "I tell bro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sp\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "754079896452886528", "id": "1170290144231993344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170290130894110720"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:58:04.000Z", "text": "@suicida_mne \u041c\u0430\u043c\u0430 \u044f \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0431\u043e\u0435\u0431 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0414\u0436\u043e\u0414\u0436\u043e \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0441 https://t.co/oS28uPNVi4", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1034574249929961474", "id": "1170290130894110720", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117057159168"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117061283840"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117094846465"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117321396225"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170080309989269505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170290113391276034"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T10:58:00.000Z", "text": "@AttivistaNEWS I bambini non si toccato, tutta la mia solidariet\u00e0 per sua figlia. \nMa se si suicida #Salvini non me ne pu\u00f2 fregar de meno.", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 108, "tag": "Salvini"}]}, "in_reply_to_user_id": "849977905815965696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038113978302513153", "id": "1170290113391276034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170285093291724800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Sui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170289973569957888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:57:27.000Z", "text": "RT @AllnewXSase: Bueno, en realidad he sido injusto con DC/Warner, de momento siempre han traducido los t\u00edtulos ic\u00f3nicos como Escuadr\u00f3n Sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202623619", "id": "1170289973569957888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170286314782150656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santiago141264", "id": "1146725960928174081"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170289874081071104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:57:03.000Z", "text": "RT @santiago141264: @Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850974321170370560", "id": "1170289874081071104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/waBF6rp06Q", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170289603980529664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:55:59.000Z", "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/waBF6rp06Q", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "92376447", "id": "1170289603980529664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170289494827917312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:55:33.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63950859", "id": "1170289494827917312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170289059610189825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:53:49.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1019437857029677056", "id": "1170289059610189825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fZ5GTft7gp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXOMLrjauDB.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170289034616172544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:53:43.000Z", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/fZ5GTft7gp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "70134660", "id": "1170289034616172544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170263943140585474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "catenaaurea66", "id": "776430344841101312"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AntonioDelSur1", "id": "1389652190"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Alessia36564281", "id": "1075010871418634240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170288966656036864"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T10:53:27.000Z", "text": "@catenaaurea66 @EleninFake @AntonioDelSur1 @Alessia36564281 Non ti prendevano neanche a lavorare se avevi un parente suicida non sanno una mazza e scrivono scrivono scrivono", "in_reply_to_user_id": "776430344841101312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014926307816337408", "id": "1170288966656036864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170288780751884288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:52:42.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110856736565612544", "id": "1170288780751884288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170288765673381889"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:52:39.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931634844228046848", "id": "1170288765673381889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170288462089654274"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:51:26.000Z", "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72151527", "id": "1170288462089654274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170288347513872387"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:50:59.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44211639", "id": "1170288347513872387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170249423244406784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alvarrcarlos", "id": "1356276105951514627"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "uriahee", "id": "949686449452003328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170287878305386497"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:49:07.000Z", "text": "@AlvArrCarlos @uriahee No dije al frente. No soy suicida", "in_reply_to_user_id": "358476901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1361883415", "id": "1170287878305386497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170287781660303361"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:48:44.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357141418", "id": "1170287781660303361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170287497324220416"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T10:47:36.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/CDsc9Qpm74", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731592596280201216", "id": "1170287497324220416", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/CDsc9Qpm74", "expanded_url": "https://twitter.com/pavlova_del/status/1170287497324220416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDsc9Qpm74", "media_key": "3_1170287488071610368"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/CDsc9Qpm74", "expanded_url": "https://twitter.com/pavlova_del/status/1170287497324220416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDsc9Qpm74", "media_key": "3_1170287488092508160"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170287107077738498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:46:03.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109082880", "id": "1170287107077738498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170286775773859840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NaideSabeNada", "id": "376105506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286973627580416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:45:32.000Z", "text": "@NaideSabeNada No que de suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "376105506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348081818", "id": "1170286973627580416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286775409025024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:44:44.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80942272", "id": "1170286775409025024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170286674536030208"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T10:44:20.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/yUMxVOMLEs", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037587478364999680", "id": "1170286674536030208", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/yUMxVOMLEs", "expanded_url": "https://twitter.com/f40_eu/status/1170286674536030208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUMxVOMLEs", "media_key": "3_1170286669368627200"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286406859730944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:43:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775669398866694144", "id": "1170286406859730944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954255496798210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286314782150656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:42:54.000Z", "text": "@Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecuencias del buenismo suicida de la izquierda y del complejo inacabable de la derecha .\nUnos por acci\u00f3n y todos por omisi\u00f3n.\nCuando no hay orden, todo se va al caos", "in_reply_to_user_id": "850974321170370560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1146725960928174081", "id": "1170286314782150656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286211627442176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:42:30.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829655747449520128", "id": "1170286211627442176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170286190861438976"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T10:42:25.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/Cu07SJBJh8", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1037587478364999680", "id": "1170286190861438976", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Cu07SJBJh8", "expanded_url": "https://twitter.com/f40_eu/status/1170286190861438976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu07SJBJh8", "media_key": "3_1170286185933103105"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286164873555969"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:42:19.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496429737", "id": "1170286164873555969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170190862539743232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_naocrlh", "id": "1077283617259298819"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286000452591617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:41:40.000Z", "text": "RT @_naocrlh: Ganza da Miriam n\u00e3o foi morta ela suicidou se", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104454797539885057", "id": "1170286000452591617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170285881154031618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:41:11.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261513586", "id": "1170285881154031618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170285688195026944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:40:25.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871581648", "id": "1170285688195026944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170267386928336896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8979, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p8luGX6N7h", "expanded_url": "https://twitter.com/AllnewXSase/status/1170267386928336896", "display_url": "twitter.com/AllnewXSase/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170285093291724800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:38:03.000Z", "text": "Bueno, en realidad he sido injusto con DC/Warner, de momento siempre han traducido los t\u00edtulos ic\u00f3nicos como Escuadr\u00f3n Suicida. Es en Marvel/Disney donde seguramente hoy en d\u00eda nos habriamos comido un\"somos las Birds of Prey\" (si lo llegan a decir en la peli, claro) https://t.co/p8luGX6N7h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1443353778", "id": "1170285093291724800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170284971577237504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:37:34.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199788608", "id": "1170284971577237504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169967941707845634"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "fat"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ev1NvRVRYH", "expanded_url": "https://twitter.com/pHcriminal/status/1169967941707845634", "display_url": "twitter.com/pHcriminal/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170284734544535554"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:36:38.000Z", "text": "Your local suicida fat girl, ser emo es como muy poco pa mi https://t.co/ev1NvRVRYH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056932324070297600", "id": "1170284734544535554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170284660968120321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:36:20.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3535930275", "id": "1170284660968120321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170283827245326336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mgaitto", "id": "1514667866150379522"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "CompalDePessego", "id": "2178243380"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170284234646401024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:34:39.000Z", "text": "@MGaitto @CompalDePessego Achei uma seca, s\u00f3 no fim \u00e9q fica mais interessante pq \u00e9 quando se sabe quem o matou, mas t\u00e1 bue mon\u00f3tona", "in_reply_to_user_id": "3359391916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2482209018", "id": "1170284234646401024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Cartucho 02"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LGzqixxBA1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2G1bA9nMuQ/?igshid=1dyjal84ex54d", "display_url": "instagram.com/p/B2G1bA9nMuQ/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170284045131014145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:33:53.000Z", "text": "Cartucho 02, literalmente um suicida contumaz. https://t.co/LGzqixxBA1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56768797", "id": "1170284045131014145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170284025610756096"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:33:49.000Z", "text": "@suicida_mne \u041f\u0438\u043b\u0430 \u0447\u0430\u0435\u043a, \u0436\u0434\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0443\u0433\u0443 https://t.co/yHG6Giqlos", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061315053415264256", "id": "1170284025610756096", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/yHG6Giqlos", "expanded_url": "https://twitter.com/blood_in_water/status/1170284025610756096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHG6Giqlos", "media_key": "3_1170284017150832641"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170033797057921027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170283533799186433"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:31:51.000Z", "text": "@eltivipata Por qu\u00e9 no se suicida esa est\u00fapida?", "in_reply_to_user_id": "3010842317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893246692", "id": "1170283533799186433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170283523946799105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:31:49.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383832431", "id": "1170283523946799105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170283038263189504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170283326197915648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:31:02.000Z", "text": "\u00bfQue diferencia hay entre un ataque grupal en linea que en un ataque grupal en persona? Bueno, el primero no produce un da\u00f1o fisico \u00bfPero si la persona se suicida? \u00bfSi porque lo escracharon en twitter lo esperan en su casa cuatro personas y lo muelen a golpes?", "in_reply_to_user_id": "2745888359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745888359", "id": "1170283326197915648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170283271130963968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:30:49.000Z", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536614476", "id": "1170283271130963968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277531196506112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170282984378966018"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:29:40.000Z", "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3913968455", "id": "1170282984378966018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170282748398977024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:28:44.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085235210051035136", "id": "1170282748398977024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170235501871325184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SalutiB", "id": "1407135985750745088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170282497978044416"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-07T10:27:44.000Z", "text": "RT @SalutIB: Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948661431", "id": "1170282497978044416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170243031984988162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MomedioRamalhao", "id": "579891990"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170282397998419968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:27:21.000Z", "text": "RT @MomedioRamalhao: @brasil247 Tem que prender este maluco e unido crime organizadoAquele capit\u00e3o e matado policia .Diz poema e matou muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039311982871150592", "id": "1170282397998419968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170282210102038529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:26:36.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955966301071081473", "id": "1170282210102038529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170282068984717314"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:26:02.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1567972933", "id": "1170282068984717314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169914136676974593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170281658530095104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:24:24.000Z", "text": "RT @nabi_onandia: Este estudio, hecho con casi 70000 sujetos daneses, muestra que el consumo de alcohol severo en padres hace incrementar l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244692190", "id": "1170281658530095104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170270759366905857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170281625432842241"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:24:16.000Z", "text": "RT @CLSaavedra1: El suicidio no se debiera estigmatizar, sino atraer la compasi\u00f3n, la comprensi\u00f3n y la empat\u00eda hacia quien a fuerza de sufr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039229139", "id": "1170281625432842241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170281252060110848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:22:47.000Z", "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787630443", "id": "1170281252060110848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170281083163820033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:22:07.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82387464", "id": "1170281083163820033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170279319735799808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4707, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5732, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170280656548614145"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:20:25.000Z", "text": "RT @DemocracyNowEs: Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18623370", "id": "1170280656548614145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170079225031929856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170280081962479617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:18:08.000Z", "text": "@LoLegendsBR Tomara q esse dai n\u00e3o seja um sapo suicida", "in_reply_to_user_id": "822219566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723736368896200704", "id": "1170280081962479617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277586729127942"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170280075402645504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:18:07.000Z", "text": "RT @cfcuartero01: Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119964042116964352", "id": "1170280075402645504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170278072190418945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170279748607586304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:16:49.000Z", "text": "@Darki_ana Nadie se lo merece, cuando escucho que alguien se suicida por esos temas, me da muchisima rabia, entiendo por lo que deben de estar pasando y no es justo..", "in_reply_to_user_id": "72362822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41217437", "id": "1170279748607586304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277586729127942"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170279722703568896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:16:43.000Z", "text": "RT @cfcuartero01: Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4275053673", "id": "1170279722703568896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3251, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.605, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/c4km05hyXe", "expanded_url": "http://ow.ly/BNZm30purPb", "display_url": "ow.ly/BNZm30purPb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170279319735799808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:15:07.000Z", "text": "Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https://t.co/c4km05hyXe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77302589", "id": "1170279319735799808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170278734785650688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170278881460391937"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:13:22.000Z", "text": "@suicida_mne \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0441 \u0434\u043b\u0438\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0432\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430\u043c\u0438 \u044d\u0442\u0438 https://t.co/ZodGxBt2ut", "in_reply_to_user_id": "997949379439980546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "997949379439980546", "id": "1170278881460391937", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ZodGxBt2ut", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278881460391937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZodGxBt2ut", "media_key": "3_1170278866662961152"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ZodGxBt2ut", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278881460391937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZodGxBt2ut", "media_key": "3_1170278874191663106"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170278879279439872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:13:22.000Z", "text": "Finalmente posso voltar a respirar aliviada !!! \u00c9 mentira ela n se matou \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "768876823103016961", "id": "1170278879279439872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170278849524961281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:13:15.000Z", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 um problema que se estende e atinge n\u00e3o apenas o suicida, mas tamb\u00e9m todas as pessoas que est\u00e3o \u00e0 sua volta. Quem convive com o suic\u00eddio ou com a imin\u00eancia dele, como familiares,... https://t.co/0YOqPPpDBV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50373867", "id": "1170278849524961281", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/0YOqPPpDBV", "expanded_url": "https://www.vidaeacao.com.br/setembro-amarelo-como-cuidar-da-dor-de-quem-fica/", "display_url": "vidaeacao.com.br/setembro-amare\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170278734785650688"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:12:47.000Z", "text": "@suicida_mne \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c, \u043d\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u0430\u044f https://t.co/BFEcaqq2NX", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "997949379439980546", "id": "1170278734785650688", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278689097097216"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278701789065216"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278712341909504"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278725147123712"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170278732256485379"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:12:47.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41177186", "id": "1170278732256485379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170150576325373952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rmarzoa7", "id": "1204788866676334592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170278559715352577"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:12:06.000Z", "text": "RT @rmarzoa7: Im\u00e1genes impactantes.\nLa colisi\u00f3n entre dos trenes provoca la muerte de un ni\u00f1o.\nSe cree que fue un ataque suicida por parte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760172217820905472", "id": "1170278559715352577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170278520678944770"], "lang": "cs", "created_at": "2019-09-07T10:11:56.000Z", "text": "v\u011bk mezi 15 - 20 je peklo.\n\njste zmaten\u00ed sami sebou a je\u0161t\u011b v\u00e1s m\u00e1tou ostatn\u00ed.\n\nv patn\u00e1cti v\u00e1m \u0159\u00edkaj\u00ed, \u017ee za chv\u00edli budete dosp\u011bl\u00ed, tak se tak m\u00e1te chovat.\na kdy\u017e by\u0165 jen tro\u0161ku uk\u00e1\u017eete svou dosp\u011blost, tak na v\u00e1s za\u010dnou dr\u017ekovat na co si to hrajete, kdy\u017e jste je\u0161t\u011b d\u00edt\u011b.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1161684939273920512", "id": "1170278520678944770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170278506015711232"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-07T10:11:53.000Z", "text": "Na street um gajo ta rola smp ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153665037120233472", "id": "1170278506015711232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170034488610578433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "P_Hold", "id": "413203957"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "PedroGomez2210", "id": "552779969"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170278414831386625"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:11:31.000Z", "text": "@P_Hold @PedroGomez2210 @JMilei Me ofrezco como terrorista suicida para hacer volar el Banco Central. Pero primero poner a todos los que nos llevaron a esta situacion adentro", "in_reply_to_user_id": "413203957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175194444", "id": "1170278414831386625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277531196506112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170278028963995648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:09:59.000Z", "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114360877", "id": "1170278028963995648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170277586729127942"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:08:14.000Z", "text": "Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar gente lejana que viene en barcos negreros que al que tiene ahog\u00e1ndose a su lado, que se ocupa y concede m\u00e1s derechos a los animales que a sus pr\u00f3ximos", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "id": "1170277586729127942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170277531196506112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:08:00.000Z", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f7b                                          .", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1170277531196506112", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/N1yqkq2f7b", "expanded_url": "http://j.mp/2PQssYx", "display_url": "j.mp/2PQssYx", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170277244096458752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:06:52.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333597703", "id": "1170277244096458752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170276397438386176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fralbaro", "id": "1189663081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170277223720525824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:06:47.000Z", "text": "RT @fralbaro: Lo que da verg\u00fcenza es la cobard\u00eda de periodistas que, mientras avanza una lacra que no moviliza pancartas, excusan su silenc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225855505", "id": "1170277223720525824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170276934338646017"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:05:38.000Z", "text": "@suicida_mne \u044d\u0442\u0430 \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f https://t.co/1sbwa7Dy1s", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1019873242239193088", "id": "1170276934338646017", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/1sbwa7Dy1s", "expanded_url": "https://twitter.com/xosl___/status/1170276934338646017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sbwa7Dy1s", "media_key": "3_1170276924142292993"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276851371188225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:05:18.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40296859", "id": "1170276851371188225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170267849572651008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rmontesu", "id": "287632209"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "jsmabarrera", "id": "745490118"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 206, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276799407939589"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:05:06.000Z", "text": "@rmontesu @jsmabarrera Argumento absurdo el tuyo\nEs como decir, antes de que t\u00fa me mates, me suicidio\nPodemos se suicida, LITERALMENTE, si hace lo que propones, que, !oh, casualidad!, es justo lo que el Psoe quiere que haga Podemos: darles gratis la investidura", "in_reply_to_user_id": "287632209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "id": "1170276799407939589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170257259605176323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "xiscacladera", "id": "168727566"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "davfernandez", "id": "62960366"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276676670021632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:04:37.000Z", "text": "RT @xiscacladera: @davfernandez @JorgeBustos1 Es la primera causa de muerte,3800 al a\u00f1o y el doble de intentos fallidos\u00a1ni\u00f1os y adultos, y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275681295", "id": "1170276676670021632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088677265104896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FraykinJavier", "id": "343894228"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276622320189441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:04:24.000Z", "text": "@FraykinJavier En esto difiero. El suicidio no es egoista. NO hay que romantizar el suicidio, ni justificarlo, ni hacer como si estuviera bien, claro...\nPero es un tema muy complejo y el suicida ya tiene bastante con lo que tiene para encima cargar con eso.\nEs un tema muy complejo.", "in_reply_to_user_id": "343894228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885192794477932547", "id": "1170276622320189441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276621204541441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:04:23.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219304688", "id": "1170276621204541441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 255, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uhJJO1CaTh", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276397438386176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:03:30.000Z", "text": "Lo que da verg\u00fcenza es la cobard\u00eda de periodistas que, mientras avanza una lacra que no moviliza pancartas, excusan su silencio en la delicadeza de su sensibilidad. Si el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida.\n\u270d @JorgeBustos1 https://t.co/uhJJO1CaTh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189663081", "id": "1170276397438386176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170275509776846848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170276388110262272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:03:28.000Z", "text": "El nido est\u00e1 en la buhardilla de una casita en el campo. Como es preceptivo llam\u00e9 al tel\u00e9fono dispuesto para esos menesteres. Dijeron que en breve me llamar\u00edan. Lo hicieron, aunque no en breve.\nSe person\u00f3 en el lugar una exterminadora que con valent\u00eda suicida, hombros al aire,", "in_reply_to_user_id": "612364114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612364114", "id": "1170276388110262272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276223169257477"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:02:48.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415780642", "id": "1170276223169257477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170169119771111424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ines_ferreira18", "id": "909943316"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170275333217705986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:59:16.000Z", "text": "@ines_ferreira18 Foi com o c\u00e3o que o rapaz fez o contra peso quando se suicidou", "in_reply_to_user_id": "909943316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2493372132", "id": "1170275333217705986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170275333163180032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:59:16.000Z", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103388116", "id": "1170275333163180032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170274539093315585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alfaboysp", "id": "1042429898135142401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170275159468642304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:58:35.000Z", "text": "RT @Alfaboysp: Esse a\u00ed \u00e9 um suicida, cara enfrentar agentes do Estado uniformizados e bem preparados, com permiss\u00e3o para matar numa situa\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034565866258681856", "id": "1170275159468642304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170274964676718592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:57:48.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888694663259066368", "id": "1170274964676718592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170274834712080384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:57:17.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780515808640372737", "id": "1170274834712080384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170274595561234434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:56:20.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim assim ou eu que nunca tinha notado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30376292", "id": "1170274595561234434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170033182760153088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170274539093315585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:56:07.000Z", "text": "Esse a\u00ed \u00e9 um suicida, cara enfrentar agentes do Estado uniformizados e bem preparados, com permiss\u00e3o para matar numa situa\u00e7\u00e3o como essa, cara tem que ser louco! https://t.co/FbIhxBxc1m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1042429898135142401", "id": "1170274539093315585", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/FbIhxBxc1m", "expanded_url": "https://twitter.com/almiralves35/status/1170033182760153088", "display_url": "twitter.com/almiralves35/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170271336360493056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArandaBego", "id": "1332589022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170274280078270465"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:55:05.000Z", "text": "@ArandaBego Como sociedad sana m\u00e1s nos valdr\u00eda \"asistir al suicida\", as\u00ed como crear las condiciones adecuadas para que el n\u00famero de \u00e9stos se redujera al m\u00ednimo. Creo que la reacci\u00f3n humana normal es tratar de disuadir, no alentar jam\u00e1s el suicidio.", "in_reply_to_user_id": "1332589022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950697778375741440", "id": "1170274280078270465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170273954944172033"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T09:53:48.000Z", "text": "@suicida_mne \u042f, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439, \u043a\u0438\u043d\u0443  2  \u0444\u043e\u0442\u043a\u0438, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0433\u0443. \u0412\u044b\u0431\u0438\u0440\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0441\u0430\u043c\u0438 \u0433\u0434\u0435 \u0447\u0442\u043e, \u0443\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044f \u0442\u043e \u0447\u0442\u043e \u044f \u043d\u0435 \u0444\u043e\u0442\u043a\u0430\u044e\u0441\u044c https://t.co/6raWSjJhlU", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972560480932978694", "id": "1170273954944172033", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6raWSjJhlU", "expanded_url": "https://twitter.com/Finding_Paradis/status/1170273954944172033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6raWSjJhlU", "media_key": "3_1170273928180359169"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6raWSjJhlU", "expanded_url": "https://twitter.com/Finding_Paradis/status/1170273954944172033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6raWSjJhlU", "media_key": "3_1170273942407458817"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170273928461389825"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T09:53:41.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/bqrp02RpiF", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067456767188221954", "id": "1170273928461389825", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/bqrp02RpiF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pozovoe_V/status/1170273928461389825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqrp02RpiF", "media_key": "3_1170273916511752193"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170273895972294657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:53:34.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284258316", "id": "1170273895972294657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170273741030531072"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T09:52:57.000Z", "text": "MORTO L'ATTORE FEDERICO PALMIERI SUICIDA - ATTORI ATTRICI MUSICISTI PERSONAGGI CELEBRI MORTI- DEAD https://t.co/gzjzM13LVX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108913739", "id": "1170273741030531072", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gzjzM13LVX", "expanded_url": "https://lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=76947672#.XXN99qM0QzQ.twitter", "display_url": "lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=76947672#.X\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170272851183755264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170273365858443265"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T09:51:27.000Z", "text": "@suicida_mne \u0411\u043b\u044f\u044f\u044f\n\u0422\u043e\u0434\u043e\u041d\u0430\u0440\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0435 \u0442\u043e", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "id": "1170273365858443265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170273333256118278"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T09:51:19.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442 https://t.co/HoFCU0NHnq", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3385213787", "id": "1170273333256118278", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/HoFCU0NHnq", "expanded_url": "https://twitter.com/katjavoron/status/1170273333256118278/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoFCU0NHnq", "media_key": "3_1170273322212478977"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/HoFCU0NHnq", "expanded_url": "https://twitter.com/katjavoron/status/1170273333256118278/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoFCU0NHnq", "media_key": "3_1170273322241863680"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170273318970241024"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T09:51:16.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/VjcEp2zHHd", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169605019756302337", "id": "1170273318970241024", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/VjcEp2zHHd", "expanded_url": "https://twitter.com/sF7KSo8PcTsq0di/status/1170273318970241024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjcEp2zHHd", "media_key": "3_1170273307104567296"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170273109297045504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Isolda272", "id": "735833853865136128"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170273278696534016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:51:06.000Z", "text": "RT @Isolda272: Es inadmisible que el PSOE rechace el gobierno sin acuerdo de legislatura.\n\nY es Suicida no favorecer su investidura. \n\nHay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735833853865136128", "id": "1170273278696534016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170273195309568000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:50:47.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215374028", "id": "1170273195309568000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170271798300217344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170273109297045504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:50:26.000Z", "text": "Es inadmisible que el PSOE rechace el gobierno sin acuerdo de legislatura.\n\nY es Suicida no favorecer su investidura. \n\nHay que jugar \"Partido a Partido\"", "in_reply_to_user_id": "735833853865136128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735833853865136128", "id": "1170273109297045504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170272446693412864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:47:48.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837469716344102913", "id": "1170272446693412864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170272437407236096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:47:46.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "id": "1170272437407236096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170272265931493376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:47:05.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818466189647212545", "id": "1170272265931493376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170271939685994498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:45:47.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133531383", "id": "1170271939685994498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170271786564509696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:45:11.000Z", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29556888", "id": "1170271786564509696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170271709074743306"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:44:52.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870387139002892288", "id": "1170271709074743306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170270759366905857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170271621078274048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:44:31.000Z", "text": "RT @CLSaavedra1: El suicidio no se debiera estigmatizar, sino atraer la compasi\u00f3n, la comprensi\u00f3n y la empat\u00eda hacia quien a fuerza de sufr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522470928", "id": "1170271621078274048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170271439678623744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:43:48.000Z", "text": "Qu\u00e9 insinuaci\u00f3n suicida es esta? https://t.co/8Xt7i0A4nU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2257035180", "id": "1170271439678623744", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8Xt7i0A4nU", "expanded_url": "https://twitter.com/_nxjm/status/1170271439678623744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Xt7i0A4nU", "media_key": "3_1170271427833974785"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169996110661898241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EllaDeArena", "id": "2380835995"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170271094835679233"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:42:26.000Z", "text": "RT @EllaDeArena: No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41661349", "id": "1170271094835679233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170227624108593154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170270759366905857"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:41:06.000Z", "text": "El suicidio no se debiera estigmatizar, sino atraer la compasi\u00f3n, la comprensi\u00f3n y la empat\u00eda hacia quien a fuerza de sufrir se ha visto enfrentado al instinto m\u00e1s poderoso del hombre, el instinto de conservaci\u00f3n. Quien llama cobarde a un suicida no sabe lo que es la piedad. https://t.co/cQfaKNEqQl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "211466761", "id": "1170270759366905857", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cQfaKNEqQl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeBustos1/status/1170227624108593154", "display_url": "twitter.com/JorgeBustos1/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170270519557574656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:40:09.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592315063", "id": "1170270519557574656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170261068188475392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "innocencelvst", "id": "932229053251248128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170270399374024705"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:39:40.000Z", "text": "@innocencelvst Que es broma, co\u00f1o. No soy un suicida en potencia, a pesar de lo mucho que mis haters quieran que lo sea. Sorry, guys.", "in_reply_to_user_id": "932229053251248128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930754698344386560", "id": "1170270399374024705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170270278942937089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:39:11.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89429416", "id": "1170270278942937089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170269792625922048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:37:15.000Z", "text": "Acordei com a not\u00edcia que uma colega se matou ... corpo anestesiou todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768876823103016961", "id": "1170269792625922048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170012309944750081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170269705690603521"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:36:55.000Z", "text": "Pues como el tuitero se venga a vivir a mi edificio se suicida (o me asesina) en dos d\u00edas \ud83d\ude02 https://t.co/dGzcySi8Vd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "379392048", "id": "1170269705690603521", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dGzcySi8Vd", "expanded_url": "https://twitter.com/Mord_oh/status/1170012309944750081", "display_url": "twitter.com/Mord_oh/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170269571426766853"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:36:23.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3011033697", "id": "1170269571426766853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170269340110921728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:35:27.000Z", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919865364024102912", "id": "1170269340110921728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170269013701779457"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:34:10.000Z", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263276288", "id": "1170269013701779457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170269008278560769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:34:08.000Z", "text": "Mano eu n t\u00f4 acreditando que essa menina se suicidou, meu Deus do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105327040", "id": "1170269008278560769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170267942833008646"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170268721279094785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:33:00.000Z", "text": "Por causa de tudo isto , David passou a vida com problemas e aos 38 se matou com um tiro na cabe\u00e7a.\n.\nMas o inteligent\u00e3o preconceituoso...acha q algu\u00e9m vai virar gay pq viu 2 homens andando de m\u00e3os dadas ou pq viu a imagem de dois personagens de HQ se beijando.", "in_reply_to_user_id": "1152063406565756930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1152063406565756930", "id": "1170268721279094785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170169225006256128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170268584192479235"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:32:27.000Z", "text": "@Esta_rara No si la suicida JAJAJAJA tranqui baby que esa legalidad toca perrearla hasta el piso \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "2321230286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469460175", "id": "1170268584192479235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170268457218248704"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T09:31:57.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/uaHKEtSGRM", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160229291919060992", "id": "1170268457218248704", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/uaHKEtSGRM", "expanded_url": "https://twitter.com/super_puper_tea/status/1170268457218248704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaHKEtSGRM", "media_key": "3_1170268441821011969"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/uaHKEtSGRM", "expanded_url": "https://twitter.com/super_puper_tea/status/1170268457218248704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaHKEtSGRM", "media_key": "3_1170268449437814785"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170266726929457152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MAcOs_LuCas", "id": "5340292"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GuillermoMarto1", "id": "1066273050"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "josueguren", "id": "69855468"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Mayhem"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/H2K6CH96rq", "expanded_url": "https://twitter.com/videl/status/1170267943801892865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2K6CH96rq", "media_key": "3_1170267938991104000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170267943801892865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:29:54.000Z", "text": "@MAcOs_LuCas @GuillermoMarto1 @josueguren Joder, vaya portada. Me ha recordado a la famosa del suicida de Mayhem. https://t.co/H2K6CH96rq", "in_reply_to_user_id": "5340292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14107453", "id": "1170267943801892865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170267787547303942"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:29:17.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406143034", "id": "1170267787547303942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170267521016090624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:28:14.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306974419", "id": "1170267521016090624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170266658637832192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaloncillo", "id": "62809518"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Sabina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170267143943917568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:26:44.000Z", "text": "@jaloncillo Negociador, valiente, suicida, batallador...\nDonde has estado todo este tiempo? Ni Joaquin Sabina", "in_reply_to_user_id": "62809518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562252977", "id": "1170267143943917568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170266725587333120"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:25:04.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831931042193883137", "id": "1170266725587333120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170266679986855936"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T09:24:53.000Z", "text": "@suicida_mne \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\u044f \u0444\u043e\u0442\u043a\u0430, \u043d\u043e \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f https://t.co/KkF76U6Kcm", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1067419772512624640", "id": "1170266679986855936", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/KkF76U6Kcm", "expanded_url": "https://twitter.com/sestrizalenuska/status/1170266679986855936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KkF76U6Kcm", "media_key": "3_1170266674882367488"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170266164787855361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "michelino136", "id": "562252977"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "booom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170266658637832192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:24:48.000Z", "text": "@michelino136 Directo a mi persona......booom!!! Pero tambi\u00e9n te dir\u00e9 que cuando sabes que vas a perder la batalla es mejor apartarse y negociar, pelear en ese caso no es valiente es suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "562252977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62809518", "id": "1170266658637832192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170264922791534592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170266027755737090"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-07T09:22:18.000Z", "text": "... ne puisse passer \u00e0 l\u2019acte. Elle se suicida en prison en mettant le feu \u00e0 sa cellule. Depuis, ses dragons sont le seul souvenir de cette Daenerys Targaryen, qui aurait pu annihiler Poudlard si on ne l\u2019en avait pas emp\u00each\u00e9.", "in_reply_to_user_id": "1112008940387254273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1112008940387254273", "id": "1170266027755737090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "author_id": "16908924", "id": "1170265851041370113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170265429509627905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielLopezGar8", "id": "610058607"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 80, "probability": 0.898, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265789758365696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:21:21.000Z", "text": "@DanielLopezGar8 Ni idea de qu\u00e9 pasa con las fotopollas, pero Escuadr\u00f3n Suicida 2 va a ser un reboot de la primera, es normal que no salga Harley.", "in_reply_to_user_id": "610058607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14286147", "id": "1170265789758365696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "author_id": "338638962", "id": "1170265519783579648", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170265404771618817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Enchantress"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265407472713728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:19:50.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida' re\u00fane en un solo film al equipo de villanos de DC. De El Joker, a Deadshot, pasando por Harley Quinn o Enchantress, ninguno se pierde esta fiesta a la que incluso se unir\u00e1 alguno de los buenos como Batman.", "in_reply_to_user_id": "110394165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110394165", "id": "1170265407472713728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169912372628054016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "JavierBarrado1", "id": "2429615292"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "pel\u00edcula"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DFCLfPEIBx", "expanded_url": "https://twitter.com/bibillescas/status/1170265404771618817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFCLfPEIBx", "media_key": "3_1170265395758080000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265404771618817"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:19:49.000Z", "text": "Correcto @JavierBarrado1 la #pel\u00edcula es \"Escuadr\u00f3n suicida\" https://t.co/DFCLfPEIBx", "in_reply_to_user_id": "110394165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110394165", "id": "1170265404771618817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170257176465743872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrNobody002", "id": "172069323"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9679, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapter2"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.3977, "type": "Other", "normalized_text": "M"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 87, "tag": "ITChapter2"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265382076260353"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:19:44.000Z", "text": "RT @MrNobody002: Una de las cosas que m\u00e1s me gust\u00f3 de ayer en el estreno de #ITChapter2  fue ver de nuevo en el teaser de #BirdsOfPrey  a M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "id": "1170265382076260353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 122, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "FedericoPalmieri"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NOfw4oUC8y", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265058527580163"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T09:18:27.000Z", "text": "#FedericoPalmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/NOfw4oUC8y @ilmessaggeroit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375352671", "id": "1170265058527580163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170264952470458368"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T09:18:01.000Z", "text": "@suicida_mne \u042f \u0441\u043b\u0435\u0432\u0430 https://t.co/6yrUfp45c4", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1131909355933241344", "id": "1170264952470458368", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/6yrUfp45c4", "expanded_url": "https://twitter.com/ReaperrRed/status/1170264952470458368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yrUfp45c4", "media_key": "3_1170264945419792384"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169879419109822464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 105, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cO55hQofwD", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1169879419109822464", "display_url": "twitter.com/MorenoG_Agusti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170264832219762688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:17:33.000Z", "text": "\u00bfLa Izquierda se su\u00efcida?\n\u00bfCual es esa Izquierda? \nSupongo que en la izquierda no querr\u00e1 incluir al @PSOE\nNo nos enga\u00f1emos tampoco, @ahorapodemos (@iunida) sea la s\u00faper-izquierda salvadora.  pero el P.S.O.E., es, como mucho, un partido social-liberal al servicio de la plutocracia https://t.co/cO55hQofwD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432896948", "id": "1170264832219762688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170012785612328960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ans808080", "id": "813320343729373184"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "Cyrilhanouna", "id": "378632690"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "TPMPPeople"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170264674954358784"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-07T09:16:55.000Z", "text": "RT @ans808080: #TPMPPeople je te sens \u00e9mu mon matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude18 merci \u00e0 toi pr cette belle rentr\u00e9e que tu ns fais vraiment \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @Cyrilhanouna n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065642654967496704", "id": "1170264674954358784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170264166298525697"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T09:14:54.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/C5VRmHpJR3", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1132957503657009152", "id": "1170264166298525697", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/C5VRmHpJR3", "expanded_url": "https://twitter.com/_march__cat_/status/1170264166298525697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5VRmHpJR3", "media_key": "3_1170264131645186048"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170263999868481538"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-07T09:14:14.000Z", "text": "https://t.co/bp8ka30tXi From an outside perspective, suicidal thoughts are rarely looked into deeper than the surface level. Either you have suicidal thoughts and you want to die, or you don't have suicidal thoughts and you want to die. #SuicideAwareness #suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 254, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bp8ka30tXi", "expanded_url": "https://www.theodysseyonline.com/suicidal-doesnt-want-to-die", "display_url": "theodysseyonline.com/suicidal-doesn\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1054688677685813248", "id": "1170263999868481538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169725352035475461"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170263586805075968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:12:36.000Z", "text": "De hecho, la gente que se suicida no suele decirlo, o lo suelta muy sutilmente, pareciendo la t\u00edpica co\u00f1a de \u201ca ver si me muero\u201d etc\nY quien hace chantaje emocional a otra persona diciendo que se va a suicidar por su culpa... cr\u00e9eme, esa persona no lo va a hacer https://t.co/VqMPS2ytyb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1490528780", "id": "1170263586805075968", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/VqMPS2ytyb", "expanded_url": "https://twitter.com/arielle_is_love/status/1169725352035475461", "display_url": "twitter.com/arielle_is_lov\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170051607834308608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PilarHLuc", "id": "322577469"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.855, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170263307485421568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:11:29.000Z", "text": "@PilarHLuc No estoy de acuerdo, Carmena y Errej\u00f3n se dieron cuenta que la propuesta de Pablo Iglesias y sus feligreses era absolutamente suicida para Madrid, su propuesta era mucho m\u00e1s abierta y \"comprensible\" para una mayor\u00eda de madrile\u00f1os, Pablo queria que Errej\u00f3n fuera su marioneta,,,", "in_reply_to_user_id": "322577469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137719806369701889", "id": "1170263307485421568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170262400685285376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jirji_", "id": "303127843"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "candanedo_jorge", "id": "1532915232196403200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170262994258923520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:10:14.000Z", "text": "@jirji_ @candanedo_jorge Mas de lo que piensas y eso que las medicaciones han avanzado mucho y se act\u00faa r\u00e1pido en cuanto se detecta ideacion suicida, pero no siempre se puede detectar", "in_reply_to_user_id": "303127843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375277250", "id": "1170262994258923520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170259806952841216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:57:35.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083851289145106432", "id": "1170259806952841216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170259657295896576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:56:59.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839974511533555712", "id": "1170259657295896576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170259594867859457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T08:56:44.000Z", "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969673394223534080", "id": "1170259594867859457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170258126760808449"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:50:54.000Z", "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512301910", "id": "1170258126760808449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170101342213480449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170257864306372608"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T08:49:51.000Z", "text": "\"Ma questo effetto ottico si deve essenzialmente all\u2019ossessione suicida dei suoi avversari di demonizzarlo sul terreno della lotta all\u2019immigrazione clandestina.\u00a0\" https://t.co/1YE6fm3AiP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142221765", "id": "1170257864306372608", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1YE6fm3AiP", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1170101342213480449", "display_url": "twitter.com/borghi_claudio\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170257817531535362"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:49:40.000Z", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853042100", "id": "1170257817531535362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170257386428424192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:47:57.000Z", "text": "Deje mi dona para venir a ver escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084682895242002433", "id": "1170257386428424192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170229669054046208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davfernandez", "id": "62960366"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170257259605176323"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:47:27.000Z", "text": "@davfernandez @JorgeBustos1 Es la primera causa de muerte,3800 al a\u00f1o y el doble de intentos fallidos\u00a1ni\u00f1os y adultos, y que nadie haga nadaaaaa\u00a1\u00a1la salud mental est\u00e1 escondida,nadie quiere saber nada,cuantas familias rotas y en silencio ocultando todo a todos\u00a1y el pobre suicida viviendo a\u00f1os en el infierno", "in_reply_to_user_id": "62960366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "168727566", "id": "1170257259605176323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapter2"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "ITChapter2"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PBOd33cTHO", "expanded_url": "https://twitter.com/MrNobody002/status/1170257176465743872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBOd33cTHO", "media_key": "16_1170257167615746050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170257176465743872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:47:07.000Z", "text": "Una de las cosas que m\u00e1s me gust\u00f3 de ayer en el estreno de #ITChapter2  fue ver de nuevo en el teaser de #BirdsOfPrey  a Margot Robbie como Harley Quinn. Que gustase m\u00e1s o menos Escuadr\u00f3n Suicida... pero es inevitable reconocer el encanto de Margot Robbie como dicho personaje https://t.co/PBOd33cTHO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172069323", "id": "1170257176465743872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170118449697382400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "Jaumeasens", "id": "212377097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170257127761424384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:46:56.000Z", "text": "RT @AurelioAumama63: @MundoBurbu @yolanda262 Peor a\u00fan: un independentista camuflado, eso es @Jaumeasens.\n\nCada vez tengo m\u00e1s claro que una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301942010", "id": "1170257127761424384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170257021234552832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:46:30.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993562020", "id": "1170257021234552832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170256906906152961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:46:03.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281641651", "id": "1170256906906152961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169994511860285441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AluPepinillos", "id": "875994382280912896"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "SenoritaPuri", "id": "269701138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170256662676070400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:45:05.000Z", "text": "RT @AluPepinillos: @Zahr_Bloom @SenoritaPuri Hay dos formas de matar la sanidad p\u00fablica, pero de la segunda no se habla, Sanidad univesal.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189979493", "id": "1170256662676070400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170224572353794048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "giovannoni12", "id": "208135602"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/RWFSyE3uPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/paulinolamenha/status/1170224572353794048", "display_url": "twitter.com/paulinolamenha\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170256113612316672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T08:42:54.000Z", "text": "Foi um dia memor\u00e1vel!!!\n@giovannoni12 matou umas bolas importantes demais. Que a sele\u00e7\u00e3o l\u00e1 na China se inspire na data \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/RWFSyE3uPZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "51915842", "id": "1170256113612316672", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170255894594166784"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T08:42:02.000Z", "text": "Milanomuore sotto treno: forse suicida -  #Milanomuore #sotto #treno: #forse  https://t.co/Jps7s9iXOG", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "Milanomuore"}, {"start": 55, "end": 61, "tag": "sotto"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "treno"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "forse"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Jps7s9iXOG", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-09-07/milanomuore-sotto-treno-forse-suicida/5785812/", "display_url": "zazoom.it/2019-09-07/mil\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "id": "1170255894594166784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170252141275037696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "clademol", "id": "531656692"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170255503156547585"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T08:40:28.000Z", "text": "@clademol @EntropicBazaar Perch\u00e9 hanno un sistema dominato da darwinisti sociali maltusiani liberisti con un sistema sociale praticamente inesistente ed un individualismo suicida. L eutanasia \u00e9 la liberazione da sofferenze incurabili di malattie impossibili da risolvere. Se \u00e9 altro \u00e9 omicidio", "in_reply_to_user_id": "531656692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "740875018616328192", "id": "1170255503156547585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170255357815468032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:39:54.000Z", "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16199328", "id": "1170255357815468032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169994511860285441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AluPepinillos", "id": "875994382280912896"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "SenoritaPuri", "id": "269701138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170254103584346112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:34:55.000Z", "text": "RT @AluPepinillos: @Zahr_Bloom @SenoritaPuri Hay dos formas de matar la sanidad p\u00fablica, pero de la segunda no se habla, Sanidad univesal.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2173696036", "id": "1170254103584346112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170012785612328960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ans808080", "id": "813320343729373184"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "Cyrilhanouna", "id": "378632690"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "TPMPPeople"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170254003587993602"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-07T08:34:31.000Z", "text": "RT @ans808080: #TPMPPeople je te sens \u00e9mu mon matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude18 merci \u00e0 toi pr cette belle rentr\u00e9e que tu ns fais vraiment \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @Cyrilhanouna n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136685825876537345", "id": "1170254003587993602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170253968238424064"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T08:34:22.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u043a\u0435\u0435\u0439\u0439 https://t.co/m5rgNxbAzk", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081213098911064064", "id": "1170253968238424064", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/m5rgNxbAzk", "expanded_url": "https://twitter.com/dramma2019/status/1170253968238424064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5rgNxbAzk", "media_key": "3_1170253957224177664"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170188558646284288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170253570630967296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:32:48.000Z", "text": "@Paty98367088 A Santrich le deb\u00edan dar el oscar al mejor actor. Es una maravilla para hacerse... la v\u00edctima, el ciego, el suicida, el perseguido, el enfermo, etc., etc.", "in_reply_to_user_id": "1142084688506494978", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1535741329", "id": "1170253570630967296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170253548547989505"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T08:32:42.000Z", "text": "@suicida_mne \u041b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0438 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 https://t.co/LMe5JXXRbm", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1067063102821330944", "id": "1170253548547989505", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/LMe5JXXRbm", "expanded_url": "https://twitter.com/1m_Lox/status/1170253548547989505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMe5JXXRbm", "media_key": "3_1170253414581833728"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/LMe5JXXRbm", "expanded_url": "https://twitter.com/1m_Lox/status/1170253548547989505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMe5JXXRbm", "media_key": "3_1170253441832280069"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/LMe5JXXRbm", "expanded_url": "https://twitter.com/1m_Lox/status/1170253548547989505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMe5JXXRbm", "media_key": "3_1170253492423987205"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/LMe5JXXRbm", "expanded_url": "https://twitter.com/1m_Lox/status/1170253548547989505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMe5JXXRbm", "media_key": "3_1170253524862668800"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170253463617454082"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:32:22.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424439577", "id": "1170253463617454082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170253048712704001"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:30:43.000Z", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488183226", "id": "1170253048712704001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170252633518616577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gia_Uss90", "id": "240104331"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170253046028406784"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T08:30:43.000Z", "text": "@Gia_Uss90 Non ho visto il momento.  Vedevo una serie trash, su una che si suicida", "in_reply_to_user_id": "240104331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1011686100", "id": "1170253046028406784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170252803580846080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:29:45.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203502406", "id": "1170252803580846080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170252696135356416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:29:19.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921268484", "id": "1170252696135356416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170252084219981824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:26:53.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182738673", "id": "1170252084219981824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170252055514091520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T08:26:46.000Z", "text": "Mano... A nossa p\u00e1ssaro f\u00eamea matou o parceiro e agora anda se a tentar suicidar lentamente\nJuro ela depenou o at\u00e9 \u00e0 morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2335050698", "id": "1170252055514091520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170251355056934913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Formalito_el", "id": "1038115720431915011"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170251895098748928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:26:08.000Z", "text": "@Formalito_el Me funciona muy bien mi m\u00e9todo, no voy ni a intentarlo.\nT\u00fa no sales de los del armadillo, el negro asintiendo y el que se suicida...no necesitas buscar, hay una preselecci\u00f3n de \"frecuentes\".\nDe nada!", "in_reply_to_user_id": "1038115720431915011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188244942", "id": "1170251895098748928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170128236451221504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ArkRenko", "id": "272188801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170251530978680833"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:24:41.000Z", "text": "@ArkRenko Yo tambi\u00e9n tengo una nueva regla en el amor. Cuando vea en un grupo de muchachos alguno que me guste...pues el de al lado. Infalible manera de evitar mi, por naturaleza, selecci\u00f3n emocional suicida.", "in_reply_to_user_id": "272188801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953964824819654657", "id": "1170251530978680833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170250106668560384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170251496463769600"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:24:33.000Z", "text": "YA PERO SUENA MUY SUICIDA. https://t.co/Ue8QS3AlUC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "945287243098411008", "id": "1170251496463769600", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Ue8QS3AlUC", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmysalem/status/1170250106668560384", "display_url": "twitter.com/ohmysalem/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170236646954065920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GbrMiT", "id": "2395583160"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "GbrMiT", "id": "2395583160"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "j4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170251194608041984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T08:23:21.000Z", "text": "@GbrMiT @GbrMiT e o j4 suicida nesse game 3?!", "in_reply_to_user_id": "2395583160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705952165714632704", "id": "1170251194608041984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169635657674895360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sansa___", "id": "3306618377"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "OndaCeroElche", "id": "796361382664998913"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "carlosmascotero", "id": "255744674"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "hectordpelx", "id": "289477268"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "ambienteeuropeo", "id": "842027625270923269"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "greenpeace_esp", "id": "11162772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170251048214302720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:22:46.000Z", "text": "@Sansa___ @OndaCeroElche @carlosmascotero @CarlosGlez2019 @hectordpelx @ambienteeuropeo @greenpeace_esp Sociedad suicida.\nNos va la vida en ello (tal vez la nuestra no pero si la de nuestros descendientes) pero les importa un r\u00e1bano.", "in_reply_to_user_id": "3306618377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110107066650243072", "id": "1170251048214302720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170250918102802433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T08:22:15.000Z", "text": "Ela se matou, j\u00e1 fazem 3 anos 2 meses e 12 dias.\n\n.\n.\n.\n\nEu ainda n\u00e3o superei e vejo voc\u00ea pela cidade, me desculpa por n\u00e3o ter feito mais por voc\u00ea.\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127527331", "id": "1170250918102802433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170250896783151105"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:22:10.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717557706", "id": "1170250896783151105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170209992802209792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170250889581473793"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:22:08.000Z", "text": "@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Las cajas alemanas son las m\u00e1s torpes del mundo; son las que financiaron en su mayor parte, de forma absolutamente suicida, la burbuja inmobiliaria espa\u00f1ola.", "in_reply_to_user_id": "2824497534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705003330", "id": "1170250889581473793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170250312172605446"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T08:19:51.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/LGvwolwAZX", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "835116354764222464", "id": "1170250312172605446", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/LGvwolwAZX", "expanded_url": "https://twitter.com/ulyaml/status/1170250312172605446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LGvwolwAZX", "media_key": "3_1170250301938573317"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170250239040729088"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T08:19:33.000Z", "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u044d\u0442\u0430 \u0444\u043e\u0442\u043e4\u043a\u0430:&gt;\n\n\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 https://t.co/traim26H2m", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1082188438441463808", "id": "1170250239040729088", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/traim26H2m", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1170250239040729088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/traim26H2m", "media_key": "3_1170250225639940097"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170249546720600064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:16:48.000Z", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308394253", "id": "1170249546720600064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170248986873278464"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T08:14:35.000Z", "text": "BOVINO \u2013 Carabiniere suicida nel foggiano https://t.co/nrpfEMSMMs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778899878227353600", "id": "1170248986873278464", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nrpfEMSMMs", "expanded_url": "http://www.lavocedisansevero.it/2019/09/06/bovino-carabiniere-suicida-nel-foggiano/", "display_url": "lavocedisansevero.it/2019/09/06/bov\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170248875719852033"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:14:08.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956912991244570624", "id": "1170248875719852033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170248547524141057"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:12:50.000Z", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144216133", "id": "1170248547524141057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169913958393888768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pcmaside", "id": "785132201415479296"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "Xa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170248447703879680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T08:12:26.000Z", "text": "@pcmaside Non \u00e9 algo que pasar\u00e1. Xa est\u00e1 sucedendo: suba dos alugueiros, expulsion da veci\u00f1anza, problemas de convivencia nos espazos p\u00fablicos, substitucion do comercio de proximidade...\nOutra cousa \u00e9 non querer velo ou non saber como afrontalo pero negar a realidade \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "785132201415479296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "475633573", "id": "1170248447703879680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170247843178852354"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:10:02.000Z", "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371324597", "id": "1170247843178852354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170247366487826432"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T08:08:08.000Z", "text": "@suicida_mne \u0412\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f. https://t.co/5vynCd8XEt", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051933826287583233", "id": "1170247366487826432", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/5vynCd8XEt", "expanded_url": "https://twitter.com/AirRysalochka/status/1170247366487826432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vynCd8XEt", "media_key": "3_1170247357751054338"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos N\u00fa\u00f1ez"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "El pozo de Ar\u00e1n\""}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170246806854426624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:05:55.000Z", "text": "Hostia en la canci\u00f3n de Carlos N\u00fa\u00f1ez \"El pozo de Ar\u00e1n\" \u00bfLa madre ahoga al ni\u00f1o y despu\u00e9s se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289557063", "id": "1170246806854426624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170198006353862656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170246760545099776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:05:44.000Z", "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134500830", "id": "1170246760545099776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170246751049211905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:05:42.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4009145416", "id": "1170246751049211905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170244049510522880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170245733590732800"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T08:01:39.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne *\u0441\u0442\u0430\u043b\u043a\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442* \u0446\u044d\u043b\u0443\u0439\u0442\u044d\u0441\u044a", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170245733590732800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170245608688541696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170245612996038656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:01:10.000Z", "text": "Seria suicida repensar desde nuestros ombligos y echar todas las culpas a otrxs,aunque creamos que algunxs quieran \"reventar\" las confluencias. Se trata de NUESTRA responsabilidad en evitarlo,no de culpas ajenas.", "in_reply_to_user_id": "252511033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252511033", "id": "1170245612996038656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170245502652354560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:00:44.000Z", "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947100342474498048", "id": "1170245502652354560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170245294509965312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:59:54.000Z", "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768", "id": "1170245294509965312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170245269323243522"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:59:48.000Z", "text": "Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mico frente al recurso, tan f\u00e1cil como suicida, de esquilmar a los ciudadanos con un impuesto tras otro.\nhttps://t.co/FTH5AJHMxL", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "838121187536482306", "id": "1170245269323243522", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FTH5AJHMxL", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-07/dan-mitchell-la-competencia-fiscal-elimina-los-impuestos-ideologicos-1276644342/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-07/dan\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170244873435398147"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:58:14.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117688312179851264", "id": "1170244873435398147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169950194210881540"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarkSpinner5", "id": "915989716528500736"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170244407779627008"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T07:56:23.000Z", "text": "RT @MarkSpinner5: @Mov5Stelle ..avendo a cuore esclusivamente gli interessi degli italiani...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nSe aveste a cuore gli italiani n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374267118", "id": "1170244407779627008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170244361155731456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:56:12.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374993443", "id": "1170244361155731456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169918306209456128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "recifar", "id": "637018529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170244191496093696"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T07:55:31.000Z", "text": "@recifar Ma come si fa a fare a meno di trasmissioni come la vostra? \u00c8 un atteggiamento veramente suicida! Ma che gli \u00e8 preso a Barisoni? Non lo credevo cos\u00ec sciocco", "in_reply_to_user_id": "637018529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155429600442441728", "id": "1170244191496093696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170244049510522880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170244186559434757"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:55:30.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u041d\u0443 \u0432\u043e\u0442\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170244186559434757"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170242302645800960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170243595342950400"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:53:09.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0412\u042b!!!!", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170243595342950400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170243117792079874"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:51:16.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225056557", "id": "1170243117792079874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170154078204321792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170243031984988162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:50:55.000Z", "text": "@brasil247 Tem que prender este maluco e unido crime organizadoAquele capit\u00e3o e matado policia .Diz poema e matou muitos filhos de pobre na covardia desarmados .Esta verdade por divida drogas desobediencia Aonde j\u00e1 se viu ex militar vira juiz condenar pessoas tribunal crime a morte .", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "579891990", "id": "1170243031984988162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170242117635137536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:47:17.000Z", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301443478", "id": "1170242117635137536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170241802059825158"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T07:46:02.000Z", "text": "Milano,muore sotto treno: forse suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990637804215562241", "id": "1170241802059825158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170240220027129856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Asphyxia_r", "id": "445417582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170241724385505280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:45:43.000Z", "text": "RT @Asphyxia_r: No habl\u00e9is de las madres que ahogan o envenenan a sus ni\u00f1os. No habl\u00e9is de la gente que se suicida porque ya no soporta la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5962432", "id": "1170241724385505280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170241023903240195"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170241692265570304"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:45:36.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u041b\u0443\u0447\u0448\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043a\u0430 ,\u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0434\u0432\u0430 \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043a\u0430  :3", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170241692265570304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093761994665984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_fenestra_", "id": "1001464417018613762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170240820546547712"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:42:08.000Z", "text": "@_fenestra_ @RickGMV @suicida_mne \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0435\u0441\u0442\u044c \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435.)", "in_reply_to_user_id": "1001464417018613762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1027675832821731332", "id": "1170240820546547712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170239901335523329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BMOGRM", "id": "1113401376242118658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170240790490157056"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:42:01.000Z", "text": "@BMOGRM @suicida_mne \u043e\u0443, \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e)", "in_reply_to_user_id": "1113401376242118658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1087798872691355648", "id": "1170240790490157056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170239318746705920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170240768423993345"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:41:55.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u042b\u044b\u044b https://t.co/rI6rXoKnhA", "in_reply_to_user_id": "3627717334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170240768423993345", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/rI6rXoKnhA", "expanded_url": "https://twitter.com/DaggerChell/status/1170240768423993345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI6rXoKnhA", "media_key": "3_1170240663063060480"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170033610805731328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170240301174349825"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:40:04.000Z", "text": "@RickGMV @suicida_mne \u0425\u043e\u0447\u0435\u0448\u044c \u044f \u0442\u0435\u0431\u0435 \u0441\u043a\u0438\u043d\u0443?", "in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027675832821731332", "id": "1170240301174349825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170240220027129856"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:39:45.000Z", "text": "No habl\u00e9is de las madres que ahogan o envenenan a sus ni\u00f1os. No habl\u00e9is de la gente que se suicida porque ya no soporta la vida.\nNo habl\u00e9is, no. Que as\u00ed hacemos como que no existen...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "445417582", "id": "1170240220027129856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170240208274673664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:39:42.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815137019", "id": "1170240208274673664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170239579552661504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170239994046361606"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:38:51.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u041f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043a\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170239994046361606"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170098020224028673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170239901335523329"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:38:29.000Z", "text": "@gunf_lu @suicida_mne \u041b\u044f, \u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c \u0430\u0445\u0443\u0435\u043d\u0447\u0438\u043a, \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044e:)))", "in_reply_to_user_id": "1087798872691355648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113401376242118658", "id": "1170239901335523329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170225470975160320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170239492294418432"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-07T07:36:51.000Z", "text": "@suicida_mne \ud83d\ude36", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170239492294418432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170239348849225728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:36:17.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398071758", "id": "1170239348849225728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170235576907456519"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170239318746705920"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:36:10.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u041f\u043e\u0439\u0434\u0443 \u0442\u043e\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044e )", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170239318746705920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170229877057961984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170238997303574529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:34:53.000Z", "text": "@BolsonaroSP O certo para mim \u00e9 o seguinte se algu\u00e9m matou tem que morrer seja ele quem for para mim ficar se paga com vida tem que ser assim, tem que peso para as fam\u00edlias", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051934040012525569", "id": "1170238997303574529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170238600946102273"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T07:33:19.000Z", "text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/M83604Plba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4894897763", "id": "1170238600946102273", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/M83604Plba", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170209992802209792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.714, "type": "Organization", "normalized_text": "FJL"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4175, "type": "Organization", "normalized_text": "manu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170236891423227906"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:26:31.000Z", "text": "@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Aunq esperemos, conf\u00edemos, toquemos madera, FJL no imponga manu militari la suicida nueva l\u00ednea editorial-posicionamiento del grupo, q est\u00e1 haciendo q \u00e9ste ya no se distinga del resto, incluso en contenidos, algo q antes les hac\u00eda distintos e indispensables.", "in_reply_to_user_id": "2824497534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "513557807", "id": "1170236891423227906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170236867410874368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:26:25.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372400607", "id": "1170236867410874368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170217385279807488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dlacalle", "id": "29270179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170236843117486081"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:26:20.000Z", "text": "@dlacalle Adem\u00e1s de incompetencia y actitud suicida", "in_reply_to_user_id": "29270179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161689942331928577", "id": "1170236843117486081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170236731553210368"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:25:53.000Z", "text": "@suicida_mne \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e, \u043d\u043e \u043c\u0438\u043b\u043e;) https://t.co/H6FWXGCl94", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130455510233300994", "id": "1170236731553210368", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/H6FWXGCl94", "expanded_url": "https://twitter.com/TsssKsenia/status/1170236731553210368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H6FWXGCl94", "media_key": "3_1170236725660180480"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170236706282512384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:25:47.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802639772", "id": "1170236706282512384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170236705481400322"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:25:47.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076998705", "id": "1170236705481400322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170236392741515266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:24:32.000Z", "text": "n\u00e3o sei se o que me matou foi a caipirinha ou o corote ouuuu a caipirinha de morango misturado com corote kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "284257408", "id": "1170236392741515266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170235504064892929"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:21:00.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534129390", "id": "1170235504064892929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170235501871325184"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-07T07:21:00.000Z", "text": "Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de Comunicaci\u00f3\u2019 el divendres 20 de setembre a les 18:30h Casal Ernest Lluch (Can Campaner) Carrer de la Rosa, 3 Palma. Oberta per a tot el p\u00fablic interessat. https://t.co/DQvsUYIDZW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1498063933", "id": "1170235501871325184", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DQvsUYIDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutIB/status/1170235501871325184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQvsUYIDZW", "media_key": "3_1169971656833585153"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170038515742236672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "FatNewtrola", "id": "2891953816"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 40, "end": 45, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 46, "end": 53, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9125, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 305, "end": 308, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170235488189505536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:20:56.000Z", "text": "@Quercus86954081 @FatNewtrola @ivanedlm @rtve @vox_es De que partidos de derecha hablamos \u00bfPP que defiende a ultranzas la ideolog\u00eda marxista de g\u00e9nero, el aborto y que no deroga ni una sola ley suicida del Partido Siempre Opuesto a Espa\u00f1a como es la de Memoria Hist\u00f3rica etc...?, \u00bfO C's, marca blanca del PSOE y bipolar? Seamos serios", "in_reply_to_user_id": "965684798600699904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253140177", "id": "1170235488189505536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170230883804221441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170235342890381313"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-07T07:20:22.000Z", "text": "@suicida_mne \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054675651616215040", "id": "1170235342890381313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169921736239919104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlavioM1771", "id": "812337628066496512"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "renatobrunetta", "id": "20430345"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Ambrosetti_", "id": "381532613"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170235031060656128"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T07:19:07.000Z", "text": "@FlavioM1771 @renatobrunetta @Ambrosetti_ Il tema del tweet non \u00e8 la trappola, ma quanto male abbia fatto il governo gialloverde in tema di politiche UE. Una \u201cmissione suicida\u201d in un momento in cui, anche per la debolezza relativa degli altri grandi Stati, l\u2019Italia pu\u00f2 recuperare il ruolo che merita nell\u2019Unione.", "in_reply_to_user_id": "812337628066496512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937108489", "id": "1170235031060656128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169934887706681344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leocadiaMadrid", "id": "912348699707236353"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170234690151821317"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:17:46.000Z", "text": "RT @leocadiaMadrid: Cada d\u00eda se suicidan muchas personas, exactamente el n\u00famero no lo s\u00e9. Ahora con lo de Blanca, est\u00e1 a lo orden del d\u00eda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246649257", "id": "1170234690151821317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170157773218308109"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Scarzin", "id": "73459524"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.8672, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170234541035970564"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:17:11.000Z", "text": "@scarzin E da\u00ed se aparecer? A mulher l\u00e1 que matou um bandido na frente da escola da filha virou hero\u00edna e se elegeu deputada u\u00e9...\nBolsonaro falando atrocidades se elegeu na onda de \u00f3dio ao PT.\nMas esses tu n fala", "in_reply_to_user_id": "943448558119870464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39646224", "id": "1170234541035970564"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170234357522587649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170234522195189760"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-07T07:17:06.000Z", "text": "@suicida_mne \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170234522195189760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170234423863889921"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:16:43.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051373248351535105", "id": "1170234423863889921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170231263501987842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170234421494071299"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T07:16:42.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/gxYIN4C62F", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170234421494071299", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/gxYIN4C62F", "expanded_url": "https://twitter.com/DaggerChell/status/1170234421494071299/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxYIN4C62F", "media_key": "3_1170234418973282305"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170234224797990912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:15:55.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413934599", "id": "1170234224797990912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.6192, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/juIVKi1a8o", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/tratamientos-para-la-prevencion-y-el-manejo-del-suicidio/", "display_url": "saludjuntos.com/tratamientos-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/tratamientos-para-la-prevencion-y-el-manejo-del-suicidio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170234152676974592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:15:38.000Z", "text": "La terapia cognitivo-conductual (TCC) y la terapia dial\u00e9ctica-conductual muestran un beneficio modesto para reducir la ideaci\u00f3n suicida, y la TCC tambi\u00e9n reduce los intentos de suicidio. La ketamina y litio reducen la tasa de suicidio respecto del placebo. https://t.co/juIVKi1a8o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "751842996", "id": "1170234152676974592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170233869062332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170234057923485696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:15:15.000Z", "text": "nossa vei como o polo consegue se divertir assim sabendo que matou uma menina de 16 anos que tinha a vida toda pela frente", "in_reply_to_user_id": "701400997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701400997", "id": "1170234057923485696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170217394163376130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170233963694219264"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:14:53.000Z", "text": "@suicida_mne \u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u043a\u043e\u043d\u0444\u0443\u0437", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170233963694219264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170233584692670465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MeliMujica__", "id": "1203373189"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170233810405023745"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:14:16.000Z", "text": "@MeliMujica__ *la mam\u00e1 le cambi\u00f3 escuadr\u00f3n suicida*", "in_reply_to_user_id": "1203373189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3123177640", "id": "1170233810405023745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170233667811192832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:13:42.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4209296201", "id": "1170233667811192832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170233200678985728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:11:51.000Z", "text": "Mata a su esposa y a su amigo porque dorm\u00edan juntos; luego se suicida https://t.co/M0N8E8y1lg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998202283", "id": "1170233200678985728", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/M0N8E8y1lg", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/Mfpddc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/Mfpddc"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170233137982582784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:11:36.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299199058", "id": "1170233137982582784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170232524439785473"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:09:10.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529611037", "id": "1170232524439785473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170232463651672064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:08:55.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562234773", "id": "1170232463651672064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170231568306188288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170231860250759168"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:06:31.000Z", "text": "@suicida_mne \u041c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u043e \u0441\u043a\u0438\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0434\u0438\u0440", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168603197193240577", "id": "1170231860250759168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170230651578200064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170231420431884288"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:04:47.000Z", "text": "@suicida_mne \u042d\u0442 \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043c \u043a\u0441\u0442\u0430, \u0432\u0441\u0451 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0443\u0442\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u043c\u0435\u043c\u0430\u043c\u0438, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u044f \u0421\u0410\u041c \u041c\u0415\u041c", "in_reply_to_user_id": "1168603197193240577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168603197193240577", "id": "1170231420431884288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170217290232664064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170231118290915329"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:03:35.000Z", "text": "@suicida_mne \u0421\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e ,\u043d\u043e \u044f \u0442\u0430\u043a \u0441 \u0441\u043e\u0436\u0430\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043d\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e :(", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170231118290915329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170231068471042048"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T07:03:23.000Z", "text": "\u00c8 morto Federico Palmieri, attore nel film di Valerio Mastandrea https://t.co/gQK7LIgkNG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56356444", "id": "1170231068471042048", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/gQK7LIgkNG", "expanded_url": "https://ift.tt/2PSklL2", "display_url": "ift.tt/2PSklL2"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170231014876012544"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T07:03:10.000Z", "text": "Peter Capaldi rivela una grande trasformazione calva per la squadra\u00a0suicida https://t.co/MU5tTyd5Pv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056", "id": "1170231014876012544", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MU5tTyd5Pv", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/peter-capaldi-rivela-una-grande-trasformazione-calva-per-la-squadra-suicida/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/peter-c\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170230876749410304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:02:37.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487904370", "id": "1170230876749410304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170230718846427136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:01:59.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58286071", "id": "1170230718846427136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170230651578200064"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T07:01:43.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/97UjTVqsPD", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1168603197193240577", "id": "1170230651578200064", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/97UjTVqsPD", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerald_from_Sad/status/1170230651578200064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97UjTVqsPD", "media_key": "3_1170230621827928065"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170018505980354560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BobPopVeTV", "id": "38063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170230509567401984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:01:09.000Z", "text": "@BobPopVeTV Solo importa cuando se suicida un famoso", "in_reply_to_user_id": "38063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "481038766", "id": "1170230509567401984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170230201986347008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:59:56.000Z", "text": "@JorgeDCG Por que no te inmolas como tu l\u00edder suicida?", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299985031", "id": "1170230201986347008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170229736490094592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:58:05.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151397934719803392", "id": "1170229736490094592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170229703560572928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:57:57.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462460642", "id": "1170229703560572928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170229528788119553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:57:16.000Z", "text": "Vontade de escrever uma carta suicida \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3893306727", "id": "1170229528788119553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170118449697382400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "Jaumeasens", "id": "212377097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170229226701824002"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:56:04.000Z", "text": "RT @AurelioAumama63: @MundoBurbu @yolanda262 Peor a\u00fan: un independentista camuflado, eso es @Jaumeasens.\n\nCada vez tengo m\u00e1s claro que una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635576285", "id": "1170229226701824002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170228749813592064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:54:10.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3702343877", "id": "1170228749813592064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170228532104060928"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T06:53:18.000Z", "text": "@suicida_mne \ud83c\udf1d \u043f\u043e\u043a\u0430 \u044d\u0442\u0430, \u043d\u0435\u0434\u0430\u0432\u043d\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0430, \u044b\u044b https://t.co/GE5phxQBbU", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1132539776194797569", "id": "1170228532104060928", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/GE5phxQBbU", "expanded_url": "https://twitter.com/xnlJXI9UgiKbz0M/status/1170228532104060928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GE5phxQBbU", "media_key": "3_1170228524139143168"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170026248669716480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pablovv11", "id": "807320110788644865"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3666, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170228391221415936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:52:44.000Z", "text": "RT @pablovv11: Por qu\u00e9 el ser humano se suicida?\n\nPorque cuando no tiene presente el amor de Dios todo carece de sentido y el sufrimiento e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157019010850054144", "id": "1170228391221415936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170228383453765632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:52:43.000Z", "text": "mds esquadrao suicida \u00e9 mt ruim tirando a margot robbie q eu podia assistir um filme inteiro so dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3093560086", "id": "1170228383453765632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170228295423680512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:52:22.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190252958", "id": "1170228295423680512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170228163999391744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:51:50.000Z", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147964010", "id": "1170228163999391744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "author_id": "292464252", "id": "1170227624108593154", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170225902325850112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:42:51.000Z", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32860453", "id": "1170225902325850112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170225055860699136"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T06:39:29.000Z", "text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/avDP2MZZuT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829319706033139714", "id": "1170225055860699136", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/avDP2MZZuT", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 135, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 167, "end": 177, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "parareflexionar"}, {"start": 97, "end": 121, "tag": "hayquehablardelsuicidio"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Ltx1UkC8a6", "expanded_url": "https://twitter.com/jsolanoma/status/1170224682311790592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ltx1UkC8a6", "media_key": "3_1170224674762084353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170224682311790592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:38:00.000Z", "text": "\"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\" #parareflexionar #hayquehablardelsuicidio @JorgeBustos1 as\u00ed de sopet\u00f3n en la contra de @elmundoes https://t.co/Ltx1UkC8a6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "6792212", "id": "1170224682311790592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170224168979324928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:35:58.000Z", "text": "Sue\u00f1o: Adoras con fervor a una estrella de neutrones. Luego de ir al ba\u00f1o, un superh\u00e9roe paciente se suicida en tus venas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090013671177236480", "id": "1170224168979324928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170038885201481728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UbaEnriquez", "id": "148147072"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LaEstanciadeBR", "id": "812057052"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "_aniveldecancha", "id": "2610625333"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "fidelkugra", "id": "1312832016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170223999047163909"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:35:17.000Z", "text": "@UbaEnriquez @LaEstanciadeBR @_aniveldecancha @fidelkugra Misi\u00f3n suicida...", "in_reply_to_user_id": "148147072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161778918", "id": "1170223999047163909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170144054212026368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cosstileiva", "id": "1048747886622756864"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "Eddi"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170223818566242307"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:34:34.000Z", "text": "@cosstileiva Para que te ahorres las entradas muere Eddi al principio(se suicida) cuando el negro empieza a llamar a todos para q vuelvan porque regreso el payaso y cuando est\u00e1n peleando a lo \u00faltimo en la ksa del payaso,pennywise se convierte en gigante con pezu\u00f1as y le clava una a Stanley\ud83d\ude4c", "in_reply_to_user_id": "1048747886622756864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "983390759717138433", "id": "1170223818566242307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170223780599406592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:34:25.000Z", "text": "indo ve esquadr\u00e3o suicida e dormir xau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1116516061271269378", "id": "1170223780599406592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170078426503532544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "maquinor", "id": "197186474"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 52, "end": 58, "username": "matuk", "id": "14541101"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/08FlZCMY3L", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBD10/status/1170223608578236417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/08FlZCMY3L", "media_key": "3_1170223606585970688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170223608578236417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:33:44.000Z", "text": "@KarlaCalle @ReutersLatam @maquinor @larepublica_pe @matuk Una desequilibrada que sale a llorar en TV porque \"se meten\" con su familia, mentirosa y encima seguidora del ladr\u00f3n suicida, trata de decirle desequilibrada y mentirosa a alguien \ud83d\ude02 https://t.co/08FlZCMY3L", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078872185765212160", "id": "1170223608578236417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170222821651488769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170223321180516353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:32:36.000Z", "text": "@peterjordan100 @MauricioRicardo Esquadr\u00e3o Suicida.", "in_reply_to_user_id": "148984201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148984201", "id": "1170223321180516353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170223290083958784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:32:28.000Z", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417961191", "id": "1170223290083958784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170219340085567488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miss_Grape_", "id": "708994729283874820"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170222593699454977"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:29:42.000Z", "text": "RT @Miss_Grape_: \u00abCuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\u00bb.\n\nEst\u00e1 reflexi\u00f3n de @JorgeBustos1. https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61584042", "id": "1170222593699454977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170221882400018432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:26:53.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656164857", "id": "1170221882400018432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 193, "username": "FICSantiago", "id": "296404478"}, {"start": 194, "end": 206, "username": "FDallocchio", "id": "67275921"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Dallocchio"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8958, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/itkjn3Lj3u", "expanded_url": "https://twitter.com/shazamcomics/status/1170220822293864448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/itkjn3Lj3u", "media_key": "3_1170220814014341120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170220822293864448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:22:40.000Z", "text": "hoy sabado estara el dibujante y actor de brazzer Federico Dallocchio firmando comics de Suicide Squad o Escuadron Suicida para los sin traductor, aparte de miles de otros, solo en @FICSantiago @FDallocchio https://t.co/itkjn3Lj3u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "32019526", "id": "1170220822293864448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BbG59FJ1xT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170219340085567488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:16:46.000Z", "text": "\u00abCuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\u00bb.\n\nEst\u00e1 reflexi\u00f3n de @JorgeBustos1. https://t.co/BbG59FJ1xT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "708994729283874820", "id": "1170219340085567488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170218389983432704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170218705726377984"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T06:14:15.000Z", "text": "@suicida_mne \u043b\u043e\u043e\u043e\u043b\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078542246780252160", "id": "1170218705726377984", "geo": {"place_id": "fed68b6202ec44f4"}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "lara_santaella", "id": "205395430", "name": "Lara Santaella", "public_metrics": {"followers_count": 6386, "following_count": 1018, "tweet_count": 218392, "listed_count": 0}, "location": "St Louis, Missouri"}, {"verified": false, "username": "psyxolotl", "id": "103962741", "name": "HipnoSapolote", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz"}, {"verified": false, "username": "fabrydami", "id": "1439319032", "name": "fabrydami", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 352, "tweet_count": 43589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "val_lui", "id": "1208853571", "name": "luisa cad", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 913, "tweet_count": 161037, "listed_count": 18}, "location": "Milan, MI"}, {"verified": false, "username": "BebopExperience", "id": "169015370", "name": "Ardid", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 741, "tweet_count": 72583, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "JosKrsul", "id": "990879774", "name": "Jos\u00e9 Moraes Krsul", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 4268, "tweet_count": 129769, "listed_count": 1}, "location": "\u00a1UCR\u00c2NIA DIOS TE SALVE!"}, {"verified": true, "username": "ibepacheco", "id": "84195118", "name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "NorienMajere", "id": "289475089", "name": "Norien von Lipwig", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 659, "tweet_count": 165867, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Penslafor", "id": "431565910", "name": "Yaiza Penslaf\u00f6r", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 515, "tweet_count": 71981, "listed_count": 27}, "location": "Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "sergiomoreno29", "id": "373962776", "name": "NegrOscuro", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 227, "tweet_count": 64755, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Wiscardio", "id": "1045448546", "name": "Javi Manzano", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 994, "tweet_count": 27600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "umbrainsolem", "id": "1935815647", "name": "\uac00\ub77c\uc0ac\ub300", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1092, "tweet_count": 98324, "listed_count": 10}, "location": "Cordova, Spain"}, {"verified": false, "username": "Dr_Bizzarro", "id": "1026172646", "name": "Dr. Bizarro", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 562, "tweet_count": 20366, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "sufridasafo", "id": "103898432", "name": "ana \ud83d\udc80\ud83e\udd87\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 730, "tweet_count": 110050, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "drained_snake", "id": "2409153577", "name": "nu\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1378, "tweet_count": 65450, "listed_count": 6}, "location": "galicia"}, {"verified": false, "username": "GODBTRUTH", "id": "1154049134514458629", "name": "GODB", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 175, "tweet_count": 7809, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1538616, "following_count": 1294, "tweet_count": 224362, "listed_count": 3395}}, {"verified": false, "username": "RobsonPompeu", "id": "112509669", "name": "Robson Pompeu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 705, "tweet_count": 57608, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463", "name": "Di\u00e1rio do Poder", "public_metrics": {"followers_count": 69115, "following_count": 381, "tweet_count": 71538, "listed_count": 291}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "gyrman06", "id": "884405213288902657", "name": "spookygyr \u2620\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1129, "tweet_count": 9655, "listed_count": 2}, "location": "El Picazo, Cuenca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "Auradecristal87", "id": "2324552095", "name": "Nerea Luna", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1931, "tweet_count": 24509, "listed_count": 18}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "alberto_orco", "id": "245285612", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 764, "tweet_count": 68499, "listed_count": 17}, "location": "Galdakao, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Cristinaicf", "id": "52345874", "name": "Cristina Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2064, "tweet_count": 14289, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil"}, {"verified": false, "username": "CreamandMaple", "id": "263225803", "name": "Grosella Mulberry", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 2604, "tweet_count": 76917, "listed_count": 7}, "location": "she/her/ella"}, {"verified": false, "username": "mominmus", "id": "1251356600", "name": "momin musumarra", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 323, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NatangeloM", "id": "264774390", "name": "Natangelo", "public_metrics": {"followers_count": 16125, "following_count": 439, "tweet_count": 10523, "listed_count": 100}, "location": "roma"}, {"verified": false, "username": "nardiet", "id": "3044038313", "name": "Nardiet", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2565, "tweet_count": 53321, "listed_count": 5}, "location": "Cusco, Peru"}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "idkwhtvrr", "id": "1069540794560851968", "name": "lorde sad girl summer - hotgirls4bernie", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1242, "tweet_count": 22099, "listed_count": 0}, "location": "University for Stupid Clowns"}, {"verified": false, "username": "f2xander", "id": "827098760715046912", "name": "\ud83d\udd77\ufe0fEspuqui \ud83c\udf83 Alecs \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 506, "tweet_count": 13832, "listed_count": 1}, "location": "Alicante"}, {"verified": false, "username": "morangocomchan", "id": "3293932654", "name": "morangocomchantyllicom", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 205, "tweet_count": 110809, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "brasil247", "id": "248890506", "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597688, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "yoanferrer", "id": "128185402", "name": "YFA", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 2650, "tweet_count": 260685, "listed_count": 23}, "location": "Espanha"}, {"verified": true, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252", "name": "Jorge Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "location": "Notificaciones desactivadas"}, {"verified": false, "username": "JaimeClunia", "id": "2508207817", "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3395, "tweet_count": 22036, "listed_count": 3}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DamagedBrainzs", "id": "17195095", "name": "Helena \u00a6 Danny Devito Stan Account", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 741, "tweet_count": 411172, "listed_count": 109}, "location": "Hell, MI"}, {"verified": false, "username": "Ssacress", "id": "872251165", "name": "Llo\u03c0s", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1978, "tweet_count": 125690, "listed_count": 21}, "location": "no tengo whatsapp"}, {"verified": false, "username": "hibescati", "id": "189907625", "name": "Contingencia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1061, "tweet_count": 16281, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarcosARivera3", "id": "893856507279937536", "name": "Dr. Marcos A Rivera Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 172, "tweet_count": 6790, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564", "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "Griffitokun", "id": "2252561544", "name": "V\u00e1lvula hidr\u00e1ulica manual de tama\u00f1o peque\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1423, "tweet_count": 144717, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "borizzzz007", "id": "1058591376", "name": "\u30d4\u30fc\u30bf\u30fc\u30d1\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1076, "tweet_count": 23040, "listed_count": 0}, "location": "7005 \ud83d\udccd"}, {"verified": false, "username": "josecar50665935", "id": "4805203998", "name": "josecarlos", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1390, "tweet_count": 36775, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DasTier92", "id": "542796178", "name": "DasTier", "public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 467, "tweet_count": 101190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blyahelpme", "id": "1089865462110978048", "name": "\u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043b\u0430.", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 113, "tweet_count": 10834, "listed_count": 20}, "location": "horny."}, {"verified": false, "username": "paula_valenciaf", "id": "784057553332408320", "name": "paula valencia", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 4418, "tweet_count": 19658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorzblazquez", "id": "29556888", "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27586, "listed_count": 78}, "location": "Castle Hill"}, {"verified": false, "username": "Santos_653", "id": "1010340806719393792", "name": "Bring me the horizon", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 166, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}, "location": "Texas"}, {"verified": false, "username": "Candeias__", "id": "3070788737", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 352, "tweet_count": 59769, "listed_count": 5}, "location": "\u00c9vora, Portugal"}, {"verified": false, "username": "Ancaromeo2019", "id": "843507480936271872", "name": "Antonio Carlos Romeo", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 3640, "tweet_count": 10694, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jacaes123", "id": "3131538910", "name": "frank", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ideeleradio", "id": "54044060", "name": "Ideeleradio", "public_metrics": {"followers_count": 98370, "following_count": 2003, "tweet_count": 98553, "listed_count": 451}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Alberto_oconner", "id": "482897480", "name": "Alberto O'Conner", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 107, "tweet_count": 9681, "listed_count": 0}, "location": "Dos Hermanas, Sevilla"}, {"verified": false, "username": "WayneBenitez", "id": "424501732", "name": "Joselu Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1051, "tweet_count": 57919, "listed_count": 6}, "location": "Andaluzia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "volitrito", "id": "1098949052", "name": "ines", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 163, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dzenichi", "id": "1019467488873140224", "name": "dzeni", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 93, "tweet_count": 1722, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JPManduca", "id": "1170285460599582722", "name": "Jo\u00e3o Pedro Manduca", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 38, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "username": "anna_nan18", "id": "1164112796931579904", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 2129, "tweet_count": 12592, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FranMares", "id": "275738319", "name": "Fran Mares", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 238, "tweet_count": 2393, "listed_count": 1}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "santiago141264", "id": "1146725960928174081", "name": "Santiago Paredes Tamayo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 45, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FatNewtrola", "id": "2891953816", "name": "Newtrola FatCheking", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 21, "tweet_count": 12068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PilarJCifuentes", "id": "253140177", "name": "Pilar Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1068, "tweet_count": 4674, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mxnicvers", "id": "2167870936", "name": "\u200eGemma \u200e\u2735", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 313, "tweet_count": 45524, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962", "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "location": "Torrent, Valencia"}, {"verified": false, "username": "fasciocardido", "id": "1112144900840177664", "name": "Berbe", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 132, "tweet_count": 15266, "listed_count": 1}, "location": "Somalia"}, {"verified": false, "username": "wall_pjl", "id": "143560998", "name": "ryzuki", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 537, "tweet_count": 13779, "listed_count": 0}, "location": "BXD 021"}, {"verified": false, "username": "_LucasFranca_", "id": "3430566845", "name": "Lucas Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2510, "tweet_count": 39481, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ReaperrRed", "id": "1131909355933241344", "name": "\u043f\u0456\u0441\u044e\u043d\u043a\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0437\u043b\u043e\u0434\u0456\u0439 \u043e\u0440\u043e\u0447\u0438\u043c\u0430\u0440\u0430, \u0434\u0430\u0442\u0442\u044d\u0431\u0430\u0439\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 42, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "location": "\u0414\u0435\u0440\u0435\u0432\u043d\u044f \u0421\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0422\u0432\u0438\u0442\u0430"}, {"verified": false, "username": "MirnaZavana", "id": "3346196411", "name": "Victoria Esmeralda\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 2705, "tweet_count": 104731, "listed_count": 4}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350", "name": "#LaLibertadAvanza.Damian.", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3401, "tweet_count": 50040, "listed_count": 8}, "location": "Venado Tuerto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MarcelodeMarco2", "id": "502005755", "name": "Marcelo de Marco", "public_metrics": {"followers_count": 30793, "following_count": 10283, "tweet_count": 451909, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "tocqweb", "id": "92376447", "name": "Paulo Kramer", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 4370, "tweet_count": 68364, "listed_count": 88}, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil"}, {"verified": false, "username": "uhyasukatakaya", "id": "1034574249929961474", "name": "\u0416o\u043fotra-x\ud83e\udd96\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 261, "tweet_count": 30126, "listed_count": 12}, "location": "\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434-\u0433\u0435\u0440\u043e\u0439 \u0425\u0430\u0440\u044c\u043a\u043e\u0432 "}, {"verified": false, "username": "pablo_nc92", "id": "275706033", "name": "Pablo Navarro Ca\u00f1as \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2641, "tweet_count": 87251, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "KikoGringooo", "id": "754079896452886528", "name": "XicoPlata \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddaf", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1009, "tweet_count": 23641, "listed_count": 0}, "location": "VR"}, {"verified": false, "username": "RiccardoTerzo2", "id": "1038113978302513153", "name": "Riccardo Terzo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 644, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "ju29veroXX", "id": "849977905815965696", "name": "Francesco Vitale JT", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 260, "tweet_count": 9207, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ExilesVonDoom", "id": "202623619", "name": "Exiles Von Muerte \ufe3d\u2735\ufe3d", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 937, "tweet_count": 148616, "listed_count": 35}, "location": "Madrid - C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778", "name": "Xavi Sanz Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560", "name": "D.G.S.", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 864, "tweet_count": 16324, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Puerta del Sol n\u00b01."}, {"verified": false, "username": "Jo_elson_", "id": "63950859", "name": "Joelson Pereira \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 629, "tweet_count": 9797, "listed_count": 5}, "location": "Natal/RN"}, {"verified": false, "username": "exfoquito", "id": "1019437857029677056", "name": "lauti", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 292, "tweet_count": 20185, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Supervisora", "id": "70134660", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8947, "following_count": 4539, "tweet_count": 363227, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Bandicoot55Coco", "id": "1014926307816337408", "name": "CocoBandicoot55", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 492, "tweet_count": 30357, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "catenaaurea66", "id": "776430344841101312", "name": "Catena Aurea", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 4263, "tweet_count": 123555, "listed_count": 21}, "location": "Napoli \u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \u269c\u269c\u269c "}, {"verified": false, "username": "TainM7", "id": "1110856736565612544", "name": "Tain\u00e1 hierang", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2077, "tweet_count": 193013, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MaxRubin1887", "id": "931634844228046848", "name": "MaxRubin1887\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 195, "tweet_count": 212304, "listed_count": 2}, "location": "Entre Alomejor y Casiseguro"}, {"verified": false, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234", "name": "Emmet L. Brown \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "aeosorioMD", "id": "72151527", "name": "...........A.E. Osorio, MD .............", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 683, "tweet_count": 17594, "listed_count": 1}, "location": "En el inconsciente"}, {"verified": false, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "AlexVlia", "id": "44211639", "name": "Alejandro Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 217, "tweet_count": 4389, "listed_count": 0}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "FePoM22", "id": "1361883415", "name": "F\u00e9lix Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 5470, "tweet_count": 18229, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "car_pdiem", "id": "357141418", "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1609, "tweet_count": 39801, "listed_count": 2}, "location": "unterwegs"}, {"verified": false, "username": "pavlova_del", "id": "731592596280201216", "name": "L.N\ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 94, "tweet_count": 1184, "listed_count": 2}, "location": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"verified": false, "username": "Sidneyprimeiro", "id": "109082880", "name": "Sidney Junior", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 3156, "tweet_count": 19972, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "IamMissJuLi", "id": "348081818", "name": "\ud83c\udf1f\u2022\u2022\u2022MissJuLi\u2022\u2022\u2022\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 108, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "location": "Castelldefels, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "NaideSabeNada", "id": "376105506", "name": "Nadie Sabe Nada", "public_metrics": {"followers_count": 119566, "following_count": 1020, "tweet_count": 11720, "listed_count": 345}, "location": "Las Vegas"}, {"verified": false, "username": "FranCharro", "id": "80942272", "name": "fran cano \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2997, "tweet_count": 9699, "listed_count": 12}, "location": "Ja\u00e9n/Alcal\u00e1 la Real/Frailes"}, {"verified": false, "username": "f40_eu", "id": "1037587478364999680", "name": "\ud83c\udf77\u0442\u0432\u043e\u0451 \u0432\u0438\u043d\u0438\u0448\u043a\u043e\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 824, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"verified": false, "username": "NOAHC0R3", "id": "775669398866694144", "name": "spooky noah\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 625, "tweet_count": 70176, "listed_count": 9}, "location": "Albacete, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "Isaibli", "id": "829655747449520128", "name": "Isa Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1440, "tweet_count": 13260, "listed_count": 2}, "location": "Val\u00e8ncia, Viver o Pisa"}, {"verified": false, "username": "ZapGenius", "id": "496429737", "name": "\ud83c\udf83 ZAP\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 892, "tweet_count": 57601, "listed_count": 12}, "location": "En la candado, candadeando"}, {"verified": false, "username": "palhacada420", "id": "1104454797539885057", "name": "yung", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 129, "tweet_count": 4182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_naocrlh", "id": "1077283617259298819", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 961, "tweet_count": 49875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulonmenezes", "id": "261513586", "name": "Paulo Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 898, "tweet_count": 17935, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NarJagBlundar", "id": "871581648", "name": "N\u00e6r Jag Blundar", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1475, "tweet_count": 86972, "listed_count": 9}, "location": "Harvardcete"}, {"verified": false, "username": "SimmonDice89", "id": "199788608", "name": "Jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1180, "tweet_count": 34844, "listed_count": 9}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cut3albi", "id": "1056932324070297600", "name": "\ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 169, "tweet_count": 30756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pHcriminal", "id": "2327930294", "name": "Soy piter", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 422, "tweet_count": 10948, "listed_count": 0}, "location": "What"}, {"verified": false, "username": "fireheartwraith", "id": "3535930275", "name": "Evan \ud83c\udf37 | Prestes a ter um piripaque", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1268, "tweet_count": 31018, "listed_count": 10}, "location": "Moon \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "username": "LuisBaiao98", "id": "2482209018", "name": "Lu\u00eds Bai\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 258, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "margtto", "id": "3359391916", "name": "Marisa", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 130, "tweet_count": 6409, "listed_count": 1}, "location": "Albufeira, Portugal"}, {"verified": false, "username": "ernaniterra", "id": "56768797", "name": "Ernani Terra", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 178, "tweet_count": 5224, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo (SP) - Brasil"}, {"verified": false, "username": "blood_in_water", "id": "1061315053415264256", "name": "Mika Kot\ud83c\udf4c\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 278, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tavosolis1970", "id": "2893246692", "name": "La Momia \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 430, "tweet_count": 50850, "listed_count": 0}, "location": "Coronado"}, {"verified": false, "username": "eltivipata", "id": "3010842317", "name": "Jos\u00e9 Luis Tivi", "public_metrics": {"followers_count": 35609, "following_count": 1051, "tweet_count": 61248, "listed_count": 212}}, {"verified": false, "username": "janaju_", "id": "3383832431", "name": "naju", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 626, "tweet_count": 66826, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "98TheLastDragon", "id": "2745888359", "name": "The Last Dragon \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1282, "tweet_count": 9550, "listed_count": 1}, "location": "Berisso"}, {"verified": false, "username": "rivasugaz74", "id": "536614476", "name": "GIULIANO RIVAS UGAZ", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 983, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}, "location": "santa anita lima"}, {"verified": false, "username": "Luis51073799", "id": "3913968455", "name": "LMRG", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2829, "tweet_count": 76179, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "id": "124172948", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316249, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "N70556430", "id": "1085235210051035136", "name": "Nls", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 109, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quimgdcr", "id": "2948661431", "name": "QuimGdC", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1112, "tweet_count": 3204, "listed_count": 5}, "location": "Palma, Mallorca"}, {"verified": false, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Guilher07700598", "id": "1039311982871150592", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 409, "tweet_count": 8886, "listed_count": 0}, "location": "Dias d'\u00c1vila, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MomedioRamalhao", "id": "579891990", "name": "Ramalh\u00e3o lideran\u00e7a Cidade Tiradentes", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 2165, "tweet_count": 9697, "listed_count": 2}, "location": "Cidade Tiradentes SP."}, {"verified": false, "username": "MarcoAn41952643", "id": "955966301071081473", "name": "Marco Ant\u00f4nio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 6001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CamperaDelCampo", "id": "1567972933", "name": "CamperaDelCampo", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1163, "tweet_count": 45341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juanejido30", "id": "244692190", "name": "Almer\u00eda Psic\u00f3logos", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2892, "tweet_count": 22457, "listed_count": 47}, "location": "Almer\u00eda"}, {"verified": false, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763", "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 11264, "following_count": 2709, "tweet_count": 45210, "listed_count": 96}, "location": "Euskadi"}, {"verified": false, "username": "AnaPerezMartin", "id": "3039229139", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 2588, "tweet_count": 770517, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761", "name": "pedroserenado", "public_metrics": {"followers_count": 18731, "following_count": 20214, "tweet_count": 75610, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "ciudsoberano", "id": "2787630443", "name": "ciudadano soberano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 634, "tweet_count": 70686, "listed_count": 0}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306", "name": "Alternativa Libertaria Torrijos", "public_metrics": {"followers_count": 7891, "following_count": 247, "tweet_count": 18209, "listed_count": 51}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bessasilvana", "id": "82387464", "name": "Silvana \ud83d\udc83\ud83c\udf35\ud83d\udcb8\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1921, "tweet_count": 64247, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e2nia-GO"}, {"verified": false, "username": "RadioLaRioja", "id": "18623370", "name": "RadioLaRioja.com", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 3924, "tweet_count": 243146, "listed_count": 134}, "location": "LA RIOJA, ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589", "name": "Democracy Now! en espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 36568, "following_count": 3371, "tweet_count": 104215, "listed_count": 994}, "location": "New York, NY"}, {"verified": false, "username": "samublau", "id": "723736368896200704", "name": "Samuel Belarmino", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 266, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil"}, {"verified": true, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566", "name": "League of Legends Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1427226, "following_count": 124, "tweet_count": 16061, "listed_count": 518}}, {"verified": false, "username": "vox_rex", "id": "1119964042116964352", "name": "RexVOX\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 3828, "tweet_count": 18713, "listed_count": 1}, "location": "Ibiza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736", "name": "legionariA", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 1552, "tweet_count": 106158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FenixSupremo", "id": "41217437", "name": "JJoaquin", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1356, "tweet_count": 61255, "listed_count": 16}, "location": "Canarias - Tenerife"}, {"verified": false, "username": "darkiniana", "id": "72362822", "name": "\ud835\udd6farkana \u262a\ud83e\udd8b\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2656, "tweet_count": 56764, "listed_count": 38}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "fox4617", "id": "4275053673", "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4803, "tweet_count": 206211, "listed_count": 4}, "location": "Ibiza"}, {"verified": false, "username": "yellowsaudade", "id": "997949379439980546", "name": "\u043f\u0443\u043f\u0440 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 226, "tweet_count": 63671, "listed_count": 44}, "location": "cloud recesses "}, {"verified": false, "username": "bravinjuli", "id": "768876823103016961", "name": "M\u00e3e de um casal \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 187, "tweet_count": 12669, "listed_count": 0}, "location": "vila dos gnomos "}, {"verified": false, "username": "rosaynemacedo", "id": "50373867", "name": "Rosayne Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1761, "tweet_count": 7849, "listed_count": 48}, "location": "Rio de Janeiro/RJ/Brasil"}, {"verified": false, "username": "lutaecaos", "id": "41177186", "name": "13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 81, "tweet_count": 22826, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "potenciaremus", "id": "760172217820905472", "name": "control con pinchos e metralletas", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 129, "tweet_count": 18203, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Galiza "}, {"verified": false, "username": "vesmirnavila", "id": "1161684939273920512", "name": "f\u00e9e", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 687, "tweet_count": 4651, "listed_count": 1}, "location": "find me"}, {"verified": false, "username": "rafaelvgil", "id": "1153665037120233472", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 212, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eugebeni", "id": "175194444", "name": "buonumore", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 294, "tweet_count": 50572, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "P_Hold", "id": "413203957", "name": "P. holdulbricht.", "public_metrics": {"followers_count": 6536, "following_count": 299, "tweet_count": 34375, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "mg_dominguezm", "id": "114360877", "name": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 931, "tweet_count": 10109, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.183541,-64.658563"}, {"verified": false, "username": "Davidcp_O", "id": "333597703", "name": "Galadriel", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 577, "tweet_count": 78647, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Reloj "}, {"verified": false, "username": "lapaseata", "id": "225855505", "name": "Manuel Artero", "public_metrics": {"followers_count": 13960, "following_count": 13354, "tweet_count": 512382, "listed_count": 66}, "location": "Desde Madrid en paseata"}, {"verified": false, "username": "fralbaro", "id": "1189663081", "name": "F. J. A.", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 338, "tweet_count": 49924, "listed_count": 19}, "location": "Aqu\u00ed"}, {"verified": false, "username": "washanari_", "id": "1019873242239193088", "name": "\u044d\u043d\u0434\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d241", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 844, "tweet_count": 20008, "listed_count": 16}, "location": "\u0445\u0435\u0439\u0442 \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442 washanari"}, {"verified": false, "username": "rangeltarosso", "id": "40296859", "name": "Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1047, "tweet_count": 6386, "listed_count": 5}, "location": "Maring\u00e1"}, {"verified": false, "username": "ksmtpay", "id": "602905731", "name": "ksmtpay", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2769, "tweet_count": 79216, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "rmontesu", "id": "287632209", "name": "Rafael Montesinos", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2708, "tweet_count": 55598, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "huertaff", "id": "275681295", "name": "Ferm\u00edn Huerta \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 835, "tweet_count": 276131, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "xiscacladera", "id": "168727566", "name": "Mar-y-sol", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 238, "tweet_count": 6961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smerlapeke", "id": "885192794477932547", "name": "ajoyagua \u06de\u267b\ufe0f\ud83d\udd4a\u267b\ufe0f\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 4451, "following_count": 4270, "tweet_count": 73335, "listed_count": 11}, "location": "\u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f Punisexual  \u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "FraykinJavier", "id": "343894228", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 3958, "tweet_count": 373464, "listed_count": 94}, "location": "Tarragona"}, {"verified": false, "username": "bajatedeminube", "id": "219304688", "name": "J.A.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 308, "tweet_count": 15261, "listed_count": 55}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Crisistedes", "id": "612364114", "name": "Crisistedes.", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 393, "tweet_count": 30480, "listed_count": 12}, "location": "Galicia"}, {"verified": false, "username": "Mar_teve", "id": "415780642", "name": "Mar_teve", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 471, "tweet_count": 7928, "listed_count": 14}, "location": "Murcia - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "afonsomartingo", "id": "2493372132", "name": "Martingo", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 144, "tweet_count": 64402, "listed_count": 2}, "location": "Porto"}, {"verified": false, "username": "ines_ferreira18", "id": "909943316", "name": "In\u00ea$", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 539, "tweet_count": 76046, "listed_count": 5}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "cuchybasi", "id": "1103388116", "name": "Basilio Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 813, "tweet_count": 54024, "listed_count": 15}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603", "name": "Azahara Palomeque", "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}, "location": "El Sur"}, {"verified": false, "username": "FeioFei", "id": "1034565866258681856", "name": "Fei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7APB-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 3842, "tweet_count": 69534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alfaboysp", "id": "1042429898135142401", "name": "WillJr", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 8325, "tweet_count": 17721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Wolfofthshadows", "id": "888694663259066368", "name": "\ud83c\udf0cAxel W\u00f8lf\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 152, "tweet_count": 11682, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "majuca02", "id": "780515808640372737", "name": "Manuel Jurado", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 362, "tweet_count": 7155, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Spain"}, {"verified": false, "username": "Keiluxa", "id": "30376292", "name": "Keilla Caroliny", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1688, "tweet_count": 101597, "listed_count": 10}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "almiralves35", "id": "2681578498", "name": "Almir Alves", "public_metrics": {"followers_count": 24082, "following_count": 23111, "tweet_count": 21626, "listed_count": 5}, "location": "rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "GutierrezCorral", "id": "950697778375741440", "name": "Jose Antonio Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 80, "tweet_count": 23123, "listed_count": 0}, "location": "Madrid "}, {"verified": false, "username": "ArandaBego", "id": "1332589022", "name": "Bego\u00f1a Aranda Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 944, "tweet_count": 5335, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Finding_Paradis", "id": "972560480932978694", "name": "\u043a\u0435\u0439\u043b\u0438\u0441 \u0440\u044d\u043c\u0431\u043e\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 441, "tweet_count": 65384, "listed_count": 45}, "location": "\u043e\u043d\u0430/\u0435\u0451/\u0430\u0440\u043c\u0430\u0442\u0443\u0440\u043e\u0439/\u043d\u0430\u0434\u043b\u043e\u043c\u0438\u043b\u0441\u044f"}, {"verified": false, "username": "Pozovoe_V", "id": "1067456767188221954", "name": "\u042d\u043c \u041e\u0447\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 47, "tweet_count": 3641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Estelas2Leandro", "id": "2284258316", "name": "Estela", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 202, "tweet_count": 12021, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Maryeterngif", "id": "108913739", "name": "Mariella", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 0, "tweet_count": 57148, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "st_zainin", "id": "1117420687449260038", "name": "little one", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "location": "thank you technoblade"}, {"verified": false, "username": "katjavoron", "id": "3385213787", "name": "voron \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 315, "tweet_count": 12350, "listed_count": 2}, "location": "Minas Tirith"}, {"verified": false, "username": "sF7KSo8PcTsq0di", "id": "1169605019756302337", "name": "\u2b50~pikelet~\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 44, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isolda272", "id": "735833853865136128", "name": "Isolde", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 532, "tweet_count": 26208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valesia2", "id": "215374028", "name": "Valesia", "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 5053, "tweet_count": 419435, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "augusetchart", "id": "837469716344102913", "name": "agus \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 7040, "following_count": 1587, "tweet_count": 4397, "listed_count": 1}, "location": "Pilar, Argentina      Te sigue"}, {"verified": false, "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608732, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariconmunista", "id": "818466189647212545", "name": "mariconmunista", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 338, "tweet_count": 40419, "listed_count": 2}, "location": "Teruel"}, {"verified": false, "username": "al_acunha", "id": "133531383", "name": "Alexandre Cunha \ud83c\udf35\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 2028, "tweet_count": 3464, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "virgenjoseangel", "id": "870387139002892288", "name": "Tia Lolimari", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 427, "tweet_count": 68896, "listed_count": 0}, "location": "en su cama no porque no quiere"}, {"verified": false, "username": "aixoquihopague", "id": "522470928", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1503, "tweet_count": 19065, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_nxjm", "id": "2257035180", "name": "Nathalia (Taylor\u2019s Version)", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 636, "tweet_count": 26343, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rbkrosettec", "id": "41661349", "name": "Rbk \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 5696, "following_count": 5155, "tweet_count": 68375, "listed_count": 14}, "location": "aqui y ahora "}, {"verified": false, "username": "EllaDeArena", "id": "2380835995", "name": "Arena.", "public_metrics": {"followers_count": 32103, "following_count": 76, "tweet_count": 52104, "listed_count": 131}, "location": "Al norte, en un reloj de arena"}, {"verified": false, "username": "SrMafaldo", "id": "2592315063", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 663, "tweet_count": 23478, "listed_count": 8}, "location": "Paris"}, {"verified": false, "username": "HereWeGoAgainSh", "id": "930754698344386560", "name": "Divya Henderson", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1353, "tweet_count": 27784, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ViktorMedina", "id": "89429416", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 1930, "tweet_count": 32235, "listed_count": 37}, "location": "Torrent, Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "stratosergio", "id": "379392048", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 337, "tweet_count": 8114, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mord_oh", "id": "121438689", "name": "M de mear", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 894, "tweet_count": 95002, "listed_count": 38}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "a_reortiz", "id": "3011033697", "name": "ARO1973", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1179, "tweet_count": 95878, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "_pabllt", "id": "919865364024102912", "name": "Poli\u00e9drico", "public_metrics": {"followers_count": 16921, "following_count": 4705, "tweet_count": 23403, "listed_count": 17}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Klamm74", "id": "263276288", "name": "David Pardo||\u2605||", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2481, "tweet_count": 95072, "listed_count": 38}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 40018, "following_count": 1360, "tweet_count": 73023, "listed_count": 873}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "otigreza", "id": "3105327040", "name": "Jhenifer", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 818, "tweet_count": 52600, "listed_count": 0}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "olapodemos", "id": "1152063406565756930", "name": "Ol\u00e1, podemos te ajudar ?", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 3271, "tweet_count": 1717, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "YohannaGarzon2", "id": "469460175", "name": "Y\u0489o\u0489h\u0489a\u0489n\u0489n\u0489a\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 509, "tweet_count": 10097, "listed_count": 2}, "location": "Colombia "}, {"verified": false, "username": "lepolemicaa", "id": "2321230286", "name": "Camille.", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 523, "tweet_count": 28634, "listed_count": 0}, "location": "Venus. "}, {"verified": false, "username": "super_puper_tea", "id": "1160229291919060992", "name": "\u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u0448\u043e\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 81, "tweet_count": 1307, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "videl", "id": "14107453", "name": "David, fan de Sora y Rumalda. \ud83d\udc3e\uf8ff\ud83d\udc36\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 2233, "tweet_count": 74784, "listed_count": 48}, "location": "Durango, Pa\u00eds Vasco"}, {"verified": false, "username": "MAcOs_LuCas", "id": "5340292", "name": "Aitor Carbajo", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 665, "tweet_count": 72707, "listed_count": 87}, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ChonRoldanP", "id": "3406143034", "name": "Clemen \ud83d\udda4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 4661, "tweet_count": 353892, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "anmadohr", "id": "306974419", "name": "anmadohr", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 256, "tweet_count": 440, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "michelino136", "id": "562252977", "name": "M\u00ceCHEL\u00cdNO", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 527, "tweet_count": 17407, "listed_count": 0}, "location": "Tegucigalpa"}, {"verified": false, "username": "jaloncillo", "id": "62809518", "name": "Beltr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 574, "tweet_count": 6099, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "doctoraana55", "id": "831931042193883137", "name": "Doctoaana55", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 229, "tweet_count": 69173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sestrizalenuska", "id": "1067419772512624640", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u263e.\u0307\u0308*\u2022 \u0307\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ua67c\ud835\udcb9\u0307\ud835\udcb6 \u0307\u2022*.\u0307\u0308\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 141, "tweet_count": 32919, "listed_count": 6}, "location": "\u0433\u0435\u043d\u0448\u0438\u043d uid 711404445 \u0454\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430"}, {"verified": false, "username": "Choixpeau_Off", "id": "1112008940387254273", "name": "The Choixpeau", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 161, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}, "location": "Poudlard"}, {"verified": false, "username": "randymeeks", "id": "14286147", "name": "Randy Meeks", "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 1028, "tweet_count": 279444, "listed_count": 0}, "location": "Gravity Falls, Oregon"}, {"verified": false, "username": "DanielLopezGar8", "id": "610058607", "name": "Daniel Lopez Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 4999, "tweet_count": 141124, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bibillescas", "id": "110394165", "name": "Red de Bibliotecas de Illescas", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1154, "tweet_count": 7157, "listed_count": 67}, "location": "Illescas (Toledo)"}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MrNobody002", "id": "172069323", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 345, "tweet_count": 11892, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "FabioPariante", "id": "375352671", "name": "Fabio Pariante", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 287, "tweet_count": 54680, "listed_count": 250}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "TopoSudaka", "id": "1432896948", "name": "Topo Sudaka", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 3322, "tweet_count": 108651, "listed_count": 100}, "location": "La Sagrera "}, {"verified": false, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494", "name": "Agust\u00edn Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 78320, "following_count": 34470, "tweet_count": 55323, "listed_count": 600}}, {"verified": false, "username": "mathieu_lapeche", "id": "1065642654967496704", "name": "tacos kebab", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3257, "tweet_count": 223940, "listed_count": 8}, "location": "Nice, France"}, {"verified": false, "username": "ans808080", "id": "813320343729373184", "name": "lila bleu JMBC", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5302, "tweet_count": 120672, "listed_count": 2}, "location": " Belgique "}, {"verified": false, "username": "_march__cat_", "id": "1132957503657009152", "name": "\u0447\u0456\u043f\u0441\u043e\u0437\u0430\u0432\u0440\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7006, "following_count": 2766, "tweet_count": 19286, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "JukesyJo", "id": "1054688677685813248", "name": "Jo Brettell", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1217, "tweet_count": 14502, "listed_count": 5}, "location": "Birmingham, England"}, {"verified": false, "username": "Paulasghh", "id": "1490528780", "name": "\u30d1\u30a6\u30e9\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 991, "tweet_count": 65400, "listed_count": 12}, "location": "7\u3064\u306e\u6d77\u306e\u697d\u5712"}, {"verified": false, "username": "arielle_is_love", "id": "406004200", "name": "arielle labat", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 702, "tweet_count": 8619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "defiendetumayor", "id": "1137719806369701889", "name": "Justicia para Maria #nohayjusticia #nohayderecho", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1523, "tweet_count": 3385, "listed_count": 1}, "location": "Madrid y Palma de Mallorca"}, {"verified": false, "username": "PilarHLuc", "id": "322577469", "name": "Pilar H. Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 23247, "following_count": 3744, "tweet_count": 248359, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "cabal_a", "id": "375277250", "name": "Alejandro Cabal", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 858, "tweet_count": 55404, "listed_count": 20}, "location": "Oviedo"}, {"verified": false, "username": "jirji_", "id": "303127843", "name": "Jorge Rodr\u00edguez/", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1847, "tweet_count": 48741, "listed_count": 0}, "location": "asturiano en Madrid"}, {"verified": false, "username": "claraval_de", "id": "1083851289145106432", "name": "Bernardo De Claraval", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2468, "tweet_count": 50791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ISABEL87507005", "id": "839974511533555712", "name": "Isabel Merida", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 425, "tweet_count": 91983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SchiavonRene", "id": "969673394223534080", "name": "Ren\u00ea Guilherme Schiavon", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 4954, "tweet_count": 23923, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarcosOrds", "id": "512301910", "name": "Marcos Ord\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1044, "tweet_count": 41818, "listed_count": 11}, "location": "Cantabria"}, {"verified": false, "username": "Giordan0Bruno", "id": "1142221765", "name": "Giordano Brvno \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 201, "tweet_count": 7362, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301", "name": "Claudio Borghi A.", "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "esantosgarcia", "id": "853042100", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 54, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ReconcoSabrina", "id": "1084682895242002433", "name": "camelia la texana", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 253, "tweet_count": 22983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davfernandez", "id": "62960366", "name": "David Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 731, "tweet_count": 98870, "listed_count": 264}, "location": "Madrid - V\u00eda L\u00e1ctea "}, {"verified": false, "username": "GiraltA", "id": "301942010", "name": "Giralt-andrea", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 389, "tweet_count": 9081, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarrascoSanson", "id": "730174547555684353", "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 684, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia"}, {"verified": false, "username": "AnaEncalma", "id": "993562020", "name": "Ana Elorrieta \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1283, "tweet_count": 104806, "listed_count": 24}, "location": " ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "BacardiCola0", "id": "2281641651", "name": "JMu\u00f1oz\ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 466, "tweet_count": 125566, "listed_count": 6}, "location": "Marbella "}, {"verified": false, "username": "barcerun", "id": "2189979493", "name": "Delf\u00edn Juan Puente", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 5000, "tweet_count": 102132, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "AluPepinillos", "id": "875994382280912896", "name": "Alucino Pepinillos (Peep/Piini/lloos)", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 759, "tweet_count": 5099, "listed_count": 1}, "location": "Baleares, Islas Baleares"}, {"verified": false, "username": "_CarolOliveira_", "id": "51915842", "name": "Carol Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 537, "tweet_count": 9979, "listed_count": 47}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "paulinolamenha", "id": "60075293", "name": "Paulino Lamenha", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 723, "tweet_count": 6464, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "zazoomblog", "id": "231726084", "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180213, "listed_count": 2191}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192", "name": "alessandro cianca", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1100, "tweet_count": 73189, "listed_count": 3}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "clademol", "id": "531656692", "name": "Claudio Ademollo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 224, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inigoirizar", "id": "16199328", "name": "I\u00f1igo Irizar", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 2142, "tweet_count": 155821, "listed_count": 321}, "location": "Donosti"}, {"verified": false, "username": "MegaProgre", "id": "2173696036", "name": "Megaprogre", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 3192, "tweet_count": 228453, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "SergeSeret", "id": "1136685825876537345", "name": "Serge Seret", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 4019, "tweet_count": 85361, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dramma2019", "id": "1081213098911064064", "name": "\ud83c\udf0c\ud83d\udd2e\u0421\u0438\u0440\u0435\u043d\u0435\u0432\u0430\u044f \u0432\u0435\u0434\u044c\u043c\u0430\ud83d\udd2e\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 94, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "location": "\u0414\u0430\u043b\u0435\u043a\u043e"}, {"verified": false, "username": "CalderMay", "id": "1535741329", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 3514, "tweet_count": 16937, "listed_count": 0}, "location": "KB, Florida, USA"}, {"verified": false, "username": "1m_Lox", "id": "1067063102821330944", "name": "\u041c\u043e\u0440\u0442\u0438 \u0435\u0431\u0430\u043b \u0432\u0441\u0451 \u0432 \u0440\u043e\u0442", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 98, "tweet_count": 4056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cucagosende", "id": "424439577", "name": "cuca", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 669, "tweet_count": 84101, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ManchanaMan", "id": "488183226", "name": "Ex Congresista Sin Chamba", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1685, "tweet_count": 44475, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "alessio_gaudino", "id": "1011686100", "name": "Padre Alessio Gaudino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 redimo i peccatori", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1119, "tweet_count": 32001, "listed_count": 1}, "location": "Napoli, Campania"}, {"verified": false, "username": "Gia_Uss90", "id": "240104331", "name": "Diabolik \ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1122, "tweet_count": 34334, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "x4mpo", "id": "203502406", "name": "Isabel Mata", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 340, "tweet_count": 56099, "listed_count": 0}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "mariviti1", "id": "2921268484", "name": "Mavi M. \u00c1guila", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2353, "tweet_count": 178976, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "letiaudi", "id": "182738673", "name": "Leticia Audibert", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1730, "tweet_count": 8615, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "cestlaluxure", "id": "2335050698", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 338, "tweet_count": 136960, "listed_count": 26}, "location": "they/them"}, {"verified": false, "username": "DebiQuilla", "id": "188244942", "name": "Debi", "public_metrics": {"followers_count": 10964, "following_count": 486, "tweet_count": 181534, "listed_count": 75}, "location": "Quillolandia, Sevilla City"}, {"verified": false, "username": "Formalito_el", "id": "1038115720431915011", "name": "El Formalito", "public_metrics": {"followers_count": 71928, "following_count": 924, "tweet_count": 45217, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "username": "Alim_porejemplo", "id": "953964824819654657", "name": "AliPorejemplo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 466, "tweet_count": 16954, "listed_count": 2}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es"}, {"verified": false, "username": "ArkRenko", "id": "272188801", "name": "Germ\u00e1n Renko", "public_metrics": {"followers_count": 200253, "following_count": 313, "tweet_count": 29113, "listed_count": 1474}, "location": "https://t.me/los5lectores"}, {"verified": false, "username": "monbzz", "id": "945287243098411008", "name": "mon", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 199, "tweet_count": 12257, "listed_count": 0}, "location": "\u00aa"}, {"verified": false, "username": "ohmysalem", "id": "1086481099", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc9a \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd92.", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 829, "tweet_count": 52997, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc28\ud835\udc1f \ud835\udc0e\ud835\udc28\ud835\udc28. "}, {"verified": false, "username": "coronelsaggat", "id": "705952165714632704", "name": "HENRIQUE", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 180, "tweet_count": 1146, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "GbrMiT", "id": "2395583160", "name": "Gabriel Souza", "public_metrics": {"followers_count": 145409, "following_count": 907, "tweet_count": 21280, "listed_count": 125}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ResiduZeroSPM", "id": "1110107066650243072", "name": "ResiduZeroSPM", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 380, "tweet_count": 2493, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Sansa___", "id": "3306618377", "name": "Sansa \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 228, "tweet_count": 11560, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AssaliaSara", "id": "4127527331", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 98, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ali454511", "id": "2717557706", "name": "Isa D", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 424, "tweet_count": 35157, "listed_count": 1}, "location": "En cualquier lugar"}, {"verified": false, "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330", "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534", "name": "Sin Complejos esRadio", "public_metrics": {"followers_count": 31101, "following_count": 474, "tweet_count": 8033, "listed_count": 136}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "slownika", "id": "835116354764222464", "name": "\u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u044e", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 68, "tweet_count": 1760, "listed_count": 6}, "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430"}, {"verified": false, "username": "IRUKAKASHI", "id": "1082188438441463808", "name": "\u0432\u0435\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0446\u0443\u043a\u0443\u0451\u043c\u0438 \u1d9c\u1d58\u1d4f\u2071", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 19, "tweet_count": 19444, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "aristimides", "id": "308394253", "name": "Aristides Due\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 387, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "princigallomich", "id": "778899878227353600", "name": "Michele Princigallo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 519, "tweet_count": 66195, "listed_count": 2}, "location": "San Severo, Puglia"}, {"verified": false, "username": "Mari_Celi23", "id": "956912991244570624", "name": "Araceli", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3031, "tweet_count": 329242, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fleogom", "id": "144216133", "name": "Fernando J. de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 260, "tweet_count": 35003, "listed_count": 0}, "location": "Utrera"}, {"verified": false, "username": "mvbertomeu", "id": "475633573", "name": "Mercedes VBertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1135, "tweet_count": 14103, "listed_count": 10}, "location": "Barrio de San Pedro, scq"}, {"verified": false, "username": "pcmaside", "id": "785132201415479296", "name": "Plataforma C. Maside", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1323, "tweet_count": 21027, "listed_count": 15}, "location": "Galicia"}, {"verified": false, "username": "Paelarrastre", "id": "371324597", "name": "Pa'l arrastre", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 4997, "tweet_count": 565985, "listed_count": 127}, "location": "Third rock from the sun."}, {"verified": false, "username": "AirRysalochka", "id": "1051933826287583233", "name": "\u5742\u5dfb \u4e3b", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 49, "tweet_count": 7432, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "oxabalidabirra", "id": "289557063", "name": "Bralaidos, the fat Boar \ud83d\udc17", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1179, "tweet_count": 66811, "listed_count": 23}, "location": "Vigho carallo"}, {"verified": false, "username": "papacalleja", "id": "134500830", "name": "Jesus Fermin", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1253, "tweet_count": 73864, "listed_count": 21}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "fildanfy1", "id": "4009145416", "name": "Fildanfy", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2676, "tweet_count": 75228, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334", "name": "Blue Arrow", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PepePazYdesarme", "id": "252511033", "name": "Pepe Paz", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 869, "tweet_count": 45939, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Liberbot_", "id": "947100342474498048", "name": "Liberbot", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1546, "tweet_count": 94148, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_liberales", "id": "739842166537760768", "name": "Liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9295, "following_count": 1719, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "Txomincastro2", "id": "1117688312179851264", "name": "Txomincastro", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 619, "tweet_count": 79579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Saverio1234S", "id": "2374267118", "name": "Saverio-Italia_Unica Pensionati", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 4597, "tweet_count": 66004, "listed_count": 0}, "location": "BARI"}, {"verified": false, "username": "MarkSpinner5", "id": "915989716528500736", "name": "Mark Spinner", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 740, "tweet_count": 32888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rafacordoba84", "id": "374993443", "name": "Melqu\u00edades", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 877, "tweet_count": 41474, "listed_count": 11}, "location": "Cordova, Spain"}, {"verified": false, "username": "Serpiovagmailc1", "id": "1155429600442441728", "name": "Sequoia", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "recifar", "id": "637018529", "name": "Renato Cifarelli", "public_metrics": {"followers_count": 16477, "following_count": 967, "tweet_count": 37637, "listed_count": 158}, "location": "Voghera, Italia"}, {"verified": false, "username": "DFuentefria", "id": "225056557", "name": "\u00d0av\u1ecb\u00f0 Ftf", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 4763, "tweet_count": 38077, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "kepatxo13", "id": "301443478", "name": "kepatxo13", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 350, "tweet_count": 103460, "listed_count": 0}, "location": "espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TelevideoRai101", "id": "990637804215562241", "name": "TelevideoRai101", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 56727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarlosJG", "id": "5962432", "name": "\ud83d\udcc8\ud83d\udcf7Carlos JG", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 245, "tweet_count": 91800, "listed_count": 153}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "Asphyxia_r", "id": "445417582", "name": "\u0105\u0282\u2118\u0267\u10e7\u04b3\u0131\u0105", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 545, "tweet_count": 36582, "listed_count": 7}, "location": "De MadriZ. Por el mundo."}, {"verified": false, "username": "raindow_moron2", "id": "1027675832821731332", "name": "\u041f\u043e\u043b\u043a\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a \u0425\u0443\u0439\u043d\u044f\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1483, "tweet_count": 31288, "listed_count": 34}, "location": "\u0432 \u0433\u0440\u043e\u0431\u0443 "}, {"verified": false, "username": "_fenestra_", "id": "1001464417018613762", "name": "Fenestra", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}, "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446"}, {"verified": false, "username": "cr3mat0rium", "id": "1087798872691355648", "name": "\u0434\u0456\u0434\u044c\u043a\u043e, \u0446\u0435 \u0436 \u043a\u0440\u0435\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u0456\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 88, "tweet_count": 20224, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "BMOGRM", "id": "1113401376242118658", "name": "\u041c\u0435\u0440\u0442\u0432\u044b\u0439 \u0430\u043d\u0430\u0440\u0445\u0438\u0441\u0442", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 11, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "location": "\u0421\u0443\u0440\u0433\u0443\u0442, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"verified": false, "username": "barbasweb", "id": "2815137019", "name": "Antonio soy", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1107, "tweet_count": 43478, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PazCBayona", "id": "398071758", "name": "Paz Carrillo Bayona", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 901, "tweet_count": 3744, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Mannell8", "id": "1051934040012525569", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25 \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 627, "tweet_count": 6063, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320650, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "Alessandro_Ill", "id": "4894897763", "name": "\u0623\u0644\u064a\u0633\u0627\u0646\u062f\u0631\u0648 (Alessandro)", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 361, "tweet_count": 47287, "listed_count": 16}, "location": "Da qualche parte"}, {"verified": false, "username": "EmileZolaw", "id": "513557807", "name": "EmileZola", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 120, "tweet_count": 44125, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "TeresaGlez73", "id": "372400607", "name": "Teresa Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 277, "tweet_count": 8680, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AutonomomoEl", "id": "1161689942331928577", "name": "El auton\u00f3momo encendido", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 161, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "dlacalle", "id": "29270179", "name": "Daniel Lacalle", "public_metrics": {"followers_count": 342716, "following_count": 2635, "tweet_count": 116696, "listed_count": 3127}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "TsssKsenia", "id": "1130455510233300994", "name": "\u0442\u0432\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u044c\u0442 \u0436\u043e\u043f\u044b.\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seamos_una_voz", "id": "2802639772", "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1645, "tweet_count": 70079, "listed_count": 20}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "old_spinster", "id": "3076998705", "name": "Monsieur Rdrgz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1906, "tweet_count": 111816, "listed_count": 19}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "username": "liviakmacieel", "id": "284257408", "name": "L\u00edvia Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1013, "tweet_count": 23392, "listed_count": 3}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RemediosPascual", "id": "534129390", "name": "Remedios Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 183, "tweet_count": 13125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "__Kamey__", "id": "1054675651616215040", "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AberWhaat", "id": "937108489", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd6b \ud835\udd43\u2119", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 420, "tweet_count": 12760, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FlavioM1771", "id": "812337628066496512", "name": "Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 394, "tweet_count": 6224, "listed_count": 1}, "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "vegatula", "id": "246649257", "name": "carmen \ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83c\udf4b\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1990, "tweet_count": 25865, "listed_count": 7}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "leocadiaMadrid", "id": "912348699707236353", "name": "\u2c60\u0246\u00d8\u20b5\u20b3\u0110\u0142\u20b3\u2728\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1502, "tweet_count": 100562, "listed_count": 0}, "location": "Donde me apetezca."}, {"verified": false, "username": "ONITABBAS", "id": "39646224", "name": "Sabba", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 666, "tweet_count": 19503, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "gabbnicolau", "id": "943448558119870464", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 79, "tweet_count": 15280, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "V66131556", "id": "1051373248351535105", "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 227, "tweet_count": 73652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ajmmonton", "id": "413934599", "name": "Alfonso J. Mart\u00ednez \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 398, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996", "name": "Salud juntos", "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 2490, "tweet_count": 23488, "listed_count": 215}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "boIotada", "id": "701400997", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 304, "tweet_count": 29473, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "DylanEzequiel_", "id": "3123177640", "name": "Micheltorena", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 278, "tweet_count": 27411, "listed_count": 1}, "location": "merlo g\u00f3mez"}, {"verified": false, "username": "MeliMujica__", "id": "1203373189", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2047, "tweet_count": 30178, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manuveas", "id": "4209296201", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 863, "tweet_count": 3796, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alav2012", "id": "998202283", "name": "pep alava", "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 12058, "tweet_count": 195323, "listed_count": 21}, "location": "Vitoria-Alava-Pais Vasco-Spain"}, {"verified": false, "username": "NicolasKleinEsp", "id": "3299199058", "name": "Nicolas Klein", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 126, "tweet_count": 81343, "listed_count": 44}, "location": "Arry, France"}, {"verified": false, "username": "elaustriacista", "id": "529611037", "name": "Lord Vetinari", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1406, "tweet_count": 110821, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "aaronferreti", "id": "562234773", "name": "aaron", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 340, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gerald_from_Sad", "id": "1168603197193240577", "name": "\u0442\u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0413\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 99, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romasulweb", "id": "56356444", "name": "Roma sul web", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 38, "tweet_count": 157122, "listed_count": 89}, "location": "Roma, Italy"}, {"verified": false, "username": "GamingToday4", "id": "1012324633763373056", "name": "Gaming Today", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "msalazar137", "id": "487904370", "name": "JMTA", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 4930, "tweet_count": 93067, "listed_count": 18}, "location": "El Cairo, Egipto"}, {"verified": false, "username": "trielletricia", "id": "58286071", "name": "\ua9c1TRIELLE COM DOIS L \u263e\ud83e\udde3\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 703, "tweet_count": 40612, "listed_count": 9}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "rubendtenorio", "id": "481038766", "name": "Zumito", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 436, "tweet_count": 2693, "listed_count": 1}, "location": "Viajando"}, {"verified": false, "username": "BobPopVeTV", "id": "38063", "name": "Bob Pop", "public_metrics": {"followers_count": 191943, "following_count": 3462, "tweet_count": 40553, "listed_count": 696}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "Gabospeed94", "id": "299985031", "name": "Gabospeed94", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1365, "tweet_count": 34371, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "Camiroood", "id": "1151397934719803392", "name": "cami \ud83e\udd8b\ud83e\udd0d\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 0, "tweet_count": 14891, "listed_count": 0}, "location": "Uruguai"}, {"verified": false, "username": "MikeEhr73", "id": "1462460642", "name": "Mike Ehrmantraut", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 933, "tweet_count": 10895, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "YayaGomez24", "id": "3893306727", "name": "Little Flower \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 183, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "faverdugo", "id": "635576285", "name": "Francisco A Verdugo \u270a\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1224, "tweet_count": 83967, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Anacaro72190732", "id": "3702343877", "name": "Ana carolina cunha", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 912, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}, "location": "Copacabana, RJ"}, {"verified": false, "username": "xnlJXI9UgiKbz0M", "id": "1132539776194797569", "name": "\ud83d\udc13\ud83d\udc13\u041c\u0443\u0440\u0437\u0438\u043a\ud83d\udc13\ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElCanta92486782", "id": "1157019010850054144", "name": "El Cantante", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 4364, "tweet_count": 37852, "listed_count": 3}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "pablovv11", "id": "807320110788644865", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 8178, "following_count": 6271, "tweet_count": 25529, "listed_count": 23}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "rodrigo_eernst", "id": "3093560086", "name": "rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 227, "tweet_count": 13835, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dav__mg", "id": "2190252958", "name": "David MG", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 940, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "location": "Comunitat Valenciana"}, {"verified": false, "username": "Apozval84", "id": "1147964010", "name": "Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 4743, "tweet_count": 24625, "listed_count": 6}, "location": "Triana, Sevilla"}, {"verified": false, "username": "LOrtigas", "id": "32860453", "name": "Luis Ortigas B.", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2412, "tweet_count": 152464, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "DanieleCo1989", "id": "829319706033139714", "name": "Daniele Cozzolino\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 296, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "location": "Viterbo, Lazio"}, {"verified": false, "username": "jsolanoma", "id": "6792212", "name": "Javier Solano \ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 881, "tweet_count": 9277, "listed_count": 27}, "location": "Pamplona, Navarra"}, {"verified": false, "username": "BotSueno", "id": "1090013671177236480", "name": "Sue\u00f1oBot", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 186, "tweet_count": 11067, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Crispinflois", "id": "2161778918", "name": "Don Crispin flois", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 4822, "tweet_count": 10834, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "UbaEnriquez", "id": "148147072", "name": "Ubaldo Enr\u00edquez Naranjo \u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 400, "tweet_count": 53397, "listed_count": 30}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "nacho_blangetti", "id": "983390759717138433", "name": "Blange", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 535, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "location": "Morteros Cba"}, {"verified": false, "username": "cosstileiva", "id": "1048747886622756864", "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 127, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "zonghs", "id": "1116516061271269378", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 26309, "listed_count": 1}, "location": "#\u5b8b\u7def\u6069"}, {"verified": false, "username": "Curiosamente_EP", "id": "1078872185765212160", "name": "Tob\u00edas Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "cpazuos", "id": "148984201", "name": "paulo cesar", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 67, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "unmatematico", "id": "417961191", "name": "David Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 279, "tweet_count": 3877, "listed_count": 74}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "arenasjp", "id": "61584042", "name": "Juan Pablo Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 886, "tweet_count": 139218, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Miss_Grape_", "id": "708994729283874820", "name": "Miss Grape", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 364, "tweet_count": 29493, "listed_count": 19}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Niikoo_98", "id": "1656164857", "name": "Nicol\u00e1s L\u00f3pez \u2653", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 361, "tweet_count": 25195, "listed_count": 0}, "location": "Villaguay."}, {"verified": false, "username": "shazamcomics", "id": "32019526", "name": "SHAZAM COMICS", "public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 1952, "tweet_count": 74088, "listed_count": 78}, "location": "huerfanos 714 local 8"}, {"verified": false, "username": "zvezdulyasovss", "id": "1078542246780252160", "name": "crazZ\u00a5 dum\u20bdlinGg", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 4025, "tweet_count": 4227, "listed_count": 12}, "location": "\u0431\u043b\u044f\u0434\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "author_id": "103962741", "id": "1170296163389575168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170279600619950082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fabrydami", "id": "1439319032"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170289438305509376"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T10:55:19.000Z", "text": "@fabrydami @AdryWebber Aspettiamo....intanto vogliono annullare il \"decreto sicurezza\" e diventeranno sicuramente tutte \"emergenze sanitarie\"! Gi\u00e0 successo con Salvini e fatti sbarcare anche se dopo ispezione no erano \"bambini\" e non stavano neppure male! Se gli si porta il necessario...sufficiente!", "in_reply_to_user_id": "1439319032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208853571", "id": "1170289438305509376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "in_reply_to_user_id": "84195118", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "author_id": "84195118", "id": "1169648343812907008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n B."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086011445137408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T21:26:58.000Z", "text": "WANTED\n\"Se busca suicida\"\nAsunto: Obtener gema del alma, interesados aqu\u00ed. \nBy: Rub\u00e9n B.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1045448546", "id": "1170086011445137408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8832, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jaJpc3Flva", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/mundo/recado-da-franca-para-guedes-bando-de-mercenarios-grotescos/", "display_url": "oantagonista.com/mundo/recado-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/mundo/recado-da-franca-para-guedes-bando-de-mercenarios-grotescos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170041990010015745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-06T18:32:03.000Z", "text": "Recado da Fran\u00e7a para Guedes: \u201cBando de mercen\u00e1rios grotescos!\u201d https://t.co/jaJpc3Flva", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 253, "like_count": 197, "quote_count": 15}, "author_id": "2880932962", "id": "1170041990010015745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.7752, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "DiariodoPoder"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/I6eNyogpBj", "expanded_url": "http://bit.ly/2MZxGPp", "display_url": "bit.ly/2MZxGPp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170290874372112390"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:01:02.000Z", "text": "Em 24 de agosto de 1954, o \u00faltimo grande l\u00edder popular que realmente o Brasil conheceu se matou com um tiro no peito em seu quarto de dormir no Pal\u00e1cio do Catete, sede do governo da Uni\u00e3o e desde, ent\u00e3o, portanto h\u00e1 65 anos, seu corpo\u2026 https://t.co/I6eNyogpBj #DiariodoPoder", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1453098463", "id": "1170290874372112390"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "author_id": "16908924", "id": "1170265851041370113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "DaniloToninelli", "id": "960924277"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "TAV"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "addiotoninelli"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "toninelli"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "conte2"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "cartoon"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "satira"}, {"start": 125, "end": 139, "tag": "trainspotting"}, {"start": 140, "end": 151, "tag": "chooselife"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "natangelo"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/bEyjhdVheJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NatangeloM/status/1170292193359216640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bEyjhdVheJ", "media_key": "3_1170292185218072578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170292193359216640"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T11:06:16.000Z", "text": "Tavspotting - Addio Toninelli, \u00e8 stato un piacere\n#TAV #addiotoninelli #toninelli #conte2 #cartoon #satira @DaniloToninelli  #trainspotting #chooselife #natangelo https://t.co/bEyjhdVheJ", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "264774390", "id": "1170292193359216640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "author_id": "68638146", "id": "1170001793511841793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170131523506491392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T00:27:49.000Z", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "248890506", "id": "1170131523506491392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "author_id": "292464252", "id": "1170227624108593154", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168916694481461248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T16:00:32.000Z", "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n, te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/zhMzOoPnYC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "112811564", "id": "1168916694481461248", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zhMzOoPnYC", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1168916694481461248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhMzOoPnYC", "media_key": "7_1168915341969375233"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Charce"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6242, "type": "Place", "normalized_text": "Aries"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.3265, "type": "Other", "normalized_text": "REVES"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "astra_anime"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 260, "tag": "astra_anime"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050942802255873"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050964587524097"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050977203924993"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050995486953472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103632789790721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T22:37:00.000Z", "text": "Me cuesta creer que Charce aceptara este plan suicida sin un raz\u00f3n lo suficientemente pesada. Espero que est\u00e9 vinculada a Aries, lo cual de paso explicar\u00eda su actitud sospechosa, falta de background y porque b\u00e1sicamente SE ESCRIBE SEIRA AL REVES. \n#astra_anime https://t.co/LYHBmorjMl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "542796178", "id": "1170103632789790721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170271786564509696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:45:11.000Z", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29556888", "id": "1170271786564509696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170292842582958080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T11:08:51.000Z", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070788737", "id": "1170292842582958080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8396, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 119, "tag": "FuerzaPopular"}, {"start": 140, "end": 143, "tag": "FB"}, {"start": 173, "end": 181, "tag": "YouTube"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/cybCSfzFrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2Xnde0p", "display_url": "bit.ly/2Xnde0p", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/idlradio/videos/no-hay-derecho-con-glatzer-tuesta-4-07-2019/342414373320518/?t=4104"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0pn4ZZdtLv", "expanded_url": "http://bit.ly/2XtmU9x", "display_url": "bit.ly/2XtmU9x", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?t=4119&v=XBbG2pGgZKI&feature=youtu.be"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/DyHRMAdgx7", "expanded_url": "https://twitter.com/ideeleradio/status/1169967008487759873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyHRMAdgx7", "media_key": "3_1169966982718021635"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169967008487759873"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T13:34:06.000Z", "text": ".@DraGonzalez: @MecheAF\nquiere ser presidenta del Per\u00fa y cree que est\u00e1 destinada a eso.  Ahora act\u00faa con #FuerzaPopular y no tiene bandera. #FB \u25b6 https://t.co/cybCSfzFrm  \ud83c\udf9e #YouTube \u25b6 https://t.co/0pn4ZZdtLv https://t.co/DyHRMAdgx7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54044060", "id": "1169967008487759873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170233242768875520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170239016391847937"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:34:58.000Z", "text": "Llamadme valiente y decidle a mi madre que la quiero https://t.co/MsKzVjHISa", "in_reply_to_user_id": "424501732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "424501732", "id": "1170239016391847937", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/MsKzVjHISa", "expanded_url": "https://twitter.com/WayneBenitez/status/1170239016391847937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MsKzVjHISa", "media_key": "3_1170239005566349313"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "author_id": "283230411", "id": "1170071672243646464", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954255496798210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170286314782150656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:42:54.000Z", "text": "@Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecuencias del buenismo suicida de la izquierda y del complejo inacabable de la derecha .\nUnos por acci\u00f3n y todos por omisi\u00f3n.\nCuando no hay orden, todo se va al caos", "in_reply_to_user_id": "850974321170370560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1146725960928174081", "id": "1170286314782150656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170038515742236672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "FatNewtrola", "id": "2891953816"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 40, "end": 45, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 46, "end": 53, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9125, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 305, "end": 308, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170235488189505536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:20:56.000Z", "text": "@Quercus86954081 @FatNewtrola @ivanedlm @rtve @vox_es De que partidos de derecha hablamos \u00bfPP que defiende a ultranzas la ideolog\u00eda marxista de g\u00e9nero, el aborto y que no deroga ni una sola ley suicida del Partido Siempre Opuesto a Espa\u00f1a como es la de Memoria Hist\u00f3rica etc...?, \u00bfO C's, marca blanca del PSOE y bipolar? Seamos serios", "in_reply_to_user_id": "965684798600699904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253140177", "id": "1170235488189505536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "author_id": "338638962", "id": "1170265519783579648", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170292139886088192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170292141647650816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:06:04.000Z", "text": "Y, caray, es que no es para menos. Sistemas bipartidistas, a veces con bisagra , erigidos en torno a los valores del demoliberalismo, donde era casi imposible que un partido que se saliese de aquel consenso delet\u00e9reo tocase poder (comunistas) o simplemente diese pie con bola.", "in_reply_to_user_id": "1112144900840177664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112144900840177664", "id": "1170292141647650816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097041583874049"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T22:10:48.000Z", "text": "Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta perder vida y patrimonio por la culpa de pecados diversos en vidas anterior... y esto lo tomes como una especie de purgatorio", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "2983487350", "id": "1170097041583874049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/waBF6rp06Q", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170289603980529664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:55:59.000Z", "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/waBF6rp06Q", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "92376447", "id": "1170289603980529664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170290130894110720"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:58:04.000Z", "text": "@suicida_mne \u041c\u0430\u043c\u0430 \u044f \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0431\u043e\u0435\u0431 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0414\u0436\u043e\u0414\u0436\u043e \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0441 https://t.co/oS28uPNVi4", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1034574249929961474", "id": "1170290130894110720", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117057159168"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117061283840"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117094846465"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oS28uPNVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170290130894110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS28uPNVi4", "media_key": "3_1170290117321396225"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170080309989269505"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-06T21:04:19.000Z", "text": "Il pennivendolo #Rai che ha augurato il suicidio a #Salvini e le cure mediche alla figlia merita il licenziamento immediato!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 20, "tag": "Rai"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "849977905815965696", "id": "1170080309989269505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170267386928336896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8979, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p8luGX6N7h", "expanded_url": "https://twitter.com/AllnewXSase/status/1170267386928336896", "display_url": "twitter.com/AllnewXSase/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170285093291724800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:38:03.000Z", "text": "Bueno, en realidad he sido injusto con DC/Warner, de momento siempre han traducido los t\u00edtulos ic\u00f3nicos como Escuadr\u00f3n Suicida. Es en Marvel/Disney donde seguramente hoy en d\u00eda nos habriamos comido un\"somos las Birds of Prey\" (si lo llegan a decir en la peli, claro) https://t.co/p8luGX6N7h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1443353778", "id": "1170285093291724800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "author_id": "2863534234", "id": "1169703488542203904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 198, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "hablemos"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "prevenirespreguntar"}, {"start": 234, "end": 259, "tag": "yotambienvoyalpsiquiatra"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lUEti7G4pO", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiquiatria_UN/status/1170149216058073089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUEti7G4pO", "media_key": "3_1170149210882228224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170149216058073089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T01:38:08.000Z", "text": "\u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de prevenci\u00f3n se la conducta suicida. \n \ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n#hablemos #prevenirespreguntar \n#yotambienvoyalpsiquiatra @ACPPsiquiatria https://t.co/lUEti7G4pO", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1053436375394070528", "id": "1170149216058073089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170286775773859840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:44:44.000Z", "text": "No me compliques m\u00e1s la vida, por favor... https://t.co/plOQYBTKmV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "376105506", "id": "1170286775773859840", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/plOQYBTKmV", "expanded_url": "https://twitter.com/IXTRUnai/status/1170286337641078784", "display_url": "twitter.com/IXTRUnai/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7254, "type": "Place", "normalized_text": "Lavapi\u00e9s,"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/rXZ6RVcQWa", "expanded_url": "https://twitter.com/Billy53583130/status/1169954255496798210/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXZ6RVcQWa", "media_key": "7_1169954181727367168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954255496798210"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T12:43:25.000Z", "text": "Brutal atraco en el barrio de  Lavapi\u00e9s, en Madrid, esta misma noche por parte de moros. \u00bfHasta cu\u00e1ndo, putos pol\u00edticos de mierda? https://t.co/rXZ6RVcQWa", "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 83, "like_count": 474, "quote_count": 31}, "author_id": "850974321170370560", "id": "1169954255496798210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170190862539743232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T04:23:37.000Z", "text": "Ganza da Miriam n\u00e3o foi morta ela suicidou se", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1077283617259298819", "id": "1170190862539743232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170266900141678593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170267386928336896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:27:42.000Z", "text": "Daos con un canto en los dientes porque hayan traducido Aves de Presa, eso s\u00ed", "in_reply_to_user_id": "1443353778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1443353778", "id": "1170267386928336896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169962630276145152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169967941707845634"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-06T13:37:48.000Z", "text": "Your local emo sexy filmmaker https://t.co/xfrN98N1TP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "2327930294", "id": "1169967941707845634", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xfrN98N1TP", "expanded_url": "https://twitter.com/hildafaberg/status/1169962630276145152", "display_url": "twitter.com/hildafaberg/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170283554183536640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBaiao98", "id": "2482209018"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CompalDePessego", "id": "2178243380"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170283827245326336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T10:33:01.000Z", "text": "@LuisBaiao98 @CompalDePessego Eu ainda vou no 4!!! Mas pessoalmente n\u00e3o est\u00e1 a ser muito fixe! O que achaste ?", "in_reply_to_user_id": "2482209018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3359391916", "id": "1170283827245326336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170033797057921027"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T17:59:30.000Z", "text": "La pesca es capitalista; en los pa\u00edses socialistas no existe... https://t.co/4wLu2JS0Ry", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 759, "like_count": 1324, "quote_count": 296}, "author_id": "3010842317", "id": "1170033797057921027", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4wLu2JS0Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/eltivipata/status/1170033797057921027/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wLu2JS0Ry", "media_key": "7_1170033322661175296"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170282536183971841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170283038263189504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:29:53.000Z", "text": "No entiendo como hay personas que se pasan las leyes por el forro de lo que sea, en especial en argentina, los escrachos producidos el ultimo a\u00f1o que han llevado al suicidio a un menor son normalmente grupales", "in_reply_to_user_id": "2745888359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745888359", "id": "1170283038263189504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170277531196506112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:08:00.000Z", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f7b                                          .", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1170277531196506112", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/N1yqkq2f7b", "expanded_url": "http://j.mp/2PQssYx", "display_url": "j.mp/2PQssYx", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170235501871325184"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-07T07:21:00.000Z", "text": "Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de Comunicaci\u00f3\u2019 el divendres 20 de setembre a les 18:30h Casal Ernest Lluch (Can Campaner) Carrer de la Rosa, 3 Palma. Oberta per a tot el p\u00fablic interessat. https://t.co/DQvsUYIDZW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1498063933", "id": "1170235501871325184", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DQvsUYIDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutIB/status/1170235501871325184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQvsUYIDZW", "media_key": "3_1169971656833585153"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170154078204321792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170243031984988162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:50:55.000Z", "text": "@brasil247 Tem que prender este maluco e unido crime organizadoAquele capit\u00e3o e matado policia .Diz poema e matou muitos filhos de pobre na covardia desarmados .Esta verdade por divida drogas desobediencia Aonde j\u00e1 se viu ex militar vira juiz condenar pessoas tribunal crime a morte .", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "579891990", "id": "1170243031984988162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169914136676974593"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T10:04:00.000Z", "text": "Este estudio, hecho con casi 70000 sujetos daneses, muestra que el consumo de alcohol severo en padres hace incrementar la conducta suicida en sus hijos adolescentes (HR=1.40) https://t.co/Ab0jJ3lre4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "301473763", "id": "1169914136676974593", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ab0jJ3lre4", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/acps.13098?campaign=wolacceptedarticle#.XXIulTeWJIU.twitter", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.111\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170227624108593154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170270759366905857"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:41:06.000Z", "text": "El suicidio no se debiera estigmatizar, sino atraer la compasi\u00f3n, la comprensi\u00f3n y la empat\u00eda hacia quien a fuerza de sufrir se ha visto enfrentado al instinto m\u00e1s poderoso del hombre, el instinto de conservaci\u00f3n. Quien llama cobarde a un suicida no sabe lo que es la piedad. https://t.co/cQfaKNEqQl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "211466761", "id": "1170270759366905857", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cQfaKNEqQl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeBustos1/status/1170227624108593154", "display_url": "twitter.com/JorgeBustos1/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170245269323243522"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:59:48.000Z", "text": "Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mico frente al recurso, tan f\u00e1cil como suicida, de esquilmar a los ciudadanos con un impuesto tras otro.\nhttps://t.co/FTH5AJHMxL", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "838121187536482306", "id": "1170245269323243522", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FTH5AJHMxL", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-07/dan-mitchell-la-competencia-fiscal-elimina-los-impuestos-ideologicos-1276644342/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-07/dan\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3251, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.605, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/c4km05hyXe", "expanded_url": "http://ow.ly/BNZm30purPb", "display_url": "ow.ly/BNZm30purPb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170279319735799808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:15:07.000Z", "text": "Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https://t.co/c4km05hyXe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77302589", "id": "1170279319735799808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170079225031929856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-06T21:00:00.000Z", "text": "Quando voc\u00ea abre a c\u00e2mera frontal do celular sem querer: https://t.co/nQxk2XsqSM", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 45, "like_count": 4912, "quote_count": 47}, "author_id": "822219566", "id": "1170079225031929856", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nQxk2XsqSM", "expanded_url": "https://twitter.com/LoLegendsBR/status/1170079225031929856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQxk2XsqSM", "media_key": "3_1169736121988915201"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170277586729127942"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:08:14.000Z", "text": "Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar gente lejana que viene en barcos negreros que al que tiene ahog\u00e1ndose a su lado, que se ocupa y concede m\u00e1s derechos a los animales que a sus pr\u00f3ximos", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "id": "1170277586729127942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170272009856651264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FenixSupremo", "id": "41217437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170278072190418945"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:10:09.000Z", "text": "@FenixSupremo Es una pena.", "in_reply_to_user_id": "41217437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72362822", "id": "1170278072190418945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170278734785650688"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T10:12:47.000Z", "text": "@suicida_mne \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c, \u043d\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u0430\u044f https://t.co/BFEcaqq2NX", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "997949379439980546", "id": "1170278734785650688", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278689097097216"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278701789065216"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278712341909504"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278725147123712"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Makivelo"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/XHsHRdsu0c", "expanded_url": "https://twitter.com/rmarzoa7/status/1170150576325373952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHsHRdsu0c", "media_key": "7_1170149467028381696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170150576325373952"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T01:43:32.000Z", "text": "Im\u00e1genes impactantes.\nLa colisi\u00f3n entre dos trenes provoca la muerte de un ni\u00f1o.\nSe cree que fue un ataque suicida por parte de los esbirros de Makivelo. Mi m\u00e1s profundo p\u00e9same para los familiares de la v\u00edctima. https://t.co/XHsHRdsu0c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "760172217820905472", "id": "1170150576325373952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/fy2XWjz4Qk", "expanded_url": "https://twitter.com/P_Hold/status/1170034488610578433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fy2XWjz4Qk", "media_key": "7_1170034183546294277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170034488610578433"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T18:02:14.000Z", "text": "la Propuesta de @JMilei: https://t.co/fy2XWjz4Qk", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "413203957", "id": "1170034488610578433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 255, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uhJJO1CaTh", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276397438386176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T10:03:30.000Z", "text": "Lo que da verg\u00fcenza es la cobard\u00eda de periodistas que, mientras avanza una lacra que no moviliza pancartas, excusan su silencio en la delicadeza de su sensibilidad. Si el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida.\n\u270d @JorgeBustos1 https://t.co/uhJJO1CaTh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189663081", "id": "1170276397438386176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170011857404534785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "jsmabarrera", "id": "745490118"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.8507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170267849572651008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:29:32.000Z", "text": "@ksmtpay @jsmabarrera S\u00e1nchez quiere nuevas elecciones a toda costa y eso hay que impedirlo, que se trague ser investido y que aguante una oposici\u00f3n de UP", "in_reply_to_user_id": "602905731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287632209", "id": "1170267849572651008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170229669054046208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davfernandez", "id": "62960366"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170257259605176323"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:47:27.000Z", "text": "@davfernandez @JorgeBustos1 Es la primera causa de muerte,3800 al a\u00f1o y el doble de intentos fallidos\u00a1ni\u00f1os y adultos, y que nadie haga nadaaaaa\u00a1\u00a1la salud mental est\u00e1 escondida,nadie quiere saber nada,cuantas familias rotas y en silencio ocultando todo a todos\u00a1y el pobre suicida viviendo a\u00f1os en el infierno", "in_reply_to_user_id": "62960366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "168727566", "id": "1170257259605176323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170073980293779457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170088677265104896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T21:37:34.000Z", "text": "El suicidio es un acto ego\u00edsta, aunque fruto de la desesperaci\u00f3n, que demuestra el fracaso de la sociedad frente a la depresi\u00f3n, la presi\u00f3n insoportable a la que somete a personas inestables, y la impotencia de quienes le rodean y no pueden ni saben evitarlo https://t.co/hRq2UoDexv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "343894228", "id": "1170088677265104896", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/hRq2UoDexv", "expanded_url": "https://twitter.com/COTE69M/status/1170073980293779457", "display_url": "twitter.com/COTE69M/status\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170275509776846848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:59:58.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. Un hilito por si hubiera en la sala alg\u00fan apicultor que me Oriente.\nLa semana pasada descubr\u00ed un nido de avispas que cre\u00ed velutina. Una de ellas me llev\u00f3 a urgencias, pero no es de edo de lo que quiero hablaros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "612364114", "id": "1170275509776846848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "635582603", "id": "1169491815172644866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170033182760153088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170274539093315585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:56:07.000Z", "text": "Esse a\u00ed \u00e9 um suicida, cara enfrentar agentes do Estado uniformizados e bem preparados, com permiss\u00e3o para matar numa situa\u00e7\u00e3o como essa, cara tem que ser louco! https://t.co/FbIhxBxc1m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1042429898135142401", "id": "1170274539093315585", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/FbIhxBxc1m", "expanded_url": "https://twitter.com/almiralves35/status/1170033182760153088", "display_url": "twitter.com/almiralves35/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170032376476577793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarcosLRF", "id": "263965695"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/FHLhVnI5RX", "expanded_url": "https://twitter.com/almiralves35/status/1170033182760153088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FHLhVnI5RX", "media_key": "7_1170033117496823815"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170033182760153088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-06T17:57:03.000Z", "text": "@MarcosLRF Agora veja como \u00e9 recebido o policial na favela. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/FHLhVnI5RX", "in_reply_to_user_id": "263965695", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 4}, "author_id": "2681578498", "id": "1170033182760153088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170086575755137024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GutierrezCorral", "id": "950697778375741440"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170271336360493056"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:43:23.000Z", "text": "@GutierrezCorral Lo que usted ve como \u201carrogancia\u201d en Jap\u00f3n lo ven como honorabilidad, ya ve que cada uno puede verlo e interpretarlo de distinta manera, tambi\u00e9n soy consciente de que no todos los casos son iguales y que muchos s\u00ed podr\u00edan evitarse y otros  no,yo defiendo el suicidio asistido", "in_reply_to_user_id": "950697778375741440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332589022", "id": "1170271336360493056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170271798300217344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170273109297045504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:50:26.000Z", "text": "Es inadmisible que el PSOE rechace el gobierno sin acuerdo de legislatura.\n\nY es Suicida no favorecer su investidura. \n\nHay que jugar \"Partido a Partido\"", "in_reply_to_user_id": "735833853865136128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735833853865136128", "id": "1170273109297045504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170271099466256385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170271798300217344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:45:13.000Z", "text": "Las ventajas de apoyar fiscalizando desde fuera?\n\nPues pocas. \n\nLas de una retirada (a tiempo)", "in_reply_to_user_id": "735833853865136128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735833853865136128", "id": "1170271798300217344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169996110661898241"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T15:29:44.000Z", "text": "No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las cuerdas de una guitarra y bailarina sobre una telara\u00f1a, pero s\u00ed... s\u00ed estaba loca y s\u00ed era rara, s\u00f3lo no sab\u00eda que estaba un poco m\u00e1s feliz del alma.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "2380835995", "id": "1169996110661898241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170012309944750081"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-06T16:34:07.000Z", "text": "El ve\u00ed guitarretes dels meus pares est\u00e0 tocant una de Dire Straits. No es pot ser m\u00e9s subnormal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "121438689", "id": "1170012309944750081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "author_id": "87376791", "id": "1169851486278320128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "David Reimer"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fgPdG0fJ4u", "expanded_url": "https://twitter.com/msejalivre/status/1170267942833008646/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fgPdG0fJ4u", "media_key": "3_1170267937934073861"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170267942833008646"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:29:54.000Z", "text": "Enquanto alguns acham que uma HQ pode influenciar a sexualidade de uma crian\u00e7a, eu prefiro apresentar o Caso David Reimer.\n.\n*Ainda bebe teve seu p\u00eanis destru\u00eddo em um acidente cir\u00fargico.\n.\n*Seus pais decidiram ent\u00e3o o criar como uma menina.\n.\nContinua... https://t.co/fgPdG0fJ4u", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "1152063406565756930", "id": "1170267942833008646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170168265966047233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YohannaGarzon2", "id": "469460175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170169225006256128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T02:57:38.000Z", "text": "@YohannaGarzon2 Jajaja mk, solo no se me ilusione mucho \u00bfSi? La quiero viva para la celebraci\u00f3n de mi legalidad:((", "in_reply_to_user_id": "469460175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2321230286", "id": "1170169225006256128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "GuillermoMarto1", "id": "1066273050"}, {"start": 256, "end": 267, "username": "josueguren", "id": "69855468"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ZEonHo1cnq", "expanded_url": "https://twitter.com/MAcOs_LuCas/status/1170266726929457152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEonHo1cnq", "media_key": "3_1170266721116180480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170266726929457152"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-07T09:25:04.000Z", "text": "Dia 1. He acceptat el repte de \n@GuillermoMarto1 \n\n  de publicar 7 portades de DISCOS que estimo: sense explicaci\u00f3 ni ressenya, sols la coberta. Cada vegada que en pengi una demanar\u00e9 a alg\u00fa unir-se al repte. 1 coberta al dia, 1 setmana. Avui, repte per a \n@josueguren https://t.co/ZEonHo1cnq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "5340292", "id": "1170266726929457152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170266164787855361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "michelino136", "id": "562252977"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "booom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170266658637832192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:24:48.000Z", "text": "@michelino136 Directo a mi persona......booom!!! Pero tambi\u00e9n te dir\u00e9 que cuando sabes que vas a perder la batalla es mejor apartarse y negociar, pelear en ese caso no es valiente es suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "562252977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62809518", "id": "1170266658637832192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170266005752487936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaloncillo", "id": "62809518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170266164787855361"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:22:50.000Z", "text": "@jaloncillo Solo los cobardes huyen cuando hay que enfrentarse", "in_reply_to_user_id": "62809518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562252977", "id": "1170266164787855361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170263964107911169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170264922791534592"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-07T09:17:54.000Z", "text": "Elle fut directement renvoy\u00e9e de l\u2019\u00e9cole suite \u00e0 son crime. Depuis son exclusion, elle cherchait un moyen de se venger de l\u2019\u00e9cole et c\u2019est ainsi qu\u2019elle cr\u00e9a les dragons plusieurs ann\u00e9es plus tard. Heureusement, elle fut enferm\u00e9e toute sa vie \u00e0 Azkaban avant qu\u2019elle... (3)", "in_reply_to_user_id": "1112008940387254273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1112008940387254273", "id": "1170264922791534592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170263617327046656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 185, "end": 199, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide squad 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265429509627905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:19:55.000Z", "text": "@randymeeks a mi me parece largo, harley pega cero y como pase lo de las fotopollas XD. Hubiera preferido una peli separada de harley o que el arco de personaje de harley continuase en Suicide squad 2.", "in_reply_to_user_id": "14286147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610058607", "id": "1170265429509627905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169912372628054016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "JavierBarrado1", "id": "2429615292"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "pel\u00edcula"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DFCLfPEIBx", "expanded_url": "https://twitter.com/bibillescas/status/1170265404771618817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFCLfPEIBx", "media_key": "3_1170265395758080000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265404771618817"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:19:49.000Z", "text": "Correcto @JavierBarrado1 la #pel\u00edcula es \"Escuadr\u00f3n suicida\" https://t.co/DFCLfPEIBx", "in_reply_to_user_id": "110394165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110394165", "id": "1170265404771618817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7359, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "pel\u00edcula"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "queveo"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "Cine"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/0q6FYqoJPT", "expanded_url": "https://twitter.com/bibillescas/status/1169912372628054016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0q6FYqoJPT", "media_key": "3_1167407789528010752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169912372628054016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T09:57:00.000Z", "text": "La #pel\u00edcula que buscamos hoy pertenece al g\u00e9nero de ciencia ficci\u00f3n.\nCon este fotograma sabes decirme #queveo\n#Cine https://t.co/0q6FYqoJPT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "110394165", "id": "1169912372628054016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapter2"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "ITChapter2"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PBOd33cTHO", "expanded_url": "https://twitter.com/MrNobody002/status/1170257176465743872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBOd33cTHO", "media_key": "16_1170257167615746050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170257176465743872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:47:07.000Z", "text": "Una de las cosas que m\u00e1s me gust\u00f3 de ayer en el estreno de #ITChapter2  fue ver de nuevo en el teaser de #BirdsOfPrey  a Margot Robbie como Harley Quinn. Que gustase m\u00e1s o menos Escuadr\u00f3n Suicida... pero es inevitable reconocer el encanto de Margot Robbie como dicho personaje https://t.co/PBOd33cTHO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172069323", "id": "1170257176465743872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169879419109822464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T07:46:03.000Z", "text": "Cuando nos invade el cansancio democr\u00e1tico por la ineptitud de los pol\u00edticos, cuando nos cabrea que la izquierda se suicide con su desacuerdo, cuando la corrupci\u00f3n nos hace vomitar, hay que aferrarse a la belleza y dejar de llorar y movilizarnos porque nos han declarado la guerra https://t.co/vUdIzy4JG8", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 9, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "author_id": "896038494", "id": "1169879419109822464", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vUdIzy4JG8", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1169879419109822464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUdIzy4JG8", "media_key": "3_1169879400327737349"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 122, "username": "Cyrilhanouna", "id": "378632690"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TPMPPeople"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "labase"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170012785612328960"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-06T16:36:00.000Z", "text": "#TPMPPeople je te sens \u00e9mu mon matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude18 merci \u00e0 toi pr cette belle rentr\u00e9e que tu ns fais vraiment \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @Cyrilhanouna ne se trompe jamais #labase", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "813320343729373184", "id": "1170012785612328960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169725352035475461"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-05T21:33:51.000Z", "text": "Spread the message. Depression can\u2019t always be seen on the outside. https://t.co/N0LwdiMeQM", "public_metrics": {"retweet_count": 231799, "reply_count": 263, "like_count": 328490, "quote_count": 2297}, "author_id": "406004200", "id": "1169725352035475461", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/N0LwdiMeQM", "expanded_url": "https://t.co/N0LwdiMeQM", "display_url": "t.co/N0LwdiMeQM"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170035287696838658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "defiendetumayor", "id": "1137719806369701889"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 137, "end": 156, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "CarmejonersTraidores"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 157, "tag": "CarmejonersTraidores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170051607834308608"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T19:10:16.000Z", "text": "@defiendetumayor Carmena conspir\u00f3 con Errej\u00f3n contra PODEMOS y c\u00f3mo le sali\u00f3 el tiro por la culata dej\u00f3 tirados a sus compa\u00f1eros. A los #CarmejonersTraidores s\u00f3lo les interesa la poltrona de mando", "in_reply_to_user_id": "1137719806369701889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "322577469", "id": "1170051607834308608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170257194765471745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "candanedo_jorge", "id": "1532915232196403200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170262400685285376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:07:53.000Z", "text": "@candanedo_jorge El tema de los suicidios creo que est\u00e1 muy desaconsejado publicarlo, pues provoca una especie de \"efecto llamada\", pero es un problema gordisimo, en las ciudades igual pasa m\u00e1s desapercibido, pero en pueblos q se conoce todo el mundo te das cuenta de la magnitud :(", "in_reply_to_user_id": "425362694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "303127843", "id": "1170262400685285376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 125, "username": "jimmomo", "id": "11170692"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/AMPSAY5J3B", "expanded_url": "http://www.atlanticoquotidiano.it/quotidiano/non-ha-ottenuto-il-voto-ma-e-ancora-in-partita-i-veri-errori-di-salvini-e-perche-la-crisi-era-un-rischio-che-doveva-correre/", "display_url": "atlanticoquotidiano.it/quotidiano/non\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicolaporro.it/atlanticoquotidiano/quotidiano/non-ha-ottenuto-il-voto-ma-e-ancora-in-partita-i-veri-errori-di-salvini-e-perche-la-crisi-era-un-rischio-che-doveva-correre/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101342213480449"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-06T22:27:54.000Z", "text": "Non posso dire di condividere ogni parola ma \u00e8 sicuramente una delle migliori analisi che abbia letto. Complimenti a @jimmomo e te li fa uno che sa come sono andate davvero le cose. \nhttps://t.co/AMPSAY5J3B", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 90, "like_count": 807, "quote_count": 23}, "author_id": "337767301", "id": "1170101342213480449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 239, "end": 252, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/h2irtVSURS", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170229669054046208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:57:49.000Z", "text": "El suicidio no se publica. Es por el efecto llamada, dicen, para que el que tiene una remota idea parecida o el que tiene problemas, no tome ideas.\n\nPero el suicidio existe y miramos para otro lado, como si ocurriera en otro planeta. \n\nBy @JorgeBustos1\nhttps://t.co/h2irtVSURS", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 113, "quote_count": 3}, "author_id": "62960366", "id": "1170229669054046208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170101462237622275"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "Jaumeasens", "id": "212377097"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170118449697382400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T23:35:52.000Z", "text": "@MundoBurbu @yolanda262 Peor a\u00fan: un independentista camuflado, eso es @Jaumeasens.\n\nCada vez tengo m\u00e1s claro que una alianza con Podemos ser\u00eda suicida para el PSOE y para Espa\u00f1a, Catalu\u00f1a incluida.", "in_reply_to_user_id": "352226843", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "730174547555684353", "id": "1170118449697382400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169494201022787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "SenoritaPuri", "id": "269701138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169994511860285441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T15:23:23.000Z", "text": "@Zahr_Bloom @SenoritaPuri Hay dos formas de matar la sanidad p\u00fablica, pero de la segunda no se habla, Sanidad univesal. Quereis dar Sanidad a todo el planeta, que paguemos los mismos y que siga funcionando. Es tan suicida como privatizar.", "in_reply_to_user_id": "635582603", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "875994382280912896", "id": "1169994511860285441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "VAREJAOANDERSON", "id": "372525649"}, {"start": 191, "end": 195, "username": "pbf", "id": "15441370"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "basquetebrasil", "id": "2750686260"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "LaranjaZona", "id": "1087567549167005696"}, {"start": 242, "end": 257, "username": "rodrigo77alves", "id": "4815322763"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 116, "end": 140, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Copa do Mundo de Basquete"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "R. Tcheca"}, {"start": 259, "end": 274, "probability": 0.5611, "type": "Organization", "normalized_text": "basquetenosportv"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 275, "tag": "basquetenosportv"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/50qgVSpNG5", "expanded_url": "https://twitter.com/paulinolamenha/status/1170224572353794048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50qgVSpNG5", "media_key": "3_1170224545157894145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170224572353794048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:37:34.000Z", "text": "Em 7 de setembro de 2014, o Brasil de @VAREJAOANDERSON vencia a Argentina e se classificava para as 4as de final da Copa do Mundo de Basquete. Que tal repetir a dose hoje contra a R. Tcheca? @pbf @basquetebrasil @LaranjaZona @hoopscitybrasil @rodrigo77alves #basquetenosportv https://t.co/50qgVSpNG5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "60075293", "id": "1170224572353794048", "geo": {"place_id": "99cdab25eddd6bce"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169974921902141440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170252141275037696"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T08:27:07.000Z", "text": "@bx1ale_cia @EntropicBazaar E gli asini volano. Guardi quello che succede in Belgio ed Olanda, Paesi pionieri di questa \"genialata\". Molti belgi hanno il terrore di farsi ricoverare e vanno in ospedale in Francia, perch\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "740875018616328192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "531656692", "id": "1170252141275037696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170224851614871552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alessio_gaudino", "id": "1011686100"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/XCtw15Y7PE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gia_Uss90/status/1170252633518616577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCtw15Y7PE", "media_key": "3_1170252625142583296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170252633518616577"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-07T08:29:04.000Z", "text": "@alessio_gaudino CHE LORENA https://t.co/XCtw15Y7PE", "in_reply_to_user_id": "1011686100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240104331", "id": "1170252633518616577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170250737240223750"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DebiQuilla", "id": "188244942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170251355056934913"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:23:59.000Z", "text": "@DebiQuilla Yo busco por emoticono.\n\nPunto, set y partido para el muchacho andaluz. \n\n(Venga, te espero, ve a probarlo que te puede la curiosidad)", "in_reply_to_user_id": "188244942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038115720431915011", "id": "1170251355056934913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128236451221504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T00:14:46.000Z", "text": "Tengo una nueva regla en el Amor:\nNo enamorarme de mujeres casadas, comprometidas o en cualquier tipo de relaci\u00f3n plat\u00f3nica, t\u00f3xica o fantasma.\nHasta ahora funciona de maravilla.", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 559, "quote_count": 15}, "author_id": "272188801", "id": "1170128236451221504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170248021562593280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170250106668560384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:19:02.000Z", "text": "Pero \u00e9se tiene sentido al menos. \ud83e\udd23 https://t.co/EQjcxYOWbB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1086481099", "id": "1170250106668560384", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/EQjcxYOWbB", "expanded_url": "https://twitter.com/monbzz/status/1170248021562593280", "display_url": "twitter.com/monbzz/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635657674895360"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-05T15:37:26.000Z", "text": "Impotencia;\n\"Es llevar 2 a\u00f1os intentando reforestar en mi barrio.Y en una semana alguien arranca de cuajo los nuevos esquejes o los rompe a patadas\" \n\u00bfComo puedo catalogar a esta sociedad? \n#TantoEsfuerzo para n\u00e1 https://t.co/e03heUT5zL", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 204, "tag": "TantoEsfuerzo"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/e03heUT5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sansa___/status/1169635657674895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e03heUT5zL", "media_key": "3_1169635589181902850"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/e03heUT5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sansa___/status/1169635657674895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e03heUT5zL", "media_key": "3_1169635610254073856"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/e03heUT5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sansa___/status/1169635657674895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e03heUT5zL", "media_key": "3_1169635636120363008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "3306618377", "id": "1169635657674895360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 179, "end": 187, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "TuitEncuesta"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "TuitEncuesta"}, {"start": 145, "end": 158, "tag": "SinComplejos"}, {"start": 162, "end": 175, "tag": "SinComplejos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170209992802209792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T05:39:38.000Z", "text": "\ud83d\udccaY la #TuitEncuesta de hoy de @ldpsincomplejos pregunta por este programa, ya que esta casa hoy cumple \ud83d\udd1fa\u00f1os: \n\n\ud83d\udc49\u00bfCu\u00e1nto tiempo hace que escucha #SinComplejos?\n\n\ud83d\udcfb#SinComplejos en @esRadio", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 177, "like_count": 176, "quote_count": 9}, "author_id": "2824497534", "id": "1170209992802209792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169900969934508037"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4302, "type": "Place", "normalized_text": "Florencia"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tUBmdhBZqt", "expanded_url": "https://twitter.com/martinhonoriega/status/1169900969934508037", "display_url": "twitter.com/martinhonorieg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169913958393888768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T10:03:18.000Z", "text": "Semella que imos morrer de \u00e9xito como en Venecia, Florencia,,,etc. https://t.co/tUBmdhBZqt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "785132201415479296", "id": "1169913958393888768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170198006353862656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T04:52:00.000Z", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f7b                              .", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1170198006353862656", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/N1yqkq2f7b", "expanded_url": "http://j.mp/2PQssYx", "display_url": "j.mp/2PQssYx", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170245606394257410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 257, "probability": 0.3402, "type": "Person", "normalized_text": "UnidasPodemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170245608688541696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T08:01:09.000Z", "text": "En 2015 articulamos organizaciones y sensibilidades diversas para ganar:hay que aprender de los errores e incapacidades en la gesti\u00f3n del \u00e9xito que nos impidieron reeditarlo. Lo que ha sido nefasto para nuestras ciudades y para la percepci\u00f3n de UnidasPodemos como opci\u00f3n ganadora.", "in_reply_to_user_id": "252511033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252511033", "id": "1170245608688541696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169616807784787968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169950194210881540"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-06T12:27:17.000Z", "text": "@Mov5Stelle ..avendo a cuore esclusivamente gli interessi degli italiani...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nSe aveste a cuore gli italiani non avreste fatto il patto suicida col PD e avreste chiesto il parere di TUTTI gli italiani col voto, non con il vostro popolino su Rousseau.\nBUGIARDI", "in_reply_to_user_id": "289400495", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "915989716528500736", "id": "1169950194210881540"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169864379518504960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169918306209456128"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-06T10:20:34.000Z", "text": "Al sabato ci si sveglier\u00e0 all\u2019alba ma per buone ragioni \n\nTanto sono vecchio e dormo poco\n\n#lebelveareback https://t.co/1QTjtPcPvm", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 106, "tag": "lebelveareback"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1QTjtPcPvm", "expanded_url": "https://twitter.com/OGiannino/status/1169864379518504960", "display_url": "twitter.com/OGiannino/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 29, "like_count": 398, "quote_count": 6}, "author_id": "637018529", "id": "1169918306209456128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/eJDcfKkC6V", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/coronel-ameaca-prender-carlos-bolsonaro-durante-cpmi-das-fake-news#.XXMOhbuzviQ.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/coronel-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519362842360750083/tcsbgGJ3?format=jpg&name=orig", "width": 1250, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519362842360750083/tcsbgGJ3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronel amea\u00e7a prender Carlos Bolsonaro durante CPMI das fake news", "description": "O presidente da CPMI das fake News, senador Angelo Coronel (PSD), fez amea\u00e7as ao vereador Carlos Bolsonaro. Ele disse: \u201cFarei uma pergunta muito simples [a Carlos]: voc\u00ea usou fake news para depreciar advers\u00e1rios? Se voc\u00ea mentir, eu posso lhe dar voz de pris\u00e3o\u201d.", "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/coronel-ameaca-prender-carlos-bolsonaro-durante-cpmi-das-fake-news#.XXMOhbuzviQ.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170154078204321792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T01:57:27.000Z", "text": "Coronel amea\u00e7a prender Carlos Bolsonaro durante CPMI das fake news https://t.co/eJDcfKkC6V", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 62, "like_count": 1179, "quote_count": 27}, "author_id": "248890506", "id": "1170154078204321792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170240220027129856"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:39:45.000Z", "text": "No habl\u00e9is de las madres que ahogan o envenenan a sus ni\u00f1os. No habl\u00e9is de la gente que se suicida porque ya no soporta la vida.\nNo habl\u00e9is, no. Que as\u00ed hacemos como que no existen...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "445417582", "id": "1170240220027129856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088435912253440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170093761994665984"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-06T21:57:46.000Z", "text": "@RickGMV @suicida_mne ))) https://t.co/EPMwyE39i3", "in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1001464417018613762", "id": "1170093761994665984", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093719363739648"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093734446489600"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093747746541573"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170098020224028673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170239901335523329"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:38:29.000Z", "text": "@gunf_lu @suicida_mne \u041b\u044f, \u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c \u0430\u0445\u0443\u0435\u043d\u0447\u0438\u043a, \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044e:)))", "in_reply_to_user_id": "1087798872691355648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113401376242118658", "id": "1170239901335523329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170235576907456519"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170239318746705920"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-07T07:36:10.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u041f\u043e\u0439\u0434\u0443 \u0442\u043e\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044e )", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "id": "1170239318746705920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/illqxeX6Vq", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1170229877057961984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/illqxeX6Vq", "media_key": "7_1170229803401863168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170229877057961984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:58:39.000Z", "text": "Bandido agride policial feminina, toma sua arma, dispara contra ela e...\n\nNo Brasil o direito \"dos manos\" e a extrema imprensa diriam que a pol\u00edcia matou um jovem negro indefeso? Certo \u00e9 que os pr\u00f3ximos pensar\u00e3o mil vezes antes de repetir a dose e este a\u00ed jamais a repetir\u00e1. https://t.co/illqxeX6Vq", "public_metrics": {"retweet_count": 2994, "reply_count": 1473, "like_count": 16723, "quote_count": 389}, "author_id": "74756085", "id": "1170229877057961984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170217385279807488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:09:00.000Z", "text": "La pr\u00f3xima excusa ser\u00e1 decir que hay ralentizaci\u00f3n porque el gobierno est\u00e1 en funciones y no puede subirnos los impuestos y aumentar gastos corrientes, porque eso s\u00ed que evitar\u00eda la desaceleraci\u00f3n\u2026 en sus sue\u00f1os.  \n\nInacci\u00f3n, obstinaci\u00f3n e imprudencia.\nhttps://t.co/7Wa60xR5kl", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 33, "like_count": 659, "quote_count": 8}, "author_id": "29270179", "id": "1170217385279807488", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/7Wa60xR5kl", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/economia/empresas/20190907/gobierno-reconoce-desaceleracion-negaba-hace-escasas-semanas/427337268_13.html", "display_url": "elespanol.com/economia/empre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/invertia/empresas/20190907/gobierno-reconoce-desaceleracion-negaba-hace-escasas-semanas/427337268_13.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169917319465832448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renatobrunetta", "id": "20430345"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Ambrosetti_", "id": "381532613"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/3xMkdKkc69", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=f-nArO8w6YA", "display_url": "youtube.com/watch?v=f-nArO\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169921736239919104"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-06T10:34:12.000Z", "text": "@renatobrunetta @Ambrosetti_ Smettetela con questa storia, tanto non riprenderete i voti dalla Lega. Cavolo, un po' di onest\u00e0 intellettuale. Salvini avr\u00e0 sicuramente sbagliato nei tempi ma la trappola era gi\u00e0 bella che pronta, con la benedizione di Mattarella.\nhttps://t.co/3xMkdKkc69", "in_reply_to_user_id": "20430345", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "812337628066496512", "id": "1169921736239919104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169934887706681344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T11:26:28.000Z", "text": "Cada d\u00eda se suicidan muchas personas, exactamente el n\u00famero no lo s\u00e9. Ahora con lo de Blanca, est\u00e1 a lo orden del d\u00eda escuchar comentarios de todo tipo... Algunos son horribles, desconsiderados hacia el suicida...\"   Lo ten\u00eda todo, es una desagradecida...\u23ec", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "912348699707236353", "id": "1169934887706681344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170233692628934657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "lucrecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170233869062332416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T07:14:30.000Z", "text": "lucrecia \u00e9 muito ridicula", "in_reply_to_user_id": "701400997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701400997", "id": "1170233869062332416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170233584692670465"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T07:13:23.000Z", "text": "Ni compro corta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203373189", "id": "1170233584692670465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170230651578200064"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-07T07:01:43.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/97UjTVqsPD", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1168603197193240577", "id": "1170230651578200064", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/97UjTVqsPD", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerald_from_Sad/status/1170230651578200064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97UjTVqsPD", "media_key": "3_1170230621827928065"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169951380175351809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9396, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/mTl6Jdn894", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1169951380175351809", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170018505980354560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T16:58:44.000Z", "text": "\u00bfYa le hab\u00e9is explicado a Mercedes el CA PI TA LIS MO? https://t.co/mTl6Jdn894", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 43, "like_count": 1096, "quote_count": 30}, "author_id": "38063", "id": "1170018505980354560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Matouk"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fracas\u00f3lamarcha"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860348403714"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860319072257"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860314877953"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860327464961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169816879239589893"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T03:37:32.000Z", "text": "#Fracas\u00f3lamarcha Vizcarrista-comunista. \nEn Lima m\u00e1s Bandera que gente, 2,600 personas seg\u00fan Farid Matouk.\nEn Cusco 4 gatos al  igual que en Trujillo y Arequipa.\nTal como lo predije, la gente prefiri\u00f3 el f\u00fatbol.\nVer fotos. https://t.co/EDNJ9Y02DR", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 1260, "like_count": 725, "quote_count": 110}, "author_id": "111815940", "id": "1169816879239589893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4748, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170026248669716480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T17:29:30.000Z", "text": "Por qu\u00e9 el ser humano se suicida?\n\nPorque cuando no tiene presente el amor de Dios todo carece de sentido y el sufrimiento es una muerte antag\u00f3nica entonces para que sufrir mejor me quito la vida. Ya dec\u00eda San Pablo que el hombre por temor a la muerte viv\u00eda esclavo de si mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "807320110788644865", "id": "1170026248669716480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170037329500823553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Crispinflois", "id": "2161778918"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LaEstanciadeBR", "id": "812057052"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "_aniveldecancha", "id": "2610625333"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "fidelkugra", "id": "1312832016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170038885201481728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T18:19:43.000Z", "text": "@Crispinflois @LaEstanciadeBR @_aniveldecancha @fidelkugra Si, va a ser una misi\u00f3n casi imposible.", "in_reply_to_user_id": "2161778918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148147072", "id": "1170038885201481728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "maquinor", "id": "197186474"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 114, "end": 120, "username": "matuk", "id": "14541101"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 243, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "Reuters"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Reuters"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mWxIG3Oke4", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiacisneros/status/1169992202279424001", "display_url": "twitter.com/claudiacisnero\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078426503532544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T20:56:50.000Z", "text": "DESEQUILIBRADA Y MENTIROSA. Esa nota d @ReutersLatam la escribi\u00f3 @maquinor, fan d @larepublica_pe y retuiteador d @matuk .Dejen de esforzarse tanto por demostrar q la marcha ayer fue multitudinaria, PORQUE ES MENTIRA. \n\nLe recomiendo a #Reuters que seleccione mejor a su personal. https://t.co/mWxIG3Oke4", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 26, "like_count": 250, "quote_count": 3}, "author_id": "97840455", "id": "1170078426503532544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162794694469922816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170222821651488769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T06:30:37.000Z", "text": "@peterjordan100 @MauricioRicardo Senhor dos aneis.\n1000 maneiras de pegar na pistola.\nComo se fosse a primeira vez.\nEla \u00e9 o diabo.\nO pentelho.\nTe pego l\u00e1 fora.\nMatadores de velinha.\nT\u00e1 dando onda.\nNunca fui beijada.\nO homem nu.\nNu.\nFesta da salsicha.\nDiario de um Banana.\nSexo amor e terapia.", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148984201", "id": "1170222821651488769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BbG59FJ1xT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170219340085567488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:16:46.000Z", "text": "\u00abCuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\u00bb.\n\nEst\u00e1 reflexi\u00f3n de @JorgeBustos1. https://t.co/BbG59FJ1xT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "708994729283874820", "id": "1170219340085567488"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "id": "fed68b6202ec44f4"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195309662", "value": "1195309662", "detail": "User has been suspended: [1195309662].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170291206288490496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170291206288490496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170291206288490496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170218576814514176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170218576814514176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170218576814514176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170265222390661121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170265222390661121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170265222390661121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170263943140585474", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170263943140585474", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170263943140585474].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "358476901", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [358476901].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "358476901", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170249423244406784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170249423244406784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170249423244406784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170169119771111424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170169119771111424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170169119771111424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170272851183755264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170272851183755264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170272851183755264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932229053251248128", "value": "932229053251248128", "detail": "User has been suspended: [932229053251248128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170261068188475392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170261068188475392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170261068188475392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142084688506494978", "value": "1142084688506494978", "detail": "User has been suspended: [1142084688506494978].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170188558646284288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170188558646284288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170188558646284288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170236646954065920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170236646954065920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170236646954065920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170244049510522880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170244049510522880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170244049510522880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170244049510522880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170244049510522880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170244049510522880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170242302645800960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170242302645800960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170242302645800960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170241023903240195", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170241023903240195", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170241023903240195].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788369318748622848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788369318748622848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788369318748622848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170033610805731328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170033610805731328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170033610805731328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170239579552661504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170239579552661504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170239579552661504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170098020224028673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170098020224028673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170098020224028673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170225470975160320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170225470975160320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170225470975160320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170235576907456519", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170235576907456519", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170235576907456519].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "965684798600699904", "value": "965684798600699904", "detail": "User has been suspended: [965684798600699904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170038515742236672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170038515742236672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170038515742236672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170230883804221441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170230883804221441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170230883804221441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170157773218308109", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170157773218308109", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170157773218308109].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170234357522587649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170234357522587649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170234357522587649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170231263501987842", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170231263501987842", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170231263501987842].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170217394163376130", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170217394163376130", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170217394163376130].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170231568306188288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170231568306188288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170231568306188288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170217290232664064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170217290232664064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170217290232664064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170144054212026368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170144054212026368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170144054212026368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170218389983432704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170218389983432704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170218389983432704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170299721660993538", "oldest_id": "1170218705726377984", "result_count": 340, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycsputc6cviwc4s0tyworf1da5"}}