{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206563603970740225"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/fRdP3DJA6m", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardaptz/status/1206563603970740225", "display_url": "twitter.com/eduardaptz/sta\u2026"}]}, "author_id": "1166528287868424192", "created_at": "2019-12-16T14:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575757964849152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/fRdP3DJA6m", "lang": "pt", "id": "1206575757964849152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206313479096979456"}], "author_id": "2493196831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_carobelen", "id": "565134565"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575672489066496"], "text": "RT @_carobelen: ac\u00e1 en mi barrio si no cruzo corte suicida literalmente puedo estar esperando hasta el cansancio para cruzar porque no hay\u2026", "lang": "es", "id": "1206575672489066496"}, {"author_id": "1130941295940243457", "created_at": "2019-12-16T14:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575504096219136"], "text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2713\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nexpulso de sala: \u2713\ndestaque: x\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u2713 \nchorou na sala: \u2713\npegou algm no banheiro: \u2713\nfoi pego colando: X kkkk nunca me pegaram\n\nTerceir\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1206575504096219136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}]}, "author_id": "717840291957489664", "created_at": "2019-12-16T14:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575487818047488"], "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "lang": "pt", "id": "1206575487818047488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "2753474206", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575418159063046"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206575418159063046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8XUPPSLI5v", "expanded_url": "https://t.co/8XUPPSLI5v", "display_url": "t.co/8XUPPSLI5v"}]}, "author_id": "1035970954768334849", "created_at": "2019-12-16T14:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575322365345792"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8XUPPSLI5v", "lang": "pt", "id": "1206575322365345792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "573083382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575297421889538"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206575297421889538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/byGeKsXIED", "expanded_url": "https://t.co/byGeKsXIED", "display_url": "t.co/byGeKsXIED"}]}, "author_id": "922793003865042950", "created_at": "2019-12-16T14:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575232502390786"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/byGeKsXIED", "lang": "pt", "id": "1206575232502390786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206410079265792000"}], "author_id": "2244126069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575220078862336"], "text": "RT @XavierFiestas: Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3\u2026", "lang": "es", "id": "1206575220078862336"}, {"author_id": "1043542944236691457", "created_at": "2019-12-16T14:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575156199612416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206575156199612416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206413874599215104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Fria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dfdorne", "id": "727119749616951296"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "igorfdal", "id": "4830103246"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "surra", "id": "14187983"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "AlessaNilo", "id": "865142364"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Olhar_Olimpico", "id": "1268325895"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "76212701", "created_at": "2019-12-16T14:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575150923239428"], "in_reply_to_user_id": "727119749616951296", "text": "@dfdorne @igorfdal @surra @AlessaNilo @Olhar_Olimpico @gugachacra De acordo com a sua argumenta\u00e7\u00e3o, capitalismo tamb\u00e9m pode ser inclu\u00eddo nesse pacote. Matou milh\u00f5es e se os EUA n\u00e3o tivessem ganho a Guerra Fria tbm seria demonizado.", "lang": "pt", "id": "1206575150923239428"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206572175530057728"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/GVFBEpA6Cv", "expanded_url": "https://twitter.com/glendaolivetti/status/1206572175530057728", "display_url": "twitter.com/glendaolivetti\u2026"}]}, "author_id": "1168714432639373312", "created_at": "2019-12-16T14:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575147186044928"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GVFBEpA6Cv", "lang": "pt", "id": "1206575147186044928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "95961774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575121906962432"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206575121906962432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/0ej9EiQ12i", "expanded_url": "https://twitter.com/zzztrouxa/status/1206533251612975106", "display_url": "twitter.com/zzztrouxa/stat\u2026"}]}, "author_id": "3090403342", "created_at": "2019-12-16T14:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575117364539396"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: s\u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u274c\n\nYo soy um anjo https://t.co/0ej9EiQ12i", "lang": "pt", "id": "1206575117364539396"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206574622117896193"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/X3910drmBY", "expanded_url": "https://twitter.com/ansyedade/status/1206574622117896193", "display_url": "twitter.com/ansyedade/stat\u2026"}]}, "author_id": "222489599", "created_at": "2019-12-16T14:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575110494273537"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (no conv\u00eanio conta?)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/X3910drmBY", "lang": "pt", "id": "1206575110494273537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440395451904005"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XSZkFlqmu0", "expanded_url": "https://twitter.com/victorz___/status/1206440395451904005", "display_url": "twitter.com/victorz___/sta\u2026"}]}, "author_id": "1113940445950771200", "created_at": "2019-12-16T14:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575103187804161"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705\u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c \ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\n\neu juro que sou um anjo https://t.co/XSZkFlqmu0", "lang": "pt", "id": "1206575103187804161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RMAgDa75WP", "expanded_url": "https://twitter.com/_luyaraa/status/1206530814693007360", "display_url": "twitter.com/_luyaraa/statu\u2026"}]}, "author_id": "899399454486409221", "created_at": "2019-12-16T14:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206575049274208256"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RMAgDa75WP", "lang": "pt", "id": "1206575049274208256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440478385815552"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hqLHuivrNO", "expanded_url": "https://twitter.com/mayaraa_crz/status/1206440478385815552", "display_url": "twitter.com/mayaraa_crz/st\u2026"}]}, "author_id": "1104713257334571008", "created_at": "2019-12-16T14:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574985592086528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/hqLHuivrNO", "lang": "pt", "id": "1206574985592086528"}, {"author_id": "2995123761", "created_at": "2019-12-16T14:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574925470949376"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206574925470949376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/NlfwMRgrtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/meurinog/status/1206564844922646529", "display_url": "twitter.com/meurinog/statu\u2026"}]}, "author_id": "1123284092764794882", "created_at": "2019-12-16T14:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574922467872768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c s\u00f3 se for destaque negativo\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NlfwMRgrtQ", "lang": "pt", "id": "1206574922467872768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "147790603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574886346465285"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206574886346465285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "91694202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574792595460103"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206574792595460103"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428502658039809"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/F4tdRBkPuA", "expanded_url": "https://twitter.com/nathanjpg1/status/1206428502658039809", "display_url": "twitter.com/nathanjpg1/sta\u2026"}]}, "author_id": "390158118", "created_at": "2019-12-16T13:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574691974107136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/F4tdRBkPuA", "lang": "pt", "id": "1206574691974107136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/UFXYd0OneI", "expanded_url": "https://www.ceutaactualidad.com/articulo/otras-noticias/detenido-mequinez-terrorista-afin-daesh-preparaba-atentado-suicida/20191216125141095347.html", "display_url": "ceutaactualidad.com/articulo/otras\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7112, "type": "Place", "normalized_text": "Mequinez"}]}, "author_id": "118661072", "created_at": "2019-12-16T13:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574688136286208"], "text": "Detenido en Mequinez un terrorista que preparaba un atentado suicida https://t.co/UFXYd0OneI", "lang": "es", "id": "1206574688136286208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/iM8qyEIY5s", "expanded_url": "https://twitter.com/katherineramoos/status/1206249763076812802", "display_url": "twitter.com/katherineramoo\u2026"}]}, "author_id": "795034312936747008", "created_at": "2019-12-16T13:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574676929069057"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/iM8qyEIY5s", "lang": "pt", "id": "1206574676929069057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "106622688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574646595862528"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206574646595862528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/thFmuLdG2E", "expanded_url": "https://t.co/thFmuLdG2E", "display_url": "t.co/thFmuLdG2E"}]}, "author_id": "3979921432", "created_at": "2019-12-16T13:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574629415989248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\u2705 https://t.co/thFmuLdG2E", "lang": "pt", "id": "1206574629415989248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dY9V9P2RHp", "expanded_url": "https://t.co/dY9V9P2RHp", "display_url": "t.co/dY9V9P2RHp"}]}, "author_id": "566879636", "created_at": "2019-12-16T13:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574622117896193"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dY9V9P2RHp", "lang": "pt", "id": "1206574622117896193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/F0JKUo3IEe", "expanded_url": "https://t.co/F0JKUo3IEe", "display_url": "t.co/F0JKUo3IEe"}]}, "author_id": "1099717830440873985", "created_at": "2019-12-16T13:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574613267976193"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/F0JKUo3IEe", "lang": "pt", "id": "1206574613267976193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "361496809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574600324362240"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206574600324362240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/UFIB9DJ6nZ", "expanded_url": "https://t.co/UFIB9DJ6nZ", "display_url": "t.co/UFIB9DJ6nZ"}]}, "author_id": "711334248750387200", "created_at": "2019-12-16T13:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574587040993280"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UFIB9DJ6nZ", "lang": "pt", "id": "1206574587040993280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206392068802830337"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MLCdZHV1TJ", "expanded_url": "https://twitter.com/limasraphaela/status/1206392068802830337", "display_url": "twitter.com/limasraphaela/\u2026"}]}, "author_id": "1113478797544906752", "created_at": "2019-12-16T13:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574552786046981"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/MLCdZHV1TJ", "lang": "pt", "id": "1206574552786046981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206541300075520000"}], "author_id": "3135870456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guillenfran", "id": "94074217"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574523857952768"], "in_reply_to_user_id": "94074217", "text": "@guillenfran Ahora mismo, con los laterales que tenemos sufrir\u00edamos mucho, lo veo suicida. A ver como llegamos en febrero.", "lang": "es", "id": "1206574523857952768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206420345122631681"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QVgh0ehXr5", "expanded_url": "https://twitter.com/bucetalinda_/status/1206420345122631681", "display_url": "twitter.com/bucetalinda_/s\u2026"}]}, "author_id": "830408706009464833", "created_at": "2019-12-16T13:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574402017660935"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nisso que \u00e9 foda https://t.co/QVgh0ehXr5", "lang": "pt", "id": "1206574402017660935"}, {"author_id": "1609889600", "created_at": "2019-12-16T13:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574395176693760"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206574395176693760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1098176706479837184", "created_at": "2019-12-16T13:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574379896848384"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206574379896848384"}, {"author_id": "1010009889874198528", "created_at": "2019-12-16T13:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574324691427328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206574324691427328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "325968153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574318500634626"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206574318500634626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xWNc1VKbZw", "expanded_url": "https://twitter.com/olvmxxx/status/1206539315951685632", "display_url": "twitter.com/olvmxxx/status\u2026"}]}, "author_id": "994923374618054656", "created_at": "2019-12-16T13:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574313165467648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\n\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\u274c\n\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/xWNc1VKbZw", "lang": "pt", "id": "1206574313165467648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206465654674604033"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EjrsXokRRz", "expanded_url": "https://twitter.com/dn_sena81/status/1206465654674604033", "display_url": "twitter.com/dn_sena81/stat\u2026"}]}, "author_id": "805068950937735168", "created_at": "2019-12-16T13:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574305485754369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705 mt\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c (vesti\u00e1rio)\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/EjrsXokRRz", "lang": "pt", "id": "1206574305485754369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/zQWm1MLGpG", "expanded_url": "https://twitter.com/iamkxnoha/status/1206573482210934784", "display_url": "twitter.com/iamkxnoha/stat\u2026"}]}, "author_id": "1019934904677695489", "created_at": "2019-12-16T13:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574224153952256"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/zQWm1MLGpG", "lang": "pt", "id": "1206574224153952256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6ZrJxvgHZp", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-articulo-895951", "display_url": "elespectador.com/noticias/el-mu\u2026"}]}, "author_id": "138254047", "created_at": "2019-12-16T13:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574168004796417"], "text": "https://t.co/6ZrJxvgHZp", "lang": "zxx", "id": "1206574168004796417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/6m1Ovp66IL", "expanded_url": "https://twitter.com/suhoIips/status/1206572963417481221", "display_url": "twitter.com/suhoIips/statu\u2026"}]}, "author_id": "914960097624850433", "created_at": "2019-12-16T13:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574150954950663"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c  \nfoi pego colando: \u274c\n\nexemplo \ud83d\udd4a\ufe0f https://t.co/6m1Ovp66IL", "lang": "pt", "id": "1206574150954950663"}, {"author_id": "559995568", "created_at": "2019-12-16T13:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574082977882112"], "text": "Acabei de saber que um amigo de inf\u00e2ncia  se matou no final finde vitima da depress\u00e3o, na minha cabe\u00e7a eu podia ter feito mais podia ter segurado a m\u00e3o dele dividido o peso, mas agora \u00e9 tarde, ent\u00e3o caso algu\u00e9m queira conversar desabafar sei l\u00e1 minha me chamem, tu n est\u00e1 sozinho!", "lang": "pt", "id": "1206574082977882112"}, {"author_id": "813265049473060864", "created_at": "2019-12-16T13:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574038488899586"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206574038488899586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206283762201513984"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/wyrC2oQQAz", "expanded_url": "https://twitter.com/GabryellaBritt4/status/1206283762201513984", "display_url": "twitter.com/GabryellaBritt\u2026"}]}, "author_id": "1115360852784369664", "created_at": "2019-12-16T13:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574030888808450"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/wyrC2oQQAz", "lang": "pt", "id": "1206574030888808450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206573833253195776"}], "author_id": "982283017149403136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ciaodom", "id": "14202697"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "masparide", "id": "2924439986"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574010324176896"], "in_reply_to_user_id": "982283017149403136", "text": "@ciaodom @masparide @matteosalvinimi Una volta regolari te li devi tenere e sussidiare, punto. Ottima politica suicida", "lang": "it", "id": "1206574010324176896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/JPoU9wFP2i", "expanded_url": "https://t.co/JPoU9wFP2i", "display_url": "t.co/JPoU9wFP2i"}]}, "author_id": "1000404528540323840", "created_at": "2019-12-16T13:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573975473729536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JPoU9wFP2i", "lang": "pt", "id": "1206573975473729536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206553457383088128"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/E21liNLcsx", "expanded_url": "https://twitter.com/marinaa_mrtns/status/1206553457383088128", "display_url": "twitter.com/marinaa_mrtns/\u2026"}]}, "author_id": "949198837268303873", "created_at": "2019-12-16T13:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573946247749632"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. brigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/E21liNLcsx", "lang": "pt", "id": "1206573946247749632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206427774874984448"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/5azscjzKih", "expanded_url": "https://twitter.com/Claraa_42/status/1206427774874984448", "display_url": "twitter.com/Claraa_42/stat\u2026"}]}, "author_id": "4514501715", "created_at": "2019-12-16T13:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573934801563649"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  SERASE?talvez\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5azscjzKih", "lang": "pt", "id": "1206573934801563649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206563612921335810"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JUncPiil0V", "expanded_url": "https://twitter.com/iisaacastroo/status/1206563612921335810", "display_url": "twitter.com/iisaacastroo/s\u2026"}]}, "author_id": "1096739660322230272", "created_at": "2019-12-16T13:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573822545158150"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nputs kkk https://t.co/JUncPiil0V", "lang": "pt", "id": "1206573822545158150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "106156307", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573787757461506"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206573787757461506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "81399447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573781218660358"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206573781218660358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2509022287", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573762382090240"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206573762382090240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206410311831605248"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VwPWhPKRb2", "expanded_url": "https://twitter.com/levianaa01/status/1206410311831605248", "display_url": "twitter.com/levianaa01/sta\u2026"}]}, "author_id": "769587722143010816", "created_at": "2019-12-16T13:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573664239529985"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/VwPWhPKRb2", "lang": "pt", "id": "1206573664239529985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206563603970740225"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mtxHePfvgf", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardaptz/status/1206563603970740225", "display_url": "twitter.com/eduardaptz/sta\u2026"}]}, "author_id": "836657449444728832", "created_at": "2019-12-16T13:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573590688256000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/mtxHePfvgf", "lang": "pt", "id": "1206573590688256000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "4240152854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573580185718784"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206573580185718784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/P4yopVZf0x", "expanded_url": "https://t.co/P4yopVZf0x", "display_url": "t.co/P4yopVZf0x"}]}, "author_id": "728335270215553024", "created_at": "2019-12-16T13:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573567170809858"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/P4yopVZf0x", "lang": "pt", "id": "1206573567170809858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2811554499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573474371842048"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206573474371842048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206442527768879104"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Q30E60V966", "expanded_url": "https://twitter.com/brendafournier_/status/1206442527768879104", "display_url": "twitter.com/brendafournier\u2026"}]}, "author_id": "856860425954242560", "created_at": "2019-12-16T13:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573457544302593"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Q30E60V966", "lang": "pt", "id": "1206573457544302593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "407921136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573432432779264"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206573432432779264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "author_id": "847172343025819649", "created_at": "2019-12-16T13:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573402116575234"], "text": "Los alba\u00f1iles del frente tienen su instinto suicida activado al parecer porque est\u00e1n escuchando a Arjona un lunes a la ma\u00f1ana.\nNo s\u00e9 qui\u00e9n tiene m\u00e1s ganas de morir, si ellos o yo", "lang": "es", "id": "1206573402116575234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206568792379269121"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/3j52ap7Fwe", "expanded_url": "https://twitter.com/mruanst/status/1206568792379269121", "display_url": "twitter.com/mruanst/status\u2026"}]}, "author_id": "1164687305396936704", "created_at": "2019-12-16T13:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573241134923780"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3j52ap7Fwe", "lang": "pt", "id": "1206573241134923780"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206568792379269121"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/12o4YlA50O", "expanded_url": "https://twitter.com/mruanst/status/1206568792379269121", "display_url": "twitter.com/mruanst/status\u2026"}]}, "author_id": "792355297419489280", "created_at": "2019-12-16T13:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573165557760000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274csou cara fechada dms \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/12o4YlA50O", "lang": "pt", "id": "1206573165557760000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205305534880079872"}], "author_id": "3125236300", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LCabalgando", "id": "1174097508085174273"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573122868187136"], "text": "RT @LCabalgando: Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \nca\u2026", "lang": "es", "id": "1206573122868187136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/wwCfnyKxGM", "expanded_url": "https://t.co/wwCfnyKxGM", "display_url": "t.co/wwCfnyKxGM"}]}, "author_id": "254731538", "created_at": "2019-12-16T13:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573113447768064"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/wwCfnyKxGM", "lang": "pt", "id": "1206573113447768064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jnQbozD5oc", "expanded_url": "https://twitter.com/yasmperalta/status/1206338881211248641", "display_url": "twitter.com/yasmperalta/st\u2026"}]}, "author_id": "876667667121352705", "created_at": "2019-12-16T13:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573037790924800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jnQbozD5oc", "lang": "pt", "id": "1206573037790924800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1201640010870640640", "created_at": "2019-12-16T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572998108553216"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206572998108553216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/CfwmDYHnII", "expanded_url": "https://t.co/CfwmDYHnII", "display_url": "t.co/CfwmDYHnII"}]}, "author_id": "828659958396878852", "created_at": "2019-12-16T13:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572965434986497"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CfwmDYHnII", "lang": "pt", "id": "1206572965434986497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206572175530057728"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ryEuCmf5EO", "expanded_url": "https://twitter.com/glendaolivetti/status/1206572175530057728", "display_url": "twitter.com/glendaolivetti\u2026"}]}, "author_id": "1124658615850291200", "created_at": "2019-12-16T13:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572952977858560"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA/FACULDADE:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ryEuCmf5EO", "lang": "pt", "id": "1206572952977858560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/MNGO2UudSI", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "author_id": "162106568", "created_at": "2019-12-16T13:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572894924558336"], "text": "pau no cuuuu dessa revista!!!! t\u00e3o doidos???? pode n\u00e3o ser o melhor, mas o pior? JAMAIS, filme bom da porra\n\nfor\u00e7aram demais, tem esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a e muitos outros q mereciam esse t\u00edtulo https://t.co/MNGO2UudSI", "lang": "pt", "id": "1206572894924558336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "author_id": "1017581727357816833", "created_at": "2019-12-16T13:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572859780485120"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206572859780485120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1103338422746472448", "created_at": "2019-12-16T13:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572854935982085"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206572854935982085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "136441278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572788330434561"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206572788330434561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bCUuVi6o6N", "expanded_url": "https://twitter.com/kxvxn0/status/1206529155103412225", "display_url": "twitter.com/kxvxn0/status/\u2026"}]}, "author_id": "930633065226997766", "created_at": "2019-12-16T13:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572751378624513"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bCUuVi6o6N", "lang": "pt", "id": "1206572751378624513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206462024278036483"}], "author_id": "3317882129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "angelpv2416", "id": "785475642578051072"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572719833337856"], "in_reply_to_user_id": "785475642578051072", "text": "@angelpv2416 vamos a ver el suicida del grupo soy yo, el papel no me lo quites", "lang": "es", "id": "1206572719833337856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206561396282007552"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/3I4VO3hVsr", "expanded_url": "https://twitter.com/RyanFelipeSRK/status/1206561396282007552", "display_url": "twitter.com/RyanFelipeSRK/\u2026"}]}, "author_id": "840518102", "created_at": "2019-12-16T13:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572679962275840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3I4VO3hVsr", "lang": "pt", "id": "1206572679962275840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "143093365", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572657115664386"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206572657115664386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/aQ4j514RwD", "expanded_url": "https://twitter.com/rueliviz/status/1206563106807304192", "display_url": "twitter.com/rueliviz/statu\u2026"}]}, "author_id": "1087178930828861440", "created_at": "2019-12-16T13:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572646688870401"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: klkl\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: acho n kll\nse popularizou:\u2705 sla kkk\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:acho q s https://t.co/aQ4j514RwD", "lang": "pt", "id": "1206572646688870401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "3314703911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572615030181888"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206572615030181888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zRYPUMufcM", "expanded_url": "https://twitter.com/juliarosaliz/status/1206411414996471809", "display_url": "twitter.com/juliarosaliz/s\u2026"}]}, "author_id": "889147749014306817", "created_at": "2019-12-16T13:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572582855684099"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/zRYPUMufcM", "lang": "pt", "id": "1206572582855684099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "383408455", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572579345063939"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206572579345063939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206460843078168582"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/K2Wkns74n6", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMachadex/status/1206460843078168582", "display_url": "twitter.com/LaMachadex/sta\u2026"}]}, "author_id": "1102394742405545984", "created_at": "2019-12-16T13:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572577516331009"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/K2Wkns74n6", "lang": "pt", "id": "1206572577516331009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1157993111924215809", "created_at": "2019-12-16T13:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572506947174402"], "text": "eu e a minha prima assistimos esquadr\u00e3o suicida ontem", "lang": "pt", "id": "1206572506947174402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "267253194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572479667326977"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206572479667326977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1387421971", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572378978959361"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206572378978959361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "194020474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572310037024769"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206572310037024769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Tmb1m8FbhP", "expanded_url": "https://twitter.com/dudssolliveira/status/1206403361744080896", "display_url": "twitter.com/dudssolliveira\u2026"}]}, "author_id": "3177543009", "created_at": "2019-12-16T13:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572306249613312"], "text": "oisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Tmb1m8FbhP", "lang": "pt", "id": "1206572306249613312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "author_id": "2957547485", "created_at": "2019-12-16T13:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572265359519744"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206572265359519744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "1013392464240152576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572240692793350"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206572240692793350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "137526344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572230483808257"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206572230483808257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206358924464656398"}], "author_id": "855568609292292097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DanaFernandez22", "id": "736301259888660480"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572208740548609"], "text": "RT @DanaFernandez22: En el mes vi escuadr\u00f3n suicida como 20 ,veces", "lang": "es", "id": "1206572208740548609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9oVrDxS67R", "expanded_url": "http://disq.us/t/3kfeure", "display_url": "disq.us/t/3kfeure"}]}, "author_id": "1023826592", "created_at": "2019-12-16T13:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572181544681473"], "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica https://t.co/9oVrDxS67R", "lang": "it", "id": "1206572181544681473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JNjkxpXbse", "expanded_url": "https://twitter.com/Lowiszada/status/1206397567862530050", "display_url": "twitter.com/Lowiszada/stat\u2026"}]}, "author_id": "948663254661914624", "created_at": "2019-12-16T13:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572175530057728"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/JNjkxpXbse", "lang": "pt", "id": "1206572175530057728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}]}, "author_id": "1127681675289419783", "created_at": "2019-12-16T13:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572148359417856"], "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "id": "1206572148359417856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206561212823195648"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/REdKjlNbIn", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaulaRS15/status/1206561212823195648", "display_url": "twitter.com/AnaPaulaRS15/s\u2026"}]}, "author_id": "980257082229317637", "created_at": "2019-12-16T13:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572110585516032"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: : \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2705\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: : \u2705\nMatou aula: \u274c\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u274c\nChorou na sala: \u274c\nDiretoria: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nPegou algu\u00e9m na rua de tr\u00e1s do col\u00e9gio: \u274c https://t.co/REdKjlNbIn", "lang": "pt", "id": "1206572110585516032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/bzDJsRAANw", "expanded_url": "https://twitter.com/luizafadelli06/status/1206312920763817985", "display_url": "twitter.com/luizafadelli06\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "575bcb27ab6665b2"}, "author_id": "879089648630419456", "created_at": "2019-12-16T13:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572016964378624"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/bzDJsRAANw", "lang": "pt", "id": "1206572016964378624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430211576860673"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/tJQAXnBCox", "expanded_url": "https://twitter.com/pedropiovezan_/status/1206430211576860673", "display_url": "twitter.com/pedropiovezan_\u2026"}]}, "author_id": "1059945492891820035", "created_at": "2019-12-16T13:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571987658780672"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/tJQAXnBCox", "lang": "pt", "id": "1206571987658780672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HRIqoT4ZQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_igorm02/status/1206570202554609664", "display_url": "twitter.com/_igorm02/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "author_id": "2976964990", "created_at": "2019-12-16T13:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571965349351424"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HRIqoT4ZQZ", "lang": "pt", "id": "1206571965349351424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/83x6M0eumI", "expanded_url": "https://twitter.com/rueliviz/status/1206563106807304192", "display_url": "twitter.com/rueliviz/statu\u2026"}]}, "author_id": "4360788569", "created_at": "2019-12-16T13:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571852807712770"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705(uma \u00fanica vez por meio ponto pqp)\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/83x6M0eumI", "lang": "pt", "id": "1206571852807712770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253912208134145"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}]}, "author_id": "3000581", "created_at": "2019-12-16T13:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571791914872833"], "text": "RT @suitetalker: La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "lang": "es", "id": "1206571791914872833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "85734866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571771832520704"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206571771832520704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "2496527252", "created_at": "2019-12-16T13:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571756221284353"], "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "id": "1206571756221284353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206509306876743680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Tablada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "parrillimarcelo", "id": "183997763"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "author_id": "4276017137", "created_at": "2019-12-16T13:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571652764590080"], "in_reply_to_user_id": "183997763", "text": "@parrillimarcelo @pagina12 Nisman, enterrado en un lugar de \"privilegio\" en Tablada, como si fuera un h\u00e9roe de la comunidad. Deber\u00eda estar como suicida enterrado en una tumba sencilla, caj\u00f3n b\u00e1sico, contra el pared\u00f3n en un lugar apartado del cementerio.", "lang": "es", "id": "1206571652764590080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1189973814756757505", "created_at": "2019-12-16T13:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571640139718657"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206571640139718657"}, {"author_id": "849012277265170438", "created_at": "2019-12-16T13:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571593994055681"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206571593994055681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206550756096192513"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Rkdi55NJkc", "expanded_url": "https://twitter.com/euamobanana4/status/1206550756096192513", "display_url": "twitter.com/euamobanana4/s\u2026"}]}, "author_id": "1144003121468837890", "created_at": "2019-12-16T13:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571513572405254"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Rkdi55NJkc", "lang": "pt", "id": "1206571513572405254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1616291300", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571469427240962"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206571469427240962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1201843040790470656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571420576309249"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206571420576309249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ukBYkpBqoi", "expanded_url": "https://t.co/ukBYkpBqoi", "display_url": "t.co/ukBYkpBqoi"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "author_id": "1170068531825774592", "created_at": "2019-12-16T13:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571400816930818"], "text": "maria suicida https://t.co/ukBYkpBqoi", "lang": "es", "id": "1206571400816930818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "1542257995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571361684086785"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206571361684086785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206326708506370052"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ixtarque", "id": "1222293450986545155"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Only_Angel_N", "id": "4031522063"}]}, "author_id": "880556437595975680", "created_at": "2019-12-16T13:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571345854771201"], "in_reply_to_user_id": "1007680532501680129", "text": "@ixtarque @Only_Angel_N Damon sempre pela evolu\u00e7\u00e3o e Stefan matou o Enzo quero q ele se lasque kaksksksksks n\u00e9 non?", "lang": "pt", "id": "1206571345854771201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206456174318669825"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/I5IQOTp4lg", "expanded_url": "https://twitter.com/naluspd/status/1206456174318669825", "display_url": "twitter.com/naluspd/status\u2026"}]}, "author_id": "1085938168086573074", "created_at": "2019-12-16T13:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571229718732801"], "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA \nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705? \u274c?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\n\ud83d\ude07 https://t.co/I5IQOTp4lg", "lang": "pt", "id": "1206571229718732801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1110000780", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571220310867970"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206571220310867970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "79156633", "created_at": "2019-12-16T13:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206571105156313090"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206571105156313090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "296213991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570946921762816"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206570946921762816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "120883147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570928303476738"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206570928303476738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "882379275315200000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570904748281857"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206570904748281857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206489923043446784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 171, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.4981, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 139, "end": 144, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "1383931435", "created_at": "2019-12-16T13:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570828013420545"], "in_reply_to_user_id": "552561770", "text": "@InesArrimadas @elmundoes Por las \u00faltimas votaciones y teniendo en cuenta la campa\u00f1a de @CiudadanosCs. Incluyendo el \"cord\u00f3n sanitario\" al @PSOE, sus acuerdo suicida con PP y con la EXTREMA DERECHA VOX.\nTodo el mundo menos usted y sus exig\u00fcos10 Diputadxs PIENSAN LO CONTRARIO. \n\n4 VECES LO HAN PENSADO YA", "lang": "es", "id": "1206570828013420545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206567354672529410"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/w4nkeuUn64", "expanded_url": "https://twitter.com/lelelohana/status/1206567354672529410", "display_url": "twitter.com/lelelohana/sta\u2026"}]}, "author_id": "3390393843", "created_at": "2019-12-16T13:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570797986398209"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/w4nkeuUn64", "lang": "pt", "id": "1206570797986398209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/XggcmQ5r1r", "expanded_url": "https://t.co/XggcmQ5r1r", "display_url": "t.co/XggcmQ5r1r"}]}, "author_id": "1170441066505355264", "created_at": "2019-12-16T13:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570742004899840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nMas gente... https://t.co/XggcmQ5r1r", "lang": "pt", "id": "1206570742004899840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9197, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "1206404466523693056", "created_at": "2019-12-16T13:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570733440262144"], "text": "Vi agra oq aconteceu cm o mc mineiro, nn conhecia o trampo do cara mas ver q ele se matou por causa de depressao \u00e9 bem foda. o brasil \u00e9 um pais q sofre mto de depressao e as vzes as pessoas nem ligam, n sbem a gravidade q a depressao pode ter.", "lang": "pt", "id": "1206570733440262144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZekHXUx4hw", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielaazi/status/1206569245439676416", "display_url": "twitter.com/Danielaazi/sta\u2026"}]}, "author_id": "1007798906", "created_at": "2019-12-16T13:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570646723026944"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZekHXUx4hw", "lang": "pt", "id": "1206570646723026944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206567627679813632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revista_mirales", "id": "160629592"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 102, "tag": "VOX"}]}, "author_id": "1126793257", "created_at": "2019-12-16T13:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570499050000384"], "text": "RT @revista_mirales: Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n. Y #VOX luchando para legalizar estas tortur\u2026", "lang": "es", "id": "1206570499050000384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205798338756374529"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/GNYvviRVwa", "expanded_url": "https://twitter.com/tyomateee/status/1205798338756374529", "display_url": "twitter.com/tyomateee/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "shakinho"}]}, "author_id": "1045052236114612224", "created_at": "2019-12-16T13:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570495098998784"], "text": "O shakinho se matou mano https://t.co/GNYvviRVwa", "lang": "pt", "id": "1206570495098998784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2355666838", "created_at": "2019-12-16T13:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570489579233283"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206570489579233283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206454970876338176"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LTABfVFR2f", "expanded_url": "https://twitter.com/thelilsalty/status/1206454970876338176", "display_url": "twitter.com/thelilsalty/st\u2026"}]}, "author_id": "237832545", "created_at": "2019-12-16T13:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570329885356032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego passando cola:\u274c https://t.co/LTABfVFR2f", "lang": "pt", "id": "1206570329885356032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TI8gQFiN0B", "expanded_url": "https://t.co/TI8gQFiN0B", "display_url": "t.co/TI8gQFiN0B"}]}, "author_id": "1076329880994885633", "created_at": "2019-12-16T13:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570318178983937"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TI8gQFiN0B", "lang": "pt", "id": "1206570318178983937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206567926578450433"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ah9EbXDunD", "expanded_url": "https://twitter.com/FioreseNathan/status/1206567926578450433", "display_url": "twitter.com/FioreseNathan/\u2026"}]}, "author_id": "972955745099665410", "created_at": "2019-12-16T13:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570308511162368"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ah9EbXDunD", "lang": "pt", "id": "1206570308511162368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206465854994604035"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/DB2OP0ClM1", "expanded_url": "https://twitter.com/julinha161/status/1206465854994604035", "display_url": "twitter.com/julinha161/sta\u2026"}]}, "author_id": "882616608593674241", "created_at": "2019-12-16T13:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570269227278336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/DB2OP0ClM1", "lang": "pt", "id": "1206570269227278336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CMd1QOizzS", "expanded_url": "https://twitter.com/Lowiszada/status/1206397567862530050", "display_url": "twitter.com/Lowiszada/stat\u2026"}]}, "author_id": "4238329787", "created_at": "2019-12-16T13:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570165007200256"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/CMd1QOizzS", "lang": "pt", "id": "1206570165007200256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.3337, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "author_id": "31898192", "created_at": "2019-12-16T13:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570149500903425"], "text": "Um rapper se matou por depress\u00e3o enquanto isso a maioria dos mcs gostam de se ofender chamando o pr\u00f3ximo de Mc frustrado tsc tsc", "lang": "pt", "id": "1206570149500903425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206569639116980225"}], "author_id": "1081985030338027521", "created_at": "2019-12-16T13:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570138918629377"], "in_reply_to_user_id": "1115649429808140288", "text": "@c4rolinehh se eram zumbis um dia j\u00e1 foram humanos vc matou milhares \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1206570138918629377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206205380197572615"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aKot3Ir2Og", "expanded_url": "https://twitter.com/eae_vinimano/status/1206205380197572615", "display_url": "twitter.com/eae_vinimano/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "author_id": "1158942201428238336", "created_at": "2019-12-16T13:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206570129435312128"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aKot3Ir2Og", "lang": "pt", "id": "1206570129435312128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "159638070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569915102060545"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206569915102060545"}, {"author_id": "783983233432256512", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Amici19"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569896173289472"], "text": "Francesca e la mia autostima che si suicida #Amici19", "lang": "it", "id": "1206569896173289472"}, {"author_id": "919924606647111681", "created_at": "2019-12-16T13:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569874132258816"], "text": "Realmente si llegu\u00e9 viva a esta edad, es muy dif\u00edcil que tenga el valor de cagarme matando. A los 12 escrib\u00ed mi carta suicida, a los 15 me quise matar con una bolsa en la cabeza, a los 16 me despertaba y tomaba alcohol antes de ir a clases, a los 18 intent\u00e9 ahorcarme con una soga", "lang": "es", "id": "1206569874132258816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562631152291841"}], "author_id": "68559603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibilando", "id": "113104677"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569814115926017"], "text": "RT @Bibilando: La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimon\u2026", "lang": "es", "id": "1206569814115926017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "105004284", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569710080450563"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206569710080450563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206561554747002880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}]}, "author_id": "1172958977782669312", "created_at": "2019-12-16T13:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569627112943616"], "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "text": "@DCEUnlimited Jo t\u00edo, pues a m\u00ed esq no me motiva nada. Me motiva menos que el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1206569627112943616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206535348072919040"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vuIvmffv3A", "expanded_url": "https://twitter.com/ENazarerh/status/1206535348072919040", "display_url": "twitter.com/ENazarerh/stat\u2026"}]}, "author_id": "877700123110846464", "created_at": "2019-12-16T13:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569557202210817"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/vuIvmffv3A", "lang": "pt", "id": "1206569557202210817"}, {"author_id": "1144629545296904193", "created_at": "2019-12-16T13:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569553498714113"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206569553498714113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206546725181313024"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/fkFxALr0Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/LauanaPimenta1/status/1206546725181313024", "display_url": "twitter.com/LauanaPimenta1\u2026"}]}, "author_id": "1168693227454640129", "created_at": "2019-12-16T13:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569547697930245"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/fkFxALr0Vs", "lang": "pt", "id": "1206569547697930245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/AGi9TuSFcG", "expanded_url": "https://twitter.com/ezfd_/status/1206538338305499137", "display_url": "twitter.com/ezfd_/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1002694893393858561", "created_at": "2019-12-16T13:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569524578934785"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/AGi9TuSFcG", "lang": "pt", "id": "1206569524578934785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/AGWnB2isyE", "expanded_url": "https://t.co/AGWnB2isyE", "display_url": "t.co/AGWnB2isyE"}]}, "author_id": "1014764444369514496", "created_at": "2019-12-16T13:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569514730708995"], "text": "No eres suicida y ladillosa ? https://t.co/AGWnB2isyE", "lang": "es", "id": "1206569514730708995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "250647102", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569457000292352"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206569457000292352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206391286124728321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rickcamata", "id": "1171932047704764416"}]}, "author_id": "1153725469134598144", "created_at": "2019-12-16T13:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569406534430723"], "in_reply_to_user_id": "1171932047704764416", "text": "@rickcamata Quanto \u00e0s constantes brigas pol\u00edticas no clube, estou inteiramente de acordo. S\u00f3 que no Vasco de hoje isso n\u00e3o se limita a brigas entre a \"situa\u00e7\u00e3o\" e a \"oposi\u00e7\u00e3o\": gerou-se um quadro de fragmenta\u00e7\u00e3o de grupos em briga fratricida e suicida entre si.", "lang": "pt", "id": "1206569406534430723"}, {"author_id": "1113552730289856512", "created_at": "2019-12-16T13:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569396933672961"], "text": "*CLASES DE ORGASMO\nGEOGRAFICO;AHI,AHI\nMATEMATICO;MAS,MAS\nRELIGIOSO;AY DIOS MIO\nSUICIDA;ME MUERO\nHOMICIDA;SI ME LA SACAS TE MATO\nPROYECTO UNO;NO PARES, SIGUE,SIGUE\nCONFUSO;OH SI,OH NO\nGRINGO;OH YES, OH MY GOOD\nCLARIVIDENTE;LO SIENTO VENIR\nANALISTA;EL PROCESO A FINALIZADO CON EXITO", "lang": "es", "id": "1206569396933672961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Wh6s7XjjY3", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20191215/472232693252/madre-ninas-asesinadas-vilobi-donyar-girona-azada.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201912\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "author_id": "793436174597623808", "created_at": "2019-12-16T13:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569393649594369"], "text": "ESPA\u00d1A GIRONA \nMATA A GOLPES A SUS HIJAS Y DESPUES SE SUICIDA \nASI ESTA EL PLANETA TIERRA \nLa presunta infanticida de Girona mat\u00f3 a sus hijas a golpes de azada https://t.co/Wh6s7XjjY3", "lang": "es", "id": "1206569393649594369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206568503375007749"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9I6rjzz3b3", "expanded_url": "https://twitter.com/formicats_/status/1206568503375007749", "display_url": "twitter.com/formicats_/sta\u2026"}]}, "author_id": "1190751697389445121", "created_at": "2019-12-16T13:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569377291616256"], "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/9I6rjzz3b3", "lang": "pt", "id": "1206569377291616256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "176585364", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569330844078085"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206569330844078085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "yeri"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "joohyun"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "SEULGI"}]}, "author_id": "709853464864681984", "created_at": "2019-12-16T13:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569277886750720"], "text": "foi a yeri ou joohyun que matou a seulgi? E se todo mundo tiver participa\u00e7\u00e3o no assassinato e s\u00f3 a seulgi \u00e9 a v\u00edtima? E SE A SEULGI NEM MORTA ESTIVER?", "lang": "pt", "id": "1206569277886750720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206377542896230401"}], "author_id": "1171169048048099328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThaayGreyCRF", "id": "2716031301"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569187294031872"], "in_reply_to_user_id": "2716031301", "text": "@ThaayGreyCRF Ele se suicidou como?", "lang": "pt", "id": "1206569187294031872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206567435651952640"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/8vhLKVGvvr", "expanded_url": "https://twitter.com/EderJuniorShk/status/1206567435651952640", "display_url": "twitter.com/EderJuniorShk/\u2026"}]}, "author_id": "1063932125764861954", "created_at": "2019-12-16T13:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569172785864706"], "text": "brigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8vhLKVGvvr", "lang": "pt", "id": "1206569172785864706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "author_id": "1165596624959279104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569145178972161"], "text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "id": "1206569145178972161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1031684084", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569126526767111"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206569126526767111"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "306268511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206569003520385025"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206569003520385025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206535976266416128"}], "author_id": "2334121371", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lilianrose50", "id": "148887911"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568896158941184"], "text": "RT @Lilianrose50: @JornalDaCidadeO Quem deve estar mais estarrecido s\u00e3o os pais dos que morreram. Aceitar que seus filhos tem um comportame\u2026", "lang": "pt", "id": "1206568896158941184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "90426498", "created_at": "2019-12-16T13:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568861425750016"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206568861425750016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/M1ikZoFvAD", "expanded_url": "https://twitter.com/geovanaalopes_/status/1206564768083038208", "display_url": "twitter.com/geovanaalopes_\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8ae44149327f741a"}, "author_id": "965820940524367873", "created_at": "2019-12-16T13:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568792379269121"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c na porta kkk\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/M1ikZoFvAD", "lang": "pt", "id": "1206568792379269121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/wlLeoSoYwn", "expanded_url": "https://twitter.com/rfbozzuto/status/1206412877692833792", "display_url": "twitter.com/rfbozzuto/stat\u2026"}]}, "author_id": "768600619972227073", "created_at": "2019-12-16T13:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568717200613383"], "text": "Oq vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c\nDiretoria- s\u00f3 de x9\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/wlLeoSoYwn", "lang": "pt", "id": "1206568717200613383"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206567932072996864"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8KFkbE7B76", "expanded_url": "https://twitter.com/_BrenoBala21/status/1206567932072996864", "display_url": "twitter.com/_BrenoBala21/s\u2026"}]}, "author_id": "1014380360728268801", "created_at": "2019-12-16T13:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568518143139846"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8KFkbE7B76", "lang": "pt", "id": "1206568518143139846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206562881266954241"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DjG960rYmt", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenSamyra/status/1206562881266954241", "display_url": "twitter.com/KarenSamyra/st\u2026"}]}, "author_id": "1036038236597100544", "created_at": "2019-12-16T13:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568503375007749"], "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando\u274c https://t.co/DjG960rYmt", "lang": "pt", "id": "1206568503375007749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fu3dvAplWt", "expanded_url": "https://twitter.com/foguinuusz/status/1206529688237232128", "display_url": "twitter.com/foguinuusz/sta\u2026"}]}, "author_id": "909854101537792000", "created_at": "2019-12-16T13:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568372487495680"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/fu3dvAplWt", "lang": "pt", "id": "1206568372487495680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IJyYGLJquW", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_peterle/status/1206567417964584960", "display_url": "twitter.com/isa_peterle/st\u2026"}]}, "author_id": "2916269459", "created_at": "2019-12-16T13:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568315008749568"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IJyYGLJquW", "lang": "pt", "id": "1206568315008749568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "1456515650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568308620828673"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206568308620828673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206321038876905478"}], "author_id": "1003278432011259905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brinelac", "id": "80655095"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568235061121024"], "in_reply_to_user_id": "80655095", "text": "@brinelac Que desconsiderados son, ahorita se suicida ese artista \ud83e\udd2d", "lang": "es", "id": "1206568235061121024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206564882780499976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CYFRadio", "id": "3979493969"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "realracingclub", "id": "78639929"}]}, "author_id": "239547485", "created_at": "2019-12-16T13:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568230116102145"], "text": "RT @CYFRadio: El @realracingclub se suicida en lo social. Bravo Vit\u00edn y compa\u00f1\u00eda, ya ten\u00e9is lo que buscabais desde hace tiempo!", "lang": "es", "id": "1206568230116102145"}, {"author_id": "779483325115293696", "created_at": "2019-12-16T13:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568169781055489"], "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida\nPero se complico y ninguno de los dos quer\u00eda\nY eso que te vi con v\u00f3mitos, despierta y dormida\nY eso que lo vi con vos y me call\u00e9 mientras lo hac\u00edas...", "lang": "es", "id": "1206568169781055489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1aTmJiaJfx", "expanded_url": "https://t.co/1aTmJiaJfx", "display_url": "t.co/1aTmJiaJfx"}]}, "author_id": "2586324247", "created_at": "2019-12-16T13:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568132145532932"], "text": "Como as\u00ed? no entiendo. O sea que ahora tambi\u00e9n se pelean por qui\u00e9n es el suicida m\u00e1s true? https://t.co/1aTmJiaJfx", "lang": "es", "id": "1206568132145532932"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "author_id": "2821097410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568023579955205"], "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1206568023579955205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206565751055933440"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/23JM2HWsUE", "expanded_url": "https://twitter.com/victtorlimabb/status/1206565751055933440", "display_url": "twitter.com/victtorlimabb/\u2026"}]}, "author_id": "1125891440326918144", "created_at": "2019-12-16T13:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567934698696704"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c depende pra quem perguntar \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/23JM2HWsUE", "lang": "pt", "id": "1206567934698696704"}, {"author_id": "1009123209181061121", "created_at": "2019-12-16T13:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567934660878336"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206567934660878336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jGu0Ze7nqN", "expanded_url": "https://twitter.com/nathan_jg10/status/1206404047760232450", "display_url": "twitter.com/nathan_jg10/st\u2026"}]}, "author_id": "1027283259812708352", "created_at": "2019-12-16T13:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567932072996864"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/jGu0Ze7nqN", "lang": "pt", "id": "1206567932072996864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/C0Dez3l4pq", "expanded_url": "https://twitter.com/muitoprin/status/1206303255027965952", "display_url": "twitter.com/muitoprin/stat\u2026"}]}, "author_id": "901882865046220802", "created_at": "2019-12-16T13:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567926578450433"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/C0Dez3l4pq", "lang": "pt", "id": "1206567926578450433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206533213599993857"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jarBBOoSEe", "expanded_url": "https://twitter.com/ParedesJuanfer/status/1206533213599993857", "display_url": "twitter.com/ParedesJuanfer\u2026"}]}, "author_id": "114476077", "created_at": "2019-12-16T13:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567907678924800"], "text": "Un mecanismo bien irresponsable suicida que cost\u00f3 muchas vidas porque no ten\u00edan defensa. Responsable de esas muertes. Porque si hubiese tenido apoyo armado... ni los tocan porque son unos cobardes. Por eso mataron gente. Porque son cobardes. https://t.co/jarBBOoSEe", "lang": "es", "id": "1206567907678924800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/613PsF7jT7", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/", "display_url": "actualidad.com.do/una-madre-se-s\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/26LPaH0wU0", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1206567884798992384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26LPaH0wU0", "media_key": "3_1206567877618348032"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}]}, "author_id": "2239957297", "created_at": "2019-12-16T13:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567884798992384"], "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino. https://t.co/613PsF7jT7 https://t.co/26LPaH0wU0", "lang": "es", "id": "1206567884798992384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0RuY3xbBu2", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/", "display_url": "actualidad.com.do/una-madre-se-s\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/FLq7KUnfH3", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1206567847557763073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FLq7KUnfH3", "media_key": "3_1206567838510731264"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}]}, "author_id": "105139744", "created_at": "2019-12-16T13:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567847557763073"], "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino. https://t.co/0RuY3xbBu2 https://t.co/FLq7KUnfH3", "lang": "es", "id": "1206567847557763073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562631152291841"}], "author_id": "1175478789561835520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibilando", "id": "113104677"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567842759499777"], "text": "RT @Bibilando: La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimon\u2026", "lang": "es", "id": "1206567842759499777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206415311165181986"}], "author_id": "2308771011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Miguez_01", "id": "948457696843493377"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567727529418753"], "text": "RT @Miguez_01: Te quise hasta donde pude, aunque pude quererte mas, pero no soy tan suicida como para estar para alguien que para mi no est\u2026", "lang": "es", "id": "1206567727529418753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373746703028224"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MG8ke1bNb8", "expanded_url": "https://twitter.com/FeitorDamala/status/1206373746703028224", "display_url": "twitter.com/FeitorDamala/s\u2026"}]}, "author_id": "2523863443", "created_at": "2019-12-16T13:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567690355269634"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MG8ke1bNb8", "lang": "pt", "id": "1206567690355269634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "440199783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567679739383811"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206567679739383811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8ym9e18Xw8", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 81, "tag": "VOX"}]}, "author_id": "160629592", "created_at": "2019-12-16T13:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567627679813632"], "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n. Y #VOX luchando para legalizar estas torturas en Espa\u00f1a https://t.co/8ym9e18Xw8", "lang": "es", "id": "1206567627679813632"}, {"author_id": "1177030991833157632", "created_at": "2019-12-16T13:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567619719057408"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206567619719057408"}, {"author_id": "1097319938124070915", "created_at": "2019-12-16T13:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567616896208896"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: slah\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206567616896208896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206557532094914565"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/M49ZeYvX9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/httptegc/status/1206557532094914565", "display_url": "twitter.com/httptegc/statu\u2026"}]}, "author_id": "1086655379059195906", "created_at": "2019-12-16T13:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567478698106882"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/M49ZeYvX9Z", "lang": "pt", "id": "1206567478698106882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206556706202894337"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/iZ7U4Y71Kh", "expanded_url": "https://twitter.com/luizaandraade_/status/1206556706202894337", "display_url": "twitter.com/luizaandraade_\u2026"}]}, "author_id": "1026554965345665024", "created_at": "2019-12-16T13:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567441444282368"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala:\u2705\n\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/iZ7U4Y71Kh", "lang": "pt", "id": "1206567441444282368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206411876827095040"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wantJ8Fufj", "expanded_url": "https://twitter.com/Badgaalpink/status/1206411876827095040", "display_url": "twitter.com/Badgaalpink/st\u2026"}]}, "author_id": "1072288336709083136", "created_at": "2019-12-16T13:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567435651952640"], "text": "brigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/wantJ8Fufj", "lang": "pt", "id": "1206567435651952640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/94yKt2BeSR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLMxY1", "display_url": "dlvr.it/RLMxY1"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "BNG"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Caballero"}]}, "author_id": "61722517", "created_at": "2019-12-16T13:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567413665255424"], "text": "O BNG denuncia \"o nulo respecto\" de Abel Caballero pola cultura e tacha a s\u00faa pol\u00edtica de \"suicida\" https://t.co/94yKt2BeSR", "lang": "es", "id": "1206567413665255424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206392760137342976"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2Ted0bfw9F", "expanded_url": "https://twitter.com/paaulasantiaago/status/1206392760137342976", "display_url": "twitter.com/paaulasantiaag\u2026"}]}, "author_id": "728254376742166528", "created_at": "2019-12-16T13:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567354672529410"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2Ted0bfw9F", "lang": "pt", "id": "1206567354672529410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lD0PnphVZI", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisaOlig/status/1206418588833325061", "display_url": "twitter.com/LuisaOlig/stat\u2026"}]}, "author_id": "1064223092564742145", "created_at": "2019-12-16T13:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567338222530560"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lD0PnphVZI", "lang": "pt", "id": "1206567338222530560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206561396282007552"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/qjmc3NdrPN", "expanded_url": "https://twitter.com/RyanFelipeSRK/status/1206561396282007552", "display_url": "twitter.com/RyanFelipeSRK/\u2026"}]}, "author_id": "975111236273737729", "created_at": "2019-12-16T13:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567285349072897"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/qjmc3NdrPN", "lang": "pt", "id": "1206567285349072897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206415311165181986"}], "author_id": "2782684270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Miguez_01", "id": "948457696843493377"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567284954845184"], "text": "RT @Miguez_01: Te quise hasta donde pude, aunque pude quererte mas, pero no soy tan suicida como para estar para alguien que para mi no est\u2026", "lang": "es", "id": "1206567284954845184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206564882780499976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CYFRadio", "id": "3979493969"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "realracingclub", "id": "78639929"}]}, "author_id": "524289164", "created_at": "2019-12-16T13:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567255976398848"], "text": "RT @CYFRadio: El @realracingclub se suicida en lo social. Bravo Vit\u00edn y compa\u00f1\u00eda, ya ten\u00e9is lo que buscabais desde hace tiempo!", "lang": "es", "id": "1206567255976398848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206425641425481728"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4PKZw06DIP", "expanded_url": "https://twitter.com/ca_bettiati/status/1206425641425481728", "display_url": "twitter.com/ca_bettiati/st\u2026"}]}, "author_id": "737438273702928384", "created_at": "2019-12-16T13:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567248762220545"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4PKZw06DIP", "lang": "pt", "id": "1206567248762220545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/KUETtMoDma", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdudaa/status/1206551343189676034", "display_url": "twitter.com/tremdudaa/stat\u2026"}]}, "author_id": "934445964903043072", "created_at": "2019-12-16T13:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567125613260801"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/KUETtMoDma", "lang": "pt", "id": "1206567125613260801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "864827843573944320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566909384282112"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206566909384282112"}, {"author_id": "961078008223358976", "created_at": "2019-12-16T13:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566825355628547"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206566825355628547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206271937535717377"}], "author_id": "134369527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566767205797890"], "in_reply_to_user_id": "971822131024748545", "text": "@rsallesmma A escrotice \u00e9 a marca desse governo suicida.", "lang": "pt", "id": "1206566767205797890"}, {"author_id": "973621309853917184", "created_at": "2019-12-16T13:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566649706549250"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206566649706549250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/QPLqUgUTc5", "expanded_url": "https://alquimistacinefilo.wordpress.com/2019/12/16/6-en-la-sombra-si-bay-hubiera-dirigido-el-escuadron-suicida/", "display_url": "alquimistacinefilo.wordpress.com/2019/12/16/6-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "AlquimistaCinefilo"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Bay"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "AlquimistaCinefilo"}, {"start": 68, "end": 80, "tag": "6EnLaSombra"}]}, "author_id": "185636635", "created_at": "2019-12-16T13:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566646699241472"], "text": "Hoy en el #AlquimistaCinefilo https://t.co/QPLqUgUTc5 la cr\u00edtica de #6EnLaSombra. Si Michael Bay hubiera dirigido el escuadr\u00f3n suicida...", "lang": "es", "id": "1206566646699241472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206400675065876480"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DVvlTDl90w", "expanded_url": "https://twitter.com/liablud/status/1206400675065876480", "display_url": "twitter.com/liablud/status\u2026"}]}, "author_id": "1082315032170508289", "created_at": "2019-12-16T13:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566578726330368"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DVvlTDl90w", "lang": "pt", "id": "1206566578726330368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OCNz16meku", "expanded_url": "https://twitter.com/boucassluiza/status/1206441636965867520", "display_url": "twitter.com/boucassluiza/s\u2026"}]}, "author_id": "860921737386614784", "created_at": "2019-12-16T13:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566522417754112"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OCNz16meku", "lang": "pt", "id": "1206566522417754112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}]}, "author_id": "172515616", "created_at": "2019-12-16T13:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566516549996545"], "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "lang": "es", "id": "1206566516549996545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562631152291841"}], "author_id": "194704977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibilando", "id": "113104677"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566466994262016"], "text": "RT @Bibilando: La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimon\u2026", "lang": "es", "id": "1206566466994262016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-16T13:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566434987487232"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "id": "1206566434987487232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343630581116930"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uKA8EUAao9", "expanded_url": "https://twitter.com/GihDuarte8/status/1206343630581116930", "display_url": "twitter.com/GihDuarte8/sta\u2026"}]}, "author_id": "1073227748263542784", "created_at": "2019-12-16T13:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566365592731648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/uKA8EUAao9", "lang": "pt", "id": "1206566365592731648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094648454117289985"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HZWwhXDbOI", "expanded_url": "https://enlacecatolico.info/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto/", "display_url": "enlacecatolico.info/joven-se-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://enlacecatolico.info/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto/"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Amparo_Medina", "id": "575067227"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "Enlace", "id": "14218569"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "salvemoslas2vidas"}]}, "author_id": "2402162227", "created_at": "2019-12-16T13:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566319476420614"], "text": "RT @Amparo_Medina: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto #salvemoslas2vidas https://t.co/HZWwhXDbOI v\u00eda @Enlace https://\u2026", "lang": "es", "id": "1206566319476420614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206417330332454913"}], "author_id": "793947324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AidaBSanchez", "id": "144598478"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566306167869441"], "text": "RT @AidaBSanchez: Abejas,\ntrabajadoras puras,\nojivales\nobreras,\nfinas, relampagueantes\nproletarias,\nperfectas,\ntemerarias milicias\nque en e\u2026", "lang": "es", "id": "1206566306167869441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yrsFs2dTqe", "expanded_url": "https://t.co/yrsFs2dTqe", "display_url": "t.co/yrsFs2dTqe"}]}, "author_id": "1031239489979600896", "created_at": "2019-12-16T13:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566261271990272"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/yrsFs2dTqe", "lang": "pt", "id": "1206566261271990272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "817462733868240897", "created_at": "2019-12-16T13:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566212181864453"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206566212181864453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2161941589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566210101555203"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206566210101555203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206557532094914565"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/65aYWGyIrn", "expanded_url": "https://twitter.com/httptegc/status/1206557532094914565", "display_url": "twitter.com/httptegc/statu\u2026"}]}, "author_id": "3637089975", "created_at": "2019-12-16T13:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566101771051008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/65aYWGyIrn", "lang": "pt", "id": "1206566101771051008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1153712485989539842", "created_at": "2019-12-16T13:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566088122740737"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206566088122740737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206380563650625537"}], "author_id": "1151137072289202189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NiltonVelazco", "id": "1057875499920297984"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "bazo11", "id": "200355785"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566086575087616"], "text": "RT @NiltonVelazco: @bazo11 @Mauriciomulder La \u00fanica opci\u00f3n para adecentar este pa\u00eds es extinguir al fujiaprismo. La peor lacra de la histor\u2026", "lang": "es", "id": "1206566086575087616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/3cbWGlrp8t", "expanded_url": "https://twitter.com/chterra_/status/1206404497767116800", "display_url": "twitter.com/chterra_/statu\u2026"}]}, "author_id": "756675115371356161", "created_at": "2019-12-16T13:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566081982337025"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3cbWGlrp8t", "lang": "pt", "id": "1206566081982337025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3011885618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566061128089600"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206566061128089600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "991432538081120256", "created_at": "2019-12-16T13:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566021731160066"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206566021731160066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373746703028224"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OlaQgOfgnT", "expanded_url": "https://twitter.com/FeitorDamala/status/1206373746703028224", "display_url": "twitter.com/FeitorDamala/s\u2026"}]}, "author_id": "3331882077", "created_at": "2019-12-16T13:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206566002366058497"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando\u274c https://t.co/OlaQgOfgnT", "lang": "pt", "id": "1206566002366058497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206565207373426689"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/voCRMkLfHd", "expanded_url": "https://twitter.com/amandazoppi_/status/1206565207373426689", "display_url": "twitter.com/amandazoppi_/s\u2026"}]}, "author_id": "1091352018621530112", "created_at": "2019-12-16T13:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565883491033088"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/voCRMkLfHd", "lang": "pt", "id": "1206565883491033088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.3263, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "993626145655611392", "created_at": "2019-12-16T13:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565874712371201"], "text": "ser\u00e1 que \u00e9 poss\u00edvel adorar um calanguinho? pq tem um q aparece o tempo todo em casa, n\u00e3o sei se ele gosta daqui ou \u00e9 suicida.. se bem q a maya nem liga mais p ele", "lang": "pt", "id": "1206565874712371201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "755480364978667520", "created_at": "2019-12-16T13:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565854651060238"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206565854651060238"}, {"author_id": "3788298617", "created_at": "2019-12-16T13:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565759155134465"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206565759155134465"}, {"author_id": "1054177095826452480", "created_at": "2019-12-16T13:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565751055933440"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c depende pra quem perguntar \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206565751055933440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206521735782260736"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YDzUiPEHSk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1206521735782260736", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "1142582938082729984", "created_at": "2019-12-16T13:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565639944626177"], "text": "menos grana pra sustentar vagabundo q se disse \u201cperseguido\u201d pelo governo e o \u201cterr\u00edvel regime militar\u201d q tombou menos guerrilheiros do q as verdadeiras ditaduras pelo mundo, s\u00f3 o regime chavista (seguido por Maduro) matou 50 vezes mais https://t.co/YDzUiPEHSk", "lang": "pt", "id": "1206565639944626177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206521735782260736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "1142582938082729984", "created_at": "2019-12-16T13:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565603114471424"], "in_reply_to_user_id": "16794066", "text": "@BlogdoNoblat @Estadao menos grana pra sustentar vagabundo q se disse \u201cperseguido\u201d pelo governo e o \u201cterr\u00edvel regime militar\u201d q tombou menos guerrilheiros do q as verdadeiras ditaduras pelo mundo, s\u00f3 o regime chavista (seguido por Maduro) matou 50 vezes mais", "lang": "pt", "id": "1206565603114471424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1849001227", "created_at": "2019-12-16T13:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565375120478208"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206565375120478208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/amzsA1QEpP", "expanded_url": "https://abctlx.com/por-soledad-abuelo-se-suicida-en-papalotla/", "display_url": "abctlx.com/por-soledad-ab\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/icIEQOitQr", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCtlx/status/1206565311962583040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/icIEQOitQr", "media_key": "3_1206565310461075457"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7742, "type": "Place", "normalized_text": "Papalotla"}]}, "author_id": "2437588500", "created_at": "2019-12-16T13:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565311962583040"], "text": "Por soledad, abuelo se suicida en Papalotla. https://t.co/amzsA1QEpP https://t.co/icIEQOitQr", "lang": "es", "id": "1206565311962583040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/JfzNENAtKO", "expanded_url": "https://twitter.com/_yansilveira/status/1206564768166879232", "display_url": "twitter.com/_yansilveira/s\u2026"}]}, "author_id": "960159399573680128", "created_at": "2019-12-16T13:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565207373426689"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/JfzNENAtKO", "lang": "pt", "id": "1206565207373426689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1518291409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565125370654720"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206565125370654720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1205837545130643457", "created_at": "2019-12-16T13:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565061432684544"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206565061432684544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1041739285349711873", "created_at": "2019-12-16T13:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565052419051520"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206565052419051520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206563256921395200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paulo__junior__", "id": "1319351114"}]}, "author_id": "3188494979", "created_at": "2019-12-16T13:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565012476776448"], "in_reply_to_user_id": "1319351114", "text": "@paulo__junior__ \u00c9, tu matou a charada. \u00c9 uma linha do tempo: se aprende com o erro e n\u00e3o os repete, paulo.", "lang": "pt", "id": "1206565012476776448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "42555574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564904335028224"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206564904335028224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "1691625384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564902497902593"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206564902497902593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "author_id": "118806504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564900710969344"], "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1206564900710969344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "realracingclub", "id": "78639929"}]}, "author_id": "3979493969", "created_at": "2019-12-16T13:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564882780499976"], "text": "El @realracingclub se suicida en lo social. Bravo Vit\u00edn y compa\u00f1\u00eda, ya ten\u00e9is lo que buscabais desde hace tiempo!", "lang": "es", "id": "1206564882780499976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "23093996", "created_at": "2019-12-16T13:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564767130890240"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206564767130890240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "876842414136340480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564732586614784"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206564732586614784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206490900312076292"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/jiFSngkfeW", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AdrianoAntinoo", "id": "2986583009"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "lesbiana"}, {"start": 102, "end": 114, "tag": "EsAsesinato"}]}, "author_id": "402292485", "created_at": "2019-12-16T13:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564706527395840"], "text": "RT @AdrianoAntinoo: EEUU: Una chica #lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n. #EsAsesinato https://t.co/jiFSngkfeW\u2026", "lang": "es", "id": "1206564706527395840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206563603970740225"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AoI0ZSP0U4", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardaptz/status/1206563603970740225", "display_url": "twitter.com/eduardaptz/sta\u2026"}]}, "author_id": "1002583681804980224", "created_at": "2019-12-16T13:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564670720622592"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/AoI0ZSP0U4", "lang": "pt", "id": "1206564670720622592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/9h9kUZFZfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/wafortunato/status/1206561528281026560", "display_url": "twitter.com/wafortunato/st\u2026"}]}, "author_id": "1010678110772178949", "created_at": "2019-12-16T13:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564637107470339"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nConfesso q sentirei falta https://t.co/9h9kUZFZfJ", "lang": "pt", "id": "1206564637107470339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "126744555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564594602430464"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206564594602430464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/GwLfvS5f5e", "expanded_url": "https://t.co/GwLfvS5f5e", "display_url": "t.co/GwLfvS5f5e"}]}, "author_id": "1683685800", "created_at": "2019-12-16T13:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564588579414018"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705de tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 eu tinha tipo 10 anos\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GwLfvS5f5e", "lang": "pt", "id": "1206564588579414018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206437050188271616"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/D6fHJI9pAl", "expanded_url": "https://twitter.com/driano_perigoso/status/1206437050188271616", "display_url": "twitter.com/driano_perigos\u2026"}]}, "author_id": "1194191275882356737", "created_at": "2019-12-16T13:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564508602376192"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/D6fHJI9pAl", "lang": "pt", "id": "1206564508602376192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "author_id": "3169284043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564434572787712"], "text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "lang": "es", "id": "1206564434572787712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WLijZRQkjb", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1097965623789961216", "created_at": "2019-12-16T13:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564386531209216"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/WLijZRQkjb", "lang": "pt", "id": "1206564386531209216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206537333656432640"}], "author_id": "3867242177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "moka_sin", "id": "370213464"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564369385054209"], "in_reply_to_user_id": "370213464", "text": "@moka_sin @radiomitre Idiota. Como le vas a dar el coraz\u00f3n a un peronista. Es ser suicida", "lang": "es", "id": "1206564369385054209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "144867335", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564359121653761"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206564359121653761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ibY5PdlNAN", "expanded_url": "https://twitter.com/diogosilva741/status/1206562086484152322", "display_url": "twitter.com/diogosilva741/\u2026"}]}, "author_id": "1050839697289818113", "created_at": "2019-12-16T13:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564340725428224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ibY5PdlNAN", "lang": "pt", "id": "1206564340725428224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1891784054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564314393595905"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206564314393595905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "531582632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564300439117824"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206564300439117824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Zoz24I25SH", "expanded_url": "https://twitter.com/_luyaraa/status/1206530814693007360", "display_url": "twitter.com/_luyaraa/statu\u2026"}]}, "author_id": "337313271", "created_at": "2019-12-16T13:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564270617612288"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Zoz24I25SH", "lang": "pt", "id": "1206564270617612288"}, {"author_id": "1059099758466420738", "created_at": "2019-12-16T13:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564252645036032"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c,mas ctz q os professores desconfiam", "lang": "pt", "id": "1206564252645036032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562631152291841"}], "author_id": "187545689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibilando", "id": "113104677"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564018145681408"], "text": "RT @Bibilando: La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimon\u2026", "lang": "es", "id": "1206564018145681408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}]}, "author_id": "2396162744", "created_at": "2019-12-16T13:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563901036466181"], "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "id": "1206563901036466181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/rJqWG5at4O", "expanded_url": "https://twitter.com/stevexhyde/status/1206559110696775681", "display_url": "twitter.com/stevexhyde/sta\u2026"}]}, "author_id": "753313977447350272", "created_at": "2019-12-16T13:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563841414434816"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/rJqWG5at4O", "lang": "pt", "id": "1206563841414434816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/VZizQH5sdL", "expanded_url": "https://twitter.com/rueliviz/status/1206563106807304192", "display_url": "twitter.com/rueliviz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 244, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "author_id": "806204697237405696", "created_at": "2019-12-16T13:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563612921335810"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\u274c depende pra quem perguntar \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 oi Isa \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/VZizQH5sdL", "lang": "pt", "id": "1206563612921335810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TKdr1QssYP", "expanded_url": "https://twitter.com/constansimaria_/status/1206560868827308032", "display_url": "twitter.com/constansimaria\u2026"}]}, "author_id": "4808638396", "created_at": "2019-12-16T13:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563603970740225"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/TKdr1QssYP", "lang": "pt", "id": "1206563603970740225"}, {"author_id": "747073948358156288", "created_at": "2019-12-16T13:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563426128089088"], "text": "Ja posso me suicida ou ta mt cedo", "lang": "pt", "id": "1206563426128089088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206302321405087745"}], "author_id": "1872940122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "REMercadillo", "id": "1674232286"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563412546863104"], "text": "RT @REMercadillo: la falta de sue\u00f1o se asocia tambi\u00e9n con estados de depresi\u00f3n y ansiedad y que favorece la ideaci\u00f3n suicida y por tanto el\u2026", "lang": "es", "id": "1206563412546863104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1470101546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563402799177729"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206563402799177729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2457451278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563334423810048"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206563334423810048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1130665385185959942", "created_at": "2019-12-16T13:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563315784331264"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206563315784331264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8aNYDRsj4n", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiowho/status/1206561344738275329", "display_url": "twitter.com/fabiowho/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "author_id": "64326942", "created_at": "2019-12-16T13:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563262441103360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (ed f\u00edsica k)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8aNYDRsj4n", "lang": "pt", "id": "1206563262441103360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/pBOKNdQQav", "expanded_url": "https://twitter.com/_crfaraujoo/status/1206325157360492545", "display_url": "twitter.com/_crfaraujoo/st\u2026"}]}, "author_id": "919647422267129857", "created_at": "2019-12-16T13:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563136389701632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pBOKNdQQav", "lang": "pt", "id": "1206563136389701632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "1185635769852936192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563131167657984"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206563131167657984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1038069519628095489", "created_at": "2019-12-16T13:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563095218413570"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206563095218413570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206414670397104128"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/oi11NzKqKU", "expanded_url": "https://twitter.com/louhabermann/status/1206414670397104128", "display_url": "twitter.com/louhabermann/s\u2026"}]}, "author_id": "1047640973193478144", "created_at": "2019-12-16T13:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562944999403520"], "text": "Oq vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705 \nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/oi11NzKqKU", "lang": "pt", "id": "1206562944999403520"}, {"author_id": "163722480", "created_at": "2019-12-16T13:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562933322526721"], "text": "Despert\u00e9 con tantas ganas de tomar caf\u00e9 real, no descafeinado. Amanec\u00ed suicida", "lang": "es", "id": "1206562933322526721"}, {"author_id": "966704825881817088", "created_at": "2019-12-16T13:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562918000660481"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\u2705", "lang": "pt", "id": "1206562918000660481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/THgzUKwKPl", "expanded_url": "https://twitter.com/gimendesa/status/1206533015255633921", "display_url": "twitter.com/gimendesa/stat\u2026"}]}, "author_id": "797461562390876160", "created_at": "2019-12-16T13:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562881266954241"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/THgzUKwKPl", "lang": "pt", "id": "1206562881266954241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206560048727699461"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/j7lXiqvvOH", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielgomesbil/status/1206560048727699461", "display_url": "twitter.com/gabrielgomesbi\u2026"}]}, "author_id": "819192603191218177", "created_at": "2019-12-16T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562853756559360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/j7lXiqvvOH", "lang": "pt", "id": "1206562853756559360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206518481610559488"}], "author_id": "2585178305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EmeParonzini", "id": "2367055176"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562794298056704"], "in_reply_to_user_id": "2367055176", "text": "@EmeParonzini O tentativo di innescare la solita gara suicida a chi \u00e8 il puro pi\u00f9 puro a sx?", "lang": "it", "id": "1206562794298056704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205858240015273985"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Q0EFxR8HW7", "expanded_url": "https://twitter.com/JRBauza/status/1205858240015273985", "display_url": "twitter.com/JRBauza/status\u2026"}]}, "author_id": "1112144900840177664", "created_at": "2019-12-16T13:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562726165860352"], "text": "Precisamente por eso el liberalismo es una ideolog\u00eda profundamente est\u00fapida, irracional, desconocedora de la naturaleza humana, tan adicta a tratar de modificarla como el comunismo, ut\u00f3pica y, por tanto, suicida y merecedora de ser combatida hasta su destrucci\u00f3n total. https://t.co/Q0EFxR8HW7", "lang": "es", "id": "1206562726165860352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/0dbgjTg0XC", "expanded_url": "https://twitter.com/constansimaria_/status/1206560868827308032", "display_url": "twitter.com/constansimaria\u2026"}]}, "author_id": "879143056666222593", "created_at": "2019-12-16T13:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562722483232770"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/0dbgjTg0XC", "lang": "pt", "id": "1206562722483232770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2949047498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562701507473409"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206562701507473409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "899011180697702400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562639402471424"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206562639402471424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206502288841494528"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2poSdWKraq", "expanded_url": "https://twitter.com/JaViviendo_/status/1206502288841494528", "display_url": "twitter.com/JaViviendo_/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "JaViviendo_", "id": "187545689"}]}, "author_id": "113104677", "created_at": "2019-12-16T13:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562631152291841"], "text": "La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimonio anonimamente, pod\u00e9s escribir a @JaViviendo_  .\u00e9l est\u00e1 escribiemdo un libro que puede ayudar muchisimo! https://t.co/2poSdWKraq", "lang": "es", "id": "1206562631152291841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206554706920845312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "author_id": "1143629423805116416", "created_at": "2019-12-16T13:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562622486831104"], "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "text": "@DCUniverseBRA Eu depois de ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1206562622486831104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206532109734686721"}], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/p3CFuEw16x", "expanded_url": "https://twitter.com/lili__abacaxi/status/1206532109734686721", "display_url": "twitter.com/lili__abacaxi/\u2026"}]}, "author_id": "1007697453758533632", "created_at": "2019-12-16T13:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562584591245314"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705de tapa: \u274c\nnota vermelha: em prova ss \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c parcial \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/p3CFuEw16x", "lang": "pt", "id": "1206562584591245314"}, {"author_id": "968779483166789632", "created_at": "2019-12-16T13:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562465364008961"], "text": "io e irene abbiamo avuto una conversazione di un'ora sul pride e sull'omossessualit\u00e0 con un nostro compagno di classe e dopo sul suicidio e lui si \u00e8 girato e ha detto 'no perch\u00e9 per me uno che si suicida \u00e8 stupido, voglio dire la morte \u00e8 brutta'   BRO", "lang": "it", "id": "1206562465364008961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206537792001589250"}], "author_id": "832408080965050368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562453099864067"], "text": "RT @Bellrjunior: @Haddad_Fernando O cansa\u00e7o do Presidente se deve a 2 fatores: 1. Lutar contra todo um establishment aparelhado pela esquer\u2026", "lang": "pt", "id": "1206562453099864067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/SaR5BNZLtV", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1205935357616885762", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}]}, "author_id": "986097883584827392", "created_at": "2019-12-16T13:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562430219931649"], "text": "Coisas que n\u00e3o se pode acontecer no Brasil\nPorque os culpados s\u00e3o sempre os Policiais e n\u00e3o os FDP que matou um Pai de Familia. \nPa\u00eds de Merda MSM \ud83d\ude21 https://t.co/SaR5BNZLtV", "lang": "pt", "id": "1206562430219931649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ubfUclbDpq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/weslley.ferreira.188/posts/2695318467211377", "display_url": "facebook.com/weslley.ferrei\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/weslley.ferreira.188/posts/2695318467211377"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "BDA"}]}, "author_id": "237995446", "created_at": "2019-12-16T13:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562428621873157"], "text": "Pra quem n\u00e3o sabe, o Mineiro da BDA, se suicidou em uma live, muitas pessoas acompanharam essa triste cena que impactou o publico das batalhas de rima. Descanse em paz grande Mineiro. R.I.P https://t.co/ubfUclbDpq", "lang": "pt", "id": "1206562428621873157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "62387993", "created_at": "2019-12-16T13:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562395109363713"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206562395109363713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1112148330967166976", "created_at": "2019-12-16T13:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562364839120896"], "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "id": "1206562364839120896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "author_id": "954098005254262784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562357415202816"], "text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "id": "1206562357415202816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1119636631646945280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562224900395008"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206562224900395008"}, {"author_id": "120163493", "created_at": "2019-12-16T13:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562161973174272"], "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida.", "lang": "es", "id": "1206562161973174272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/iszp7gc3kV", "expanded_url": "https://twitter.com/kekemis5/status/1206397126240063488", "display_url": "twitter.com/kekemis5/statu\u2026"}]}, "author_id": "938892641529401344", "created_at": "2019-12-16T13:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562134823514112"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: de soco n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705(pra tomar ch\u00e1) hehehe\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iszp7gc3kV", "lang": "pt", "id": "1206562134823514112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6FmBTie09U", "expanded_url": "https://twitter.com/Davizinp8/status/1206561328124628992", "display_url": "twitter.com/Davizinp8/stat\u2026"}]}, "author_id": "2911343324", "created_at": "2019-12-16T13:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561890228416512"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6FmBTie09U", "lang": "pt", "id": "1206561890228416512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5s6lFkdaiC", "expanded_url": "https://twitter.com/giuguglielmelli/status/1206416499285667840", "display_url": "twitter.com/giuguglielmell\u2026"}]}, "author_id": "1192732789969489920", "created_at": "2019-12-16T13:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561739065757696"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/5s6lFkdaiC", "lang": "pt", "id": "1206561739065757696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "74165199", "created_at": "2019-12-16T13:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561702885699590"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206561702885699590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206558915648991233"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OCsAV45ob6", "expanded_url": "https://twitter.com/ldiaxxx_zzz/status/1206558915648991233", "display_url": "twitter.com/ldiaxxx_zzz/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2750193318", "created_at": "2019-12-16T13:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561645507620864"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola\n\nbrigou: \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OCsAV45ob6", "lang": "pt", "id": "1206561645507620864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Trellez"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9536, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "author_id": "355702769", "created_at": "2019-12-16T13:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561638373048320"], "text": "Fim do ano gente se matou trabalhando pra receber d\u00e9cimo parcelado... Enquanto o Trellez levou 3 milh\u00f5es do Inter sem fazer a merda de um gol", "lang": "pt", "id": "1206561638373048320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206431263265038336"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NWeNtXT88R", "expanded_url": "https://twitter.com/flabaccarin/status/1206431263265038336", "display_url": "twitter.com/flabaccarin/st\u2026"}]}, "author_id": "741372634034765824", "created_at": "2019-12-16T13:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561616210333696"], "text": "Oq vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705 (tanto tempo atr\u00e1s KK)\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705 \nPegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/NWeNtXT88R", "lang": "pt", "id": "1206561616210333696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206308912594477056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lcvelez", "id": "27570569"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "lcvelez", "id": "27570569"}]}, "author_id": "1010319328187691008", "created_at": "2019-12-16T13:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561578809724928"], "in_reply_to_user_id": "27570569", "text": "@lcvelez @nytimes Qu\u00e9 triste foto. Yo creo que @lcvelez  se suicida a donde vaya a ver la pobreza extrema en las qur vive millones de personas en Colombia. Mijo, salga de la burbuja", "lang": "es", "id": "1206561578809724928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206561286827458561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9113, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9224, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Garz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "author_id": "1193649359918968833", "created_at": "2019-12-16T13:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561575466885121"], "in_reply_to_user_id": "149211936", "text": "@danielortizguer @crpandemonium Llamazares no es un suicida. Podr\u00e1 ser todo lo de izquierdas que queramos, pero antes se corta una mano que pactar con ERC, Bildu o la CUP. Por no hablar que con Podemos o Garz\u00f3n ni se hablan. \ud83d\ude43", "lang": "es", "id": "1206561575466885121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "66197913", "created_at": "2019-12-16T13:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561534291390465"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206561534291390465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206537897320632321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Isac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oisacness", "id": "162218891"}]}, "author_id": "1177753595653115906", "created_at": "2019-12-16T13:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561432483045376"], "in_reply_to_user_id": "162218891", "text": "@oisacness Minha m\u00e3e claramente \u00e9 uma pessoa super religiosa desse mesmo jeito, mas eu vejo que isso \u00e9 uma coisa boa, Isac, ajuda a conforta-la em momentos que ela sozinha talvez n\u00e3o conseguisse, como quando a minha av\u00f3, sua m\u00e3e, tirou a pr\u00f3pria vida. Sem esse conforto ela n\u00e3o suportaria...", "lang": "pt", "id": "1206561432483045376"}, {"author_id": "1130954289285881858", "created_at": "2019-12-16T13:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561411507392513"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206561411507392513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357554407911425"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Q5lHx6BW7J", "expanded_url": "https://twitter.com/alascaa_young/status/1206357554407911425", "display_url": "twitter.com/alascaa_young/\u2026"}]}, "author_id": "1057031756086435841", "created_at": "2019-12-16T13:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561396282007552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Q5lHx6BW7J", "lang": "pt", "id": "1206561396282007552"}, {"author_id": "1200648273792577536", "created_at": "2019-12-16T13:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561377445437442"], "text": "Voc\u00eas que fazem memes sobre ainda assistirem desenhos enquanto seus amigos casam, t\u00eam filhos e etc, eu queria ter a adolesc\u00eancia de voc\u00eas.\n\nNo auge dos meus 19 aninhos eu conheci mais gente da minha faixa et\u00e1ria que se matou do que os que casaram e/ou tiveram filhos.", "lang": "pt", "id": "1206561377445437442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1318443008", "created_at": "2019-12-16T13:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561333069668353"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206561333069668353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206490315768643584"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kMMJjp3oSi", "expanded_url": "https://twitter.com/Lelefilipa_/status/1206490315768643584", "display_url": "twitter.com/Lelefilipa_/st\u2026"}]}, "author_id": "1073428738744958976", "created_at": "2019-12-16T13:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561328124628992"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kMMJjp3oSi", "lang": "pt", "id": "1206561328124628992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206406269449490433"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5o4o64LiJr", "expanded_url": "https://twitter.com/MurilloSafee/status/1206406269449490433", "display_url": "twitter.com/MurilloSafee/s\u2026"}]}, "author_id": "779408376107298816", "created_at": "2019-12-16T13:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561317995368448"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/5o4o64LiJr", "lang": "pt", "id": "1206561317995368448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206561089514811392"}], "author_id": "149211936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fjramosr98", "id": "1193649359918968833"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561286827458561"], "in_reply_to_user_id": "1193649359918968833", "text": "@fjramosr98 @crpandemonium He dicho \"no suicida\".", "lang": "es", "id": "1206561286827458561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/pHZyXTw7AN", "expanded_url": "https://twitter.com/doudoce/status/1206410368366583809", "display_url": "twitter.com/doudoce/status\u2026"}]}, "author_id": "826897860285366272", "created_at": "2019-12-16T13:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561252568436737"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pHZyXTw7AN", "lang": "pt", "id": "1206561252568436737"}, {"author_id": "1182141486651101184", "created_at": "2019-12-16T13:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561212823195648"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso da sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nDiretoria: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nPegou algu\u00e9m na rua de tr\u00e1s do col\u00e9gio: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206561212823195648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "author_id": "1184671020126482432", "created_at": "2019-12-16T13:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561212084961280"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206561212084961280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "83186536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561133580210177"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206561133580210177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206560048727699461"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ZFFSvxADC2", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielgomesbil/status/1206560048727699461", "display_url": "twitter.com/gabrielgomesbi\u2026"}]}, "author_id": "1020825492738408448", "created_at": "2019-12-16T13:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561078454472705"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZFFSvxADC2", "lang": "pt", "id": "1206561078454472705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "780873980957777920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560982694154242"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206560982694154242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "author_id": "968515016822525952", "created_at": "2019-12-16T13:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560965036314624"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206560965036314624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206553339623854082"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/D9XcDUJI0V", "expanded_url": "http://ow.ly/vDd450xAFa4", "display_url": "ow.ly/vDd450xAFa4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MOlDl8keMR", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1206553339623854082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOlDl8keMR", "media_key": "3_1206553338248146944"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "author_id": "887090774265012226", "created_at": "2019-12-16T13:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560767299981312"], "text": "RT @elespectador: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. https://t.co/D9XcDUJI0V https://t.co/MOlDl8keMR", "lang": "es", "id": "1206560767299981312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1187257446", "created_at": "2019-12-16T13:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560748878647297"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206560748878647297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "904864539879067650", "created_at": "2019-12-16T13:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560740922056705"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206560740922056705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206560472419491843"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Garicano"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.5137, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edtica espa\u00f1ola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fjramosr98", "id": "1193649359918968833"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "author_id": "149211936", "created_at": "2019-12-16T13:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560671271403520"], "in_reply_to_user_id": "1193649359918968833", "text": "@fjramosr98 @crpandemonium Garicano es lo m\u00e1s socialista que hay en la pol\u00edtica espa\u00f1ola no suicida.", "lang": "es", "id": "1206560671271403520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206448968785448960"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/cyRTgKHKZY", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_anna7/status/1206448968785448960", "display_url": "twitter.com/crf_anna7/stat\u2026"}]}, "author_id": "1123355498529599489", "created_at": "2019-12-16T13:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560603826995200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cyRTgKHKZY", "lang": "pt", "id": "1206560603826995200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206560597250367488"}], "author_id": "210278382", "created_at": "2019-12-16T13:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560600060502018"], "in_reply_to_user_id": "210278382", "text": "Soy una suicida.", "lang": "es", "id": "1206560600060502018"}, {"author_id": "750484758732369922", "created_at": "2019-12-16T13:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560593941020674"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206560593941020674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206509751225475072"}], "author_id": "968180701437857792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "littleclima", "id": "804391596565417984"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560584642244609"], "text": "RT @littleclima: Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "id": "1206560584642244609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Brutt"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "csgo"}]}, "author_id": "2928654171", "created_at": "2019-12-16T13:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560554636238850"], "text": "Final de semana pesado, mc mineiro que se suicidou em uma live do instagram e o Brutt promessa do csgo que faleceu no hospital \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o dos familiares.", "lang": "pt", "id": "1206560554636238850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206499638674690049"}], "author_id": "1205431404525432832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suzanecastros", "id": "1112831226623283200"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560552564264960"], "in_reply_to_user_id": "1112831226623283200", "text": "@suzanecastros @CarlosBolsonaro deixe de ser louca, milagre em pol\u00edtica? caia na real minha nobre. O governo petista roubou, matou, subornou, usurpou, extorquiu, sonegou, praticou todos os desvarios como se fossem d\u00e9spotas da idade m\u00e9dia, se vc suportou tudo isso pode aguardar mais um pouco.", "lang": "pt", "id": "1206560552564264960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206442984276996096"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qVNCBOgZIl", "expanded_url": "https://twitter.com/nataanym_/status/1206442984276996096", "display_url": "twitter.com/nataanym_/stat\u2026"}]}, "author_id": "249159589", "created_at": "2019-12-16T13:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560508817608705"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qVNCBOgZIl", "lang": "pt", "id": "1206560508817608705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QdtlVQvPE2", "expanded_url": "https://t.co/QdtlVQvPE2", "display_url": "t.co/QdtlVQvPE2"}]}, "author_id": "1026838578847014913", "created_at": "2019-12-16T13:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560467486957569"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/QdtlVQvPE2", "lang": "pt", "id": "1206560467486957569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206418528854777857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "naoto"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Eijitsuki", "id": "1456127110754492419"}]}, "author_id": "1005658169660592128", "created_at": "2019-12-16T13:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560384418754561"], "in_reply_to_user_id": "1084854573754396737", "text": "@69sxtxnxc @eijitsuki sim?\nnaoto falando q isso \u00e9 errado, mas eu vejo geral falando q nao gosta dele(???) mds, ele \u00e9 um personagem t\u00e3o aaaaa\nele se matou a vida inteira pra ter as coisinhas dele (sei q ele nao \u00e9 real, mas msm assim \u00e9 nada a ver, tlgd?)", "lang": "pt", "id": "1206560384418754561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1111086947437592576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560327145578496"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206560327145578496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3299748811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560291590463488"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206560291590463488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "369646260", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560208618737665"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206560208618737665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421811531042817"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Kq772LJXFY", "expanded_url": "https://twitter.com/eu_amandaborges/status/1206421811531042817", "display_url": "twitter.com/eu_amandaborge\u2026"}]}, "author_id": "991427737448517635", "created_at": "2019-12-16T13:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560048727699461"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Kq772LJXFY", "lang": "pt", "id": "1206560048727699461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206418798536003584"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/aRLkwtUQoD", "expanded_url": "https://twitter.com/artuuzinmelu/status/1206418798536003584", "display_url": "twitter.com/artuuzinmelu/s\u2026"}]}, "author_id": "865592572890230786", "created_at": "2019-12-16T13:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559777846943745"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/aRLkwtUQoD", "lang": "pt", "id": "1206559777846943745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206406269449490433"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/iwNLdpRHvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MurilloSafee/status/1206406269449490433", "display_url": "twitter.com/MurilloSafee/s\u2026"}]}, "author_id": "792373184179961856", "created_at": "2019-12-16T13:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559760289599489"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iwNLdpRHvZ", "lang": "pt", "id": "1206559760289599489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322491741876224"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/cTSFBLwKf4", "expanded_url": "https://twitter.com/lcgrreal_Rn/status/1206322491741876224", "display_url": "twitter.com/lcgrreal_Rn/st\u2026"}]}, "author_id": "4877128960", "created_at": "2019-12-16T13:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559717969006594"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/cTSFBLwKf4", "lang": "pt", "id": "1206559717969006594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206557532094914565"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1O9dzLtO34", "expanded_url": "https://twitter.com/httptegc/status/1206557532094914565", "display_url": "twitter.com/httptegc/statu\u2026"}]}, "author_id": "859889827172495364", "created_at": "2019-12-16T13:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559710310219778"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/1O9dzLtO34", "lang": "pt", "id": "1206559710310219778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "525559343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559632270987271"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206559632270987271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yBhd1tAFa3", "expanded_url": "https://twitter.com/marinogues/status/1206500838727962624", "display_url": "twitter.com/marinogues/sta\u2026"}]}, "author_id": "1086400732914479104", "created_at": "2019-12-16T13:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559615623794689"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/yBhd1tAFa3", "lang": "pt", "id": "1206559615623794689"}, {"author_id": "61872781", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "portaaporta"}, {"start": 13, "end": 16, "tag": "IO"}, {"start": 17, "end": 21, "tag": "tg3"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "GOVERNO"}, {"start": 31, "end": 42, "tag": "MATTARELLA"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "GIOVANI"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "6000SARDINE"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "cicap"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "cartabianca"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "staseraitalia"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "studioaperto"}, {"start": 114, "end": 127, "tag": "FUORIDALCORO"}, {"start": 128, "end": 144, "tag": "specialimentana"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559561903161344"], "text": "#portaaporta\n#IO\n#tg3\n#GOVERNO\n#MATTARELLA\n#GIOVANI\n#6000SARDINE\n#cicap\n#cartabianca\n#staseraitalia\n#studioaperto\n#FUORIDALCORO\n#specialimentana\n\nSVEGLIA GENTE! SVEGLIA TUTTI!\nIO SO TUTT' ALTRO\nCHI ODIA SATANA, SI SUICIDA O MURE D' INCIDENTE\nOPPURE RIMANE SEMPRE PERDENTE", "lang": "it", "id": "1206559561903161344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "202776027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559517279997953"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206559517279997953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206551063500853249"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/0CoD4C76v7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuiLikeAPanda/status/1206551063500853249", "display_url": "twitter.com/LuiLikeAPanda/\u2026"}]}, "author_id": "816633678461804544", "created_at": "2019-12-16T12:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559510598471682"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\npopularizou: \u2705(depende se foi por  algo bom ou ruim)\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/0CoD4C76v7", "lang": "pt", "id": "1206559510598471682"}, {"author_id": "1152110317637427201", "created_at": "2019-12-16T12:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559466629537793"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274e\nnota vermelha:\u274e\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2611\ufe0f culpa do @_Eltzz\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque:\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f sempre n\u00e9 \ud83e\udd2a\nse popularizou:\u2611\ufe0f\ndiretoria:\u274e\nchorou na sala:\u274e\npegou algm no banheiro:\u274e\nfoi pego colando:\u274e", "lang": "pt", "id": "1206559466629537793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206558398025805824"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/H5rKrGk60x", "expanded_url": "https://twitter.com/cawrie_mendonca/status/1206558398025805824", "display_url": "twitter.com/cawrie_mendonc\u2026"}]}, "author_id": "2834560444", "created_at": "2019-12-16T12:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559384337354758"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 terceir\u00e3o fdp\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/H5rKrGk60x", "lang": "pt", "id": "1206559384337354758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206202771688611840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gasparalvarez", "id": "53996119"}]}, "author_id": "221700358", "created_at": "2019-12-16T12:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559378431717376"], "text": "RT @gasparalvarez: En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien esc\u2026", "lang": "es", "id": "1206559378431717376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/sYRg9RcERg", "expanded_url": "https://twitter.com/MoreiraMoreiira/status/1206434520007925760", "display_url": "twitter.com/MoreiraMoreiir\u2026"}]}, "author_id": "1126296362298040320", "created_at": "2019-12-16T12:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559374497460229"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sYRg9RcERg", "lang": "pt", "id": "1206559374497460229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1197508943863517184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559266166824961"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206559266166824961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202243750845730816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}]}, "author_id": "839568644334096390", "created_at": "2019-12-16T12:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559161351319554"], "in_reply_to_user_id": "1156269110545793024", "text": "@tiktokproibido foi assim q a m\u00e3e da Phoebe se matou n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1206559161351319554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.5157, "type": "Other", "normalized_text": "hip hop"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7234, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "80052894", "created_at": "2019-12-16T12:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559137636769793"], "text": "Mesmo n\u00e3o sendo t\u00e3o pr\u00f3ximo do cara, me d\u00f3i muito saber que um moleque novo e talentoso, que respirava o hip hop todos os dias se perdeu na depress\u00e3o\n\nO Mineiro tirou a pr\u00f3pria vida ontem a tarde, em uma live, ao vivo no instagram\n\nAt\u00e9 quando a gente vai perder pra depressao?????", "lang": "pt", "id": "1206559137636769793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/U71poaH4qe", "expanded_url": "https://flip.it/7Ut9Z5", "display_url": "flip.it/7Ut9Z5"}]}, "author_id": "887867966", "created_at": "2019-12-16T12:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559108666679297"], "text": "Aqui os trouxas apoiaram esse projeto suicida... https://t.co/U71poaH4qe", "lang": "pt", "id": "1206559108666679297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "4639299148", "created_at": "2019-12-16T12:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559088139755520"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206559088139755520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Ac1ozTVw6q", "expanded_url": "https://twitter.com/Laryssa_vma/status/1206538926304976898", "display_url": "twitter.com/Laryssa_vma/st\u2026"}]}, "author_id": "903412881844252673", "created_at": "2019-12-16T12:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559039213232132"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Ac1ozTVw6q", "lang": "pt", "id": "1206559039213232132"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "author_id": "729264770176651265", "created_at": "2019-12-16T12:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558950075834369"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206558950075834369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/7xihwqHgAF", "expanded_url": "https://t.co/7xihwqHgAF", "display_url": "t.co/7xihwqHgAF"}]}, "author_id": "1064285306986422272", "created_at": "2019-12-16T12:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558915648991233"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/7xihwqHgAF", "lang": "pt", "id": "1206558915648991233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "338827565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558829099532289"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206558829099532289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206553561942953985"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jaTKJwBcrM", "expanded_url": "https://twitter.com/miniijay/status/1206553561942953985", "display_url": "twitter.com/miniijay/statu\u2026"}]}, "author_id": "1080615918911324165", "created_at": "2019-12-16T12:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558701429174272"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jaTKJwBcrM", "lang": "pt", "id": "1206558701429174272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "93685090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558699302670336"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206558699302670336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1138175955997007872", "created_at": "2019-12-16T12:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558695913611266"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206558695913611266"}, {"author_id": "69919178", "created_at": "2019-12-16T12:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558684949680130"], "text": "Coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando: \ud83d\udeab", "lang": "pt", "id": "1206558684949680130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "909763518664146945", "created_at": "2019-12-16T12:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558641337307137"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206558641337307137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206450252439531520"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/KmWCDbGDA0", "expanded_url": "https://twitter.com/moreto_bruno/status/1206450252439531520", "display_url": "twitter.com/moreto_bruno/s\u2026"}]}, "author_id": "1018643851345649665", "created_at": "2019-12-16T12:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558626258792448"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KmWCDbGDA0", "lang": "pt", "id": "1206558626258792448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "123134503", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558626002952192"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206558626002952192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206436219565031424"}], "author_id": "1156748436873580544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Joaa15934407", "id": "1097315304856801280"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558620198019073"], "text": "RT @Joaa15934407: 10000+ veces mire escuadr\u00f3n suicida y la sigo mirando como si fuera la primera vez jajajaja", "lang": "es", "id": "1206558620198019073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206418415025606656"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/6PacY7QUUl", "expanded_url": "https://twitter.com/isamariins/status/1206418415025606656", "display_url": "twitter.com/isamariins/sta\u2026"}]}, "author_id": "1164292457447772160", "created_at": "2019-12-16T12:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558586056445953"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\u274c\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nT\u00f4 voano mlk https://t.co/6PacY7QUUl", "lang": "pt", "id": "1206558586056445953"}, {"author_id": "1159628908104433664", "created_at": "2019-12-16T12:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558567500832768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 \noh shit", "lang": "pt", "id": "1206558567500832768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "57377640", "created_at": "2019-12-16T12:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558562815746052"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206558562815746052"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "119913779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558521078222848"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206558521078222848"}, {"author_id": "316115396", "created_at": "2019-12-16T12:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558362902695939"], "text": "KKKK EU VO ME SUICIDA", "lang": "pt", "id": "1206558362902695939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hOKQNufbry", "expanded_url": "https://t.co/hOKQNufbry", "display_url": "t.co/hOKQNufbry"}]}, "author_id": "876614912998551553", "created_at": "2019-12-16T12:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558346557493248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hOKQNufbry", "lang": "pt", "id": "1206558346557493248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206504517598142464"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/AY3UpuXJzv", "expanded_url": "https://twitter.com/stunningju/status/1206504517598142464", "display_url": "twitter.com/stunningju/sta\u2026"}]}, "author_id": "1001632860648943626", "created_at": "2019-12-16T12:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558160791711744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/AY3UpuXJzv", "lang": "pt", "id": "1206558160791711744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1173369107804303361", "created_at": "2019-12-16T12:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558005711527936"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206558005711527936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "3279098911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557992084267009"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206557992084267009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/StNMKHEUeI", "expanded_url": "https://t.co/StNMKHEUeI", "display_url": "t.co/StNMKHEUeI"}]}, "author_id": "1191139291856080896", "created_at": "2019-12-16T12:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557972211601409"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/StNMKHEUeI", "lang": "pt", "id": "1206557972211601409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "105727816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557962778619904"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206557962778619904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206556634316726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 247, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PascendiDGregis", "id": "1009962238709583872"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "937847913283190784", "created_at": "2019-12-16T12:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557927412248576"], "in_reply_to_user_id": "1009962238709583872", "text": "@PascendiDGregis @DeputadoFederal Morrerem milhares de pessoas em ditaduras mundo a fora, pessoas inocentes, que a \u00fanica coisa que queriam era ter o dinheiro se se expressar, de exp\u00f4r seus desejos, de terem seus direitos humanos respeitados. Hitler, perseguiu e matou milhares de Judeus, homossexual, negros ...", "lang": "pt", "id": "1206557927412248576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2217759140", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557917266104320"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206557917266104320"}, {"author_id": "943867325295616000", "created_at": "2019-12-16T12:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557869748998144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206557869748998144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206537792001589250"}], "author_id": "1113860344802369543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557838681747458"], "text": "RT @Bellrjunior: @Haddad_Fernando O cansa\u00e7o do Presidente se deve a 2 fatores: 1. Lutar contra todo um establishment aparelhado pela esquer\u2026", "lang": "pt", "id": "1206557838681747458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dHXb24SKVC", "expanded_url": "https://twitter.com/quelescamilla/status/1206315803131424768", "display_url": "twitter.com/quelescamilla/\u2026"}]}, "author_id": "799661246459113472", "created_at": "2019-12-16T12:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557837729652736"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dHXb24SKVC", "lang": "pt", "id": "1206557837729652736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/vF0Aw4WPLA", "expanded_url": "https://twitter.com/suuhgetsu/status/1206557827168448512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vF0Aw4WPLA", "media_key": "3_1206557818809131010"}]}, "author_id": "2389770240", "created_at": "2019-12-16T12:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557827168448512"], "text": "Acho que chego em #1,000 BR mais r\u00e1pido que eu imagino \n\nPS: parei de ser suicida e baixei as mortes de 6.1 pra 5.8, t\u00e1 bom n\u00e9? https://t.co/vF0Aw4WPLA", "lang": "pt", "id": "1206557827168448512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3zSMoXyCwJ", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Vatel"}]}, "author_id": "1350662089", "created_at": "2019-12-16T12:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557783413399556"], "text": "Fran\u00e7ois Vatel, inventor do chantili, se matou porque faltava peixe no banquete https://t.co/3zSMoXyCwJ", "lang": "pt", "id": "1206557783413399556"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206316741611180032"}], "author_id": "734177363576115200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xxlittlebunny", "id": "1421299174742499336"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557690614472704"], "in_reply_to_user_id": "703328481099292673", "text": "@xxlittlebunny quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n*escola*\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206557690614472704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206318696546938880"}], "author_id": "470157080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PRF191ES", "id": "161000312"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557637464272897"], "in_reply_to_user_id": "161000312", "text": "@PRF191ES Uma pena o infeliz b\u00eabado que causou o acidente ter fugido do hospital, que por sinal ele nem tinha se ferido, n\u00e3o teve um arranh\u00e3o. Eu estava em um dos carros atingidos. Espero que o peguem pois se ele n\u00e3o matou algu\u00e9m foi por pouco. Eu tenho o v\u00eddeo dele alcoolizado.", "lang": "pt", "id": "1206557637464272897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430187619049474"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rJ7HStO6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/005005j/status/1206430187619049474", "display_url": "twitter.com/005005j/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "70d27d1f441b6077"}, "author_id": "4776246689", "created_at": "2019-12-16T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557532094914565"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rJ7HStO6n7", "lang": "pt", "id": "1206557532094914565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "737093140998328320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557528634482688"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206557528634482688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "1932563857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557479691280384"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206557479691280384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/BXrPaysahm", "expanded_url": "https://t.co/BXrPaysahm", "display_url": "t.co/BXrPaysahm"}]}, "author_id": "774276078114316289", "created_at": "2019-12-16T12:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557377375420416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BXrPaysahm", "lang": "pt", "id": "1206557377375420416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206544574547742720"}], "author_id": "1129536605210009600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kodhaksenpai", "id": "1113509685477498880"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557356282302464"], "in_reply_to_user_id": "1113509685477498880", "text": "@Kodhaksenpai Se algu\u00e9m mandar matar outro, n\u00e3o pode ser preso, pq o culpado \u00e9 quem matou mas quem mandou n\u00e3o representa perigo f\u00edsico. Isso se n\u00e3o disserem tamb\u00e9m que \"armas matam, pessoas n\u00e3o...\" a\u00ed \"t\u00e1 td liberado\".", "lang": "pt", "id": "1206557356282302464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ooK5X00TZn", "expanded_url": "https://twitter.com/aamandinh1/status/1206554468747292674", "display_url": "twitter.com/aamandinh1/sta\u2026"}]}, "author_id": "1184112946504486912", "created_at": "2019-12-16T12:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557349227433984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ooK5X00TZn", "lang": "pt", "id": "1206557349227433984"}, {"author_id": "2176080066", "created_at": "2019-12-16T12:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557333297520641"], "text": "Que triste esse menino que se matou :/", "lang": "pt", "id": "1206557333297520641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ATif9mMAel", "expanded_url": "https://t.co/ATif9mMAel", "display_url": "t.co/ATif9mMAel"}]}, "author_id": "1167582542821822466", "created_at": "2019-12-16T12:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557330134982656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ATif9mMAel", "lang": "pt", "id": "1206557330134982656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "1126151083372552194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557328130105350"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206557328130105350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vUnFW0ZMXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Laryssa_vma/status/1206538926304976898", "display_url": "twitter.com/Laryssa_vma/st\u2026"}]}, "author_id": "1124117791714553857", "created_at": "2019-12-16T12:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557258357837825"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vUnFW0ZMXL", "lang": "pt", "id": "1206557258357837825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jwzBhKrwTP", "expanded_url": "https://twitter.com/mafeprivx/status/1206394240835694599", "display_url": "twitter.com/mafeprivx/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}, "author_id": "4298084428", "created_at": "2019-12-16T12:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557251378569217"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jwzBhKrwTP", "lang": "pt", "id": "1206557251378569217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206522862070317058"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/s4fuFcZJLI", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiarhouder/status/1206522862070317058", "display_url": "twitter.com/sofiarhouder/s\u2026"}]}, "author_id": "778272781523877888", "created_at": "2019-12-16T12:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557246458601472"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: dando cola\u274c https://t.co/s4fuFcZJLI", "lang": "pt", "id": "1206557246458601472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1060598968458100737", "created_at": "2019-12-16T12:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557195749474306"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206557195749474306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206523441047916544"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSAndalucia", "id": "55046058"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}]}, "author_id": "1162623133255385089", "created_at": "2019-12-16T12:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557154834030598"], "text": "RT @JSAndalucia: Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "id": "1206557154834030598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206553339623854082"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/D9XcDUJI0V", "expanded_url": "http://ow.ly/vDd450xAFa4", "display_url": "ow.ly/vDd450xAFa4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MOlDl8keMR", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1206553339623854082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOlDl8keMR", "media_key": "3_1206553338248146944"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "author_id": "133529576", "created_at": "2019-12-16T12:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557014677176320"], "text": "RT @elespectador: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. https://t.co/D9XcDUJI0V https://t.co/MOlDl8keMR", "lang": "es", "id": "1206557014677176320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "author_id": "815985817944489984", "created_at": "2019-12-16T12:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556936243761152"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206556936243761152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "130434812", "created_at": "2019-12-16T12:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556852751872001"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206556852751872001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "John wick"}]}, "author_id": "3875348973", "created_at": "2019-12-16T12:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556822573850624"], "text": "Quando vc estiver se sentindo burro lembre-se do cara que matou o cachorro do John wick", "lang": "pt", "id": "1206556822573850624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314656370966528"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/kVkxis9jAk", "expanded_url": "https://twitter.com/koerich00/status/1206314656370966528", "display_url": "twitter.com/koerich00/stat\u2026"}]}, "author_id": "1144035808476913666", "created_at": "2019-12-16T12:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556806937501696"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: :\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: :\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: :\u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kVkxis9jAk", "lang": "pt", "id": "1206556806937501696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "author_id": "883376065774858241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556775497027589"], "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "lang": "pt", "id": "1206556775497027589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/kgCF8thQsy", "expanded_url": "https://twitter.com/ludvianapp/status/1206542175493918722", "display_url": "twitter.com/ludvianapp/sta\u2026"}]}, "author_id": "1168312527287193600", "created_at": "2019-12-16T12:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556706202894337"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kgCF8thQsy", "lang": "pt", "id": "1206556706202894337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206395704421289984"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3ifQknUyDN", "expanded_url": "https://twitter.com/lavinyaalmeida2/status/1206395704421289984", "display_url": "twitter.com/lavinyaalmeida\u2026"}]}, "author_id": "934869079353184256", "created_at": "2019-12-16T12:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556666201878528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3ifQknUyDN", "lang": "pt", "id": "1206556666201878528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430405072687110"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/kyglUBiP5n", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleFuckwd/status/1206430405072687110", "display_url": "twitter.com/LittleFuckwd/s\u2026"}]}, "author_id": "1044417107285430272", "created_at": "2019-12-16T12:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556622530715648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kyglUBiP5n", "lang": "pt", "id": "1206556622530715648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/B7sIHvbBTk", "expanded_url": "https://twitter.com/LucielyRibeiro/status/1206541044504055808", "display_url": "twitter.com/LucielyRibeiro\u2026"}]}, "author_id": "804753748308488193", "created_at": "2019-12-16T12:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556578855505920"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/B7sIHvbBTk", "lang": "pt", "id": "1206556578855505920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1127799145937424384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556321643978753"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206556321643978753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206547516113793030"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7015, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilarrangel69", "id": "2500406255"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Daesh"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "Marruecos"}]}, "author_id": "67364823", "created_at": "2019-12-16T12:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556315994251264"], "text": "RT @pilarrangel69: #Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\u2026", "lang": "es", "id": "1206556315994251264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/fOoEJd5wo1", "expanded_url": "https://planetafolha.com.br/16/12/2019/luto-menina-de-17-anos-se-suicida-apos-suposta-discriminacao-familiar-por-ela-ter-comportamento-masculinizado-em-alvorada-do-oeste/", "display_url": "planetafolha.com.br/16/12/2019/lut\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5743, "type": "Place", "normalized_text": "Alvorada do Oeste"}]}, "author_id": "1536471277", "created_at": "2019-12-16T12:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556304963260416"], "text": "Luto | Menina de 17 anos se suicida ap\u00f3s suposta discrimina\u00e7\u00e3o familiar por ela ter \u201ccomportamento masculinizado\u201d em Alvorada do Oeste https://t.co/fOoEJd5wo1", "lang": "pt", "id": "1206556304963260416"}, {"author_id": "1175463755720941569", "created_at": "2019-12-16T12:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556296947945474"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou agm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206556296947945474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "274026019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555987399892994"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206555987399892994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YGMajTo32S", "expanded_url": "https://twitter.com/rfbrto/status/1206508260796313600", "display_url": "twitter.com/rfbrto/status/\u2026"}]}, "author_id": "1087286646", "created_at": "2019-12-16T12:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555948900405248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/YGMajTo32S", "lang": "pt", "id": "1206555948900405248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206431651921899522"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabireuz", "id": "4821167717"}]}, "author_id": "541260954", "created_at": "2019-12-16T12:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555927907831810"], "in_reply_to_user_id": "4821167717", "text": "@gabireuz meu deus ca e o pinto suicida me manda", "lang": "pt", "id": "1206555927907831810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423644102184960"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/T3zuH4ocZO", "expanded_url": "https://twitter.com/dudagava_/status/1206423644102184960", "display_url": "twitter.com/dudagava_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1104076671588712452", "created_at": "2019-12-16T12:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555874401103873"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T3zuH4ocZO", "lang": "pt", "id": "1206555874401103873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206401861584146432"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/T06mhpPvME", "expanded_url": "https://twitter.com/ntfps/status/1206401861584146432", "display_url": "twitter.com/ntfps/status/1\u2026"}]}, "author_id": "782902797834579968", "created_at": "2019-12-16T12:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555870093549569"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/T06mhpPvME", "lang": "pt", "id": "1206555870093549569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/KlBk6ELUhy", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruzzoEduarda/status/1206233836859920384", "display_url": "twitter.com/PeruzzoEduarda\u2026"}]}, "author_id": "823345991969607682", "created_at": "2019-12-16T12:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555734118453249"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/KlBk6ELUhy", "lang": "pt", "id": "1206555734118453249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "183090873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555616409374720"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206555616409374720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206328434848403456"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/BNFbRoG4ag", "expanded_url": "https://twitter.com/rayyynha/status/1206328434848403456", "display_url": "twitter.com/rayyynha/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "3463892608", "created_at": "2019-12-16T12:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555600743804929"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BNFbRoG4ag", "lang": "pt", "id": "1206555600743804929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206523441047916544"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSAndalucia", "id": "55046058"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}]}, "author_id": "361406861", "created_at": "2019-12-16T12:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555576735535104"], "text": "RT @JSAndalucia: Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "id": "1206555576735535104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Rvhg0nUeOH", "expanded_url": "https://t.co/Rvhg0nUeOH", "display_url": "t.co/Rvhg0nUeOH"}]}, "author_id": "754085197457620992", "created_at": "2019-12-16T12:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555477901037571"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Rvhg0nUeOH", "lang": "pt", "id": "1206555477901037571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428259904294913"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ffhKD2n9vA", "expanded_url": "https://twitter.com/jaygrigoletti/status/1206428259904294913", "display_url": "twitter.com/jaygrigoletti/\u2026"}]}, "author_id": "4884240519", "created_at": "2019-12-16T12:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555474302246912"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 x 1000\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ffhKD2n9vA", "lang": "pt", "id": "1206555474302246912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206528579527413761"}], "author_id": "1016989003923542016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AFresco10", "id": "845037655725424642"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555236002861061"], "in_reply_to_user_id": "845037655725424642", "text": "@AFresco10 Eres demasiado suicida con micro ESTAS LOCO", "lang": "es", "id": "1206555236002861061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206542078412513282"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hWcKmPlPhM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/chica-lesbiana-suicida-tras-siete-anos-terapias-conversion", "display_url": "meneame.net/story/chica-le\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RkLIQTIOz1", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1206542078412513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLIQTIOz1", "media_key": "3_1206542077204533248"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "author_id": "247087750", "created_at": "2019-12-16T12:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206555027646451713"], "text": "RT @meneame_net: Una chica lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/hWcKmPlPhM https://t.co/RkLIQTIOz1", "lang": "es", "id": "1206555027646451713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "817097697870155777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554921295843328"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206554921295843328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1855913522", "created_at": "2019-12-16T12:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554878274949120"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206554878274949120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2992119659", "created_at": "2019-12-16T12:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554827989422080"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206554827989422080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206553457383088128"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xIZynU4AMi", "expanded_url": "https://twitter.com/marinaa_mrtns/status/1206553457383088128", "display_url": "twitter.com/marinaa_mrtns/\u2026"}]}, "author_id": "3000630826", "created_at": "2019-12-16T12:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554666517061632"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. brigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xIZynU4AMi", "lang": "pt", "id": "1206554666517061632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205839653040988161"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/LHTc2EqGLA", "expanded_url": "https://twitter.com/edgardoperren_/status/1206554524502167552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHTc2EqGLA", "media_key": "3_1206554497985785857"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PauliPrz", "id": "104511161"}]}, "geo": {"place_id": "0a738ff13a08a7dd"}, "author_id": "956902022447542273", "created_at": "2019-12-16T12:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554524502167552"], "in_reply_to_user_id": "104511161", "text": "@PauliPrz Foto suicida https://t.co/LHTc2EqGLA", "lang": "it", "id": "1206554524502167552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206537975649189888"}], "author_id": "990620000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jccorvera", "id": "301047033"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554469309329409"], "text": "RT @jccorvera: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Migue\u2026", "lang": "es", "id": "1206554469309329409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206542700696211457"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/oNHB1Gh4J4", "expanded_url": "https://twitter.com/florescncias/status/1206542700696211457", "display_url": "twitter.com/florescncias/s\u2026"}]}, "author_id": "717843757593456640", "created_at": "2019-12-16T12:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554348555296769"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/oNHB1Gh4J4", "lang": "pt", "id": "1206554348555296769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1058403178415353857", "created_at": "2019-12-16T12:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554345703129088"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206554345703129088"}, {"author_id": "908162161490513920", "created_at": "2019-12-16T12:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554331236966400"], "text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA\nbrigou: X\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713dentro da escola\nexpulso de sala: X\ndestaque: \u2713\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u2713 pra reclamar\nchorou na sala: X\npegou algm no banheiro: X queria\nfoi pego colando: X queria", "lang": "pt", "id": "1206554331236966400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sdYoWlTRW4", "expanded_url": "https://twitter.com/_Henrique_Carmo/status/1206433294402883584", "display_url": "twitter.com/_Henrique_Carm\u2026"}]}, "author_id": "4049163579", "created_at": "2019-12-16T12:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554314464006146"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c tm meu palco\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/sdYoWlTRW4", "lang": "pt", "id": "1206554314464006146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206531893811916803"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zstBT8nPrI", "expanded_url": "https://twitter.com/msmorelato/status/1206531893811916803", "display_url": "twitter.com/msmorelato/sta\u2026"}]}, "author_id": "1022524000415739904", "created_at": "2019-12-16T12:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554294725627904"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/zstBT8nPrI", "lang": "pt", "id": "1206554294725627904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/glSZB01hGh", "expanded_url": "https://t.co/glSZB01hGh", "display_url": "t.co/glSZB01hGh"}]}, "author_id": "765993552866336768", "created_at": "2019-12-16T12:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554238068908032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/glSZB01hGh", "lang": "pt", "id": "1206554238068908032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hbLdQjoKKy", "expanded_url": "https://twitter.com/liviancm/status/1206455449110888448", "display_url": "twitter.com/liviancm/statu\u2026"}]}, "author_id": "969283805583421441", "created_at": "2019-12-16T12:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206554007281569792"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/hbLdQjoKKy", "lang": "pt", "id": "1206554007281569792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "author_id": "2797033921", "created_at": "2019-12-16T12:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553933197561858"], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206553933197561858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206553339623854082"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/D9XcDUJI0V", "expanded_url": "http://ow.ly/vDd450xAFa4", "display_url": "ow.ly/vDd450xAFa4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MOlDl8keMR", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1206553339623854082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOlDl8keMR", "media_key": "3_1206553338248146944"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "author_id": "552420978", "created_at": "2019-12-16T12:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553924834136064"], "text": "RT @elespectador: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. https://t.co/D9XcDUJI0V https://t.co/MOlDl8keMR", "lang": "es", "id": "1206553924834136064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/VzMrGzbEri", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "author_id": "365391530", "created_at": "2019-12-16T12:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553738493726720"], "text": "Malditas Terapias de Conversion:\nhttps://t.co/VzMrGzbEri", "lang": "es", "id": "1206553738493726720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "44618180", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553700740849664"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206553700740849664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206552826060648448"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kCaXDOP8Tm", "expanded_url": "https://twitter.com/dudalv3s/status/1206552826060648448", "display_url": "twitter.com/dudalv3s/statu\u2026"}]}, "author_id": "954701509182320641", "created_at": "2019-12-16T12:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553561942953985"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kCaXDOP8Tm", "lang": "pt", "id": "1206553561942953985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2454169158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553552623042563"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206553552623042563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/k9lb2GUOk1", "expanded_url": "https://t.co/k9lb2GUOk1", "display_url": "t.co/k9lb2GUOk1"}]}, "author_id": "891443829529862150", "created_at": "2019-12-16T12:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553457383088128"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. brigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/k9lb2GUOk1", "lang": "pt", "id": "1206553457383088128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "923049914820694017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553445559197697"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206553445559197697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/D9XcDUJI0V", "expanded_url": "http://ow.ly/vDd450xAFa4", "display_url": "ow.ly/vDd450xAFa4"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MOlDl8keMR", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1206553339623854082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOlDl8keMR", "media_key": "3_1206553338248146944"}]}, "author_id": "14834302", "created_at": "2019-12-16T12:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553339623854082"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. https://t.co/D9XcDUJI0V https://t.co/MOlDl8keMR", "lang": "es", "id": "1206553339623854082"}, {"author_id": "1053347256164847618", "created_at": "2019-12-16T12:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553337530896384"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez (ESCOLA):\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c (s\u00f3 passando cola)", "lang": "pt", "id": "1206553337530896384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MHFApfsn0V", "expanded_url": "https://twitter.com/ValadaresZz/status/1206552498133241856", "display_url": "twitter.com/ValadaresZz/st\u2026"}]}, "author_id": "1183153795796217856", "created_at": "2019-12-16T12:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553310456680449"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/MHFApfsn0V", "lang": "pt", "id": "1206553310456680449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Brids Of Prey"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 137, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Harley de Belle Reve"}]}, "author_id": "749483828784336896", "created_at": "2019-12-16T12:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553297097822208"], "text": "Supongo que Brids Of Prey se encargar\u00e1 en parte, de contar qu\u00e9 ocurri\u00f3 cuando en Escuadr\u00f3n Suicida, el Joker liber\u00f3 a Harley de Belle Reve.\nSip. Acabo de caer en la cuenta jajajaja", "lang": "es", "id": "1206553297097822208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206446856965885953"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5JUuBU0gLS", "expanded_url": "https://twitter.com/larissatxvares/status/1206446856965885953", "display_url": "twitter.com/larissatxvares\u2026"}]}, "author_id": "940664770893672448", "created_at": "2019-12-16T12:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553223747772416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: KKJKKKKKKKKKKKK https://t.co/5JUuBU0gLS", "lang": "pt", "id": "1206553223747772416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0dYNYmzi33", "expanded_url": "https://twitter.com/clarinha0_/status/1206551230438412289", "display_url": "twitter.com/clarinha0_/sta\u2026"}]}, "author_id": "2933783692", "created_at": "2019-12-16T12:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553204391137280"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0dYNYmzi33", "lang": "pt", "id": "1206553204391137280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206552830842212352"}], "author_id": "970630645784436738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ATENEASXXI", "id": "970630645784436738"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552878250446854"], "text": "RT @ATENEASXXI: @CristinaSegui_ Y q les ocurre a las personas cuando se suicidan ?? Eso no vende no?? Cuando una persona se suicida est\u00e1 en\u2026", "lang": "es", "id": "1206552878250446854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206378782577352704"}], "author_id": "1068895954168934400", "created_at": "2019-12-16T12:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552837859237888"], "text": "RT @LuaNova38: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sal\u2026", "lang": "pt", "id": "1206552837859237888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206508044714164224"}], "author_id": "970630645784436738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552830842212352"], "in_reply_to_user_id": "87659574", "text": "@CristinaSegui_ Y q les ocurre a las personas cuando se suicidan ?? Eso no vende no?? Cuando una persona se suicida est\u00e1 en su sano juicio no?? Conq haya el mismo n\u00famero de suicidios x denuncias falsas en separaciones al a\u00f1o,ya deber\u00eda considerarse asesinato. 2700 hombres el a\u00f1o pasado \ud83d\ude20", "lang": "es", "id": "1206552830842212352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Ec74PzRtHY", "expanded_url": "https://t.co/Ec74PzRtHY", "display_url": "t.co/Ec74PzRtHY"}]}, "author_id": "855502366187155462", "created_at": "2019-12-16T12:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552826060648448"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ec74PzRtHY", "lang": "pt", "id": "1206552826060648448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "2151326402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552800152424449"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206552800152424449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206408161772617733"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.727, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "author_id": "308046380", "created_at": "2019-12-16T12:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552781206802433"], "in_reply_to_user_id": "303521189", "text": "@AdrianzenEduard Es el mismo y demag\u00f3gico discurso de su otrora y cobarde jefe suicida. Lo de Mulder resulta ser pat\u00e9tico ya que fue incapaz de defenderse en el Congreso al espetear k solo a patadas le iban a sacar de ah\u00ed.", "lang": "es", "id": "1206552781206802433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/cwJuJfmGRz", "expanded_url": "http://www.amhsjournal.org/article.asp?issn=2321-4848%3Byear%3D2019%3Bvolume%3D7%3Bissue%3D2%3Bspage%3D195%3Bepage%3D200%3Baulast%3DSreelatha#.Xfd5bQ5J2FE.twitter", "display_url": "amhsjournal.org/article.asp?is\u2026"}]}, "author_id": "104371780", "created_at": "2019-12-16T12:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552768690962433"], "text": "Un alto intento suicida y la letalidad del intento ser\u00edan factores de riesgo en la dependencia alcoh\u00f3lica moderada a severa. El tratamiento efectivo podr\u00eda mitigar los intentos suicidas https://t.co/cwJuJfmGRz", "lang": "es", "id": "1206552768690962433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "67453509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552604630814722"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1206552604630814722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/owoXgaFnzr", "expanded_url": "https://twitter.com/arrobaschu/status/1206420152365006849", "display_url": "twitter.com/arrobaschu/sta\u2026"}]}, "author_id": "440258859", "created_at": "2019-12-16T12:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552543473676288"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/owoXgaFnzr", "lang": "pt", "id": "1206552543473676288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "67453509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552535277981696"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1206552535277981696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "67453509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552506786037765"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1206552506786037765"}, {"author_id": "1018322412566384640", "created_at": "2019-12-16T12:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552481582452736"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206552481582452736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "2787748381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552442650976256"], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "id": "1206552442650976256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206549068383735809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CristianoAMJ", "id": "937847913283190784"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "1009962238709583872", "created_at": "2019-12-16T12:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552398120046592"], "in_reply_to_user_id": "937847913283190784", "text": "@CristianoAMJ @DeputadoFederal Stalin e Mao matou milh\u00f5es. Cuba, por volta de 100 mil, se contarmos os que morreram tentando atravessar o mar para fugir da ilha-pris\u00e3o. A Venezuela matou em 1 ano mais do que a \"ditadura em 20 anos\" e o PSOL ap\u00f3ia Cuba e Venezuela. Voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam senso de propor\u00e7\u00f5es?", "lang": "pt", "id": "1206552398120046592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "138878159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552384555474945"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206552384555474945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "880905013836513280", "created_at": "2019-12-16T12:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552333922000896"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206552333922000896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "791348003705499649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552230284808195"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206552230284808195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206544261203709953"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5P6pQz7I4R", "expanded_url": "https://twitter.com/djovanaribeiro/status/1206544261203709953", "display_url": "twitter.com/djovanaribeiro\u2026"}]}, "author_id": "1082470064454922242", "created_at": "2019-12-16T12:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206551944719847425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/5P6pQz7I4R", "lang": "pt", "id": "1206551944719847425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/FFOYkx5BnM", "expanded_url": "https://twitter.com/covinha04/status/1206436554039844864", "display_url": "twitter.com/covinha04/stat\u2026"}]}, "author_id": "989298316658855936", "created_at": "2019-12-16T12:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206551913136828416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FFOYkx5BnM", "lang": "pt", "id": "1206551913136828416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206360977882722305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maubremm", "id": "2269241655"}]}, "author_id": "207652145", "created_at": "2019-12-16T12:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206551798829453313"], "in_reply_to_user_id": "2269241655", "text": "@maubremm O domingo trancado no quarto ouvindo pagode, n\u00e3o sei como n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "id": "1206551798829453313"}, {"author_id": "2266810294", "created_at": "2019-12-16T12:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206551709033652224"], "text": "Fala cmg n\u00e3o q t\u00f4 sentimental hoje...\n\nUma das minhas maiores inspira\u00e7\u00f5es se matou na madrugada de ontem e eu n t\u00f4 bem...s\u00f3 sei que tudo que eu fizer a partir de agora vai ser pensando nele. Ainda vou conquistar o mundo por vc cria\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude1f", "lang": "pt", "id": "1206551709033652224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DtlL58BjuO", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "author_id": "545993673", "created_at": "2019-12-16T12:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206551703509704704"], "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/DtlL58BjuO", "lang": "it", "id": "1206551703509704704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/rv7letbbl0", "expanded_url": "https://t.co/rv7letbbl0", "display_url": "t.co/rv7letbbl0"}]}, "author_id": "1085200422451757056", "created_at": "2019-12-16T12:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206551395681406976"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c https://t.co/rv7letbbl0", "lang": "pt", "id": "1206551395681406976"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 787, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}, "id": "1166528287868424192", "verified": false, "username": "BKemolly", "name": "kemo"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 1914, "tweet_count": 72989, "listed_count": 1}, "id": "4808638396", "verified": false, "username": "eduardaptz", "name": "dudinha TRI\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Almagro ", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 139, "tweet_count": 14217, "listed_count": 2}, "id": "2493196831", "verified": false, "username": "MorelMilena", "name": "Milena \u2618\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 649, "tweet_count": 26530, "listed_count": 1}, "id": "565134565", "verified": false, "username": "_carobelen", "name": "carito"}, {"location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 327, "tweet_count": 2744, "listed_count": 0}, "id": "1130941295940243457", "verified": false, "username": "filha_uma", "name": "A..\ud83c\udf08"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 220, "tweet_count": 38225, "listed_count": 1}, "id": "717840291957489664", "verified": false, "username": "donaandreza", "name": "deza"}, {"location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "id": "895462745851691008", "verified": false, "username": "GiovanniAugsto", "name": "Giovannii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 568, "tweet_count": 12227, "listed_count": 1}, "id": "2753474206", "verified": false, "username": "BlendaFagundes", "name": "Blenda"}, {"location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "id": "146829771", "verified": false, "username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 257, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}, "id": "1035970954768334849", "verified": false, "username": "luistieres", "name": "\u315c\u3145\u314c\u3131\u314c\ub298 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Iztacalco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 135, "tweet_count": 2297, "listed_count": 0}, "id": "573083382", "verified": false, "username": "rociomgsin", "name": "RG"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"location": "Paty do Alferes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 694, "tweet_count": 11798, "listed_count": 0}, "id": "922793003865042950", "verified": false, "username": "costa_crisjr", "name": "Cristiano \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1193, "tweet_count": 71070, "listed_count": 8}, "id": "2244126069", "verified": false, "username": "PNalvarte", "name": "Te la llevas f\u00e1cil!"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233183, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 537, "tweet_count": 11796, "listed_count": 0}, "id": "1043542944236691457", "verified": false, "username": "g_tefinha", "name": "$te"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 632, "tweet_count": 2705, "listed_count": 1}, "id": "76212701", "verified": false, "username": "eduardo_pequeno", "name": "Eduardo"}, {"location": "Denver, CO", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 547, "tweet_count": 37263, "listed_count": 7}, "id": "727119749616951296", "verified": false, "username": "dfdorne", "name": "Daniel Funari Dornelles \u2122 \ud83c\udf2a\ufe0f\u2620\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 393, "tweet_count": 8040, "listed_count": 0}, "id": "1168714432639373312", "verified": false, "username": "manodoceukkj", "name": "voc\u00ea sabe. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2692"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19538, "following_count": 8298, "tweet_count": 86170, "listed_count": 5}, "id": "948663254661914624", "verified": false, "username": "glendaolivetti", "name": "G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 186, "tweet_count": 3969, "listed_count": 1}, "id": "95961774", "verified": false, "username": "ralkee", "name": "Sergio"}, {"location": "ela/dela - enfj", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 870, "tweet_count": 26818, "listed_count": 0}, "id": "3090403342", "verified": false, "username": "mafebporto", "name": "maf\u00eazinha"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1022, "tweet_count": 66384, "listed_count": 2}, "id": "222489599", "verified": false, "username": "yuriwariss", "name": "yuri \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 396, "tweet_count": 14638, "listed_count": 0}, "id": "566879636", "verified": false, "username": "ansyedade", "name": "magno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 348, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "id": "1113940445950771200", "verified": false, "username": "mancinnnn", "name": "pi\u00f1a colada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1286, "tweet_count": 8919, "listed_count": 0}, "id": "4419752847", "verified": false, "username": "victorz___", "name": "victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 308, "tweet_count": 4744, "listed_count": 0}, "id": "899399454486409221", "verified": false, "username": "Eduarda0524", "name": "Maria"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 246, "tweet_count": 7683, "listed_count": 0}, "id": "1104713257334571008", "verified": false, "username": "sousaleh_", "name": "lett"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 1749, "tweet_count": 39563, "listed_count": 2}, "id": "1091006630173528071", "verified": false, "username": "mayaraa_crz", "name": "Mayara C."}, {"location": "demonio do gas oculto ", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 790, "tweet_count": 13383, "listed_count": 1}, "id": "2995123761", "verified": false, "username": "ObitoTtm", "name": "Obito Uchiha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 269, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "id": "1123284092764794882", "verified": false, "username": "ceciliavellar_", "name": "cec\u00edlia \u2728"}, {"location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 3188, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "id": "147790603", "verified": false, "username": "CristianAngelRS", "name": "Cristi\u00e1n A R\u00edos Sol\u00eds"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1347, "tweet_count": 5840, "listed_count": 3}, "id": "91694202", "verified": false, "username": "Dango_Py", "name": "Daniel Gomez"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "id": "762162229", "verified": false, "username": "ObispoMunilla", "name": "Jose Ignacio Munilla"}, {"location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 928, "tweet_count": 25359, "listed_count": 0}, "id": "390158118", "verified": false, "username": "beatrixxalencar", "name": "Beatriz Alencar \u2728"}, {"location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 0, "tweet_count": 30767, "listed_count": 0}, "id": "1002166024228220934", "verified": false, "username": "nathanjpg1", "name": "Nathan"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28305, "following_count": 453, "tweet_count": 64398, "listed_count": 219}, "id": "118661072", "verified": false, "username": "_AVT_", "name": "AVT"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 952, "tweet_count": 37140, "listed_count": 0}, "id": "795034312936747008", "verified": false, "username": "lima101_", "name": "batista \ud83d\udc3a"}, {"location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 351, "tweet_count": 6354, "listed_count": 3}, "id": "106622688", "verified": false, "username": "sombrateibolero", "name": "Los Super Caracoles"}, {"location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1409, "tweet_count": 41784, "listed_count": 0}, "id": "3979921432", "verified": false, "username": "eufaelreal", "name": "\u24bb\u24b6\u24ba\u24c1 RENASSAINCE"}, {"location": "wang yibo \u2022 xiao zhan", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 1743, "tweet_count": 71349, "listed_count": 20}, "id": "1099717830440873985", "verified": false, "username": "glockrama", "name": "\ud83c\udccf glock"}, {"location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 131, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "id": "361496809", "verified": false, "username": "carlitosalt", "name": "Dua Lupe"}, {"location": "rocklee's&shinoaburame's heart", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1178, "tweet_count": 32461, "listed_count": 2}, "id": "711334248750387200", "verified": false, "username": "artificiallovee", "name": "mari \ud83c\udff3\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 924, "tweet_count": 85167, "listed_count": 0}, "id": "1113478797544906752", "verified": false, "username": "BielJunior19", "name": "biel\u2b50\u2b50"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 863, "tweet_count": 19580, "listed_count": 1}, "id": "959937850161745921", "verified": false, "username": "limasraphaela", "name": "\u0280\u1d00\u1d18\u029c\u1d00 \u029f\u026a\u1d0d\u1d00s"}, {"location": "En el monte. ", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 689, "tweet_count": 22734, "listed_count": 5}, "id": "3135870456", "verified": false, "username": "wildwildtrail", "name": "El \u00faltimo cholista."}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 27812, "following_count": 5400, "tweet_count": 123022, "listed_count": 538}, "id": "94074217", "verified": true, "username": "guillenfran", "name": "Fran Guill\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 214, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}, "id": "830408706009464833", "verified": false, "username": "juju_ggomes", "name": "Juju"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 98, "tweet_count": 6151, "listed_count": 0}, "id": "1078328275548758017", "verified": false, "username": "bucetalinda_", "name": "Bruninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 171, "tweet_count": 140925, "listed_count": 4}, "id": "1609889600", "verified": false, "username": "___gxxxs", "name": "\ud83d\udc06"}, {"location": "Ribeiro de Abreu, Belo Horizon", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 342, "tweet_count": 82383, "listed_count": 0}, "id": "1098176706479837184", "verified": false, "username": "manelmoura_", "name": "Don Manel\ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "id": "2912654471", "verified": false, "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE"}, {"location": "Ms", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 630, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}, "id": "1010009889874198528", "verified": false, "username": "isaa_alessio", "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd60"}, {"location": "El salvador, San Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 861, "tweet_count": 4151, "listed_count": 1}, "id": "325968153", "verified": false, "username": "EmersonSantosSV", "name": "Emerson Santos \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb"}, {"location": " Serra", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 2401, "tweet_count": 20619, "listed_count": 1}, "id": "994923374618054656", "verified": false, "username": "Mayamorim027", "name": "may_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 872, "tweet_count": 60837, "listed_count": 1}, "id": "805068950937735168", "verified": false, "username": "C_eduarda01", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32\u2728"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 794, "tweet_count": 47775, "listed_count": 0}, "id": "895732715579899904", "verified": false, "username": "dn_sena81", "name": "sena"}, {"location": "Philadelphia, PA", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 850, "tweet_count": 16252, "listed_count": 0}, "id": "1019934904677695489", "verified": false, "username": "carlinrlk_", "name": "Fresh Prince\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 145, "tweet_count": 21746, "listed_count": 0}, "id": "138254047", "verified": false, "username": "mariottoro", "name": "Mario Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1365, "tweet_count": 44131, "listed_count": 10}, "id": "914960097624850433", "verified": false, "username": "megumicorno", "name": "henrizw"}, {"location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1038, "tweet_count": 66344, "listed_count": 0}, "id": "559995568", "verified": false, "username": "igorhmachado", "name": "Igor Machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 452, "tweet_count": 22642, "listed_count": 0}, "id": "813265049473060864", "verified": false, "username": "matheusmarinsd", "name": "garoto de programa \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 306, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "id": "1115360852784369664", "verified": false, "username": "kauany70608638", "name": "Kau\u2728"}, {"location": "+041 \ud83c\udfc4", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 561, "tweet_count": 12635, "listed_count": 0}, "id": "1090859665972449280", "verified": false, "username": "GabryellaBritt4", "name": "\ud835\udc35\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcc8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 910, "tweet_count": 110445, "listed_count": 5}, "id": "982283017149403136", "verified": false, "username": "theciosaz", "name": "theciosaz Exavac #StuPD #AntiFAQ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1968, "tweet_count": 47081, "listed_count": 0}, "id": "1000404528540323840", "verified": false, "username": "thzyaksha", "name": "estter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 221, "tweet_count": 22024, "listed_count": 0}, "id": "949198837268303873", "verified": false, "username": "bruqds", "name": "Luiza"}, {"location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 175, "tweet_count": 26101, "listed_count": 0}, "id": "891443829529862150", "verified": false, "username": "marinaa_mrtns", "name": "\u303d\ufe0ferida"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 989, "tweet_count": 29519, "listed_count": 0}, "id": "4514501715", "verified": false, "username": "arcastilho", "name": "Andrielly\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 198, "tweet_count": 17346, "listed_count": 0}, "id": "1074426467629654016", "verified": false, "username": "Claraa_42", "name": "\u2728"}, {"location": "SP Piracicaba ", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 953, "tweet_count": 15231, "listed_count": 1}, "id": "1096739660322230272", "verified": false, "username": "heloisagp_", "name": "namorada da sophia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 1410, "tweet_count": 30330, "listed_count": 0}, "id": "806204697237405696", "verified": false, "username": "iisaacastroo", "name": "castro"}, {"location": "de regreso a casa\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1190, "tweet_count": 23293, "listed_count": 30}, "id": "106156307", "verified": false, "username": "malczr", "name": "Manolo Alc\u00e1zar"}, {"location": "Guadalajara Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 3933, "tweet_count": 78514, "listed_count": 5}, "id": "81399447", "verified": false, "username": "strom77", "name": "GMO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 737, "tweet_count": 54090, "listed_count": 0}, "id": "2509022287", "verified": false, "username": "imorpa", "name": "i.morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 422, "tweet_count": 32399, "listed_count": 0}, "id": "769587722143010816", "verified": false, "username": "ma_oliveiraaaa1", "name": "Manuela \u2728"}, {"location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 874, "tweet_count": 6706, "listed_count": 0}, "id": "1062156004836696066", "verified": false, "username": "levianaa01", "name": "lelets"}, {"location": "S\u00e3o Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 293, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}, "id": "836657449444728832", "verified": false, "username": "JuliaKleinert_", "name": "ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 63, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "id": "4240152854", "verified": false, "username": "Brendaishappy", "name": "BereEnCuarentena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 214, "tweet_count": 12787, "listed_count": 0}, "id": "728335270215553024", "verified": false, "username": "stephanieeberti", "name": "berti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4857, "tweet_count": 152551, "listed_count": 50}, "id": "2811554499", "verified": false, "username": "maricarmenval1", "name": "Maricarmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 870, "tweet_count": 19142, "listed_count": 1}, "id": "856860425954242560", "verified": false, "username": "vitlpss", "name": "vivi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 752, "tweet_count": 34902, "listed_count": 1}, "id": "3046868739", "verified": false, "username": "brendafournier_", "name": "Brendinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 3441, "tweet_count": 120285, "listed_count": 13}, "id": "407921136", "verified": false, "username": "piktore", "name": "piktor"}, {"location": "San Roque, Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 221, "tweet_count": 7983, "listed_count": 0}, "id": "847172343025819649", "verified": false, "username": "SotomayorMila", "name": "Mila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 249, "tweet_count": 19012, "listed_count": 0}, "id": "1164687305396936704", "verified": false, "username": "sarahAbreuz", "name": "sarah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 797, "tweet_count": 22485, "listed_count": 0}, "id": "965820940524367873", "verified": false, "username": "mruanst", "name": "Von Muller"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1467, "tweet_count": 22604, "listed_count": 0}, "id": "792355297419489280", "verified": false, "username": "HOTBABII1", "name": "."}, {"location": "En la eterna primavera\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 67180, "following_count": 5647, "tweet_count": 373920, "listed_count": 175}, "id": "3125236300", "verified": false, "username": "klarodelunas", "name": "\ufe46\u2740\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\u0f0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 463, "tweet_count": 445, "listed_count": 5}, "id": "1174097508085174273", "verified": false, "username": "LCabalgando", "name": "Letras Cabalgando"}, {"location": "Franco da Rocha/SP", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 185, "tweet_count": 82517, "listed_count": 1}, "id": "254731538", "verified": false, "username": "terraqueferve", "name": "Anna Laura #lula2022"}, {"location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 234, "tweet_count": 18743, "listed_count": 0}, "id": "876667667121352705", "verified": false, "username": "Yahgdb", "name": "Brand\u00e3o"}, {"location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 91, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "id": "1201640010870640640", "verified": false, "username": "alucicrazi", "name": "Faixarosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 298, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}, "id": "828659958396878852", "verified": false, "username": "helenaagum", "name": "helena"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 201, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "id": "1124658615850291200", "verified": false, "username": "xpneza", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 441, "tweet_count": 114399, "listed_count": 4}, "id": "162106568", "verified": false, "username": "laysaguerra_", "name": "L\u00e1ysa"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324055, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "id": "861063790070288384", "verified": false, "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 368, "tweet_count": 19227, "listed_count": 0}, "id": "1017581727357816833", "verified": false, "username": "cauazinnxx", "name": "cau\u00e3zinn \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "id": "564628730", "verified": false, "username": "umvicente", "name": "vicente van gogh"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 126, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "id": "1103338422746472448", "verified": false, "username": "manoelj58402811", "name": "manoel junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 623, "tweet_count": 112233, "listed_count": 13}, "id": "136441278", "verified": false, "username": "adreus1", "name": "adriana camacho"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7576, "following_count": 7084, "tweet_count": 101351, "listed_count": 9}, "id": "930633065226997766", "verified": false, "username": "crfsarahh", "name": "sarinha"}, {"location": "Manresa/Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 652, "tweet_count": 3837, "listed_count": 3}, "id": "3317882129", "verified": false, "username": "Bast1anBarber", "name": "\u0411\u0430\u0441\u0442\u0438\u0430\u043d\ud83d\udd30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 615, "tweet_count": 21396, "listed_count": 1}, "id": "785475642578051072", "verified": false, "username": "angelpv2416", "name": "angelpv"}, {"location": "Ouro Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 326, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}, "id": "840518102", "verified": false, "username": "gudimas", "name": "Dimasss"}, {"location": "Bot Lane", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 700, "tweet_count": 2759, "listed_count": 0}, "id": "1057031756086435841", "verified": false, "username": "RyanFelipeSRK", "name": "Professor Soraka"}, {"location": "Veracruz.", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 4998, "tweet_count": 131657, "listed_count": 1}, "id": "143093365", "verified": false, "username": "adrian_nunezs", "name": "Adri\u00e1n N\u00fa\u00f1ez Sald\u00edvar. \u2615\ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\udc4d"}, {"location": " Sbo/Piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 402, "tweet_count": 6202, "listed_count": 1}, "id": "1087178930828861440", "verified": false, "username": "RicciArk", "name": "Rcc Ark"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1266, "tweet_count": 53386, "listed_count": 1}, "id": "3314703911", "verified": false, "username": "160_654", "name": "@mariasoutoteijido"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 206, "tweet_count": 28255, "listed_count": 0}, "id": "889147749014306817", "verified": false, "username": "JaymeManu", "name": "Manu"}, {"location": "CUN,MX", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 139, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}, "id": "383408455", "verified": false, "username": "EliRuze", "name": "Elisa Zetina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 158, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "id": "1102394742405545984", "verified": false, "username": "pruschinski5", "name": "Maria manuela"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 220, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "id": "1086386502123376640", "verified": false, "username": "LaMachadex", "name": "lala"}, {"location": "Al\u00e9m da imagina\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 4472, "tweet_count": 82411, "listed_count": 36}, "id": "1157993111924215809", "verified": false, "username": "hdocinhostyles", "name": "docinho (carol)"}, {"location": "Iztacalco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 2058, "tweet_count": 13000, "listed_count": 0}, "id": "267253194", "verified": false, "username": "JoJaNaTa", "name": "J Jairo Natar\u00e9n H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 568, "tweet_count": 27640, "listed_count": 0}, "id": "1387421971", "verified": false, "username": "pacofablamedina", "name": "paco fabela medina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 3620, "tweet_count": 141985, "listed_count": 4}, "id": "194020474", "verified": false, "username": "SarinasasV1", "name": "#RxM Tita"}, {"location": "Na Tua", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 858, "tweet_count": 67048, "listed_count": 1}, "id": "3177543009", "verified": false, "username": "pilantraemoff", "name": "Lau"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 84, "tweet_count": 19242, "listed_count": 2}, "id": "2957547485", "verified": false, "username": "Rachador19", "name": "\u271e F\u03a3\u042f\u041f\u039b\u041fD\u04e8 \u271e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 3023, "tweet_count": 49177, "listed_count": 1}, "id": "1013392464240152576", "verified": false, "username": "manurodrigueso", "name": "manu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 431, "tweet_count": 7260, "listed_count": 0}, "id": "137526344", "verified": false, "username": "royspine", "name": "Hrodric"}, {"location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 235, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "id": "855568609292292097", "verified": false, "username": "giocasani", "name": "\ud81a\udd78"}, {"location": "San cristobal, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 833, "tweet_count": 49067, "listed_count": 0}, "id": "736301259888660480", "verified": false, "username": "DanaFernandez22", "name": "dana barco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 614, "tweet_count": 35849, "listed_count": 2}, "id": "1023826592", "verified": false, "username": "free_anto1", "name": "antonino freni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 520, "tweet_count": 15583, "listed_count": 0}, "id": "1127681675289419783", "verified": false, "username": "Giovann41605943", "name": "Giovanni"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "id": "84337519", "verified": false, "username": "annafalc", "name": "Anna Falcone"}, {"location": "no caos que chamo de mente", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 112, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}, "id": "980257082229317637", "verified": false, "username": "JoaolucasON", "name": "\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc54 \ud835\udca5\ud835\udc5c\ud835\udcbd\ud835\udcc3"}, {"location": "Apucarana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 906, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "id": "1182141486651101184", "verified": false, "username": "AnaPaulaRS15", "name": "\u2728Ana\u2728"}, {"location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 990, "tweet_count": 16827, "listed_count": 0}, "id": "879089648630419456", "verified": false, "username": "RhianLee007", "name": "RL \u262d \ud83d\udea9"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 294, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "id": "1059945492891820035", "verified": false, "username": "trindadeamanda2", "name": "opala\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 224, "tweet_count": 13697, "listed_count": 0}, "id": "967896545009000448", "verified": false, "username": "pedropiovezan_", "name": "Piovezan"}, {"location": "Parma, local de gente bonita", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 641, "tweet_count": 73180, "listed_count": 2}, "id": "2976964990", "verified": false, "username": "Jaca_Sucessada", "name": "Jaca"}, {"location": "Americana City, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 271, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "id": "4360788569", "verified": false, "username": "guizin1907", "name": "Gui\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 870, "tweet_count": 101349, "listed_count": 110}, "id": "3000581", "verified": false, "username": "Slayer_X", "name": "Cesar Villegas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98164, "listed_count": 44}, "id": "17004194", "verified": false, "username": "suitetalker", "name": "Bad Influence"}, {"location": "por ahora radico en Quer\u00e9taro.", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 467, "tweet_count": 18917, "listed_count": 13}, "id": "85734866", "verified": false, "username": "Zoult", "name": "\u239b\u239dVampire\u23a0\u239e"}, {"location": "Armixer \u10e6 rawr", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 4603, "tweet_count": 53769, "listed_count": 10}, "id": "2496527252", "verified": false, "username": "pezseok", "name": "nanda\u2077"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 103, "tweet_count": 11415, "listed_count": 0}, "id": "4276017137", "verified": false, "username": "mariano27034", "name": "CAI18"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 236581, "following_count": 260381, "tweet_count": 102373, "listed_count": 750}, "id": "183997763", "verified": false, "username": "parrillimarcelo", "name": "Marcelo Parrilli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 327, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "id": "1189973814756757505", "verified": false, "username": "vulg0_Firmino", "name": "F_crime\ud83e\udd4b"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 874, "tweet_count": 32939, "listed_count": 1}, "id": "849012277265170438", "verified": false, "username": "narabarcelos_", "name": "Narinha\ud83d\udc96"}, {"location": "+55 17 ", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 544, "tweet_count": 18858, "listed_count": 2}, "id": "1144003121468837890", "verified": false, "username": "gfmaax", "name": "555"}, {"location": "Votuporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 248, "tweet_count": 15183, "listed_count": 1}, "id": "1087815933165555718", "verified": false, "username": "euamobanana4", "name": "anac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 774, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "id": "1616291300", "verified": false, "username": "VitVolmor", "name": "Vitorio Volmor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 142, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}, "id": "1201843040790470656", "verified": false, "username": "R0L0_David", "name": "David"}, {"location": "\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 2194, "tweet_count": 25849, "listed_count": 0}, "id": "1170068531825774592", "verified": false, "username": "evoldrug", "name": "\u0250u\u0250\u05df\u0250 \u272f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1209, "tweet_count": 136819, "listed_count": 43}, "id": "1542257995", "verified": false, "username": "Liliandesierra", "name": "Lilian Elizabeth"}, {"location": "Entre a vida e a morte", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 331, "tweet_count": 14336, "listed_count": 1}, "id": "880556437595975680", "verified": false, "username": "de_bouismo", "name": "Wandinha Addams"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 56539, "following_count": 28260, "tweet_count": 84176, "listed_count": 192}, "id": "1007680532501680129", "verified": false, "username": "hogwartxsx", "name": "isa"}, {"location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 884, "tweet_count": 20034, "listed_count": 0}, "id": "1085938168086573074", "verified": false, "username": "mariinvss_", "name": "novais"}, {"location": "zn", "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 2576, "tweet_count": 37687, "listed_count": 1}, "id": "3093838197", "verified": false, "username": "naluspd", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2013, "tweet_count": 100931, "listed_count": 7}, "id": "1110000780", "verified": false, "username": "jorgu48", "name": "Jorge Bustamante"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1078, "tweet_count": 13408, "listed_count": 1}, "id": "79156633", "verified": false, "username": "rafa_crf18", "name": "R18"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 31, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "id": "296213991", "verified": false, "username": "carlospedroar", "name": "carlos pedro"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1811, "tweet_count": 21605, "listed_count": 35}, "id": "120883147", "verified": false, "username": "pesago", "name": "Pedro Salmer\u00f3n G\u00f3mez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 258, "tweet_count": 18537, "listed_count": 0}, "id": "882379275315200000", "verified": false, "username": "AseretRamolmos", "name": "Tere Ramirez"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 2493, "tweet_count": 54473, "listed_count": 5}, "id": "1383931435", "verified": false, "username": "JSMSevilla", "name": "JuanaSevilla\u270a\ud83c\udf39\u2764"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 690146, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}, "id": "552561770", "verified": true, "username": "InesArrimadas", "name": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 900, "tweet_count": 54740, "listed_count": 1}, "id": "3390393843", "verified": false, "username": "jxnizer", "name": "j\u00falia maria"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 209, "tweet_count": 6282, "listed_count": 0}, "id": "728254376742166528", "verified": false, "username": "lelelohana", "name": "Lele\ud83e\udee0"}, {"location": "Mie-ken, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 134, "tweet_count": 2044, "listed_count": 0}, "id": "1170441066505355264", "verified": false, "username": "lizandrasayumi", "name": "liz\ud83c\udf43"}, {"location": "Atlanta", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1106, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "id": "1206404466523693056", "verified": false, "username": "og_josuesg", "name": "Josu\u00e9 Gustavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 530, "tweet_count": 31112, "listed_count": 0}, "id": "1007798906", "verified": false, "username": "mariaoclarao", "name": "maria vai ver o harry"}, {"location": "Neptune // Spainful", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 206, "tweet_count": 58607, "listed_count": 3}, "id": "1126793257", "verified": false, "username": "A_Mars84", "name": "A. Mars \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 1052, "tweet_count": 12598, "listed_count": 185}, "id": "160629592", "verified": false, "username": "revista_mirales", "name": "Revista M\u00edraLES"}, {"location": "NeverLand", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1726, "tweet_count": 17568, "listed_count": 15}, "id": "1045052236114612224", "verified": false, "username": "KonoOrochi", "name": "Monzito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 596232, "following_count": 51659, "tweet_count": 15169, "listed_count": 2435}, "id": "933562792187109376", "verified": false, "username": "tyomateee", "name": "\u6700\u591a\u60c5\u5831\u5c40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 278, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}, "id": "2355666838", "verified": false, "username": "VittinhoGaspar", "name": "Victor Gaspar"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748", "verified": false, "username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 861, "tweet_count": 33836, "listed_count": 4}, "id": "237832545", "verified": false, "username": "estefaneth", "name": "Estef"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 369, "tweet_count": 51177, "listed_count": 1}, "id": "4715844993", "verified": false, "username": "thelilsalty", "name": "Bissexus, o confuso"}, {"location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 984, "tweet_count": 23405, "listed_count": 0}, "id": "1076329880994885633", "verified": false, "username": "milenabragab", "name": "vampira"}, {"location": "Sal\u00e3o comunal da sonserina", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 657, "tweet_count": 12915, "listed_count": 0}, "id": "972955745099665410", "verified": false, "username": "uecaroll", "name": "."}, {"location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 654, "tweet_count": 37040, "listed_count": 0}, "id": "901882865046220802", "verified": false, "username": "FioreseNathan", "name": "Good Nathy \ud83e\udd91 \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 291, "tweet_count": 9783, "listed_count": 0}, "id": "882616608593674241", "verified": false, "username": "MariaClaraNeiva", "name": "Maria \ud83e\udd8a"}, {"location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 409, "tweet_count": 24266, "listed_count": 1}, "id": "755206866905563136", "verified": false, "username": "julinha161", "name": "jubia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 177, "tweet_count": 41655, "listed_count": 0}, "id": "4238329787", "verified": false, "username": "LeticiaR05", "name": "jade \ud83c\udf7b"}, {"location": "Campinas sp", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1119, "tweet_count": 9093, "listed_count": 37}, "id": "31898192", "verified": false, "username": "Xizou", "name": "XIzou"}, {"location": "sjc/sp", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 706, "tweet_count": 33997, "listed_count": 0}, "id": "1081985030338027521", "verified": false, "username": "Cactodebone", "name": "lus"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 401, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "id": "1158942201428238336", "verified": false, "username": "kauhqueiroz", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03 \ud83e\udd8b"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 175, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}, "id": "1150468014845939720", "verified": false, "username": "eae_vinimano", "name": "Malandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 532, "tweet_count": 15578, "listed_count": 3}, "id": "159638070", "verified": false, "username": "abra_ocampo", "name": "Abraham Gtz. Ocampo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 189, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}, "id": "783983233432256512", "verified": false, "username": "FedeFeee", "name": "feee"}, {"location": "tell my mother im sorry", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 83, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "id": "919924606647111681", "verified": false, "username": "4c1dr41ns", "name": "Acid Rain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1609, "tweet_count": 74729, "listed_count": 5}, "id": "68559603", "verified": false, "username": "peluswain", "name": "pelusa"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 138774, "following_count": 5241, "tweet_count": 101722, "listed_count": 175}, "id": "113104677", "verified": true, "username": "Bibilando", "name": "Bibi Land\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1190, "tweet_count": 46766, "listed_count": 0}, "id": "105004284", "verified": false, "username": "MarcoCaballero", "name": "Marco A Caballero R"}, {"location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 229, "tweet_count": 1644, "listed_count": 0}, "id": "1172958977782669312", "verified": false, "username": "KalEl20001", "name": "Nublado"}, {"location": "Alabama, USA", "public_metrics": {"followers_count": 18494, "following_count": 471, "tweet_count": 36713, "listed_count": 60}, "id": "1111266167728074752", "verified": false, "username": "_MANUnlimited", "name": "UNLIMITED\uea00"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 549, "tweet_count": 30388, "listed_count": 2}, "id": "877700123110846464", "verified": false, "username": "issjjsiwa", "name": "\u30a2\u30ea\u30a2\u30ca\u30fb\u30b0\u30e9\u30f3\u30c7\u306e\u5974\u96b7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 414, "tweet_count": 6108, "listed_count": 1}, "id": "870728974971920385", "verified": false, "username": "ENazarerh", "name": "Algu\u00e9m"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 414, "tweet_count": 20480, "listed_count": 1}, "id": "1144629545296904193", "verified": false, "username": "naluacb", "name": "OU\u00c7AM TOURNAMENT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 136, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "id": "1168693227454640129", "verified": false, "username": "Thigas_11", "name": "Thigas"}, {"location": "Nanuque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 188, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "id": "1067459656530968578", "verified": false, "username": "LauanaPimenta1", "name": "lauana"}, {"location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 371, "tweet_count": 25488, "listed_count": 0}, "id": "1002694893393858561", "verified": false, "username": "Vazz_carol", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 768, "tweet_count": 92710, "listed_count": 27}, "id": "1014764444369514496", "verified": false, "username": "Rubennvr_", "name": "Rub\u00e9n."}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 257, "tweet_count": 20305, "listed_count": 0}, "id": "250647102", "verified": false, "username": "TWMINNI", "name": "HIKARI SUZUKI"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 75, "tweet_count": 2499, "listed_count": 7}, "id": "1153725469134598144", "verified": false, "username": "FernandesLuis58", "name": "Luis Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 6310, "tweet_count": 24407, "listed_count": 1}, "id": "1113552730289856512", "verified": false, "username": "MABRI76", "name": "PATOCARLOSBUSTOS\ud83d\udd90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 273, "tweet_count": 175694, "listed_count": 0}, "id": "793436174597623808", "verified": false, "username": "enid_romanat", "name": "ENID ROMANAT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 348, "tweet_count": 9562, "listed_count": 0}, "id": "1190751697389445121", "verified": false, "username": "freitinhassss_", "name": "naclara"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 442, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "id": "1036038236597100544", "verified": false, "username": "formicats_", "name": "raelzin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 337, "tweet_count": 73685, "listed_count": 6}, "id": "176585364", "verified": false, "username": "Brigite_OM", "name": "Bri\u2728"}, {"location": "loona's basement", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 746, "tweet_count": 36232, "listed_count": 3}, "id": "709853464864681984", "verified": false, "username": "ksgflowers", "name": "misty"}, {"location": "Fortalcity", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 667, "tweet_count": 25283, "listed_count": 1}, "id": "1171169048048099328", "verified": false, "username": "joaopepita8", "name": "jo\u00e3o pedro na \ud83c\udd71\ufe0f\u1d9c\u02e2\u1d9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 964, "tweet_count": 69650, "listed_count": 1}, "id": "2716031301", "verified": false, "username": "ThaayGreyCRF", "name": "Diaba \ud83e\udef0\ud83c\udffc\ud83d\udda4"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17017, "following_count": 492, "tweet_count": 29103, "listed_count": 5}, "id": "1063932125764861954", "verified": false, "username": "agathasilvax__", "name": "\u00c1\ud83d\udc08"}, {"location": "Z.N ", "public_metrics": {"followers_count": 7181, "following_count": 3463, "tweet_count": 44041, "listed_count": 3}, "id": "1072288336709083136", "verified": false, "username": "EderJuniorShk", "name": "Popular\uf8ff\ud83c\udd69"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 17938, "listed_count": 0}, "id": "1165596624959279104", "verified": false, "username": "cati12011", "name": "cati1201"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94781, "following_count": 349, "tweet_count": 57758, "listed_count": 265}, "id": "134922604", "verified": false, "username": "petitdacosta", "name": "JES\u00daS PETIT DA COSTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 271, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}, "id": "1031684084", "verified": false, "username": "ginaramirez1705", "name": "Gina Ramirez"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 302, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "id": "306268511", "verified": false, "username": "RyDiAgis", "name": "Sra. Agis \ud83c\udf37"}, {"location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 5518, "tweet_count": 71842, "listed_count": 15}, "id": "2334121371", "verified": false, "username": "johicar20", "name": "Jorge Hiram Carricon"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4338, "tweet_count": 241187, "listed_count": 0}, "id": "148887911", "verified": false, "username": "Lilianrose50", "name": "Lilian Marques"}, {"location": "Sudestino, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 3022, "tweet_count": 21150, "listed_count": 4}, "id": "90426498", "verified": false, "username": "camaradatiago", "name": "Tov\u00e1risch Tiago \u262d \ud83d\ude37 \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1305, "tweet_count": 6608, "listed_count": 1}, "id": "768600619972227073", "verified": false, "username": "nickol3Assis", "name": "n1cki3"}, {"location": "s\u00e3o gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 469, "tweet_count": 56874, "listed_count": 1}, "id": "1014380360728268801", "verified": false, "username": "abreuluninha", "name": "Luna"}, {"location": "Coluband\u00ea, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1002, "tweet_count": 6683, "listed_count": 0}, "id": "1027283259812708352", "verified": false, "username": "_BrenoBala21", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd93 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 276, "tweet_count": 33280, "listed_count": 0}, "id": "797461562390876160", "verified": false, "username": "KarenSamyra", "name": "karen"}, {"location": "Sv", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 210, "tweet_count": 6782, "listed_count": 0}, "id": "909854101537792000", "verified": false, "username": "AnaLuiza18097", "name": "Aninha\u2728"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 600, "tweet_count": 15427, "listed_count": 0}, "id": "2916269459", "verified": false, "username": "MariaOliosi", "name": "Maria"}, {"location": "Navarra(Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 180, "tweet_count": 108575, "listed_count": 9}, "id": "1456515650", "verified": false, "username": "lourmendi", "name": "LOURDES MENDIBURU"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 369, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "id": "1003278432011259905", "verified": false, "username": "EdwinFelipeSev1", "name": "Edwin Felipe Severino"}, {"location": "Santiago,Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 10456, "following_count": 1547, "tweet_count": 312453, "listed_count": 41}, "id": "80655095", "verified": false, "username": "brinelac", "name": "Brinela \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udfd8\ufe0f"}, {"location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 562, "tweet_count": 20413, "listed_count": 14}, "id": "239547485", "verified": false, "username": "munisferio", "name": "Muni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 102, "tweet_count": 3463, "listed_count": 10}, "id": "3979493969", "verified": false, "username": "CYFRadio", "name": "CachisYFlamencoRadio"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 119, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "id": "779483325115293696", "verified": false, "username": "Rodriguezm4rk", "name": "nikoolas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 147, "tweet_count": 12821, "listed_count": 1}, "id": "2586324247", "verified": false, "username": "_sukitx", "name": "Nevus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 869, "tweet_count": 16095, "listed_count": 0}, "id": "2821097410", "verified": false, "username": "Geraloop", "name": "Gerardo"}, {"location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 191145, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "id": "860616643", "verified": true, "username": "SoyHomosensual", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1017, "tweet_count": 15659, "listed_count": 1}, "id": "1125891440326918144", "verified": false, "username": "Carol_Charalli", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52\ud83d\udd25"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 631, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}, "id": "1054177095826452480", "verified": false, "username": "victtorlimabb", "name": "\ud83d\udd0aVICTTOR_MONTERO"}, {"location": "t\u00e3o t\u00e3o distante", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 311, "tweet_count": 14967, "listed_count": 1}, "id": "1009123209181061121", "verified": false, "username": "eugabigoulart", "name": "Gabi \u2605\u5f61"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 491, "tweet_count": 73092, "listed_count": 13}, "id": "114476077", "verified": false, "username": "eldiocla", "name": "Claudio Larreal"}, {"location": "Aqui y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 164, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "id": "1131691913604718592", "verified": false, "username": "ParedesJuanfer", "name": "Juan Fernando Paredes"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "id": "2239957297", "verified": false, "username": "actualidaddo", "name": "ActualidadDo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "105139744", "verified": false, "username": "figueroa1420", "name": "maria figueroa"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2918, "tweet_count": 13722, "listed_count": 4}, "id": "1175478789561835520", "verified": false, "username": "Soleil772616", "name": "Soleil RD\ud83c\udf42\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 102, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}, "id": "2308771011", "verified": false, "username": "Kata614", "name": "Katalina."}, {"location": "Independiente Santa Fe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 294, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}, "id": "948457696843493377", "verified": false, "username": "Miguez_01", "name": "Santiago M"}, {"location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 260, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "id": "2523863443", "verified": false, "username": "Daviid_Silllva", "name": "Silva \ud83d\udca3\u26bd"}, {"location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 0, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}, "id": "964152820952952835", "verified": false, "username": "FeitorDamala", "name": "D\u00e2mala"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F., de sur a centro ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 759, "tweet_count": 1949, "listed_count": 0}, "id": "440199783", "verified": false, "username": "becerrec", "name": "Jos\u00e9 Manuel Becerra"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 81, "tweet_count": 1666, "listed_count": 0}, "id": "1177030991833157632", "verified": false, "username": "dias_marcos99", "name": "marcos"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 737, "tweet_count": 10223, "listed_count": 0}, "id": "1097319938124070915", "verified": false, "username": "sophiamaiorana_", "name": "sm"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 430, "tweet_count": 15569, "listed_count": 0}, "id": "1086655379059195906", "verified": false, "username": "EllenMartinel14", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 236, "tweet_count": 37430, "listed_count": 0}, "id": "4776246689", "verified": false, "username": "httptegc", "name": "esterzinha"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 904, "tweet_count": 14706, "listed_count": 0}, "id": "1026554965345665024", "verified": false, "username": "ludvianapp", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude59"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 276, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}, "id": "1168312527287193600", "verified": false, "username": "luizaandraade_", "name": "Anna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 699, "tweet_count": 44305, "listed_count": 1}, "id": "4084874447", "verified": false, "username": "Badgaalpink", "name": "\u2695 N. Michelle"}, {"location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 30042, "following_count": 936, "tweet_count": 214826, "listed_count": 625}, "id": "61722517", "verified": false, "username": "Gconfidencial", "name": "Galicia Confidencial"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 542, "tweet_count": 29244, "listed_count": 3}, "id": "3410518475", "verified": false, "username": "paaulasantiaago", "name": "Paulinha"}, {"location": "belo horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 272, "tweet_count": 6888, "listed_count": 0}, "id": "1064223092564742145", "verified": false, "username": "CMancessini", "name": "cami"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 301, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}, "id": "975111236273737729", "verified": false, "username": "Yasminfbi", "name": "Yasmin cansou de lutar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 241, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "id": "2782684270", "verified": false, "username": "S__a0408", "name": "Alejandra."}, {"location": "Santander, la marinera", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 93, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "id": "524289164", "verified": false, "username": "jmsanchez84", "name": "Chema RRC"}, {"location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 95, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "id": "737438273702928384", "verified": false, "username": "manu_condado", "name": "manu lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 247, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "id": "1111337282303336449", "verified": false, "username": "ca_bettiati", "name": "ana carol"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 314, "tweet_count": 14853, "listed_count": 0}, "id": "934445964903043072", "verified": false, "username": "Wx_gio", "name": "Gi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 427, "tweet_count": 113946, "listed_count": 2}, "id": "864827843573944320", "verified": false, "username": "Acua07Gggg", "name": "Diana Gggg"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 271, "tweet_count": 21743, "listed_count": 1}, "id": "961078008223358976", "verified": false, "username": "An4Vi3ir4", "name": "A.nik.a \u00d7\u035c\u00d7"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 88, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "id": "134369527", "verified": false, "username": "pauloricardonet", "name": "Paulo Ricardo \ud83e\udd43"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1153224, "following_count": 154, "tweet_count": 2058, "listed_count": 1281}, "id": "971822131024748545", "verified": true, "username": "rsallesmma", "name": "Ricardo Salles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 240, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "id": "973621309853917184", "verified": false, "username": "Wes_Borzer", "name": "$eth"}, {"location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 896, "tweet_count": 45293, "listed_count": 43}, "id": "185636635", "verified": false, "username": "Hickeystyle", "name": "Jl Serrano"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 294, "tweet_count": 16863, "listed_count": 1}, "id": "1082315032170508289", "verified": false, "username": "bautz_ariane", "name": "ari"}, {"location": "espirito santo", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 411, "tweet_count": 11587, "listed_count": 2}, "id": "821698411040743424", "verified": false, "username": "liablud", "name": "\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 750, "tweet_count": 48230, "listed_count": 0}, "id": "860921737386614784", "verified": false, "username": "larisxdavid", "name": "lxri$s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 332, "tweet_count": 8447, "listed_count": 0}, "id": "172515616", "verified": false, "username": "soldellirio", "name": "sara guerra"}, {"location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "public_metrics": {"followers_count": 90794, "following_count": 3629, "tweet_count": 92235, "listed_count": 383}, "id": "65533151", "verified": false, "username": "LDanieri", "name": "Lenin Danieri D"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1792, "tweet_count": 47341, "listed_count": 8}, "id": "194704977", "verified": false, "username": "Aldo_BS", "name": "Aldo"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 307, "tweet_count": 4704, "listed_count": 0}, "id": "1073227748263542784", "verified": false, "username": "Eu_Viieira", "name": "Vieira \u2728"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 304, "tweet_count": 20658, "listed_count": 1}, "id": "1084097616160477185", "verified": false, "username": "GihDuarte8", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude8e.\ud83c\udf2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 2381, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "id": "2402162227", "verified": false, "username": "orlandoperico1", "name": "Rt"}, {"location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 18663, "following_count": 6585, "tweet_count": 103182, "listed_count": 107}, "id": "575067227", "verified": false, "username": "Amparo_Medina", "name": "Amparo Medina"}, {"location": "Madrid & the World", "public_metrics": {"followers_count": 4994, "following_count": 3575, "tweet_count": 110038, "listed_count": 178}, "id": "793947324", "verified": false, "username": "montesdeocapl", "name": "Pilar Montes de Oca (MDO Producciones)"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 997, "tweet_count": 104576, "listed_count": 338}, "id": "144598478", "verified": false, "username": "AidaBSanchez", "name": "A\u00edda Beatriz S\u00e1nchez"}, {"location": "847", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 270, "tweet_count": 11551, "listed_count": 0}, "id": "1031239489979600896", "verified": false, "username": "amandaC_A_", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea"}, {"location": "Guarulhos-SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 441, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "id": "817462733868240897", "verified": false, "username": "YuriLacerda12", "name": "Yuri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 742, "tweet_count": 64490, "listed_count": 0}, "id": "2161941589", "verified": false, "username": "rpenalozm", "name": "Raul Penaloza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 653, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "id": "3637089975", "verified": false, "username": "hensanttos", "name": "Henrique Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 431, "tweet_count": 7784, "listed_count": 0}, "id": "1153712485989539842", "verified": false, "username": "xjurandy", "name": "Julin"}, {"location": "Chota, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 311, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "id": "1151137072289202189", "verified": false, "username": "flacoerror", "name": "Flacoerror"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "id": "1057875499920297984", "verified": false, "username": "NiltonVelazco", "name": "Nilton VelaZco"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 162, "tweet_count": 22264, "listed_count": 0}, "id": "756675115371356161", "verified": false, "username": "venu0sa", "name": "patricinha da favela"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 338, "tweet_count": 7736, "listed_count": 0}, "id": "3011885618", "verified": false, "username": "c669f226c20c45f", "name": "Hern\u00e1ndez C."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1821, "tweet_count": 51172, "listed_count": 0}, "id": "991432538081120256", "verified": false, "username": "EmilyOlivi_", "name": "Emily \ud83d\udc3c\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 412, "tweet_count": 59076, "listed_count": 0}, "id": "3331882077", "verified": false, "username": "vulgotasha", "name": "J.o.y.c.e"}, {"location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 481, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}, "id": "1091352018621530112", "verified": false, "username": "venturimluiza1", "name": "venturim \u2728"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 255, "tweet_count": 16739, "listed_count": 0}, "id": "960159399573680128", "verified": false, "username": "amandazoppi_", "name": "az"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 245, "tweet_count": 20749, "listed_count": 0}, "id": "993626145655611392", "verified": false, "username": "melzzzsss", "name": "mel"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 668, "tweet_count": 5776, "listed_count": 1}, "id": "755480364978667520", "verified": false, "username": "IaanRafaell", "name": "Vapo!!!!"}, {"location": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 559, "tweet_count": 13245, "listed_count": 0}, "id": "3788298617", "verified": false, "username": "marcell_rsp", "name": "\uaa91\uaa96\ud835\ude33\u1974\uaac0\uaab6\uaab6\uaa96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 3403, "tweet_count": 104739, "listed_count": 8}, "id": "1142582938082729984", "verified": false, "username": "AlTrezAs", "name": "Trez\u00c1s\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182816, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"location": "Leiria, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 4394, "tweet_count": 45422, "listed_count": 4}, "id": "1849001227", "verified": false, "username": "gmlgustavo", "name": "Gustavo com Ciro\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 385, "tweet_count": 105761, "listed_count": 0}, "id": "2437588500", "verified": false, "username": "ABCtlx", "name": "ABC Noticias de Tlaxcala"}, {"location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2421, "tweet_count": 336452, "listed_count": 103}, "id": "1518291409", "verified": false, "username": "RobieCur", "name": "Roberto Curiel"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1205837545130643457", "verified": false, "username": "John48114982", "name": "@Moon\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 72, "tweet_count": 21982, "listed_count": 0}, "id": "1041739285349711873", "verified": false, "username": "_kalashhnikov", "name": "C\u2019est la vie"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10274, "following_count": 1175, "tweet_count": 42754, "listed_count": 52}, "id": "3188494979", "verified": true, "username": "joaoabel_", "name": "jo\u00e3o abel"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10663, "following_count": 1645, "tweet_count": 705, "listed_count": 80}, "id": "1319351114", "verified": false, "username": "paulo__junior__", "name": "paulo junior"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 374, "tweet_count": 43944, "listed_count": 0}, "id": "42555574", "verified": false, "username": "mchavezg01", "name": "Miguel Ch\u00e1vez G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 578, "tweet_count": 170150, "listed_count": 8}, "id": "1691625384", "verified": false, "username": "trentero", "name": "M\u00aa Antonia Rentero Flor"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 552, "tweet_count": 12371, "listed_count": 2}, "id": "118806504", "verified": false, "username": "a_bajo", "name": "Antonio Dur\u00e1n"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1496, "tweet_count": 5371, "listed_count": 11}, "id": "23093996", "verified": false, "username": "Sa_Wilkins", "name": "Sabrina Wilkins"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 102, "tweet_count": 2375, "listed_count": 3}, "id": "876842414136340480", "verified": false, "username": "TrianaCof", "name": "COF Diocesano Triana"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1115, "tweet_count": 71133, "listed_count": 39}, "id": "402292485", "verified": false, "username": "pabloMorterero", "name": "Pablo Morterero"}, {"location": "Calle Relator, 6. Sevilla. ", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 339, "tweet_count": 19841, "listed_count": 27}, "id": "2986583009", "verified": false, "username": "AdrianoAntinoo", "name": "Adriano Antinoo LGTBI"}, {"location": "sancas city", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 790, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}, "id": "1002583681804980224", "verified": false, "username": "Chavasugas", "name": "chaveiiiroooo \ud80c\udd8f"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 124, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "id": "1010678110772178949", "verified": false, "username": "keelkeet", "name": "Keet;"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1319, "tweet_count": 73049, "listed_count": 22}, "id": "126744555", "verified": false, "username": "BCKarla", "name": "Karla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 922, "tweet_count": 76528, "listed_count": 4}, "id": "1683685800", "verified": false, "username": "lorenza_camara", "name": "lorenza\u1d9c\u1d43\u1d50 \u207a \u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno Mg", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 646, "tweet_count": 6732, "listed_count": 0}, "id": "1194191275882356737", "verified": false, "username": "danielpires05", "name": "pires \ud808\ude6d"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1024, "tweet_count": 11077, "listed_count": 0}, "id": "1134214535781507072", "verified": false, "username": "driano_perigoso", "name": "de pirigo n\u00e3o tem nada"}, {"location": "Bien ubicada ", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 4267, "tweet_count": 119973, "listed_count": 8}, "id": "3169284043", "verified": false, "username": "AlanaRendon", "name": "AlanaDRendon \ud83c\udf40\ud83e\udeac"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063296, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "id": "16676396", "verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}, {"location": "petrocity", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 333, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "id": "1097965623789961216", "verified": false, "username": "isa_almeidaC", "name": "\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude56 \u0c0c\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}, "id": "1075962211259043840", "verified": false, "username": "mingalzeramc", "name": "Mingalzera"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3nomade Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4994, "tweet_count": 57914, "listed_count": 3}, "id": "3867242177", "verified": false, "username": "powerandcourage", "name": "Wendy\ud83d\udda4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\udcab\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 4137, "tweet_count": 127114, "listed_count": 29}, "id": "370213464", "verified": false, "username": "moka_sin", "name": "monica pe\u00f1a"}, {"location": "Cordoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 724, "tweet_count": 24645, "listed_count": 4}, "id": "144867335", "verified": false, "username": "rusito_ordones", "name": "Rusito Ordo\u00f1es Padro"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 816, "tweet_count": 30205, "listed_count": 1}, "id": "1050839697289818113", "verified": false, "username": "amanda_soueu", "name": "\u039bM\u039b\u041fD\u039b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 118, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "id": "1891784054", "verified": false, "username": "inplasting", "name": "La merde"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 302, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "id": "531582632", "verified": false, "username": "noemibenitezl", "name": "Noem\u00ed Ben\u00edtez"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 648, "tweet_count": 16588, "listed_count": 0}, "id": "337313271", "verified": false, "username": "_esquentadinh4", "name": "loira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1055, "tweet_count": 40253, "listed_count": 1}, "id": "1059099758466420738", "verified": false, "username": "oimello1", "name": "i\ud83c\udd70\ufe0fsmin"}, {"location": "Getafe y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 22102, "following_count": 3924, "tweet_count": 104923, "listed_count": 93}, "id": "187545689", "verified": false, "username": "JaViviendo_", "name": "Javiviendo \u0646"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6237, "following_count": 4793, "tweet_count": 77987, "listed_count": 50}, "id": "2396162744", "verified": false, "username": "florianademiche", "name": "Floriana De Michele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1147, "tweet_count": 21381, "listed_count": 1}, "id": "753313977447350272", "verified": false, "username": "aaalleyways", "name": "let"}, {"location": "Balne\u00e1rio Pinhal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 343, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "id": "747073948358156288", "verified": false, "username": "ItsT_aga", "name": "t-aga"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2369, "tweet_count": 36080, "listed_count": 41}, "id": "1872940122", "verified": false, "username": "UacmDerecho", "name": "UACM Derecho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 243, "tweet_count": 448, "listed_count": 3}, "id": "1674232286", "verified": false, "username": "REMercadillo", "name": "Roberto E Mercadillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1378, "tweet_count": 53812, "listed_count": 3}, "id": "1470101546", "verified": false, "username": "faus0001", "name": "FAUSTINO JIM\u00c9NEZ"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 428, "tweet_count": 141776, "listed_count": 1}, "id": "2457451278", "verified": false, "username": "Alsanangel", "name": "Ange"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2493, "tweet_count": 4736, "listed_count": 1}, "id": "1130665385185959942", "verified": false, "username": "jjsoxzx", "name": "Aka Jay"}, {"location": "btos \ud83d\udd01 udia", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 396, "tweet_count": 64159, "listed_count": 7}, "id": "64326942", "verified": false, "username": "theduzo", "name": "duzao \ud83e\udd48\ud83e\udd48"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 448, "tweet_count": 8801, "listed_count": 0}, "id": "919647422267129857", "verified": false, "username": "Rhaymonteiroo", "name": "RAIANE MONTEIRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 310, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "id": "1185635769852936192", "verified": false, "username": "BtyVal", "name": "Bty"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 39, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "id": "1038069519628095489", "verified": false, "username": "AngeloHJE", "name": "Angelo Henrique"}, {"location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 481, "tweet_count": 4437, "listed_count": 1}, "id": "1047640973193478144", "verified": false, "username": "burger_barbosa", "name": "sarinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 835, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}, "id": "890654013259223040", "verified": false, "username": "louhabermann", "name": "louise \u0950"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 396, "tweet_count": 72489, "listed_count": 2}, "id": "163722480", "verified": false, "username": "Gon_Morales", "name": "Gonzalo"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 976, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}, "id": "966704825881817088", "verified": false, "username": "pig_liit", "name": "panela de bErro"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 495, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}, "id": "819192603191218177", "verified": false, "username": "Aninhaa007", "name": "ana carolina"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 555, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}, "id": "991427737448517635", "verified": false, "username": "gabrielgomesbil", "name": "Bil"}, {"location": "Cagliari, Sardinia", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 392, "tweet_count": 29609, "listed_count": 2}, "id": "2585178305", "verified": false, "username": "shevathas", "name": "Shevathas"}, {"location": "Tra il Manzanarre e il Reno.", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 761, "tweet_count": 57080, "listed_count": 21}, "id": "2367055176", "verified": false, "username": "EmeParonzini", "name": "Emerenziano Paronzini \ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\udf33"}, {"location": "Somalia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 131, "tweet_count": 15265, "listed_count": 1}, "id": "1112144900840177664", "verified": false, "username": "fasciocardido", "name": "Berbe"}, {"location": "Balearic Islands, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 50287, "following_count": 4540, "tweet_count": 13747, "listed_count": 461}, "id": "117705468", "verified": true, "username": "JRBauza", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1016, "tweet_count": 33401, "listed_count": 1}, "id": "879143056666222593", "verified": false, "username": "_jaegergfbpa", "name": "jaeger"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1487, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "id": "2949047498", "verified": false, "username": "osopanda1270", "name": "Panda"}, {"location": "de regreso a Tunja!", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 864, "tweet_count": 29289, "listed_count": 1}, "id": "899011180697702400", "verified": false, "username": "vivimoralesdef", "name": "viviana Morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 117, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "id": "1143629423805116416", "verified": false, "username": "YangSSoares", "name": "Starfire \u2b50\ufe0f\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2111, "tweet_count": 19022, "listed_count": 4}, "id": "1007697453758533632", "verified": false, "username": "claryfairy2", "name": "out of clara\u2019s system \ud83c\udfb8"}, {"location": "no mundo da lua", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 749, "tweet_count": 34440, "listed_count": 2}, "id": "1100464201070456832", "verified": false, "username": "lili__abacaxi", "name": "L\u00edvia"}, {"location": "verse2 // she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 139, "tweet_count": 15535, "listed_count": 7}, "id": "968779483166789632", "verified": false, "username": "buscien", "name": "marta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2391, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}, "id": "832408080965050368", "verified": false, "username": "arthur_lavareda", "name": "Arthur Lavareda"}, {"location": "From Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "id": "2951947727", "verified": false, "username": "Bellrjunior", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1503, "tweet_count": 25733, "listed_count": 0}, "id": "986097883584827392", "verified": false, "username": "DiPatti_", "name": "Lucas DiPatti"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 578, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "id": "237995446", "verified": false, "username": "PowWeslly", "name": "SKATE LIFE"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3955, "tweet_count": 72690, "listed_count": 56}, "id": "62387993", "verified": false, "username": "JonasLaico", "name": "Jonas Laico"}, {"location": "Ra\u00e7a, Amor e Paix\u00e3o\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 3315, "tweet_count": 47321, "listed_count": 0}, "id": "1112148330967166976", "verified": false, "username": "lusharma14", "name": "lu\u00edsa\ud83c\udf37"}, {"location": "Turmero, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 795, "tweet_count": 43661, "listed_count": 0}, "id": "954098005254262784", "verified": false, "username": "belkisro467", "name": "Semiramis\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51"}, {"location": "Nueva Dinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1671, "tweet_count": 33004, "listed_count": 0}, "id": "1119636631646945280", "verified": false, "username": "PanboleroF", "name": "El Preciado"}, {"location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 641, "tweet_count": 9644, "listed_count": 0}, "id": "120163493", "verified": false, "username": "Dimnozaurio", "name": "Parker \ud83c\udf29\u26e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 422, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "id": "938892641529401344", "verified": false, "username": "marinalapetina3", "name": "marininha"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 692, "tweet_count": 24316, "listed_count": 0}, "id": "2911343324", "verified": false, "username": "kbarceIos", "name": "kayky \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 460, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "id": "1192732789969489920", "verified": false, "username": "Aniiinhavpf", "name": "Ana Beatriz"}, {"location": "M\u00e8xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 9015, "following_count": 2459, "tweet_count": 61928, "listed_count": 284}, "id": "74165199", "verified": false, "username": "ErikaAponte", "name": "Erika Aponte Bedwell"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}, "id": "38719081", "verified": true, "username": "MelissaMoch", "name": "Melissa Mochulske"}, {"location": "Chatuba, Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 439, "tweet_count": 76347, "listed_count": 0}, "id": "2750193318", "verified": false, "username": "BrenaSim0es", "name": "\ud83d\ude0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 471, "tweet_count": 20550, "listed_count": 0}, "id": "1064285306986422272", "verified": false, "username": "ldiaxxx_zzz", "name": "h."}, {"location": "Alexandria", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1049, "tweet_count": 155303, "listed_count": 8}, "id": "355702769", "verified": false, "username": "nicolascamargo4", "name": "Nico Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Porto Ferreira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 710, "tweet_count": 14070, "listed_count": 0}, "id": "741372634034765824", "verified": false, "username": "arantes2503", "name": "Arantes"}, {"location": "Porto Ferreira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 770, "tweet_count": 11721, "listed_count": 0}, "id": "833480585783959552", "verified": false, "username": "flabaccarin", "name": "flavia rocha pacheco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 180, "tweet_count": 5319, "listed_count": 2}, "id": "1010319328187691008", "verified": false, "username": "ang_van7", "name": "Angie"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 822441, "following_count": 800, "tweet_count": 89180, "listed_count": 2177}, "id": "27570569", "verified": true, "username": "lcvelez", "name": "Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e"}, {"location": "Almer\u00eda - Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 889, "tweet_count": 17099, "listed_count": 1}, "id": "1193649359918968833", "verified": false, "username": "fjramosr98", "name": "Fran Ramos \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Reino de Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 9402, "following_count": 6458, "tweet_count": 408402, "listed_count": 89}, "id": "149211936", "verified": false, "username": "OrtizLiberal", "name": "Daniel Ortiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307775, "listed_count": 145}, "id": "66197913", "verified": false, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 184, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "id": "1177753595653115906", "verified": false, "username": "TheProfessorNE", "name": "Jo\u00e3o Lima"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10987, "following_count": 393, "tweet_count": 6232, "listed_count": 36}, "id": "162218891", "verified": false, "username": "oisacness", "name": "Isac Ness"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 143, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "id": "1130954289285881858", "verified": false, "username": "zorzi_eduardo", "name": "Zorzi"}, {"location": "beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 316, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}, "id": "1049699368712982533", "verified": false, "username": "alascaa_young", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 111, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "id": "1200648273792577536", "verified": false, "username": "Ferr_nda", "name": "\ud83c\udf08 Fer"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337429, "listed_count": 238}, "id": "1318443008", "verified": false, "username": "luizgilsonjr", "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 412, "tweet_count": 13202, "listed_count": 0}, "id": "1073428738744958976", "verified": false, "username": "Davizinp8", "name": "Davi\u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 389, "tweet_count": 14789, "listed_count": 0}, "id": "818191594268557313", "verified": false, "username": "Lelefilipa_", "name": "Let \ud83d\udc51"}, {"location": "ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 152, "tweet_count": 17285, "listed_count": 0}, "id": "779408376107298816", "verified": false, "username": "eujuansilva", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83e\udd8e"}, {"location": "Anchieta, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 581, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}, "id": "986284832538988544", "verified": false, "username": "MurilloSafee", "name": "M$ \ud83e\udddb\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 565, "tweet_count": 22862, "listed_count": 1}, "id": "826897860285366272", "verified": false, "username": "le_leonardobkna", "name": "leleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 3761, "tweet_count": 54576, "listed_count": 22}, "id": "1184671020126482432", "verified": false, "username": "artysttc", "name": "any\u00a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 977, "tweet_count": 3200, "listed_count": 1}, "id": "83186536", "verified": false, "username": "UrielFloyd", "name": "Uriel Floyd"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 294, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "id": "1020825492738408448", "verified": false, "username": "vanessa_vami", "name": "N\u00eassa\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5754, "tweet_count": 167367, "listed_count": 0}, "id": "780873980957777920", "verified": false, "username": "jplr9968", "name": "J"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 349, "tweet_count": 9120, "listed_count": 0}, "id": "968515016822525952", "verified": false, "username": "olocoane", "name": "Aneee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 320, "tweet_count": 103263, "listed_count": 0}, "id": "887090774265012226", "verified": false, "username": "everSamirTamar1", "name": "Ever Samir T\u00e1mara Al..."}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6545606, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150713, "listed_count": 12476}, "id": "14834302", "verified": true, "username": "elespectador", "name": "El Espectador"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 6448, "tweet_count": 60749, "listed_count": 4}, "id": "1187257446", "verified": false, "username": "alboy54", "name": "#Anames#EuDefendoOSUS\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 394, "tweet_count": 6742, "listed_count": 0}, "id": "904864539879067650", "verified": false, "username": "Gperewalo", "name": "\ud83d\udddd"}, {"location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 147, "tweet_count": 17056, "listed_count": 0}, "id": "1123355498529599489", "verified": false, "username": "austinxruiz", "name": "mariana ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 838, "tweet_count": 8520, "listed_count": 0}, "id": "925039738993676290", "verified": false, "username": "crf_anna7", "name": "anna \ud83e\udd8b"}, {"location": "Venezuela en discordia ", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 419, "tweet_count": 38719, "listed_count": 4}, "id": "210278382", "verified": false, "username": "Solazo_", "name": "Sols"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 96, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "id": "750484758732369922", "verified": false, "username": "AuanneFreitas", "name": "Anne"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 414, "tweet_count": 24470, "listed_count": 0}, "id": "968180701437857792", "verified": false, "username": "avvaleiy", "name": "anna"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 802, "tweet_count": 16536, "listed_count": 0}, "id": "804391596565417984", "verified": false, "username": "littleclima", "name": "clima soca fofo 69\ud83e\udd40"}, {"location": "passo dos fortes, Chapec\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 304, "tweet_count": 14903, "listed_count": 0}, "id": "2928654171", "verified": false, "username": "Raiskais", "name": "Diego"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1205431404525432832", "verified": false, "username": "stelaheiry1", "name": "stelaheiry"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1048, "tweet_count": 7609, "listed_count": 0}, "id": "1112831226623283200", "verified": false, "username": "suzanecastros", "name": "Suzane Terrivelmente Antifascista"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 261, "tweet_count": 45604, "listed_count": 0}, "id": "249159589", "verified": false, "username": "_thaaif", "name": "Tha\u00eds Fernandes \u2728"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 465, "tweet_count": 64859, "listed_count": 1}, "id": "210262128", "verified": false, "username": "nataanym_", "name": "Nat\u00e2ny"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 156, "tweet_count": 6382, "listed_count": 0}, "id": "1026838578847014913", "verified": false, "username": "MariaPerin_", "name": "maria perin"}, {"location": "ele/ela", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2253, "tweet_count": 59674, "listed_count": 74}, "id": "1005658169660592128", "verified": false, "username": "starsnaruz", "name": "lis\u00a1!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1340, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "id": "1111086947437592576", "verified": false, "username": "simiorangutan", "name": "Simiorangut\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 2641, "tweet_count": 5129, "listed_count": 0}, "id": "3299748811", "verified": false, "username": "joaoriot77", "name": "EL CARAGUACHO"}, {"location": "9", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 523, "tweet_count": 1024, "listed_count": 1}, "id": "369646260", "verified": false, "username": "jairoqg", "name": "McFly"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 295, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "id": "1147162877587070976", "verified": false, "username": "eu_amandaborges", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 548, "tweet_count": 12201, "listed_count": 0}, "id": "865592572890230786", "verified": false, "username": "_sophiajk", "name": "soso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 212, "tweet_count": 12397, "listed_count": 0}, "id": "1043265802131202050", "verified": false, "username": "artuuzinmelu", "name": "tuzin"}, {"location": "028 - anchieta es", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 184, "tweet_count": 47059, "listed_count": 0}, "id": "792373184179961856", "verified": false, "username": "thaynnapsimoes", "name": "nana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4912, "tweet_count": 16749, "listed_count": 4}, "id": "4877128960", "verified": false, "username": "jhonvixtor", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd97.\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd9c \u17f9 \ud83c\udf53\ud83d\udef8\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udee6 \ud83d\udc7d"}, {"location": "erre jota", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 708, "tweet_count": 61752, "listed_count": 0}, "id": "1049761358777147393", "verified": false, "username": "lcgrreal_Rn", "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud83e\udd21"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 795, "tweet_count": 48134, "listed_count": 0}, "id": "859889827172495364", "verified": false, "username": "AnnaLivia_15", "name": "Anna L\u00edvia \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 538, "tweet_count": 19220, "listed_count": 5}, "id": "525559343", "verified": false, "username": "Daniel__Gn", "name": "Daniel \u0646"}, {"location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 514, "tweet_count": 37414, "listed_count": 1}, "id": "1086400732914479104", "verified": false, "username": "erick_lpp", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Caltanissetta, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 4951, "tweet_count": 28403, "listed_count": 1}, "id": "61872781", "verified": false, "username": "rosydelpopolo", "name": "Rosaria Del Popolo"}, {"location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 271, "tweet_count": 31045, "listed_count": 1}, "id": "202776027", "verified": false, "username": "aglctr", "name": "AGLC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 310, "tweet_count": 31928, "listed_count": 0}, "id": "816633678461804544", "verified": false, "username": "linhaomaria", "name": "Mariazinha"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 997, "tweet_count": 10733, "listed_count": 0}, "id": "858346665572532224", "verified": false, "username": "LuiLikeAPanda", "name": "Lui \u00e9 LULA 13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 412, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}, "id": "1152110317637427201", "verified": false, "username": "_viniip", "name": "vinii\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 478, "tweet_count": 20491, "listed_count": 1}, "id": "2834560444", "verified": false, "username": "neimifala", "name": "Neimozi"}, {"location": "Darmstadt, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 486, "tweet_count": 22004, "listed_count": 0}, "id": "1041502836507504645", "verified": false, "username": "cawrie_mendonca", "name": "Y.Cari\u00f4ka"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1015, "tweet_count": 3351, "listed_count": 1}, "id": "221700358", "verified": false, "username": "zxcinad", "name": "dani camino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 739, "tweet_count": 82658, "listed_count": 30}, "id": "53996119", "verified": false, "username": "gasparalvarez", "name": "Gaspar \u00c1lvarez"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 137, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "id": "1126296362298040320", "verified": false, "username": "juanbarbozx", "name": "juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6156, "following_count": 6340, "tweet_count": 20726, "listed_count": 3}, "id": "1197508943863517184", "verified": false, "username": "AAntipeje", "name": "Agron"}, {"location": "a claire foy and matt smith fc", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3037, "tweet_count": 81894, "listed_count": 12}, "id": "839568644334096390", "verified": false, "username": "safetybett", "name": "nina"}, {"location": "SP / zona oeste", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 424, "tweet_count": 30487, "listed_count": 20}, "id": "80052894", "verified": false, "username": "Wagnerbrecci", "name": "B R E C C I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 953, "tweet_count": 18677, "listed_count": 3}, "id": "887867966", "verified": false, "username": "robertocostamel", "name": "roberto costa melo\ud83d\udd16\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 284, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "id": "4639299148", "verified": false, "username": "eudiasog", "name": "Dias, o G"}, {"location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 572, "tweet_count": 14002, "listed_count": 0}, "id": "903412881844252673", "verified": false, "username": "izabelycmc", "name": "Muttley \ud83e\udd8b"}, {"location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 326, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}, "id": "729264770176651265", "verified": false, "username": "vidottinhoo", "name": "Robertzim"}, {"location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 166, "tweet_count": 52711, "listed_count": 8}, "id": "338827565", "verified": false, "username": "kr1959", "name": "Ya basta!!!"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 551, "tweet_count": 27199, "listed_count": 0}, "id": "1080615918911324165", "verified": false, "username": "lariabreu100", "name": "lariabreu"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 233, "tweet_count": 13917, "listed_count": 0}, "id": "954701509182320641", "verified": false, "username": "miniijay", "name": "Jay"}, {"location": "Ocotl\u00e1n, Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5335, "following_count": 835, "tweet_count": 217075, "listed_count": 47}, "id": "93685090", "verified": false, "username": "leonel70", "name": "Leonel Esperanza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 221, "tweet_count": 496, "listed_count": 1}, "id": "1138175955997007872", "verified": false, "username": "J0SB3R", "name": "\ud83e\udd85"}, {"location": "mundinho juliette freire \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 442, "tweet_count": 42637, "listed_count": 1}, "id": "69919178", "verified": false, "username": "lorecomments", "name": "lore \u263b"}, {"location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 879, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "id": "909763518664146945", "verified": false, "username": "LiRegina86", "name": "\u00a3\u00edvia \ud83d\udc95"}, {"location": "beg me", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 359, "tweet_count": 28334, "listed_count": 0}, "id": "1018643851345649665", "verified": false, "username": "bloodyfenrir_", "name": "\u26e7"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 99, "tweet_count": 9474, "listed_count": 1}, "id": "902696905335033857", "verified": false, "username": "moreto_bruno", "name": "Bluno \u725b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2385, "tweet_count": 8862, "listed_count": 8}, "id": "123134503", "verified": false, "username": "jcar_gonzv", "name": "Jos\u00e9 Carlos Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 119, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}, "id": "1156748436873580544", "verified": false, "username": "tobi7ale", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd2c\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 138, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "id": "1097315304856801280", "verified": false, "username": "Joaa15934407", "name": "Joacoo"}, {"location": " @vantepascalis's heart", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 536, "tweet_count": 49049, "listed_count": 0}, "id": "1164292457447772160", "verified": false, "username": "Allinokers", "name": "niners \u00e9 MOTOMAMI\ud83c\udfcd\ufe0f"}, {"location": "016 - SP \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 405, "tweet_count": 5714, "listed_count": 1}, "id": "4881494073", "verified": false, "username": "isamariins", "name": "isa marins"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, MG", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 131, "tweet_count": 3480, "listed_count": 0}, "id": "1159628908104433664", "verified": false, "username": "_carolcoimbra9", "name": "caroline"}, {"location": "C\u00e1ceres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1364, "tweet_count": 102147, "listed_count": 14}, "id": "57377640", "verified": false, "username": "herbalista78", "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 4187, "tweet_count": 56055, "listed_count": 0}, "id": "119913779", "verified": false, "username": "RakelSugar", "name": "Rachel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 371, "tweet_count": 38771, "listed_count": 0}, "id": "316115396", "verified": false, "username": "itsmeduca", "name": "duca"}, {"location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 489, "tweet_count": 41178, "listed_count": 0}, "id": "876614912998551553", "verified": false, "username": "aguiiarr_", "name": "Jovana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 490, "tweet_count": 45906, "listed_count": 0}, "id": "1001632860648943626", "verified": false, "username": "marialauraa25", "name": "ML"}, {"location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 348, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "id": "1139537896975884288", "verified": false, "username": "stunningju", "name": "ju\ud83e\udd40"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 464, "tweet_count": 9063, "listed_count": 1}, "id": "1173369107804303361", "verified": false, "username": "goncalofdias", "name": "Gon\u00e7alo"}, {"location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 332, "tweet_count": 4792, "listed_count": 2}, "id": "3279098911", "verified": false, "username": "OscarGCHdez", "name": "Oscar Gerardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 495, "tweet_count": 6430, "listed_count": 1}, "id": "1191139291856080896", "verified": false, "username": "mavihk", "name": "mavi"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1465, "tweet_count": 11633, "listed_count": 0}, "id": "105727816", "verified": false, "username": "IsaiasHuerta", "name": "Isaias"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 397, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}, "id": "937847913283190784", "verified": false, "username": "CristianoAMJ", "name": "Cristiano Alves MJ \ud83c\udf0e"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 946, "tweet_count": 25127, "listed_count": 0}, "id": "1009962238709583872", "verified": false, "username": "PascendiDGregis", "name": "Antonio Pereira - #GolpeDoSTF"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 309, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "id": "2217759140", "verified": false, "username": "IsmeNu", "name": "IsMer"}, {"location": "old village", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 178, "tweet_count": 22500, "listed_count": 0}, "id": "943867325295616000", "verified": false, "username": "sachtpedro", "name": "phedrow 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 203, "tweet_count": 86016, "listed_count": 0}, "id": "1113860344802369543", "verified": false, "username": "selma10621121", "name": "selma"}, {"location": "\ud83d\udc99\ud83d\udc63..", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1848, "tweet_count": 116293, "listed_count": 0}, "id": "799661246459113472", "verified": false, "username": "Laisle_", "name": "Lais."}, {"public_metrics": {"followers_count": 9182, "following_count": 3135, "tweet_count": 15682, "listed_count": 23}, "id": "2389770240", "verified": false, "username": "suuhgetsu", "name": "Suuhgetsu, a Interprete do entretenimento"}, {"location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 47, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}, "id": "1350662089", "verified": false, "username": "josias72992593", "name": "josias"}, {"location": "Goi\u00e2nia, GO ", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 374, "tweet_count": 7310, "listed_count": 0}, "id": "734177363576115200", "verified": false, "username": "mlauravg", "name": "malia laula"}, {"location": "Venda Nova do Imigrante -ES", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 31, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "470157080", "verified": false, "username": "lreginasoares", "name": "Lucia Soares"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 175791, "following_count": 37, "tweet_count": 23067, "listed_count": 218}, "id": "161000312", "verified": false, "username": "PRF191ES", "name": "prf.es"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 4, "tweet_count": 12821, "listed_count": 0}, "id": "3085118865", "verified": false, "username": "005005j", "name": "."}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 717, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}, "id": "737093140998328320", "verified": false, "username": "IA_ARod", "name": "I-Arod"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 379, "tweet_count": 32564, "listed_count": 2}, "id": "1932563857", "verified": false, "username": "larajardim_", "name": "lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 653, "tweet_count": 31146, "listed_count": 1}, "id": "774276078114316289", "verified": false, "username": "izabelastarling", "name": "bebela 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 347, "tweet_count": 18221, "listed_count": 0}, "id": "1129536605210009600", "verified": false, "username": "DanPoster9", "name": "Dan.Poster"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 127, "tweet_count": 3197, "listed_count": 0}, "id": "1184112946504486912", "verified": false, "username": "maluuu_ds", "name": "\u043c\u0e25\u2113\u00b5 \ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 630, "tweet_count": 16945, "listed_count": 0}, "id": "2176080066", "verified": false, "username": "diodiogoluiz", "name": "Diogo Luiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 159, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "id": "1167582542821822466", "verified": false, "username": "carolinevenson", "name": "carol venson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 31, "tweet_count": 63964, "listed_count": 0}, "id": "1126151083372552194", "verified": false, "username": "Pilu32312894", "name": "Pilu"}, {"location": "cvo", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 400, "tweet_count": 6911, "listed_count": 0}, "id": "1124117791714553857", "verified": false, "username": "vitorinha24h", "name": "vit"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 856, "tweet_count": 22368, "listed_count": 0}, "id": "4298084428", "verified": false, "username": "XandeCoelhoJr", "name": "xandin \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 898, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "id": "778272781523877888", "verified": false, "username": "Duda_Ladislauu", "name": "Filha de Gaia \ud83c\udf43\u2652"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 711, "tweet_count": 31159, "listed_count": 1}, "id": "789229456200261634", "verified": false, "username": "sofiarhouder", "name": "soso \ud83c\udf6d"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 536, "tweet_count": 39002, "listed_count": 0}, "id": "1060598968458100737", "verified": false, "username": "Karolai64477593", "name": "\u2206"}, {"location": "M\u00e1laga, la bella", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2692, "tweet_count": 80029, "listed_count": 9}, "id": "1162623133255385089", "verified": false, "username": "ngelaSn65002919", "name": "\u00c1ngela S\u00e1nchez/\u2764 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b"}, {"location": "#Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 3048, "tweet_count": 17046, "listed_count": 122}, "id": "55046058", "verified": false, "username": "JSAndalucia", "name": "JSAndaluc\u00eda"}, {"location": "Xalisco, Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 4913, "tweet_count": 67497, "listed_count": 6}, "id": "133529576", "verified": false, "username": "ricosusarrey", "name": "Pedro Arturo Rico Susarrey"}, {"location": "ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 intp ", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 3391, "tweet_count": 64137, "listed_count": 6}, "id": "815985817944489984", "verified": false, "username": "purposesuicidal", "name": "Lina"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1011, "tweet_count": 51879, "listed_count": 7}, "id": "130434812", "verified": false, "username": "marcopolito", "name": "Marco Polo\u27201\u20e33\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 283, "tweet_count": 16478, "listed_count": 0}, "id": "3875348973", "verified": false, "username": "Dudu_Ssm", "name": "MALUCO BLZ"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 156, "tweet_count": 5073, "listed_count": 0}, "id": "1144035808476913666", "verified": false, "username": "eeebosta", "name": "Valerio\ud83d\udd25"}, {"location": "fl studio", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 293, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "id": "1089567039835070470", "verified": false, "username": "koerich00", "name": "miranha dela"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 875, "tweet_count": 52594, "listed_count": 2}, "id": "883376065774858241", "verified": false, "username": "dwekkisplace", "name": "changmo's gf"}, {"location": "\u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122495, "listed_count": 104}, "id": "1679734056", "verified": false, "username": "paIpatine", "name": "arr\u00f8z"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 752, "tweet_count": 25174, "listed_count": 0}, "id": "934869079353184256", "verified": false, "username": "Arthur_AO10", "name": "Arthur"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 744, "tweet_count": 26832, "listed_count": 0}, "id": "914103180006486016", "verified": false, "username": "lavinyaalmeida2", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"location": "Vila Velha, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 239, "tweet_count": 2004, "listed_count": 0}, "id": "1044417107285430272", "verified": false, "username": "Joycinh94381195", "name": "Vidasnegrasimportam \u270a\ud83c\udffe"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 307, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}, "id": "4150562307", "verified": false, "username": "LittleFuckwd", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e"}, {"location": "Argolas, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 191, "tweet_count": 5397, "listed_count": 0}, "id": "804753748308488193", "verified": false, "username": "ygor_inoc", "name": "Alem\u00e3o"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4995, "tweet_count": 85075, "listed_count": 1}, "id": "1127799145937424384", "verified": false, "username": "josrami08073160", "name": "josramirez"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 925, "tweet_count": 48368, "listed_count": 42}, "id": "67364823", "verified": false, "username": "GrupoMaimonides", "name": "Juan de la Torre"}, {"location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 230, "tweet_count": 50373, "listed_count": 90}, "id": "2500406255", "verified": false, "username": "pilarrangel69", "name": "Pilar Rangel"}, {"location": "Rolim de Moura, RO", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 523, "tweet_count": 37971, "listed_count": 5}, "id": "1536471277", "verified": false, "username": "planetafolha", "name": "Planeta Folha\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 738, "tweet_count": 17309, "listed_count": 0}, "id": "1175463755720941569", "verified": false, "username": "gbrllsrs", "name": "ga bis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 644, "tweet_count": 7713, "listed_count": 2}, "id": "274026019", "verified": false, "username": "emiguzmn", "name": "Emi Guzm\u00e1n \ud83d\udd34\u26ab"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1778, "tweet_count": 23319, "listed_count": 1}, "id": "1087286646", "verified": false, "username": "dalagonal", "name": "out of gabe's system \u25df\u033d\u25de\u033d \u00b2\u2078"}, {"location": "natal city", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2165, "tweet_count": 88184, "listed_count": 3}, "id": "541260954", "verified": false, "username": "lolxbunnx", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86 \u2728"}, {"location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 465, "tweet_count": 13257, "listed_count": 0}, "id": "4821167717", "verified": false, "username": "gabireuz", "name": "camarada maia"}, {"location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 223, "tweet_count": 31721, "listed_count": 1}, "id": "1104076671588712452", "verified": false, "username": "evillqueenan", "name": "Anna - desativado"}, {"location": "067", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1012, "tweet_count": 33547, "listed_count": 0}, "id": "949503032936534021", "verified": false, "username": "dudagava_", "name": "Gava"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 562, "tweet_count": 33892, "listed_count": 0}, "id": "782902797834579968", "verified": false, "username": "leozin_cordeiro", "name": "L\u00e9o, o Nardo\ud83d\udca2"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 248, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}, "id": "896180932364951552", "verified": false, "username": "ntfps", "name": "nt*"}, {"location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 414, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}, "id": "823345991969607682", "verified": false, "username": "laueli_martins", "name": "(: Lau :)"}, {"location": "MTY", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 513, "tweet_count": 10076, "listed_count": 8}, "id": "183090873", "verified": false, "username": "lezaa23", "name": "RL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 110, "tweet_count": 22536, "listed_count": 0}, "id": "3463892608", "verified": false, "username": "OpaNayanne", "name": "Nay"}, {"location": "bxd \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 469, "tweet_count": 41996, "listed_count": 1}, "id": "3047448336", "verified": false, "username": "rayyynha", "name": "\u211c \ud83c\udf80"}, {"location": "Palma del Rio C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 3103, "tweet_count": 12421, "listed_count": 12}, "id": "361406861", "verified": false, "username": "Aidakrt", "name": "Aida Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 85, "tweet_count": 9202, "listed_count": 0}, "id": "754085197457620992", "verified": false, "username": "larimachdoo", "name": "L."}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 606, "tweet_count": 17177, "listed_count": 0}, "id": "4884240519", "verified": false, "username": "figurante_no1", "name": "sommelier de \u00e1gua \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 406, "tweet_count": 12729, "listed_count": 1}, "id": "2375974750", "verified": false, "username": "jaygrigoletti", "name": "bilbo bolsas"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 315, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}, "id": "1016989003923542016", "verified": false, "username": "luciavazquez264", "name": "Luc\u00eda V\u00e1zquez\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 517, "tweet_count": 969, "listed_count": 1}, "id": "845037655725424642", "verified": false, "username": "AFresco10", "name": "Fresco"}, {"location": "Hotel Cortez, Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 307, "tweet_count": 18959, "listed_count": 6}, "id": "247087750", "verified": false, "username": "Pand0_13", "name": "Pando."}, {"location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 230362, "following_count": 91, "tweet_count": 306272, "listed_count": 5609}, "id": "8077952", "verified": true, "username": "meneame_net", "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 161, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "id": "817097697870155777", "verified": false, "username": "nickygin04", "name": "Monnik Qn"}, {"location": "Costa Barros", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 2322, "tweet_count": 11493, "listed_count": 1}, "id": "1855913522", "verified": false, "username": "SantosLuizCF", "name": "Luiz Antonio \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd4b"}, {"location": "faixa de gaza x dp\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 683, "tweet_count": 16938, "listed_count": 0}, "id": "2992119659", "verified": false, "username": "7mpablo", "name": "M7"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 492, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "id": "3000630826", "verified": false, "username": "gicebolax", "name": "GG"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 476, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "id": "956902022447542273", "verified": false, "username": "edgardoperren_", "name": "Edgardo Perren"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 494, "tweet_count": 102912, "listed_count": 98}, "id": "104511161", "verified": false, "username": "PauliPrz", "name": "Puali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 682, "tweet_count": 60370, "listed_count": 37}, "id": "990620000", "verified": false, "username": "FernandodPablo", "name": "Fernando de Pablo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11333, "following_count": 4027, "tweet_count": 7823, "listed_count": 32}, "id": "301047033", "verified": false, "username": "jccorvera", "name": "Juan Carlos Corvera"}, {"location": "cabin 6 \u2022 ravenclaw ", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1684, "tweet_count": 21161, "listed_count": 2}, "id": "717843757593456640", "verified": false, "username": "artheslouist", "name": "L"}, {"location": "considere o veganismo \ud83c\udf3f\u264c", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 656, "tweet_count": 52256, "listed_count": 3}, "id": "3527864896", "verified": false, "username": "florescncias", "name": "fernanda"}, {"location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 510, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "id": "1058403178415353857", "verified": false, "username": "JunixrMv", "name": "Carai junin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 455, "tweet_count": 9620, "listed_count": 0}, "id": "908162161490513920", "verified": false, "username": "js344432", "name": "ESCALAFOB\u00c9TICO\ud83c\udf31\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 425, "tweet_count": 15795, "listed_count": 0}, "id": "4049163579", "verified": false, "username": "carouuuuuuuu", "name": "desgra\u00e7a dos infernos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 605, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}, "id": "1022524000415739904", "verified": false, "username": "Nander_art", "name": "Nander \ud83c\udf1fCOMMISSIONS ABERTAS\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1363, "tweet_count": 75344, "listed_count": 1}, "id": "842070857447026696", "verified": false, "username": "msmorelato", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5d"}, {"location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 738, "tweet_count": 45498, "listed_count": 0}, "id": "765993552866336768", "verified": false, "username": "betaa_666", "name": "Betaaaa(\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 197, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}, "id": "969283805583421441", "verified": false, "username": "ClarinhaR_M", "name": "Clara, Maria"}, {"location": "\ud80c\udd8f Rio Branco, AC", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 353, "tweet_count": 16066, "listed_count": 2}, "id": "2797033921", "verified": false, "username": "httpr1sm", "name": "biom\u00e9dica de ratanab\u00e1 \uaa04\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 140, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "id": "552420978", "verified": false, "username": "osterepresento", "name": "Oscar Samir Benitez"}, {"location": "Ferrol, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 518, "tweet_count": 5837, "listed_count": 1}, "id": "365391530", "verified": false, "username": "CarlosAUve", "name": "Sir Charlie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 638, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "id": "44618180", "verified": false, "username": "martydream", "name": "marty dream"}, {"location": "setor maracan\u00e3 mais ", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 637, "tweet_count": 27477, "listed_count": 1}, "id": "855502366187155462", "verified": false, "username": "dudalv3s", "name": "duda\") \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "ni aqu\u00ed hi alla....", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 151, "tweet_count": 24004, "listed_count": 3}, "id": "2454169158", "verified": false, "username": "id_chong", "name": "\ud83c\udf45George Chong"}, {"location": "Mas cerca de lo que parece ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1951, "tweet_count": 7544, "listed_count": 1}, "id": "923049914820694017", "verified": false, "username": "MrGadol", "name": "Jose Farias"}, {"location": "doce 22 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1075, "tweet_count": 20662, "listed_count": 6}, "id": "1053347256164847618", "verified": false, "username": "bialovesrabia", "name": "Bia\ud83d\uddfc| au no fix \ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 649, "tweet_count": 3298, "listed_count": 0}, "id": "1183153795796217856", "verified": false, "username": "juliajuju_7", "name": "ju menta"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 839, "tweet_count": 55881, "listed_count": 15}, "id": "749483828784336896", "verified": false, "username": "MrNolan8", "name": "Nolanyder*\ufe0f\u20e3"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 888, "tweet_count": 30368, "listed_count": 0}, "id": "940664770893672448", "verified": false, "username": "ngryd_crf", "name": "dy\ud83e\udd84"}, {"location": "rj, zn", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 589, "tweet_count": 18192, "listed_count": 0}, "id": "1035182695528259584", "verified": false, "username": "larissatxvares", "name": "L."}, {"location": "Jf-city", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 471, "tweet_count": 14338, "listed_count": 1}, "id": "2933783692", "verified": false, "username": "ClaClaChan_", "name": "Andr\u00f4meda \u2728 Vegaspete stan \ud83c\udd7e\ufe0f+"}, {"public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1350, "tweet_count": 69116, "listed_count": 1}, "id": "970630645784436738", "verified": false, "username": "ATENEASXXI", "name": "Eckhart Tolle Garc\u00eda"}, {"location": "sem tempo pro tt", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 622, "tweet_count": 8818, "listed_count": 0}, "id": "1068895954168934400", "verified": false, "username": "kayqui_7", "name": "kayqui"}, {"location": "P.L", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 411, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "id": "934413001024770049", "verified": false, "username": "LuaNova39", "name": "EmaJu"}, {"location": "Reino de Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 200289, "following_count": 993, "tweet_count": 122694, "listed_count": 1027}, "id": "87659574", "verified": true, "username": "CristinaSegui_", "name": "Cristina Segu\u00ed"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 114, "tweet_count": 100865, "listed_count": 1}, "id": "2151326402", "verified": false, "username": "RojasAldana_R", "name": "con cara de \ud83c\udf51 pero amable."}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 640, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "id": "308046380", "verified": false, "username": "jacoboroagu", "name": "Jacobo RG"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 368830, "following_count": 1370, "tweet_count": 77929, "listed_count": 248}, "id": "303521189", "verified": false, "username": "AdrianzenEduard", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 492, "tweet_count": 34801, "listed_count": 10}, "id": "104371780", "verified": false, "username": "rocatanho", "name": "@investigando"}, {"location": "P\u00e9rez Mill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2488, "tweet_count": 326800, "listed_count": 7}, "id": "67453509", "verified": false, "username": "Marilda_I", "name": "Marilda Iuval\u00e9"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 257, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}, "id": "440258859", "verified": false, "username": "Ignored_Girl_", "name": "Feiosa Addams"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 780, "tweet_count": 13853, "listed_count": 0}, "id": "1018322412566384640", "verified": false, "username": "lumacedx", "name": "Maluzinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 296, "tweet_count": 18392, "listed_count": 10}, "id": "2787748381", "verified": false, "username": "jmmanyu", "name": "Jose Manuel Ma\u00f1u"}, {"location": "Allende N.L. Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1052, "tweet_count": 8818, "listed_count": 5}, "id": "138878159", "verified": false, "username": "XE2MYB", "name": "Guillermo A Castillo"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 854, "tweet_count": 23428, "listed_count": 0}, "id": "880905013836513280", "verified": false, "username": "Ronaldrochaa_", "name": "\ud835\udff9'\ud835\ude81"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 623, "tweet_count": 57333, "listed_count": 0}, "id": "791348003705499649", "verified": false, "username": "PorUnMxMejor", "name": "Por Un M\u00e9xico Mejor"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 236, "tweet_count": 6524, "listed_count": 0}, "id": "1082470064454922242", "verified": false, "username": "Lary_hikari", "name": "Larilari \ud83e\udd8b"}, {"location": "\u4fdd\u898b\u56e3\u5730", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 252, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}, "id": "1051090699200819201", "verified": false, "username": "djovanaribeiro", "name": "f\u00e3 do ret"}, {"location": "Santa cruz, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 0, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}, "id": "989298316658855936", "verified": false, "username": "luara_biaa", "name": "Luara"}, {"location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 746, "tweet_count": 36544, "listed_count": 1}, "id": "207652145", "verified": false, "username": "chrisbremm", "name": "Christiano \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 760, "tweet_count": 38904, "listed_count": 0}, "id": "2269241655", "verified": false, "username": "maubremm", "name": "#CULTZONE 05/11 - SCS"}, {"location": "SP-Osasco", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 832, "tweet_count": 20194, "listed_count": 0}, "id": "2266810294", "verified": false, "username": "xxx_br1nks", "name": "\u6c34 empty soul \ud83c\udf0c\ud83d\udc7a\ud83c\ude2f"}, {"location": "quezon city Philippines", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 367, "tweet_count": 10882, "listed_count": 2}, "id": "545993673", "verified": false, "username": "guerriero_luce_", "name": "Guido Martinelli"}, {"location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 536, "tweet_count": 44751, "listed_count": 1}, "id": "1085200422451757056", "verified": false, "username": "lkethely__", "name": "Lala"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TKdr1QssYP", "expanded_url": "https://twitter.com/constansimaria_/status/1206560868827308032", "display_url": "twitter.com/constansimaria\u2026"}]}, "author_id": "4808638396", "created_at": "2019-12-16T13:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563603970740225"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/TKdr1QssYP", "lang": "pt", "id": "1206563603970740225"}, {"author_id": "565134565", "created_at": "2019-12-15T20:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206313479096979456"], "text": "ac\u00e1 en mi barrio si no cruzo corte suicida literalmente puedo estar esperando hasta el cansancio para cruzar porque no hay un puto sem\u00e1foro", "lang": "es", "id": "1206313479096979456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "895462745851691008", "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "lang": "pt", "id": "1206347389684072448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "author_id": "146829771", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "in_reply_to_user_id": "146829771", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "id": "1206238905751789569"}, {"author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "id": "1206338704949702657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397841889021952"}], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UvQv5MpQP6", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1206397841889021952", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-16T03:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206410079265792000"], "text": "Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes por dinero. https://t.co/UvQv5MpQP6", "lang": "es", "id": "1206410079265792000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206413112171278337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eduardo_pequeno", "id": "76212701"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "igorfdal", "id": "4830103246"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "surra", "id": "14187983"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "AlessaNilo", "id": "865142364"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Olhar_Olimpico", "id": "1268325895"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "727119749616951296", "created_at": "2019-12-16T03:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206413874599215104"], "in_reply_to_user_id": "76212701", "text": "@eduardo_pequeno @igorfdal @surra @AlessaNilo @Olhar_Olimpico @gugachacra S\u00e3o sim, farinha do mesmo saco. A diferen\u00e7a \u00e9 que a URSS ganhou a Guerra, sen\u00e3o seria demonizado igual os bizarros Nazismo e Fascismo... Matou mais ainda! Regimes absolutistas e autorit\u00e1rios.", "lang": "pt", "id": "1206413874599215104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JNjkxpXbse", "expanded_url": "https://twitter.com/Lowiszada/status/1206397567862530050", "display_url": "twitter.com/Lowiszada/stat\u2026"}]}, "author_id": "948663254661914624", "created_at": "2019-12-16T13:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1206572175530057728"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/JNjkxpXbse", "lang": "pt", "id": "1206572175530057728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dY9V9P2RHp", "expanded_url": "https://t.co/dY9V9P2RHp", "display_url": "t.co/dY9V9P2RHp"}]}, "author_id": "566879636", "created_at": "2019-12-16T13:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206574622117896193"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dY9V9P2RHp", "lang": "pt", "id": "1206574622117896193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206418916047773696"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/vSqjcxq8qn", "expanded_url": "https://twitter.com/luccamiguelx/status/1206418916047773696", "display_url": "twitter.com/luccamiguelx/s\u2026"}]}, "author_id": "4419752847", "created_at": "2019-12-16T05:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206440395451904005"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705 \nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/vSqjcxq8qn", "lang": "pt", "id": "1206440395451904005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206438422782586882"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7KLIhhMbes", "expanded_url": "https://twitter.com/thalitarlps_/status/1206438422782586882", "display_url": "twitter.com/thalitarlps_/s\u2026"}]}, "author_id": "1091006630173528071", "created_at": "2019-12-16T05:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206440478385815552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/7KLIhhMbes", "lang": "pt", "id": "1206440478385815552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "author_id": "762162229", "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "lang": "es", "id": "1206533920940011521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206427973777268736"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/LJvuGgYpcL", "expanded_url": "https://twitter.com/MaduuCRF/status/1206427973777268736", "display_url": "twitter.com/MaduuCRF/statu\u2026"}]}, "author_id": "1002166024228220934", "created_at": "2019-12-16T04:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206428502658039809"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LJvuGgYpcL", "lang": "pt", "id": "1206428502658039809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wLe91Z20Ry", "expanded_url": "https://t.co/wLe91Z20Ry", "display_url": "t.co/wLe91Z20Ry"}]}, "author_id": "959937850161745921", "created_at": "2019-12-16T01:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392068802830337"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/wLe91Z20Ry", "lang": "pt", "id": "1206392068802830337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "Atleti"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Sheffield United"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Simeone"}]}, "author_id": "94074217", "created_at": "2019-12-16T11:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 128, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206541300075520000"], "text": "Quien quiera saber c\u00f3mo el Atleti puede apretar al Liverpool, que revise su partido del 28/09 vs. Sheffield United, la gran revelaci\u00f3n de esta Premier.\n\nBloque bajo, morir en balones divididos, bal\u00f3n parado y alg\u00fan punta arriba que pueda desahogar.\n\nJustamente lo que ama Simeone.", "lang": "es", "id": "1206541300075520000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Mdea6I5D4G", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_maga01/status/1206415798429986822", "display_url": "twitter.com/jp_maga01/stat\u2026"}]}, "author_id": "1078328275548758017", "created_at": "2019-12-16T03:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206420345122631681"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nisso que \u00e9 foda https://t.co/Mdea6I5D4G", "lang": "pt", "id": "1206420345122631681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "2912654471", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "lang": "pt", "id": "1206356861718585344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206461973778579456"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/2hWPUvknL1", "expanded_url": "https://twitter.com/lais_ffc/status/1206461973778579456", "display_url": "twitter.com/lais_ffc/statu\u2026"}]}, "author_id": "895732715579899904", "created_at": "2019-12-16T06:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206465654674604033"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705 mt\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 4\u00b0 ano s\u00f3\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c (vesti\u00e1rio)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2hWPUvknL1", "lang": "pt", "id": "1206465654674604033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206265827282096134"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/EyJsyCYvH3", "expanded_url": "https://twitter.com/AssisGabi15/status/1206265827282096134", "display_url": "twitter.com/AssisGabi15/st\u2026"}]}, "author_id": "1090859665972449280", "created_at": "2019-12-15T18:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206283762201513984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/EyJsyCYvH3", "lang": "pt", "id": "1206283762201513984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206573083009671168"}], "author_id": "982283017149403136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ciaodom", "id": "14202697"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "masparide", "id": "2924439986"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206573833253195776"], "in_reply_to_user_id": "14202697", "text": "@ciaodom @masparide @matteosalvinimi No. Shengen \u00e8 sospeso da tempo", "lang": "it", "id": "1206573833253195776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/k9lb2GUOk1", "expanded_url": "https://t.co/k9lb2GUOk1", "display_url": "t.co/k9lb2GUOk1"}]}, "author_id": "891443829529862150", "created_at": "2019-12-16T12:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553457383088128"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. brigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/k9lb2GUOk1", "lang": "pt", "id": "1206553457383088128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380818609901575"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YbChXXa3Yd", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalice_sab/status/1206380818609901575", "display_url": "twitter.com/anaalice_sab/s\u2026"}]}, "author_id": "1074426467629654016", "created_at": "2019-12-16T04:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206427774874984448"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YbChXXa3Yd", "lang": "pt", "id": "1206427774874984448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/VZizQH5sdL", "expanded_url": "https://twitter.com/rueliviz/status/1206563106807304192", "display_url": "twitter.com/rueliviz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 244, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "author_id": "806204697237405696", "created_at": "2019-12-16T13:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206563612921335810"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\u274c depende pra quem perguntar \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 oi Isa \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/VZizQH5sdL", "lang": "pt", "id": "1206563612921335810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/5SgGHLa9va", "expanded_url": "https://twitter.com/lelemodiano/status/1206377562848534528", "display_url": "twitter.com/lelemodiano/st\u2026"}]}, "author_id": "1062156004836696066", "created_at": "2019-12-16T03:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206410311831605248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/5SgGHLa9va", "lang": "pt", "id": "1206410311831605248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206371698079129600"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/FlpuwN5UFt", "expanded_url": "https://twitter.com/EricMarinhooo/status/1206371698079129600", "display_url": "twitter.com/EricMarinhooo/\u2026"}]}, "author_id": "3046868739", "created_at": "2019-12-16T05:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442527768879104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: foi metade da aula \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FlpuwN5UFt", "lang": "pt", "id": "1206442527768879104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/M1ikZoFvAD", "expanded_url": "https://twitter.com/geovanaalopes_/status/1206564768083038208", "display_url": "twitter.com/geovanaalopes_\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8ae44149327f741a"}, "author_id": "965820940524367873", "created_at": "2019-12-16T13:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568792379269121"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c na porta kkk\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/M1ikZoFvAD", "lang": "pt", "id": "1206568792379269121"}, {"author_id": "1174097508085174273", "created_at": "2019-12-13T01:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205305534880079872"], "text": "Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \ncaricias obligadas pasiones \nfingidas, hoy se suicida el \namor hoy descubr\u00ed que me \nquiero.", "lang": "es", "id": "1205305534880079872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EJtm8jvvhW", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJtm8jvvhW", "media_key": "3_1205228142132117505"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Volture"}]}, "author_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-12-12T20:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 183, "like_count": 915, "quote_count": 405}, "edit_history_tweet_ids": ["1205228160167620609"], "text": "Vingadores: Ultimato \u00e9 eleito o PIOR filme da d\u00e9cada pela revista Volture. https://t.co/EJtm8jvvhW", "lang": "pt", "id": "1205228160167620609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "564628730", "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "lang": "pt", "id": "1206458686241198081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "author_id": "1155206270644830208", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "id": "1205857725839806470"}, {"author_id": "785475642578051072", "created_at": "2019-12-16T06:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206462024278036483"], "text": "Me quiero morir tio", "lang": "es", "id": "1206462024278036483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357554407911425"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Q5lHx6BW7J", "expanded_url": "https://twitter.com/alascaa_young/status/1206357554407911425", "display_url": "twitter.com/alascaa_young/\u2026"}]}, "author_id": "1057031756086435841", "created_at": "2019-12-16T13:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561396282007552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Q5lHx6BW7J", "lang": "pt", "id": "1206561396282007552"}, {"author_id": "1086386502123376640", "created_at": "2019-12-16T06:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206460843078168582"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206460843078168582"}, {"author_id": "736301259888660480", "created_at": "2019-12-15T23:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358924464656398"], "text": "En el mes vi escuadr\u00f3n suicida como 20 ,veces", "lang": "es", "id": "1206358924464656398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "author_id": "84337519", "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "id": "1206494240785780737"}, {"author_id": "1182141486651101184", "created_at": "2019-12-16T13:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561212823195648"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso da sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nDiretoria: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nPegou algu\u00e9m na rua de tr\u00e1s do col\u00e9gio: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206561212823195648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423027593994240"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/RrYNAd2Q43", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiraa_isaaa/status/1206423027593994240", "display_url": "twitter.com/pereiraa_isaaa\u2026"}]}, "author_id": "967896545009000448", "created_at": "2019-12-16T04:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206430211576860673"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RrYNAd2Q43", "lang": "pt", "id": "1206430211576860673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205639633549320204"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "author_id": "17004194", "created_at": "2019-12-15T16:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206253912208134145"], "text": "La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "lang": "es", "id": "1206253912208134145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "lang": "pt", "id": "1206245385687240705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1swNQprOUu", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 137, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "author_id": "183997763", "created_at": "2019-12-16T09:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206509306876743680"], "text": "La autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/1swNQprOUu v\u00eda @Pagina12", "lang": "es", "id": "1206509306876743680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qw0NzScry6", "expanded_url": "https://t.co/qw0NzScry6", "display_url": "t.co/qw0NzScry6"}]}, "author_id": "1087815933165555718", "created_at": "2019-12-16T12:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206550756096192513"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qw0NzScry6", "lang": "pt", "id": "1206550756096192513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/puNvwXC0E8", "expanded_url": "https://twitter.com/ixtarque/status/1206326708506370052/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/puNvwXC0E8", "media_key": "3_1206326651493203969"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/puNvwXC0E8", "expanded_url": "https://twitter.com/ixtarque/status/1206326708506370052/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/puNvwXC0E8", "media_key": "3_1206326689455857671"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "the vampire diaries"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}]}, "author_id": "1007680532501680129", "created_at": "2019-12-15T21:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1525, "like_count": 1794, "quote_count": 1006}, "edit_history_tweet_ids": ["1206326708506370052"], "text": "perguntinha rapida pro meu tcc\npra voc\u00eas que j\u00e1 assistiram the vampire diaries, qual dos irm\u00e3os salvatore voc\u00ea prefere \nstefan ou damon? https://t.co/puNvwXC0E8", "lang": "pt", "id": "1206326708506370052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0WLHPkVpvM", "expanded_url": "https://t.co/0WLHPkVpvM", "display_url": "t.co/0WLHPkVpvM"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "3093838197", "created_at": "2019-12-16T06:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206456174318669825"], "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\ud83e\udd29\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nDeus q me perdoe https://t.co/0WLHPkVpvM", "lang": "pt", "id": "1206456174318669825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/iqRLF1dv4x", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/12/16/5df6475221efa01b6f8b4669.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/12/16/5df6475221efa01b6f8b4669.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9441, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6168, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 255, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "552561770", "created_at": "2019-12-16T08:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1168, "reply_count": 1164, "like_count": 3573, "quote_count": 211}, "edit_history_tweet_ids": ["1206489923043446784"], "text": "Estoy convencida de que la gran mayor\u00eda de votantes de PSOE, PP y Cs prefiere un gran acuerdo constitucionalista que un Gobierno con populistas y nacionalistas.\n\nSeguir\u00e9 haciendo todo lo posible para que S\u00e1nchez rectifique y lo impulse.\n\nHoy en @elmundoes\ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/iqRLF1dv4x", "lang": "es", "id": "1206489923043446784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206392760137342976"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2Ted0bfw9F", "expanded_url": "https://twitter.com/paaulasantiaago/status/1206392760137342976", "display_url": "twitter.com/paaulasantiaag\u2026"}]}, "author_id": "728254376742166528", "created_at": "2019-12-16T13:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567354672529410"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2Ted0bfw9F", "lang": "pt", "id": "1206567354672529410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8ym9e18Xw8", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 81, "tag": "VOX"}]}, "author_id": "160629592", "created_at": "2019-12-16T13:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567627679813632"], "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n. Y #VOX luchando para legalizar estas torturas en Espa\u00f1a https://t.co/8ym9e18Xw8", "lang": "es", "id": "1206567627679813632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/yMi1NhoCpF", "expanded_url": "https://twitter.com/Mirinminnie/status/1205158002258366465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMi1NhoCpF", "media_key": "7_1205157858012102661"}]}, "author_id": "933562792187109376", "created_at": "2019-12-14T10:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5928, "reply_count": 496, "like_count": 34693, "quote_count": 483}, "edit_history_tweet_ids": ["1205798338756374529"], "text": "\u30b1\u30fc\u30b8\u3067\u3072\u308c\u3092\u5207\u308a\u547d\u3092\u843d\u3068\u3057\u305f\u30b5\u30e1 https://t.co/yMi1NhoCpF", "lang": "ja", "id": "1205798338756374529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "28108748", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "id": "1205825536607559680"}, {"author_id": "4715844993", "created_at": "2019-12-16T06:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454970876338176"], "text": "is dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705(s\u00f3 1 vez)\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c(mas meus amgs acham q sim)\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego passando cola:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206454970876338176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/C0Dez3l4pq", "expanded_url": "https://twitter.com/muitoprin/status/1206303255027965952", "display_url": "twitter.com/muitoprin/stat\u2026"}]}, "author_id": "901882865046220802", "created_at": "2019-12-16T13:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567926578450433"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/C0Dez3l4pq", "lang": "pt", "id": "1206567926578450433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206433900681211904"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/eCCJnsuHMj", "expanded_url": "https://twitter.com/alicesilvabb/status/1206433900681211904", "display_url": "twitter.com/alicesilvabb/s\u2026"}]}, "author_id": "755206866905563136", "created_at": "2019-12-16T06:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206465854994604035"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/eCCJnsuHMj", "lang": "pt", "id": "1206465854994604035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jBi1o5kHCk", "expanded_url": "https://twitter.com/BeatrizBegnami/status/1206079539601907713", "display_url": "twitter.com/BeatrizBegnami\u2026"}]}, "author_id": "1150468014845939720", "created_at": "2019-12-15T13:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206205380197572615"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jBi1o5kHCk", "lang": "pt", "id": "1206205380197572615"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206502288841494528"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2poSdWKraq", "expanded_url": "https://twitter.com/JaViviendo_/status/1206502288841494528", "display_url": "twitter.com/JaViviendo_/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "JaViviendo_", "id": "187545689"}]}, "author_id": "113104677", "created_at": "2019-12-16T13:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562631152291841"], "text": "La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimonio anonimamente, pod\u00e9s escribir a @JaViviendo_  .\u00e9l est\u00e1 escribiemdo un libro que puede ayudar muchisimo! https://t.co/2poSdWKraq", "lang": "es", "id": "1206562631152291841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/wcwj8IAo37", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1206561554747002880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcwj8IAo37", "media_key": "3_1206561547570548736"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1111266167728074752", "created_at": "2019-12-16T13:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561554747002880"], "text": "#BirdsOfPrey 7 de febrero en cines. Hype. https://t.co/wcwj8IAo37", "lang": "da", "id": "1206561554747002880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384364180905984"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ZMJhAblMnz", "expanded_url": "https://twitter.com/_TavaresJean_/status/1206384364180905984", "display_url": "twitter.com/_TavaresJean_/\u2026"}]}, "author_id": "870728974971920385", "created_at": "2019-12-16T11:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206535348072919040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c (Acad\u00eamico arredondou todas pra m\u00e9dia \ud83d\ude4c\ud83c\udffd)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ZMJhAblMnz", "lang": "pt", "id": "1206535348072919040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206540774529290240"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rYeKfIxvLf", "expanded_url": "https://twitter.com/dudinhaasouto/status/1206540774529290240", "display_url": "twitter.com/dudinhaasouto/\u2026"}]}, "author_id": "1067459656530968578", "created_at": "2019-12-16T12:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206546725181313024"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rYeKfIxvLf", "lang": "pt", "id": "1206546725181313024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206562881266954241"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DjG960rYmt", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenSamyra/status/1206562881266954241", "display_url": "twitter.com/KarenSamyra/st\u2026"}]}, "author_id": "1036038236597100544", "created_at": "2019-12-16T13:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206568503375007749"], "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando\u274c https://t.co/DjG960rYmt", "lang": "pt", "id": "1206568503375007749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}]}, "author_id": "2716031301", "created_at": "2019-12-16T00:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377542896230401"], "text": "Povo querendo ver o v\u00eddeo do Mc Mineiro cometendo suic\u00eddio, gente parem com isso, depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a muito s\u00e9ria e esse v\u00eddeo \u00e9 um gatilho pra quem passa pelo mesmo. Por favor, n\u00e3o divulguem o v\u00eddeo, n\u00e3o fa\u00e7am isso.", "lang": "pt", "id": "1206377542896230401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206411876827095040"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wantJ8Fufj", "expanded_url": "https://twitter.com/Badgaalpink/status/1206411876827095040", "display_url": "twitter.com/Badgaalpink/st\u2026"}]}, "author_id": "1072288336709083136", "created_at": "2019-12-16T13:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567435651952640"], "text": "brigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/wantJ8Fufj", "lang": "pt", "id": "1206567435651952640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar P\u00e9rez"}]}, "author_id": "134922604", "created_at": "2019-12-16T02:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206402158972813312"], "text": "Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un momento la fama y el respeto mundial del que gozar\u00eda \u00d3scar P\u00e9rez si su acto casi suicida de coraje y honor hubiera estado dirigido contra una tiran\u00eda de derechas.\"", "lang": "es", "id": "1206402158972813312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206534826842640384"}], "author_id": "148887911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206535976266416128"], "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "text": "@JornalDaCidadeO Quem deve estar mais estarrecido s\u00e3o os pais dos que morreram. Aceitar que seus filhos tem um comportamento suicida e sem moral!Que eles consigam transformar essa trag\u00e9dia numa li\u00e7\u00e3o de como est\u00e3o criando seus filhos, com qual valores e princ\u00edpios!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "pt", "id": "1206535976266416128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jGu0Ze7nqN", "expanded_url": "https://twitter.com/nathan_jg10/status/1206404047760232450", "display_url": "twitter.com/nathan_jg10/st\u2026"}]}, "author_id": "1027283259812708352", "created_at": "2019-12-16T13:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206567932072996864"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/jGu0Ze7nqN", "lang": "pt", "id": "1206567932072996864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/THgzUKwKPl", "expanded_url": "https://twitter.com/gimendesa/status/1206533015255633921", "display_url": "twitter.com/gimendesa/stat\u2026"}]}, "author_id": "797461562390876160", "created_at": "2019-12-16T13:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562881266954241"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/THgzUKwKPl", "lang": "pt", "id": "1206562881266954241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "80655095", "created_at": "2019-12-15T21:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321038876905478"], "text": "Cuantos ofendidos por que respond\u00ed un tuit y dije que el bachatero es voz de mime, sant\u00edsimo \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1206321038876905478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "realracingclub", "id": "78639929"}]}, "author_id": "3979493969", "created_at": "2019-12-16T13:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206564882780499976"], "text": "El @realracingclub se suicida en lo social. Bravo Vit\u00edn y compa\u00f1\u00eda, ya ten\u00e9is lo que buscabais desde hace tiempo!", "lang": "es", "id": "1206564882780499976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "author_id": "860616643", "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "lang": "es", "id": "1205261197316108289"}, {"author_id": "1054177095826452480", "created_at": "2019-12-16T13:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565751055933440"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c depende pra quem perguntar \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206565751055933440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206495195728138240"}], "author_id": "1131691913604718592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eldiocla", "id": "114476077"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533213599993857"], "in_reply_to_user_id": "114476077", "text": "@eldiocla Ya va... Que te haya defraudado a ti, no quiere decir que lo haya hecho con muchos otros... Si pensabas que \u00e9sta dictadura iba a salir en dos d\u00edas es porque a\u00fan sigues subestimando al r\u00e9gimen... El \"si o si\" no era m\u00e1s que un mecanismo de presi\u00f3n para doblegar las FAN", "lang": "es", "id": "1206533213599993857"}, {"author_id": "948457696843493377", "created_at": "2019-12-16T03:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206415311165181986"], "text": "Te quise hasta donde pude, aunque pude quererte mas, pero no soy tan suicida como para estar para alguien que para mi no esta.", "lang": "es", "id": "1206415311165181986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/R5IbLnO2gi", "expanded_url": "https://twitter.com/evecostac1/status/1206369821300015104", "display_url": "twitter.com/evecostac1/sta\u2026"}]}, "author_id": "964152820952952835", "created_at": "2019-12-16T00:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373746703028224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/R5IbLnO2gi", "lang": "pt", "id": "1206373746703028224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430187619049474"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rJ7HStO6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/005005j/status/1206430187619049474", "display_url": "twitter.com/005005j/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "70d27d1f441b6077"}, "author_id": "4776246689", "created_at": "2019-12-16T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206557532094914565"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rJ7HStO6n7", "lang": "pt", "id": "1206557532094914565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/kgCF8thQsy", "expanded_url": "https://twitter.com/ludvianapp/status/1206542175493918722", "display_url": "twitter.com/ludvianapp/sta\u2026"}]}, "author_id": "1168312527287193600", "created_at": "2019-12-16T12:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556706202894337"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kgCF8thQsy", "lang": "pt", "id": "1206556706202894337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206410039726149632"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KWpnoXduqO", "expanded_url": "https://twitter.com/larisotero/status/1206410039726149632", "display_url": "twitter.com/larisotero/sta\u2026"}]}, "author_id": "4084874447", "created_at": "2019-12-16T03:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206411876827095040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/KWpnoXduqO", "lang": "pt", "id": "1206411876827095040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206392068802830337"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dopuf97fdx", "expanded_url": "https://twitter.com/limasraphaela/status/1206392068802830337", "display_url": "twitter.com/limasraphaela/\u2026"}]}, "author_id": "3410518475", "created_at": "2019-12-16T01:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392760137342976"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dopuf97fdx", "lang": "pt", "id": "1206392760137342976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Uly3vayK8d", "expanded_url": "https://twitter.com/leneves9/status/1206399338924199938", "display_url": "twitter.com/leneves9/statu\u2026"}]}, "author_id": "1111337282303336449", "created_at": "2019-12-16T04:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206425641425481728"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Uly3vayK8d", "lang": "pt", "id": "1206425641425481728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NUtLvYLn9m", "expanded_url": "https://twitter.com/rsallesmma/status/1206271937535717377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUtLvYLn9m", "media_key": "3_1206271913150078976"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "COP"}]}, "author_id": "971822131024748545", "created_at": "2019-12-15T17:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1583, "reply_count": 3879, "like_count": 19498, "quote_count": 2253}, "edit_history_tweet_ids": ["1206271937535717377"], "text": "Para compensar nossas emiss\u00f5es na COP, um almo\u00e7o veggie! https://t.co/NUtLvYLn9m", "lang": "pt", "id": "1206271937535717377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206086776131076097"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/H0gqAFlaC0", "expanded_url": "https://twitter.com/mah_ricas/status/1206086776131076097", "display_url": "twitter.com/mah_ricas/stat\u2026"}]}, "author_id": "821698411040743424", "created_at": "2019-12-16T02:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206400675065876480"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/H0gqAFlaC0", "lang": "pt", "id": "1206400675065876480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ozzb1xEBWi", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-articulo-895951", "display_url": "elespectador.com/noticias/el-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "Venezuela"}]}, "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "author_id": "65533151", "created_at": "2019-12-16T07:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206471795093704704"], "text": "OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e incluso se ha apagado como noticia\u300b\n\n#Venezuela \n\nhttps://t.co/Ozzb1xEBWi", "lang": "es", "id": "1206471795093704704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/x7eSN1fiHA", "expanded_url": "https://twitter.com/moreixz/status/1206324649040269317", "display_url": "twitter.com/moreixz/status\u2026"}]}, "author_id": "1084097616160477185", "created_at": "2019-12-15T22:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206343630581116930"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/x7eSN1fiHA", "lang": "pt", "id": "1206343630581116930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HZWwhXDbOI", "expanded_url": "https://enlacecatolico.info/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto/", "display_url": "enlacecatolico.info/joven-se-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://enlacecatolico.info/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qiUNwjd2k1", "expanded_url": "http://xn--catlico-n0a.INFO", "display_url": "cat\u00f3lico.INFO"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 111, "username": "Enlace", "id": "14218569"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "salvemoslas2vidas"}]}, "author_id": "575067227", "created_at": "2019-02-10T17:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1094648454117289985"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto #salvemoslas2vidas https://t.co/HZWwhXDbOI v\u00eda @Enlace https://t.co/qiUNwjd2k1", "lang": "es", "id": "1094648454117289985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/sIdMxeEYv1", "expanded_url": "https://twitter.com/AidaBSanchez/status/1206417330332454913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIdMxeEYv1", "media_key": "3_1206417296719335424"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 218, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "PabloNeruda"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "antoninegre", "id": "158489733"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 219, "tag": "PabloNeruda"}]}, "author_id": "144598478", "created_at": "2019-12-16T03:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206417330332454913"], "text": "Abejas,\ntrabajadoras puras,\nojivales\nobreras,\nfinas, relampagueantes\nproletarias,\nperfectas,\ntemerarias milicias\nque en el combate atacan\ncon aguij\u00f3n suicida,\nzumbad,\nzumbad sobre\nlos dones de la tierra...\n\n#PabloNeruda \n\n\ud83d\udcf7@antoninegre https://t.co/sIdMxeEYv1", "lang": "es", "id": "1206417330332454913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206378158020268033"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "FujiapristasNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bazo11", "id": "200355785"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 214, "tag": "FujiapristasNuncaMas"}]}, "author_id": "1057875499920297984", "created_at": "2019-12-16T01:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380563650625537"], "in_reply_to_user_id": "200355785", "text": "@bazo11 @Mauriciomulder La \u00fanica opci\u00f3n para adecentar este pa\u00eds es extinguir al fujiaprismo. La peor lacra de la historia. El suicida AG y sus peones nos han arruinado el presente y el futuro #FujiapristasNuncaMas", "lang": "es", "id": "1206380563650625537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/JfzNENAtKO", "expanded_url": "https://twitter.com/_yansilveira/status/1206564768166879232", "display_url": "twitter.com/_yansilveira/s\u2026"}]}, "author_id": "960159399573680128", "created_at": "2019-12-16T13:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206565207373426689"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/JfzNENAtKO", "lang": "pt", "id": "1206565207373426689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YVm4aOqSdE", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/sob-damares-comissao-da-anistia-nega-85-dos-pedidos/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/coluna-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Sob Damares"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-12-16T10:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206521735782260736"], "text": "Sob Damares, Comiss\u00e3o da Anistia nega 85% dos pedidos @estadao:  https://t.co/YVm4aOqSdE", "lang": "pt", "id": "1206521735782260736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jiFSngkfeW", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 139, "username": "revista_mirales", "id": "160629592"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "lesbiana"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "EsAsesinato"}]}, "author_id": "2986583009", "created_at": "2019-12-16T08:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206490900312076292"], "text": "EEUU: Una chica #lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n. #EsAsesinato https://t.co/jiFSngkfeW v\u00eda @revista_mirales", "lang": "es", "id": "1206490900312076292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/aCu6PHj6ZF", "expanded_url": "https://twitter.com/gigi_bonaldi/status/1206430740394790913", "display_url": "twitter.com/gigi_bonaldi/s\u2026"}]}, "author_id": "1134214535781507072", "created_at": "2019-12-16T04:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206437050188271616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aCu6PHj6ZF", "lang": "pt", "id": "1206437050188271616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JxjmW7rj6c", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan"}]}, "author_id": "16676396", "created_at": "2019-12-16T08:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494169302102018"], "text": "Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su habitaci\u00f3n https://t.co/JxjmW7rj6c", "lang": "es", "id": "1206494169302102018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "author_id": "1075962211259043840", "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "lang": "pt", "id": "1206310467632816129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/DKVpQ0XRYX", "expanded_url": "https://twitter.com/moka_sin/status/1206537333656432640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKVpQ0XRYX", "media_key": "3_1206537328807817216"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6353, "type": "Place", "normalized_text": "Rioja"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "author_id": "370213464", "created_at": "2019-12-16T11:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 502, "reply_count": 725, "like_count": 760, "quote_count": 196}, "edit_history_tweet_ids": ["1206537333656432640"], "text": "Funes de Rioja contando una triste historia por @radiomitre...le dimos el coraz\u00f3n a Alberto y nos contest\u00f3 con la doble indemnizaci\u00f3n :P https://t.co/DKVpQ0XRYX", "lang": "es", "id": "1206537333656432640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/w5zrwoGuS2", "expanded_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/salud/585733/falta-de-sueno-afecta-relaciones-humanas-afirma-academico.html", "display_url": "uniradioinforma.com/noticias/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/salud/585733/falta-de-sueno-afecta-relaciones-humanas-afirma-academico.html"}]}, "author_id": "1674232286", "created_at": "2019-12-15T19:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206302321405087745"], "text": "la falta de sue\u00f1o se asocia tambi\u00e9n con estados de depresi\u00f3n y ansiedad y que favorece la ideaci\u00f3n suicida y por tanto el riesgo de concretar el acto https://t.co/w5zrwoGuS2", "lang": "es", "id": "1206302321405087745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/HFLLVF0QgU", "expanded_url": "https://twitter.com/rfbozzuto/status/1206412877692833792", "display_url": "twitter.com/rfbozzuto/stat\u2026"}]}, "author_id": "890654013259223040", "created_at": "2019-12-16T03:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206414670397104128"], "text": "Oq vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705 culpa da ginco \nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c \ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705 \nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\n\nSou um anjo \u00e9 isso https://t.co/HFLLVF0QgU", "lang": "pt", "id": "1206414670397104128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421811531042817"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Kq772LJXFY", "expanded_url": "https://twitter.com/eu_amandaborges/status/1206421811531042817", "display_url": "twitter.com/eu_amandaborge\u2026"}]}, "author_id": "991427737448517635", "created_at": "2019-12-16T13:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560048727699461"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Kq772LJXFY", "lang": "pt", "id": "1206560048727699461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206510294526132224"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Hj7U3mJPmE", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1206510294526132224", "display_url": "twitter.com/repubblica/sta\u2026"}]}, "author_id": "2367055176", "created_at": "2019-12-16T10:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206518481610559488"], "text": "Calano i sondaggi? https://t.co/Hj7U3mJPmE", "lang": "it", "id": "1206518481610559488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/da4QK3lVIE", "expanded_url": "https://twitter.com/velardedaoiz2/status/1205812757628633089", "display_url": "twitter.com/velardedaoiz2/\u2026"}]}, "author_id": "117705468", "created_at": "2019-12-14T14:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858240015273985"], "text": "La esencia del liberalismo es exactamente \u00e9sta: tener una serie de caracter\u00edsticas no tiene condicionantes ni connotaciones ni positivas ni negativas en relaci\u00f3n a nuestro comportamiento o forma de actuar. \nY esto, obviamente, aplica tanto para el g\u00e9nero como para nacionalidad. https://t.co/da4QK3lVIE", "lang": "es", "id": "1205858240015273985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "187545689", "created_at": "2019-12-16T09:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 116, "like_count": 1154, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1206502288841494528"], "text": "Hoy hace 10 a\u00f1os del suicidio de mi madre. Del dolor a la esperanza hubo un camino que Dios hizo con nosotros y cuyo testimonio aqu\u00ed y en otras partes ha ayudado a otros a poner palabras a un silencio que duele. Toda oraci\u00f3n es bienvenida y aparte, un favor os pido, dentro hilo:", "lang": "es", "id": "1206502288841494528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206455945544507393"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mnOAMAwy7t", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_moraes77/status/1206455945544507393", "display_url": "twitter.com/luiz_moraes77/\u2026"}]}, "author_id": "1100464201070456832", "created_at": "2019-12-16T11:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206532109734686721"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: de tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mnOAMAwy7t", "lang": "pt", "id": "1206532109734686721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206188459792179200"}], "author_id": "2951947727", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206537792001589250"], "in_reply_to_user_id": "354095556", "text": "@Haddad_Fernando O cansa\u00e7o do Presidente se deve a 2 fatores: 1. Lutar contra todo um establishment aparelhado pela esquerda h\u00e1 mais de 50 anos, que tenta sabotar tudo que ele faz de bom pelo pa\u00eds. 2. A facada que ele levou de um militante de extrema-esquerda que quase o matou. Entendeu, jumento?", "lang": "pt", "id": "1206537792001589250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "38719081", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "lang": "es", "id": "1206234581424193537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/7xihwqHgAF", "expanded_url": "https://t.co/7xihwqHgAF", "display_url": "t.co/7xihwqHgAF"}]}, "author_id": "1064285306986422272", "created_at": "2019-12-16T12:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558915648991233"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/7xihwqHgAF", "lang": "pt", "id": "1206558915648991233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/z1c9gRexSz", "expanded_url": "https://twitter.com/rfbozzuto/status/1206412877692833792", "display_url": "twitter.com/rfbozzuto/stat\u2026"}]}, "author_id": "833480585783959552", "created_at": "2019-12-16T04:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206431263265038336"], "text": "Oq vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c pois \u00e9 sou invicta beijos\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 sdds tia ro e flavio \naluno destaque: \u2705 \u00f3bvio sou luz\ndiretoria: \u2705\ud83d\udea8 \nchorou na sala: \u2705 \nPegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/z1c9gRexSz", "lang": "pt", "id": "1206431263265038336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AkwxRpu5Fq", "expanded_url": "https://twitter.com/lcvelez/status/1206308912594477056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkwxRpu5Fq", "media_key": "3_1206308907347533827"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 41, "username": "nytimes", "id": "807095"}]}, "author_id": "27570569", "created_at": "2019-12-15T20:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3338, "reply_count": 2417, "like_count": 3796, "quote_count": 628}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308912594477056"], "text": "Una de las fotos del a\u00f1o para el @nytimes es esta en Venezuela; una imagen que produce rabia ya que todo esto es culpa de un grupo demencial que enga\u00f1\u00f3 a su pueblo; y preocupaci\u00f3n, ya que es evidente que algunos no quieren ver que a esto nos pueden llevar otros en Colombia https://t.co/AkwxRpu5Fq", "lang": "es", "id": "1206308912594477056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206561089514811392"}], "author_id": "149211936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fjramosr98", "id": "1193649359918968833"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561286827458561"], "in_reply_to_user_id": "1193649359918968833", "text": "@fjramosr98 @crpandemonium He dicho \"no suicida\".", "lang": "es", "id": "1206561286827458561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "162218891", "created_at": "2019-12-16T11:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 184, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206537897320632321"], "text": "\"Meu familiar foi curado de tal doen\u00e7a terminal\"\n\"Aleluia, deus curou!!!\"\n\n\"Meu familiar morreu de tal doen\u00e7a terminal\"\n\"Meus sentimentos, mas deus sabe o que faz, ele tem um prop\u00f3sito nisso\"\n\nPessoas de f\u00e9, aceitem a natureza ca\u00f3tica da morte.", "lang": "pt", "id": "1206537897320632321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318710874689538"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JRgLVpiUId", "expanded_url": "https://twitter.com/lourdesch_ol/status/1206318710874689538", "display_url": "twitter.com/lourdesch_ol/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 113, "username": "jdtmamt", "id": "1076331746365530112"}]}, "author_id": "1049699368712982533", "created_at": "2019-12-15T23:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357554407911425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705 @jdtmamt \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: h\u00e1 84 anos atras \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: todo dia\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JRgLVpiUId", "lang": "pt", "id": "1206357554407911425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WnYOPmKBED", "expanded_url": "https://twitter.com/lsd_diabla/status/1206405476105293825", "display_url": "twitter.com/lsd_diabla/sta\u2026"}]}, "author_id": "818191594268557313", "created_at": "2019-12-16T08:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206490315768643584"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WnYOPmKBED", "lang": "pt", "id": "1206490315768643584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/BxDFeB9uIr", "expanded_url": "https://twitter.com/JliaNogueira16/status/1206405217132122112", "display_url": "twitter.com/JliaNogueira16\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "890cfbd44113909f"}, "author_id": "986284832538988544", "created_at": "2019-12-16T02:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206406269449490433"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/BxDFeB9uIr", "lang": "pt", "id": "1206406269449490433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206560671271403520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie Sanders"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Gaspar Llamazares"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "author_id": "1193649359918968833", "created_at": "2019-12-16T13:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206561089514811392"], "in_reply_to_user_id": "149211936", "text": "@danielortizguer @crpandemonium Ese puesto ya es m\u00e1s para el \"Bernie Sanders espa\u00f1ol\" Gaspar Llamazares, la verdad.", "lang": "es", "id": "1206561089514811392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/D9XcDUJI0V", "expanded_url": "http://ow.ly/vDd450xAFa4", "display_url": "ow.ly/vDd450xAFa4"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MOlDl8keMR", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1206553339623854082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOlDl8keMR", "media_key": "3_1206553338248146944"}]}, "author_id": "14834302", "created_at": "2019-12-16T12:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553339623854082"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. https://t.co/D9XcDUJI0V https://t.co/MOlDl8keMR", "lang": "es", "id": "1206553339623854082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206559829889814530"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Garicano"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Nart"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Garicano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "author_id": "1193649359918968833", "created_at": "2019-12-16T13:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560472419491843"], "in_reply_to_user_id": "4229241075", "text": "@crpandemonium A Garicano no podemos meterle en ese clan, si eso al Javier Nart, pero a Garicano no.", "lang": "es", "id": "1206560472419491843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/os7JGGrm3a", "expanded_url": "https://twitter.com/felipinhatrem/status/1206431069509160961", "display_url": "twitter.com/felipinhatrem/\u2026"}]}, "author_id": "925039738993676290", "created_at": "2019-12-16T05:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206448968785448960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/os7JGGrm3a", "lang": "pt", "id": "1206448968785448960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206559205043380225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4256, "type": "Organization", "normalized_text": "PAS"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "chasis"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 68, "tag": "PAS"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "chasis"}]}, "author_id": "210278382", "created_at": "2019-12-16T13:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206560597250367488"], "in_reply_to_user_id": "210278382", "text": "Lo peor, estoy saliendo de una amebiasis que no me ha dejado en #PAS y me tiene en el #chasis\nApenas ayer termine de hacerme tto en el hospital.", "lang": "es", "id": "1206560597250367488"}, {"author_id": "804391596565417984", "created_at": "2019-12-16T09:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206509751225475072"], "text": "Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "id": "1206509751225475072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352069906632705"}], "author_id": "1112831226623283200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206499638674690049"], "in_reply_to_user_id": "68712576", "text": "@CarlosBolsonaro \"Aos poucos avan\u00e7a\" \nMas n\u00e3o foi esse governo que prometeu um milagre?\nVcs n\u00e3o elegeram um \"mito\"? \nMito = aquele que realiza o imposs\u00edvel!\n\nParem de dar justificativas para a pr\u00f3pria incompet\u00eancia. Esse governo n\u00e3o avan\u00e7a pq J\u00e1 nasceu morto! A pior equipe de todos os tempos!", "lang": "pt", "id": "1206499638674690049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/csVcyEMHaO", "expanded_url": "https://t.co/csVcyEMHaO", "display_url": "t.co/csVcyEMHaO"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "210262128", "created_at": "2019-12-16T05:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442984276996096"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/csVcyEMHaO", "lang": "pt", "id": "1206442984276996096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/0xMGjDrbaF", "expanded_url": "https://twitter.com/laurxesteves/status/1206420081552560129", "display_url": "twitter.com/laurxesteves/s\u2026"}]}, "author_id": "1147162877587070976", "created_at": "2019-12-16T03:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206421811531042817"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705 (hmmm muito)\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0xMGjDrbaF", "lang": "pt", "id": "1206421811531042817"}, {"author_id": "1043265802131202050", "created_at": "2019-12-16T03:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206418798536003584"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: num sei\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n \nMo sem gra\u00e7a tb mkkkk", "lang": "pt", "id": "1206418798536003584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "expanded_url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "display_url": "t.co/KMxzDBBhP9"}]}, "author_id": "1049761358777147393", "created_at": "2019-12-15T21:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322491741876224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkk\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KMxzDBBhP9", "lang": "pt", "id": "1206322491741876224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206529972892000262"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VpYfR62Hwz", "expanded_url": "https://twitter.com/guiwci/status/1206529972892000262", "display_url": "twitter.com/guiwci/status/\u2026"}]}, "author_id": "858346665572532224", "created_at": "2019-12-16T12:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206551063500853249"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\npopularizou: \u274c (depende se foi por algo bom ou ruim)\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/VpYfR62Hwz", "lang": "pt", "id": "1206551063500853249"}, {"author_id": "1041502836507504645", "created_at": "2019-12-16T12:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206558398025805824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206558398025805824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Al \u00c1lvarez"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "53996119", "created_at": "2019-12-15T13:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206202771688611840"], "text": "En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien escribe Al \u00c1lvarez en El Dios salvaje, apasionado y convencido exclama:\n\nTe digo, cura pat\u00e1n,\nque mi hermana ser\u00e1 un angel mediador\ncuando t\u00fa a\u00falles en la fosa.", "lang": "es", "id": "1206202771688611840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206552826060648448"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kCaXDOP8Tm", "expanded_url": "https://twitter.com/dudalv3s/status/1206552826060648448", "display_url": "twitter.com/dudalv3s/statu\u2026"}]}, "author_id": "954701509182320641", "created_at": "2019-12-16T12:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206553561942953985"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kCaXDOP8Tm", "lang": "pt", "id": "1206553561942953985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/kzy7A8P3bc", "expanded_url": "https://twitter.com/giimonteiro___/status/1206430131637673984", "display_url": "twitter.com/giimonteiro___\u2026"}]}, "author_id": "902696905335033857", "created_at": "2019-12-16T05:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450252439531520"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kzy7A8P3bc", "lang": "pt", "id": "1206450252439531520"}, {"author_id": "1097315304856801280", "created_at": "2019-12-16T04:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206436219565031424"], "text": "10000+ veces mire escuadr\u00f3n suicida y la sigo mirando como si fuera la primera vez jajajaja", "lang": "es", "id": "1206436219565031424"}, {"author_id": "4881494073", "created_at": "2019-12-16T03:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206418415025606656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206418415025606656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206402228610850818"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9fnDKnC7X2", "expanded_url": "https://twitter.com/nalaucz/status/1206402228610850818", "display_url": "twitter.com/nalaucz/status\u2026"}]}, "author_id": "1139537896975884288", "created_at": "2019-12-16T09:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206504517598142464"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9fnDKnC7X2", "lang": "pt", "id": "1206504517598142464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206554891075956737"}], "author_id": "1009962238709583872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CristianoAMJ", "id": "937847913283190784"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206556634316726272"], "in_reply_to_user_id": "937847913283190784", "text": "@CristianoAMJ @DeputadoFederal Sim, matar milh\u00f5es de inocentes \u00e9 muito mais grave que matar dezenas de militantes que participaram de luta armada e filiaram-se a grupos terroristas e assumiram o risco por suas escolhas.", "lang": "pt", "id": "1206556634316726272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206299557254041601"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/yzCg12FAbt", "expanded_url": "https://twitter.com/PRF191ES/status/1206299557254041601", "display_url": "twitter.com/PRF191ES/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5953, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "author_id": "161000312", "created_at": "2019-12-15T21:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318696546938880"], "text": "18h - Tr\u00e2nsito liberado no km 31 da BR 262. https://t.co/yzCg12FAbt", "lang": "pt", "id": "1206318696546938880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295336928628737"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/OTwtISafSF", "expanded_url": "https://twitter.com/starghibli/status/1206295336928628737", "display_url": "twitter.com/starghibli/sta\u2026"}]}, "author_id": "3085118865", "created_at": "2019-12-16T04:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206430187619049474"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/OTwtISafSF", "lang": "pt", "id": "1206430187619049474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VDgQV3aGCS", "expanded_url": "https://t.co/VDgQV3aGCS", "display_url": "t.co/VDgQV3aGCS"}]}, "author_id": "789229456200261634", "created_at": "2019-12-16T10:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206522862070317058"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: dando cola\u274c https://t.co/VDgQV3aGCS", "lang": "pt", "id": "1206522862070317058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 12, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}]}, "author_id": "55046058", "created_at": "2019-12-16T10:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206523441047916544"], "text": "Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "id": "1206523441047916544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1k5EsFe7NC", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1089567039835070470", "created_at": "2019-12-15T20:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314656370966528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1k5EsFe7NC", "lang": "pt", "id": "1206314656370966528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1679734056", "created_at": "2019-12-15T23:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349272133844992"], "text": "incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twitter", "lang": "pt", "id": "1206349272133844992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Io1IH44M0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/HerzogJennyfer/status/1206394848795856896", "display_url": "twitter.com/HerzogJennyfer\u2026"}]}, "author_id": "914103180006486016", "created_at": "2019-12-16T02:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206395704421289984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Io1IH44M0Z", "lang": "pt", "id": "1206395704421289984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421496089976832"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8kxOGd6Oyy", "expanded_url": "https://twitter.com/PqpTrindade/status/1206421496089976832", "display_url": "twitter.com/PqpTrindade/st\u2026"}]}, "author_id": "4150562307", "created_at": "2019-12-16T04:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206430405072687110"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8kxOGd6Oyy", "lang": "pt", "id": "1206430405072687110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N4snJyGfsQ", "expanded_url": "http://www.mapnews.ma/es/actualites/regional/detenido-en-mequ%C3%ADnez-un-extremista-partidario-del-grupo-ei-que-planeaba-un", "display_url": "mapnews.ma/es/actualites/\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9tcYSS0ogJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarrangel69/status/1206547516113793030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tcYSS0ogJ", "media_key": "3_1206547513467133952"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Daesh"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Marruecos"}]}, "author_id": "2500406255", "created_at": "2019-12-16T12:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206547516113793030"], "text": "#Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\nhttps://t.co/N4snJyGfsQ https://t.co/9tcYSS0ogJ", "lang": "es", "id": "1206547516113793030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423027593994240"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/PB9yFatKHM", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiraa_isaaa/status/1206423027593994240", "display_url": "twitter.com/pereiraa_isaaa\u2026"}]}, "author_id": "949503032936534021", "created_at": "2019-12-16T03:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206423644102184960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PB9yFatKHM", "lang": "pt", "id": "1206423644102184960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206399885643321344"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/KzdDMbaFlr", "expanded_url": "https://twitter.com/LcValent74/status/1206399885643321344", "display_url": "twitter.com/LcValent74/sta\u2026"}]}, "author_id": "896180932364951552", "created_at": "2019-12-16T02:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206401861584146432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KzdDMbaFlr", "lang": "pt", "id": "1206401861584146432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206327632750661632"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bIi6ADlOUb", "expanded_url": "https://twitter.com/KathellenEduar1/status/1206327632750661632", "display_url": "twitter.com/KathellenEduar\u2026"}]}, "author_id": "3047448336", "created_at": "2019-12-15T21:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206328434848403456"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bIi6ADlOUb", "lang": "pt", "id": "1206328434848403456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206416893441126401"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZgeAnRy7N7", "expanded_url": "https://twitter.com/iontouch/status/1206416893441126401", "display_url": "twitter.com/iontouch/statu\u2026"}]}, "author_id": "2375974750", "created_at": "2019-12-16T04:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206428259904294913"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: (na profitec conta?)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ZgeAnRy7N7", "lang": "pt", "id": "1206428259904294913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hWcKmPlPhM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/chica-lesbiana-suicida-tras-siete-anos-terapias-conversion", "display_url": "meneame.net/story/chica-le\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RkLIQTIOz1", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1206542078412513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLIQTIOz1", "media_key": "3_1206542077204533248"}]}, "author_id": "8077952", "created_at": "2019-12-16T11:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206542078412513282"], "text": "Una chica lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/hWcKmPlPhM https://t.co/RkLIQTIOz1", "lang": "es", "id": "1206542078412513282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609776812034"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609768349696"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609781014528"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609818701824"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00f6ri"}]}, "author_id": "104511161", "created_at": "2019-12-14T13:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2052, "reply_count": 3747, "like_count": 23378, "quote_count": 633}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839653040988161"], "text": "Hilo de gatos en posici\u00f3n de fiaca. Deposite su gato aqu\u00ed. Si rompen al regla y ponen a un perro u otra mascota es v\u00e1lido ahre por qu\u00e9 tanto texto. Fotos: la B\u00f6ri. https://t.co/uxvxUJre2Q", "lang": "es", "id": "1205839653040988161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/eTAImCBxXT", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ivoox.com/sexto-continente-2019-12-16-sembradores-esperanza-1-audios-mp3_rf_45492190_1.html"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/M5pUFEY8Hk", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5pUFEY8Hk", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Continente"}, {"start": 249, "end": 261, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "ObispoMunilla"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "author_id": "301047033", "created_at": "2019-12-16T11:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206537975649189888"], "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/eTAImCBxXT\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/M5pUFEY8Hk RT de ObispoMunilla", "lang": "es", "id": "1206537975649189888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206402228610850818"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nZ0KYXqDBq", "expanded_url": "https://twitter.com/nalaucz/status/1206402228610850818", "display_url": "twitter.com/nalaucz/status\u2026"}]}, "author_id": "3527864896", "created_at": "2019-12-16T11:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206542700696211457"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nZ0KYXqDBq", "lang": "pt", "id": "1206542700696211457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206531139520942082"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NF259NCQIW", "expanded_url": "https://twitter.com/BLDRNZ/status/1206531139520942082", "display_url": "twitter.com/BLDRNZ/status/\u2026"}]}, "author_id": "842070857447026696", "created_at": "2019-12-16T11:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206531893811916803"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c ? \n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/NF259NCQIW", "lang": "pt", "id": "1206531893811916803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Ec74PzRtHY", "expanded_url": "https://t.co/Ec74PzRtHY", "display_url": "t.co/Ec74PzRtHY"}]}, "author_id": "855502366187155462", "created_at": "2019-12-16T12:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552826060648448"], "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ec74PzRtHY", "lang": "pt", "id": "1206552826060648448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/j8TT3E0pLt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jubscrvg/status/1206439673696006144", "display_url": "twitter.com/Jubscrvg/statu\u2026"}]}, "author_id": "1035182695528259584", "created_at": "2019-12-16T05:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206446856965885953"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: hmkl\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/j8TT3E0pLt", "lang": "pt", "id": "1206446856965885953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206508044714164224"}], "author_id": "970630645784436738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206552830842212352"], "in_reply_to_user_id": "87659574", "text": "@CristinaSegui_ Y q les ocurre a las personas cuando se suicidan ?? Eso no vende no?? Cuando una persona se suicida est\u00e1 en su sano juicio no?? Conq haya el mismo n\u00famero de suicidios x denuncias falsas en separaciones al a\u00f1o,ya deber\u00eda considerarse asesinato. 2700 hombres el a\u00f1o pasado \ud83d\ude20", "lang": "es", "id": "1206552830842212352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/AgHFxWfIet", "expanded_url": "https://twitter.com/maryannacpx/status/1206367873712693248", "display_url": "twitter.com/maryannacpx/st\u2026"}]}, "author_id": "934413001024770049", "created_at": "2019-12-16T01:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378782577352704"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AgHFxWfIet", "lang": "pt", "id": "1206378782577352704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3595, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "87659574", "created_at": "2019-12-16T09:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 48, "like_count": 1677, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206508044714164224"], "text": "Todas las TV se preguntan \"qu\u00e9 pudo ocurrirle a la parricida de Gerona para asesinar violentamente a sus dos hijas\". NO hay \"Machismo\" y no entienden nada. Pasa que nuestros legisladores anteponen sus prebendas ideol\u00f3gicas y se han cargado todas las ciencias forenses y policiales", "lang": "es", "id": "1206508044714164224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "author_id": "303521189", "created_at": "2019-12-16T02:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 129, "like_count": 2105, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1206408161772617733"], "text": "Acabo de ver el flyer de Mulder: pide votar por \u00e9l \"para evitar la ofensiva castro-chavista, neo-senderista\"\nS\u00ed: eso escribe \"ofensiva neo-senderista\"(!!)\nPat\u00e9tico que un partido con tanta historia, acabe con un pobre diablo que apela a eso\nLos \u00faltimos estertores, y sin dignidad", "lang": "es", "id": "1206408161772617733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206546745834057728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 249, "probability": 0.7599, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PascendiDGregis", "id": "1009962238709583872"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "937847913283190784", "created_at": "2019-12-16T12:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206549068383735809"], "in_reply_to_user_id": "1009962238709583872", "text": "@PascendiDGregis @DeputadoFederal A ditadura brasileira, matou centenas de pessoas, assim tamb\u00e9m foi na ditadura Chilena, e por v\u00e1rios outros pa\u00eds latinos, e esses regimes instalados pela extrema-direira ainda tem f\u00e3s, como voc\u00ea deve saber. O Nazismo (de Direita) matou milhares de pessoas.", "lang": "pt", "id": "1206549068383735809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206406881784152064"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/4f1ohB7eF3", "expanded_url": "https://twitter.com/mxlissxm/status/1206406881784152064", "display_url": "twitter.com/mxlissxm/statu\u2026"}]}, "author_id": "1051090699200819201", "created_at": "2019-12-16T11:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206544261203709953"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4f1ohB7eF3", "lang": "pt", "id": "1206544261203709953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8675, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}]}, "author_id": "2269241655", "created_at": "2019-12-15T23:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360977882722305"], "text": "pagode tava me deixando triste, larguei nos funk", "lang": "pt", "id": "1206360977882722305"}], "places": [{"full_name": "Paranagu\u00e1, Brasil", "id": "575bcb27ab6665b2"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil", "id": "8ae44149327f741a"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Pinheiros, Brasil", "id": "70d27d1f441b6077"}, {"full_name": "Cariacica, Brasil", "id": "36e491ad73273923"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Santa Fe, Argentina", "id": "0a738ff13a08a7dd"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115649429808140288", "value": "1115649429808140288", "detail": "User has been suspended: [1115649429808140288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206569639116980225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206569639116980225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206569639116980225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171932047704764416", "value": "1171932047704764416", "detail": "User has been suspended: [1171932047704764416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206391286124728321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206391286124728321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206391286124728321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206563256921395200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206563256921395200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206563256921395200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206554706920845312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206554706920845312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206554706920845312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1084854573754396737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084854573754396737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084854573754396737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206418528854777857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206418528854777857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206418528854777857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156269110545793024", "value": "1156269110545793024", "detail": "User has been suspended: [1156269110545793024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202243750845730816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202243750845730816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202243750845730816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "703328481099292673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [703328481099292673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703328481099292673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206316741611180032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206316741611180032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206316741611180032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113509685477498880", "value": "1113509685477498880", "detail": "User has been suspended: [1113509685477498880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206544574547742720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206544574547742720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206544574547742720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206431651921899522", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206431651921899522", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206431651921899522].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206528579527413761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206528579527413761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206528579527413761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206575757964849152", "oldest_id": "1206551395681406976", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsh2q0fsydlapn9who3y1sxu2l"}}