{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1018615478", "created_at": "2019-09-08T00:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500705615958021"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170500705615958021"}, {"author_id": "27907240", "created_at": "2019-09-08T00:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500601429594112"], "text": "La raza humana es la \u00fanica dise\u00f1ada para dolerse de otra se suicida por culpa del cambio clim\u00e1tico.", "lang": "es", "id": "1170500601429594112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "875853254361575429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500491568123904"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170500491568123904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "2220479382", "created_at": "2019-09-08T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500146670526464"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170500146670526464"}, {"author_id": "624237891", "created_at": "2019-09-08T00:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500021344768000"], "text": "Que coisa triste fiquei sabendo de um mo\u00e7o que se suicidou e levaram pro hospital onde eu trabalhava com esperan\u00e7as de ter algo pra se fazer e a namorada dele tava em estado de choque que nenhum enfermeiro conseguia segurar ela pra dar uma inje\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1170500021344768000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Miguel"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Naldo"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "400310605", "created_at": "2019-09-08T00:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499683153784832"], "text": "Not\u00edcia triste na noite deste s\u00e1bado na cidade de S\u00e3o Miguel, Naldo comerciante tirou a pr\u00f3pria vida na sua resid\u00eancia , que deus conforte toda sua fam\u00edlia .", "lang": "pt", "id": "1170499683153784832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1067541419173253123", "created_at": "2019-09-08T00:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499667265765377"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170499667265765377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170494367011889153"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/t0s28YCSAN", "expanded_url": "https://twitter.com/guxtavo_lo/status/1170494367011889153", "display_url": "twitter.com/guxtavo_lo/sta\u2026"}]}, "author_id": "954662391756750848", "created_at": "2019-09-08T00:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499591252434948"], "text": "N\u00e3o \n\nEle n\u00e3o se matou https://t.co/t0s28YCSAN", "lang": "pt", "id": "1170499591252434948"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "137194361", "created_at": "2019-09-08T00:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499568703868931"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170499568703868931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "author_id": "40521034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499517239767040"], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "id": "1170499517239767040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "63823076", "created_at": "2019-09-08T00:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499489746079744"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: que filme ruim!", "lang": "pt", "id": "1170499489746079744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "771869904396021761", "created_at": "2019-09-08T00:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499345256517632"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170499345256517632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "147309676", "created_at": "2019-09-08T00:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499294195007488"], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "lang": "es", "id": "1170499294195007488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170472597567496197"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3fAGp1DMSn", "expanded_url": "https://twitter.com/TheNotoriousMMA/status/1170472597567496197", "display_url": "twitter.com/TheNotoriousMM\u2026"}]}, "author_id": "1238024653", "created_at": "2019-09-08T00:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499291997233152"], "text": "Usted sabe que puede ser muy \u00e9pico y a la vez muy suicida no? https://t.co/3fAGp1DMSn", "lang": "es", "id": "1170499291997233152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/8hWN3ceAKP", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "author_id": "1395901544", "created_at": "2019-09-08T00:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499034903195648"], "text": "Se volvi\u00f3 a morir el 7 vidas https://t.co/8hWN3ceAKP", "lang": "es", "id": "1170499034903195648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Santana"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Anexar"}]}, "author_id": "158076897", "created_at": "2019-09-08T00:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170499030901829632"], "text": "NADIE PIERDA LA F\u00c9 QUE QUISQUEYA SER\u00c1 RESCATADA!\nHoy vivimos una situaci\u00f3n similar al 1861, cuando Pedro Santana con todos los poderes y cargado de arrogancia, se atrevi\u00f3 a Anexar la patria. Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s, condenado a muerte por los Restauradores por traidor, se suicida.", "lang": "es", "id": "1170499030901829632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "author_id": "786329469338456064", "created_at": "2019-09-08T00:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170498869857259521"], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "lang": "pt", "id": "1170498869857259521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170496908663635972"}], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.5514, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thaaispetacula1", "id": "1014924183233613830"}]}, "author_id": "597583839", "created_at": "2019-09-08T00:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170498866308943872"], "in_reply_to_user_id": "1014924183233613830", "text": "@Thaaispetacula1 acho que s\u00f3 terminaram a temporada dando um close na cara dele de bravinho pra causar impacto, polo \u00e9 muito paranoico pra se tornar vilaozao pra pintar os escambaus no col\u00e9gio, ele s\u00f3 matou a marina porque surtou e s\u00f3 deve matar mais alguma pessoa porque vai surtar de novo", "lang": "pt", "id": "1170498866308943872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3425, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "1146519108", "created_at": "2019-09-08T00:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170498277902606336"], "text": "Arlequina unica coisa q tolero em esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1170498277902606336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "41109627", "created_at": "2019-09-08T00:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170497958019784704"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170497958019784704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "DCs"}]}, "author_id": "2371222009", "created_at": "2019-09-08T00:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170497896774549505"], "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, me julguem DCs", "lang": "pt", "id": "1170497896774549505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170496489052868608"}], "author_id": "2595507876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ana_ortega31", "id": "1050083839039692805"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "mariaaragonn__", "id": "1011007325774237697"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170497865346691075"], "in_reply_to_user_id": "1050083839039692805", "text": "@Ana_ortega31 @mariaaragonn__ Pero si no se suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1170497865346691075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "95809204", "created_at": "2019-09-08T00:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170497635783979008"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170497635783979008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170497231016931328"}], "author_id": "1118120532061368320", "created_at": "2019-09-08T00:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170497296443891713"], "in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "text": "@MattWxlcxtt \u00ab creces, unos resultados favorables para ambos. ---\n\n\"\u00a1\u00a1Matad al chico tambi\u00e9n!! \u00a1\u00a1Que ninguno de los dos salga con vida de aqu\u00ed!!\"\n\n--- Ese fue el detonante de aquella misi\u00f3n suicida de la ladrona, quien se desliz\u00f3 por el suelo a toda velocidad, esquivando \u00bb", "lang": "es", "id": "1170497296443891713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170495394507309057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "lutero"}]}, "author_id": "83626433", "created_at": "2019-09-08T00:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496790778527744"], "in_reply_to_user_id": "83626433", "text": "N\u00e3o sei se choro por n\u00e3o ter outra coisa a se fazer ou se me deixo morrer pq na moral q inferno de vida \nS\u00f3 queria contemplar a natureza plantar meu alimento andar praticamente nua seria lindo todo mundo vivo uma pena q os europeu matou todo mundo e o lutero revoltou com a igreja", "lang": "pt", "id": "1170496790778527744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YzecJDG8Iq", "expanded_url": "http://ow.ly/OC1K101L57a", "display_url": "ow.ly/OC1K101L57a"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Afb5a5fg5i", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiMundo2019/status/1170496772562739201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afb5a5fg5i", "media_key": "3_1170496771090452480"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "3060292174", "created_at": "2019-09-08T00:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496772562739201"], "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/YzecJDG8Iq https://t.co/Afb5a5fg5i", "lang": "es", "id": "1170496772562739201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "881367459583803392", "created_at": "2019-09-08T00:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496601103585280"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170496601103585280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170410398291582977"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/qCxnmbM74s", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1170410398291582977", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "author_id": "732346154139144194", "created_at": "2019-09-08T00:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496600348778497"], "text": "Um homem bomba...devastador de tudo...puls\u00e3o de morte suicida...quer levar tudo que puder para seu abismo....Basta  !!!. https://t.co/qCxnmbM74s", "lang": "pt", "id": "1170496600348778497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "4859068773", "created_at": "2019-09-08T00:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496556702797824"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170496556702797824"}, {"geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.7066, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7302, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "author_id": "782796236", "created_at": "2019-09-08T00:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496547676729344"], "text": "Perdendo 1h 20min assistindo esquadr\u00e3o suicida. Sinceramente a DC nunca ser\u00e1 a marvel", "lang": "pt", "id": "1170496547676729344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "923313877156110337", "created_at": "2019-09-08T00:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496513635545088"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170496513635545088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}], "author_id": "1079409925900697605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496338620014592"], "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026", "lang": "pt", "id": "1170496338620014592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "363188262", "created_at": "2019-09-08T00:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496250577399808"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170496250577399808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170489862090309633"}], "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "author_id": "273180854", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dayaestradaV", "id": "316000623"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496206298107905"], "in_reply_to_user_id": "316000623", "text": "@dayaestradaV Suicida \ud83e\udd2d", "lang": "en", "id": "1170496206298107905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "337849660", "created_at": "2019-09-08T00:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496076849111040"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170496076849111040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170473928810278913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Legrand"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RAYTOPK", "id": "952237403598741504"}]}, "author_id": "1093330105433317376", "created_at": "2019-09-08T00:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170495691967336448"], "in_reply_to_user_id": "952237403598741504", "text": "@RAYTOPK Me hiciste dejar de ver \"escuadron suicida\" para ver a la Legrand (que mi vieja ya me hab\u00eda dicho que el look de \u00e9sta noche era muy bello)", "lang": "es", "id": "1170495691967336448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "1141467728592683008", "created_at": "2019-09-08T00:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170495676893061121"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170495676893061121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}]}, "author_id": "237876432", "created_at": "2019-09-08T00:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170495595691335680"], "text": "ander t\u00e1 sendo um babaca? sim, mas eu meio que entendo. o polo simplesmente jogou nele que &gt; matou &lt; a irm\u00e3 do melhor amigo, tipo, como se lida com isso sem surtar????", "lang": "pt", "id": "1170495595691335680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170494458132979713"}], "author_id": "115995415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494778577838080"], "text": "RT @LaCronicaDeHoy: En la vertiginosa \u00e9poca de la inmediatez medi\u00e1tica y tecnol\u00f3gica casi todo se gesta en autom\u00e1tico, pues hasta el proces\u2026", "lang": "es", "id": "1170494778577838080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "555411991", "created_at": "2019-09-08T00:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494748769050624"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170494748769050624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "842454936", "created_at": "2019-09-08T00:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494721992601606"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170494721992601606"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170494020063244289"}], "author_id": "1048686483148886016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DadaiMons", "id": "1463667005207326724"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "darkmikellino", "id": "1137404956435243009"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Lucy_Forever24", "id": "1132376425380687872"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "YarelyH25986825", "id": "1130309704939446273"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "CamuSilvana", "id": "1114798502293327872"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "isidora_OuO", "id": "1152691452738191361"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "lili_aqui", "id": "1142432772771815424"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494516496932865"], "in_reply_to_user_id": "1048686483148886016", "text": "@DadaiMons @darkmikellino @Lucy_Forever24 @Foxy7965 @YarelyH25986825 @Vale38136925 @Hawkodrilo @Karelex_ @_CharaUnderswap @CamuSilvana @vale_play_U3U @isidora_OuO @lili_aqui @2Destrukto18 @_Godzilla_uwu @Mikacrack84 @arianna07268781 @Its_MitsukiChan * Se suicida* xp", "lang": "it", "id": "1170494516496932865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OtprCVryxn", "expanded_url": "http://cro.mx/1130669", "display_url": "cro.mx/1130669"}]}, "author_id": "103033665", "created_at": "2019-09-08T00:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494458132979713"], "text": "En la vertiginosa \u00e9poca de la inmediatez medi\u00e1tica y tecnol\u00f3gica casi todo se gesta en autom\u00e1tico, pues hasta el proceso suicida se ha convertido en tan solo un fr\u00edo acto de quitarse la vida \nhttps://t.co/OtprCVryxn", "lang": "es", "id": "1170494458132979713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}]}, "author_id": "890660498986893313", "created_at": "2019-09-08T00:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494448813387776"], "text": "\u2014 He sido yo. Quise entrar ah\u00ed a ver si... \u2014Silencio guard\u00f3, negando. No dar\u00eda el porqu\u00e9. Menos expresar que es un suicida\u2014. Una energ\u00eda m\u00e1gica me expuls\u00f3 fuera y... \u2014No pudo ver bien a la criatura. Le da rabia\u2014. Med\u00eda m\u00e1s de veinte metros. No s\u00e9 mucho m\u00e1s. \n\nLos mir\u00f3 a &gt;", "lang": "es", "id": "1170494448813387776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170490785156009985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5435, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paracetomals", "id": "77529666"}]}, "author_id": "831841861706846210", "created_at": "2019-09-08T00:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494441741869056"], "in_reply_to_user_id": "77529666", "text": "@paracetomals esse hype ainda vai dar a volta e te esfaquear igual Esquadr\u00e3o Suicida que sei que vc tem at\u00e9 camisa, s\u00f3 lembrando", "lang": "pt", "id": "1170494441741869056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170493564746223616"}], "author_id": "148446868", "created_at": "2019-09-08T00:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494436100362240"], "in_reply_to_user_id": "148446868", "text": "*Optimismo suicida", "lang": "es", "id": "1170494436100362240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "245514401", "created_at": "2019-09-08T00:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494365581684736"], "text": "T\u00f4 fazendo a janta e assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1170494365581684736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170469003728445440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Dinyabesta"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HSiesquen", "id": "338351987"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MikiPeruYT", "id": "910680395208851456"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "JCPP17", "id": "939290679683043328"}]}, "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-09-08T00:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494296639905792"], "in_reply_to_user_id": "338351987", "text": "@HSiesquen @MikiPeruYT @PFuerzaPopular @JCPP17 Dinyabesta como el suicida Garc\u00eda. Y cuando iban por el se mete un balazo y hasta nosnrobo el sue\u00f1o de verlo preso.", "lang": "es", "id": "1170494296639905792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1637016854", "created_at": "2019-09-08T00:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494289228357632"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170494289228357632"}, {"geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "1063857850626306054", "created_at": "2019-09-08T00:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494259058946053"], "text": "Comendo pipoca com leite condensado e olhando esquadr\u00e3o suicida com o melhor namorado\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1170494259058946053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "527406300", "created_at": "2019-09-08T00:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494197616406528"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170494197616406528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1417023486", "created_at": "2019-09-08T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494066246598656"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170494066246598656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170353322752167940"}], "author_id": "1660182864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clrodriguz", "id": "884142028094939136"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494030704197633"], "in_reply_to_user_id": "884142028094939136", "text": "@clrodriguz A maior parte dos suicidas se encontra em qual grupo?\nPoxa quer reclamar blz\nTem homem babaca pra krl isso \u00e9 ineg\u00e1vel\nMas tbm existem aqueles que precisa de ajuda psicol\u00f3gica, se for para excluir esse grupo na parte de homens \u00e9 ignorar o maior grupo que se suicida", "lang": "pt", "id": "1170494030704197633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "titio lu"}]}, "author_id": "1169042023887921152", "created_at": "2019-09-08T00:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493924131180545"], "text": "Tou cheia de pecado , sei que j\u00e1 tenho meu lugar garantido com o titio lu , mi suicida agora n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a alguma.", "lang": "pt", "id": "1170493924131180545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "825095126221484032", "created_at": "2019-09-08T00:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493851477446656"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim n\u00e9? Tinha tudo pra ser bom, muitos atores fodas, mas na vdd \u00e9 uma porcaria. Parece filme de sess\u00e3o da tarde", "lang": "pt", "id": "1170493851477446656"}, {"author_id": "730567711017848832", "created_at": "2019-09-08T00:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493799803416582"], "text": "Que mala que es Es escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1170493799803416582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "67126185", "created_at": "2019-09-08T00:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493644786192384"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170493644786192384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1462594861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493556039008257"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170493556039008257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "736314345093779456", "created_at": "2019-09-08T00:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493541992271872"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170493541992271872"}, {"author_id": "709870509559816192", "created_at": "2019-09-08T00:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493427374534656"], "text": "moralistas me chamam de suicida. Eu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida", "lang": "pt", "id": "1170493427374534656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170473204923715586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "ElKeynesianismo"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "Alberdianismo"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "Giacominni"}, {"start": 173, "end": 188, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "ElDiarioDelLunes"}, {"start": 292, "end": 303, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "MandrilismoK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "bettymmar", "id": "263356595"}]}, "author_id": "208718973", "created_at": "2019-09-08T00:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493357916925954"], "in_reply_to_user_id": "75879733", "text": "@OrwellGeorge @bettymmar Vamos a ver ElKeynesianismo es nefasto Espert NO es lo mejor q hay p/representar al Alberdianismo Giacominni tiene raz\u00f3n y lo q dice no lo dice con ElDiarioDelLunes lo dijo hace 2 a\u00f1os Ahora bien No soy suicida y entiendo q NO es momento d AbrirseEnAbanico frente al MandrilismoK", "lang": "es", "id": "1170493357916925954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1053777081274953728", "created_at": "2019-09-08T00:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493111459561472"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170493111459561472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "365423450", "created_at": "2019-09-08T00:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170492934711472128"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170492934711472128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1149704532273688576", "created_at": "2019-09-08T00:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170492843305029632"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170492843305029632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170490817762549760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.7324, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeirinha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vitoralvesrosa", "id": "211570877"}]}, "author_id": "2586551042", "created_at": "2019-09-08T00:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170492810543423499"], "text": "RT @vitoralvesrosa: Mais um caso de feminic\u00eddio que temos que noticiar. Agora, em Cachoeirinha. A v\u00edtima uma professora do estado, ex-diret\u2026", "lang": "pt", "id": "1170492810543423499"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "952016893484978177", "created_at": "2019-09-08T00:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170492739890352129"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170492739890352129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "2816332916", "created_at": "2019-09-08T00:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170492737256398849"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170492737256398849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170263999868481538"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/bp8ka30tXi", "expanded_url": "https://www.theodysseyonline.com/suicidal-doesnt-want-to-die", "display_url": "theodysseyonline.com/suicidal-doesn\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JukesJo", "id": "1516805669051146240"}]}, "author_id": "101066205", "created_at": "2019-09-08T00:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170492617504821249"], "text": "RT @JukesJo: https://t.co/bp8ka30tXi From an outside perspective, suicidal thoughts are rarely looked into deeper than the surface level. E\u2026", "lang": "en", "id": "1170492617504821249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "author_id": "3033473468", "created_at": "2019-09-08T00:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170492413871362048"], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "lang": "pt", "id": "1170492413871362048"}, {"author_id": "792376763556827136", "created_at": "2019-09-08T00:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170491873225519105"], "text": "Pinche mood suicida que traigo hoy.", "lang": "es", "id": "1170491873225519105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4206, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "3208691458", "created_at": "2019-09-08T00:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170491828535250944"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida tiene la mejor banda sonora\nPero es mala.\nPlacer culpable", "lang": "es", "id": "1170491828535250944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "838113233567428608", "created_at": "2019-09-08T00:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170491731932078080"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170491731932078080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9166, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Romeu"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Julieta"}]}, "author_id": "1140058688998248448", "created_at": "2019-09-08T00:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170491624171999232"], "text": "Por causa de drama #Romeu se matou (Gado D+), #Julieta passou um ano pra acordar, a\u00ed l\u00e1 o gado tira a vida, a\u00ed depois ela se mata de verdade. Pior que novela da Globo \ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1170491624171999232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}]}, "author_id": "136496903", "created_at": "2019-09-08T00:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170491293107195904"], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP", "lang": "es", "id": "1170491293107195904"}, {"author_id": "2847506589", "created_at": "2019-09-08T00:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170491273544982528"], "text": "As pessoas acham que eu sou um futuro jovem suicida que odeia a vida. Gente, eu amo a vida, eu odeio \u00e9 as pessoas.", "lang": "pt", "id": "1170491273544982528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170487050212188161"}], "author_id": "197155553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "McCagonlow", "id": "494260718"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170491063234154496"], "in_reply_to_user_id": "494260718", "text": "@McCagonlow Su\u00efcida", "lang": "ca", "id": "1170491063234154496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZumYzMnj2Y", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeirinha"}]}, "author_id": "211570877", "created_at": "2019-09-08T00:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490817762549760"], "text": "Mais um caso de feminic\u00eddio que temos que noticiar. Agora, em Cachoeirinha. A v\u00edtima uma professora do estado, ex-diretora. \n\nEu s\u00f3 queria que esses casos parassem, mas parece que no nosso Estado essa rotina de viol\u00eancia segue firme. Triste demais. \n\nhttps://t.co/ZumYzMnj2Y", "lang": "pt", "id": "1170490817762549760"}, {"author_id": "1159212455253413888", "created_at": "2019-09-08T00:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490800721059840"], "text": "eu to indignada!!! o marido da minha ex diretora MATOU ela com um tiro e depois se suicidou POR CAUSA DE CI\u00daMES!!!!! voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o da gravidade disso? at\u00e9 quando as pessoas v\u00e3o tratar \u00e0s outras como se tivessem propriedade sobre elas? at\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o fechar os olhos pra +", "lang": "pt", "id": "1170490800721059840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NJhKQZvKaH", "expanded_url": "http://blogdobepe.com.br/index.php/politica/item/2614-elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "blogdobepe.com.br/index.php/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}]}, "author_id": "205317210", "created_at": "2019-09-08T00:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490774804455425"], "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/NJhKQZvKaH", "lang": "pt", "id": "1170490774804455425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}]}, "author_id": "2339616787", "created_at": "2019-09-08T00:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490667786809344"], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP", "lang": "es", "id": "1170490667786809344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HHId5wsORQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sortejk/status/1170369826109497351", "display_url": "twitter.com/sortejk/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 54, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "T"}]}, "author_id": "2898052582", "created_at": "2019-09-08T00:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490501436452864"], "text": "Put a merda eu tava plena lendo ate que percebi que o T*e se enforcou \nPq fez isso comigo agora to chorando https://t.co/HHId5wsORQ", "lang": "pt", "id": "1170490501436452864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "2227542539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490496202022912"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170490496202022912"}, {"geo": {"place_id": "23bbfd19fca8e9ce"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "catarinalima_", "id": "1498090074055000071"}]}, "author_id": "375887365", "created_at": "2019-09-08T00:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490436496084992"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim, mas algumas piadas foram boas. Cc @catarinalima_", "lang": "pt", "id": "1170490436496084992"}, {"author_id": "1104463501232427010", "created_at": "2019-09-08T00:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490430389198848"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1170490430389198848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "dominik"}]}, "author_id": "1010628258998743040", "created_at": "2019-09-08T00:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490407073079301"], "text": "dominik pq vc se suicidou, cara.", "lang": "pt", "id": "1170490407073079301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "2767963021", "created_at": "2019-09-08T00:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490386747461634"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170490386747461634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "787121874853650432", "created_at": "2019-09-08T00:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490366405095424"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "lang": "pt", "id": "1170490366405095424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170447001210761216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8921, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1161662788198117376", "created_at": "2019-09-08T00:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490361741025283"], "in_reply_to_user_id": "1549397394", "text": "@joaochvz Isso \u00e9 muito us\u00e1vel para o crist\u00e3o falando a um potencial su\u00edcida que depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus.", "lang": "pt", "id": "1170490361741025283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170472892561276929"}], "author_id": "920776438562852865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "iam_s9ferri", "id": "811573111749480448"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490021243211782"], "text": "RT @iam_s9ferri: Minha fam\u00edlia \" ah mas o guri que se matou esses dias, vivia fumando narguil\u00e9 e dizia que n\u00e3o fazia mal\" gente KKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1170490021243211782"}, {"author_id": "4844220143", "created_at": "2019-09-08T00:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490017178894344"], "text": "NO LE TEME A LA MUERTE QUIEN VIVE COMO UN SUICIDA.. loquisimo bnet", "lang": "es", "id": "1170490017178894344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170489720763232258"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KqMSxmDCIO", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bpancot", "id": "2586551042"}]}, "author_id": "1628810726", "created_at": "2019-09-08T00:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489997612462080"], "text": "RT @BPancot: Conforme a investiga\u00e7\u00e3o inicial da Pol\u00edcia Civil, o casal estava em processo de separa\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/KqMSxmDCIO", "lang": "pt", "id": "1170489997612462080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170477053440868352"}], "author_id": "1157509768371757056", "created_at": "2019-09-08T00:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489866733400064"], "text": "RT @jjeonsince: a jovem m\u00e3e ficou presa no espelho do banheiro em que ela se matou. dizem que ainda se pode ver a m\u00e3e da crian\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1170489866733400064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "author_id": "978067887171751939", "created_at": "2019-09-08T00:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489777600307205"], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "lang": "es", "id": "1170489777600307205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KqMSxmDCIO", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6779, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "author_id": "2586551042", "created_at": "2019-09-08T00:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489720763232258"], "text": "Conforme a investiga\u00e7\u00e3o inicial da Pol\u00edcia Civil, o casal estava em processo de separa\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/KqMSxmDCIO", "lang": "pt", "id": "1170489720763232258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170489700961964032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "742555214", "created_at": "2019-09-08T00:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489706255138818"], "in_reply_to_user_id": "742555214", "text": "Chica se transforma en otro ser y necesita el amor de un pr\u00edncipe para romper el hechizo, pero este se enamora de otra y ella, al ver que es rechazada, se suicida", "lang": "es", "id": "1170489706255138818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170489216758927360"}], "author_id": "37358248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "folhaleaf", "id": "61085358"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489654363205632"], "in_reply_to_user_id": "61085358", "text": "@folhaleaf Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1170489654363205632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "4323167475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489390189207552"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170489390189207552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "1112270616747487234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489357461086208"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "id": "1170489357461086208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "4598354474", "created_at": "2019-09-08T00:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489290159284224"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170489290159284224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1183635074", "created_at": "2019-09-08T00:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489195493826560"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170489195493826560"}, {"author_id": "152762028", "created_at": "2019-09-08T00:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488996692148224"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida bem feliz", "lang": "pt", "id": "1170488996692148224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170331984951992320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cevalenzuelav", "id": "4329877333"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "ametaguirre", "id": "446830934"}]}, "author_id": "2357822459", "created_at": "2019-09-08T00:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488878039470081"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "text": "@peru21noticias @cevalenzuelav @ametaguirre Son los primeros que salen a culpar a Vizcarra,la salud est\u00e1 as\u00ed porque desde el gobierno de sus l\u00edderes el suicida  Garc\u00eda y el padre genocida de la rea Fujimori no se preocuparon y no es desde que Vizcarra entr\u00f3 es la desidia de 40 a\u00f1os de conchudos que se tiraron el dinero.,", "lang": "es", "id": "1170488878039470081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170488803787780096"}], "author_id": "791396248842604544", "created_at": "2019-09-08T00:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488805180301320"], "in_reply_to_user_id": "791396248842604544", "text": "Osea ha habido una parte en la que ten\u00eda que apagar la corriente en varios puntos para reiniciar el circuito el\u00e9ctrico, y entre que seguro que me iba a aparecer el fantasma de una suicida que se arrepinti\u00f3 en el \u00faltimo momento, y el sonido atmosf\u00e9rico, no he aguantado m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1170488805180301320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "757679344542113792", "created_at": "2019-09-08T00:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488782367469568"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170488782367469568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "author_id": "3013179465", "created_at": "2019-09-08T00:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488730840444929"], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "lang": "pt", "id": "1170488730840444929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170443633142706176"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "expanded_url": "https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "display_url": "t.co/fzg6Sfj3Yq"}]}, "author_id": "750387790869913600", "created_at": "2019-09-08T00:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488618672164864"], "text": "RT @GCOABOD: Pensar que aquele c\u00e3o gordo se enforcou quase me faz chorar :(( https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "lang": "pt", "id": "1170488618672164864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "3085718386", "created_at": "2019-09-08T00:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488376933400576"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170488376933400576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170484749212823555"}], "author_id": "1162548179335864320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FutebolGales", "id": "1080229111770030081"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488356247150598"], "in_reply_to_user_id": "1080229111770030081", "text": "@FutebolGales Se manter a forma defensiva vamo chegar longe ,e melhorar um pouco a forma ofensiva ,a\u00ed matou", "lang": "pt", "id": "1170488356247150598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "504913971", "created_at": "2019-09-08T00:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488203985506304"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170488203985506304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "OEIXE"}, {"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "ALERI TEBTO"}]}, "author_id": "1007998171446988800", "created_at": "2019-09-08T00:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488073362333702"], "text": "O OEIXE D ALERI TEBTO SE SUICIDA MEU DEUS", "lang": "pt", "id": "1170488073362333702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Aegon"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "Harrenhall"}]}, "author_id": "427027025", "created_at": "2019-09-08T00:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488066714349570"], "text": "As pessoas ainda fica reclamando da Daenerys matar uns hominhos que se recusaram a se joelhar. Meu irm\u00e3o, o que iria fazer?\nAegon queimou Harrenhall inteira, cozinhando a fam\u00edlia do cara no castelo e ningu\u00e9m o chamou de louco.\nFogo e sangue. Matou foi pouco.", "lang": "pt", "id": "1170488066714349570"}, {"author_id": "923338691300511745", "created_at": "2019-09-08T00:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487944588812288"], "text": "Eu t\u00f4 bem deitadinha, comendo bolo de pote e vendo esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udca4\u2764", "lang": "pt", "id": "1170487944588812288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/W2Vv8V2Dtn", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1071537520859467776", "created_at": "2019-09-08T00:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487802661720064"], "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/W2Vv8V2Dtn via @ActualidadRT", "lang": "es", "id": "1170487802661720064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "author_id": "938482926227992582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487670927253511"], "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "lang": "es", "id": "1170487670927253511"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "author_id": "45690317", "created_at": "2019-09-08T00:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487525007331329"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "lang": "pt", "id": "1170487525007331329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Mpo0SHul3S", "expanded_url": "https://twitter.com/I3O6STONE/status/1170487484343566337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mpo0SHul3S", "media_key": "3_1170487431193333761"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Mpo0SHul3S", "expanded_url": "https://twitter.com/I3O6STONE/status/1170487484343566337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mpo0SHul3S", "media_key": "3_1170487447375032320"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Mpo0SHul3S", "expanded_url": "https://twitter.com/I3O6STONE/status/1170487484343566337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mpo0SHul3S", "media_key": "3_1170487466744262657"}]}, "author_id": "848464832978440193", "created_at": "2019-09-08T00:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487484343566337"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne https://t.co/Mpo0SHul3S", "lang": "qme", "id": "1170487484343566337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170487185260331008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Tartaruga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "author_id": "855797883609722881", "created_at": "2019-09-08T00:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487425703063552"], "in_reply_to_user_id": "1015972843", "text": "@brusnos Tartaruga suicida", "lang": "pt", "id": "1170487425703063552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1969729801", "created_at": "2019-09-08T00:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487393574514688"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170487393574514688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170486852807274502"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.2909, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds"}]}, "author_id": "203710371", "created_at": "2019-09-08T00:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487338939686913"], "in_reply_to_user_id": "203710371", "text": "Pensando no pr\u00edncipe Lu\u00eds que era lindo e inocente e se matou quando cresceu pqp", "lang": "pt", "id": "1170487338939686913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7703, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "author_id": "2550537073", "created_at": "2019-09-08T00:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487300410810368"], "text": "assistindo o pior filme da dc pode entrar esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1170487300410810368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "SquadSuicide"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "SquadSuicide"}]}, "author_id": "922948019003248641", "created_at": "2019-09-08T00:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487198476656640"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 perfeita.\n\n#SquadSuicide", "lang": "pt", "id": "1170487198476656640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "3066536139", "created_at": "2019-09-08T00:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487128075227136"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170487128075227136"}, {"author_id": "778495243364761600", "created_at": "2019-09-08T00:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487041227939840"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170487041227939840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "1096987146949406720", "created_at": "2019-09-08T00:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487033388851200"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170487033388851200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "vista"}]}, "author_id": "1126210017135341568", "created_at": "2019-09-07T23:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170486865956397057"], "text": "la vista suicida", "lang": "es", "id": "1170486865956397057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "author_id": "726028375173795840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170486318922653697"], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "lang": "es", "id": "1170486318922653697"}, {"author_id": "1163845806388105216", "created_at": "2019-09-07T23:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170486236139704321"], "text": "a cada segundo algu\u00e9m se suicida ou se automotilou, vamos dar valor a nova gera\u00e7\u00e3o cuide de quem est\u00e1 ao seu redor, se atualize, pergunte como foi o dia de algu\u00e9m e fa\u00e7a a pessoa que tem pensamentos suicidas a mais feliz do mundo vamos ajudar as pessoas ou plmns tentar 1/2", "lang": "pt", "id": "1170486236139704321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170486038487285760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "Lorena"}]}, "author_id": "1079345575340978177", "created_at": "2019-09-07T23:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170486040458604545"], "in_reply_to_user_id": "1079345575340978177", "text": "bom, o alaska tem depress\u00e3o e no final da hist\u00f3ria ele se suicida, fazendo com q Bill resolva fazer o mesmo\n\num dos motivos do Alaska ter feito isso \u00e9 a sua m\u00e3e, Lorena", "lang": "pt", "id": "1170486040458604545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "4715352219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485967230312448"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170485967230312448"}, {"author_id": "3392833293", "created_at": "2019-09-07T23:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485966760529920"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "lang": "pt", "id": "1170485966760529920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "author_id": "3080163665", "created_at": "2019-09-07T23:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485897286098946"], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "lang": "pt", "id": "1170485897286098946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "566631719", "created_at": "2019-09-07T23:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485851484229634"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170485851484229634"}, {"author_id": "1012826888790859777", "created_at": "2019-09-07T23:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485845297651712"], "text": "coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 rid\u00edculo", "lang": "pt", "id": "1170485845297651712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/DE60jN1aGS", "expanded_url": "https://twitter.com/albarquq/status/1170485015479820294", "display_url": "twitter.com/albarquq/statu\u2026"}]}, "author_id": "1066535604597473280", "created_at": "2019-09-07T23:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485675453485057"], "text": "Matou e nem se quer tocou nele KKKKKKKKKKK https://t.co/DE60jN1aGS", "lang": "pt", "id": "1170485675453485057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "59667685", "created_at": "2019-09-07T23:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485605270261761"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim mesmo ein pqp", "lang": "pt", "id": "1170485605270261761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170339609378807809"}], "author_id": "1077817738465341440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TakerMetal", "id": "138840937"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dedreviil", "id": "71629213"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485564094799873"], "in_reply_to_user_id": "138840937", "text": "@TakerMetal @dedreviil Este wey no mames ded no es suicida como tu\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1170485564094799873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170399190192676864"}], "author_id": "870443850011213826", "created_at": "2019-09-07T23:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485557694255105"], "text": "RT @FranPizarro01: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170485557694255105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1116394067737313280", "created_at": "2019-09-07T23:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485513456775168"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170485513456775168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "738884178020683777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485443919515649"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170485443919515649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170484822495637504"}], "author_id": "882391290868105216", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "misslazarou", "id": "20560106"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485388596654081"], "in_reply_to_user_id": "2515793931", "text": "@cheiodecede @misslazarou Se ele se suicidou... ele tinha um casal de meninos.", "lang": "pt", "id": "1170485388596654081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "author_id": "2732114652", "created_at": "2019-09-07T23:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485372125700097"], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "lang": "pt", "id": "1170485372125700097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "752300709639585792", "created_at": "2019-09-07T23:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485240470626305"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida que filme fraco a\u00ed namoral kkk", "lang": "pt", "id": "1170485240470626305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "3241107603", "created_at": "2019-09-07T23:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485161512845312"], "text": "Eu, que sei quem matou o Bryce Walker em 13 reasons why(pesquisei pra ver se vejo mesmo a s\u00e9rie) desconfiei do Tyler quando falaram da arma, e Bryce morrer com tiro, ai cara KKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1170485161512845312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kmil1MRdmT", "expanded_url": "https://twitch.tv/jvalenciiatv", "display_url": "twitch.tv/jvalenciiatv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581904926766428160/J23d_e2O?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581904926766428160/J23d_e2O?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "JvalenciiaTV - Twitch", "description": "EXTENSIBLE DE CUMPLEA\u00d1OS \ud83d\udda5\ufe0f\ud83c\udfae \u2757\ufe0famazon \u2757\ufe0fapoyo \u2757\ufe0fprime \u2757\ufe0fredes", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/jvalenciiatv"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/EZLVk2fnld", "expanded_url": "https://twitter.com/JvalenciiaT/status/1170485152784506880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZLVk2fnld", "media_key": "3_1170485149668118529"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "Squad"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9713, "type": "Other", "normalized_text": "twitch"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Other", "normalized_text": "TwitchTVGaming"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9786, "type": "Other", "normalized_text": "EscapeFromTarkov"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "twitchprime"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "zonagamer"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.6965, "type": "Other", "normalized_text": "pcgamer"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "EnDirecto"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 201, "username": "Twitch", "id": "309366491"}, {"start": 203, "end": 212, "username": "TwitchES", "id": "1275823901629730818"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "twitchprime", "id": "1217508325228548096"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "Escape_Tarkov", "id": "954439491984527360"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 104, "tag": "twitch"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "TwitchTVGaming"}, {"start": 122, "end": 139, "tag": "EscapeFromTarkov"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "twitchprime"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "colombia"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "zonagamer"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "pcgamer"}, {"start": 183, "end": 193, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "1052793234508926981", "created_at": "2019-09-07T23:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485152784506880"], "text": "Comenzamos directo Squad suicida! aprendiendo a jugar animo! sigueme en https://t.co/kmil1MRdmT \n#twitch #TwitchTVGaming  #EscapeFromTarkov #twitchprime #colombia #zonagamer #pcgamer #EnDirecto @Twitch  @TwitchES @TwitchPrime @Escape_Tarkov https://t.co/EZLVk2fnld", "lang": "es", "id": "1170485152784506880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170458195401355264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "meteoro"}]}, "author_id": "829725439073583104", "created_at": "2019-09-07T23:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485037109788672"], "in_reply_to_user_id": "1036755362374934529", "text": "@meunomeehcaio e se o meteoro n\u00e3o matou os dinossauros, mas causou uma muta\u00e7\u00e3o que os transformou nos humanos?", "lang": "pt", "id": "1170485037109788672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "35161981", "created_at": "2019-09-07T23:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485008575938560"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170485008575938560"}, {"author_id": "748627040840998912", "created_at": "2019-09-07T23:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484993501646849"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170484993501646849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/z4qnSNy9XT", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "author_id": "1023272642286108672", "created_at": "2019-09-07T23:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484889726136321"], "text": "Vean esto, ser\u00e1 verdad?? \n\nhttps://t.co/z4qnSNy9XT", "lang": "es", "id": "1170484889726136321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "112057311", "created_at": "2019-09-07T23:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484856762953728"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170484856762953728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "150802527", "created_at": "2019-09-07T23:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484845119590400"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170484845119590400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1028228877221605376", "created_at": "2019-09-07T23:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484788018450432"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170484788018450432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "988869619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484317610553344"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170484317610553344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1313903430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484038404104192"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170484038404104192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "author_id": "1078362455145889793", "created_at": "2019-09-07T23:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483813266395136"], "text": "eu amo que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma BOSTA mas aquela cena da harley falando das vozes me faz rir igual uma fudida", "lang": "pt", "id": "1170483813266395136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170444913256910853"}], "author_id": "717117713987072000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TerreImpervie", "id": "4871507764"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483734463881216"], "text": "RT @TerreImpervie: Nel laboratorio di Boston sono riusciti a fotografare l'unico neurone di un renziano mentre si lancia in una picchiata s\u2026", "lang": "it", "id": "1170483734463881216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "77653976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483614091546627"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "id": "1170483614091546627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6574, "type": "Organization", "normalized_text": "Spot"}]}, "author_id": "781997053220122624", "created_at": "2019-09-07T23:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483611600072706"], "text": "Comi metade de uma pizza m\u00e9dia e metade de um hamb\u00farguer do Spot se eu morrer vcs j\u00e1 sabem o que me matou", "lang": "pt", "id": "1170483611600072706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "2324754481", "created_at": "2019-09-07T23:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483545246056448"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170483545246056448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "922101477732225025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483480624541696"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170483480624541696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170481958847168514"}], "author_id": "170450980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "41_newton", "id": "1166832812961480705"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483409736687616"], "in_reply_to_user_id": "1166832812961480705", "text": "@41_newton @folha Nada \u00e9 mais poderoso q o estado, na sociedade. Por isso, n\u00e3o apoie que ele tenha poder de Censurar. Cara, me desculpe, mas sua opini\u00e3o \u00e9 equivalente a de um suicida.\n\nN\u00e3o apoie censura. Depois vai ser muito dif\u00edcil reverter as coisas...", "lang": "pt", "id": "1170483409736687616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "251849461", "created_at": "2019-09-07T23:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483211513880576"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170483211513880576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170483114805792774"}], "author_id": "184947474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "memidiazc", "id": "1684626290"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483205587329024"], "in_reply_to_user_id": "1684626290", "text": "@memidiazc Por lo hermosa gorda suicida dios no se te puede halagar", "lang": "es", "id": "1170483205587329024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "2266686030", "created_at": "2019-09-07T23:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483195403481088"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170483195403481088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "367309581", "created_at": "2019-09-07T23:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482835901337605"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170482835901337605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1425787700", "created_at": "2019-09-07T23:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482762744250368"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170482762744250368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1046481972598644737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482726832619520"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170482726832619520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170481397015953408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "black-ops"}]}, "author_id": "220683882", "created_at": "2019-09-07T23:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482723657539584"], "in_reply_to_user_id": "220683882", "text": "O conceito desse filme \u00e9 errado por si s\u00f3. A ideia do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que eles fa\u00e7am miss\u00f5es black-ops pra resolver coisas que d\u00ea pra esconder. Mandar uma equipe pro centro de uma cidade \u00e9 LONGE DISSO.", "lang": "pt", "id": "1170482723657539584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "Dotolcito"}]}, "author_id": "88639125", "created_at": "2019-09-07T23:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482613355761665"], "text": "Cuando voy a entender que es un acto suicida ir con el Dotolcito a buscar \u201calgo r\u00e1pido\u201d al supermercado??", "lang": "es", "id": "1170482613355761665"}, {"author_id": "774062962357174272", "created_at": "2019-09-07T23:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482551951187969"], "text": "s\u00f3 esse esquedrao suicida mesmo", "lang": "pt", "id": "1170482551951187969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1019379641142992896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482502508666881"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170482502508666881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}]}, "author_id": "1069365430681300993", "created_at": "2019-09-07T23:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482499509792769"], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP", "lang": "es", "id": "1170482499509792769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169731298841235457"}], "author_id": "940023049264525312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DjLisann", "id": "499045356"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482416487751680"], "text": "RT @DjLisann: Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto\u2026", "lang": "es", "id": "1170482416487751680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "4062885916", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482390545960960"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170482390545960960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170416027647320065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "Pedro_Monje", "id": "456965234"}]}, "author_id": "1670780581", "created_at": "2019-09-07T23:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482348732899328"], "text": "RT @manugonzalez303: @Pedro_Monje Gunn abandonando Escuadr\u00f3n Suicida 2 por ser demasiado cachondo en 3, 2, 1...", "lang": "es", "id": "1170482348732899328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "2157208736", "created_at": "2019-09-07T23:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482078242263045"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170482078242263045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170298702860341259"}], "geo": {"place_id": "adb12aff6d7e1cca"}, "author_id": "1134800574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170481836621017088"], "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "text": "@GuajeSalvaje Esto es lo que votan la mentes inmaduras.\nSi te duermes sobre la nieve sabes q morir\u00e1s, a\u00fan as\u00ed hay quien se duerme; no obstante no se considera un suicidio.\nTu voto tambi\u00e9n puede ser suicida y no por eso ser\u00e1s considerado como tal.", "lang": "es", "id": "1170481836621017088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "992985162181947393", "created_at": "2019-09-07T23:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170481503521976322"], "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e ainda dublado to achando horr\u00edveis as vozes vo ter q ver sozinha e legendado", "lang": "pt", "id": "1170481503521976322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140326779309252609"}], "author_id": "2403059477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mayssabnabd", "id": "1020440421204447233"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170481413323468800"], "text": "RT @mayssabnabd: 2) HANNIBAL BARCA: Comment d\u00e9buter ce thread sans parler du SEUL et UNIQUE Hannibal Barca? Il est n\u00e9 en 247 av JC et se su\u2026", "lang": "fr", "id": "1170481413323468800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "465125548", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170481294997884928"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170481294997884928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "author_id": "4096988014", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170480997743378432"], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "lang": "es", "id": "1170480997743378432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169796468397527041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Hachiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chachimorales10", "id": "773322221909573633"}]}, "author_id": "1076668078325415936", "created_at": "2019-09-07T23:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170480613960364032"], "in_reply_to_user_id": "773322221909573633", "text": "@chachimorales10 Escuadr\u00f3n suicida, Sextillizos, Una pel\u00edcula de miedo y Hachiko.\n\nperd\u00f3n no miro muchas pel\u00edculas sudkfi", "lang": "es", "id": "1170480613960364032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170475392345485312"}], "author_id": "1056659000", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "lukbuscaglia", "id": "1158168469118029825"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170480471651864576"], "in_reply_to_user_id": "1072672820465946624", "text": "@juanruizzz7 @lukbuscaglia Pero yo no quiero un futuro sin mi amorcito\ud83e\udd27\ud83e\udd27 deaaa q dice c \u00f1ora, ya fue pinta pacto suicida", "lang": "es", "id": "1170480471651864576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170479443078500352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Pirelli"}]}, "author_id": "1122499402139041793", "created_at": "2019-09-07T23:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170480370552332289"], "in_reply_to_user_id": "1010871148962287617", "text": "@ofutebolnews Se a escrita da Pirelli fosse amarela como no pneu ficaria muito bonita. Esse vermelho matou", "lang": "pt", "id": "1170480370552332289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170033265417347077"}], "author_id": "1043596310216155137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "urpervert", "id": "1503445993198694403"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170480302386491399"], "in_reply_to_user_id": "918470889578139650", "text": "@UrPervert @suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e \ud83d\ude0d\u2728", "lang": "ru", "id": "1170480302386491399"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1024762745730678784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170480294052237314"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170480294052237314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "803014308", "created_at": "2019-09-07T23:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170480075445276672"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170480075445276672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "6042412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170479802089971712"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170479802089971712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1049469203256922113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170479799590166530"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170479799590166530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8399, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "37358248", "created_at": "2019-09-07T23:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170479232016945155"], "text": "Que o universo me ajude, come\u00e7ou Esquadr\u00e3o Suicida na Warner e eu t\u00f4 vendo.", "lang": "pt", "id": "1170479232016945155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}]}, "author_id": "552779969", "created_at": "2019-09-07T23:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170479224051904516"], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP", "lang": "es", "id": "1170479224051904516"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "2266419181", "created_at": "2019-09-07T23:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170479046549000193"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170479046549000193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "926880193125470209", "created_at": "2019-09-07T23:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170479000663314432"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170479000663314432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "2224220137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170478849689313282"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170478849689313282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "author_id": "1282066896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170478739223908357"], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "lang": "es", "id": "1170478739223908357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "manuela"}]}, "author_id": "737853733120397312", "created_at": "2019-09-07T23:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170478692440690689"], "text": "julgo tanto a manuela por ficar vendo esquadr\u00e3o suicida, e eu t\u00f4 fazendo o que? vendo", "lang": "pt", "id": "1170478692440690689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "author_id": "323446256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170478628846657537"], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "lang": "es", "id": "1170478628846657537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "38487100", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170478520423866369"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170478520423866369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1083484752655593472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 46, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-09-07T23:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170478194065051648"], "text": "RT @MarceloACoelho1: #QuemMandouMatarBolsonaro?\nQuem matou Marielle/Anderson?\nQuem paga advogados do Ad\u00e9lio?\nQuem matou dona da pens\u00e3o que\u2026", "lang": "pt", "id": "1170478194065051648"}, {"author_id": "535881981", "created_at": "2019-09-07T23:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170478093187858433"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim q eu gosto", "lang": "pt", "id": "1170478093187858433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1101049650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477846902558720"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170477846902558720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1165815277235429376", "created_at": "2019-09-07T23:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477758587162624"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170477758587162624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "1103550435871387648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477684650106880"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "id": "1170477684650106880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "463444351", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477597278593024"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1170477597278593024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170040236782555136"}], "author_id": "1037485264048988161", "created_at": "2019-09-07T23:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477456605814789"], "in_reply_to_user_id": "1081821841453395968", "text": "@Hide89133155 @suicida_mne \u0430\u0410\u0410 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0435 \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0433\u043b\u0430\u0437\u0430\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "ru", "id": "1170477456605814789"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170469812075737088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "-infarto"}]}, "author_id": "1113213285208346626", "created_at": "2019-09-07T23:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477440453488641"], "in_reply_to_user_id": "1039633093429272576", "text": "@exptmay Se suicida em um bom X-infarto com  fantinha Uva", "lang": "pt", "id": "1170477440453488641"}, {"author_id": "1249818470", "created_at": "2019-09-07T23:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477359528665094"], "text": "A solu\u00e7\u00e3o \u00e9 parar \nParar de se importar tanto\nDe se doa tanto \nE deixar de viver a pr\u00f3pria vida pra viver a da outra pessoa\n\u00c9 parar de ter ci\u00fames \u00e9 parar com tudo e quando chegar essa hora pode cr\u00ea que tudo acabou!", "lang": "pt", "id": "1170477359528665094"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170476801304530944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Menina"}]}, "author_id": "1160173883498086400", "created_at": "2019-09-07T23:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477356282208256"], "in_reply_to_user_id": "1160173883498086400", "text": "@angel__880 A Menina sofria com a rela\u00e7\u00e3o abusiva e quando o \"namorado\" virava as costas ela procurava carinho com outro rapaz mas ele tamb\u00e9m era abusivo.. ai quando ela volta com outro ele j\u00e1 se matou enforcado eu so n\u00e3o entendi o porque o garoto correu e fez sinal de sil\u00eancio", "lang": "pt", "id": "1170477356282208256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "1106449976", "created_at": "2019-09-07T23:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477332878036994"], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170477332878036994"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "412883521", "created_at": "2019-09-07T23:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477317237497857"], "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vi ate hoje", "lang": "pt", "id": "1170477317237497857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1104786480956878848", "created_at": "2019-09-07T23:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477308576186369"], "text": "Como eu tava estudando e acabei assistindo esquadr\u00e3o suicida inteiro na Netflix", "lang": "pt", "id": "1170477308576186369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "322873073", "created_at": "2019-09-07T23:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477241643524096"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170477241643524096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170476836431773696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Kelk_s", "id": "166410930"}]}, "author_id": "14644312", "created_at": "2019-09-07T23:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477082364788737"], "in_reply_to_user_id": "166410930", "text": "@Kelk_s o bilion\u00e1rio jeffrey epstein, acusado de v\u00e1rias coisas da linha ass\u00e9dio, q se matou na cadeia em nyc", "lang": "pt", "id": "1170477082364788737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170473600975024129"}], "author_id": "1151927197344645122", "created_at": "2019-09-07T23:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477053440868352"], "in_reply_to_user_id": "1151927197344645122", "text": "a jovem m\u00e3e ficou presa no espelho do banheiro em que ela se matou. dizem que ainda se pode ver a m\u00e3e da crian\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1170477053440868352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170457254748971008"}], "author_id": "515951684", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marina_canals", "id": "769937367792754689"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "BruAlek", "id": "925020173035286529"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476854085652485"], "in_reply_to_user_id": "769937367792754689", "text": "@marina_canals @BruAlek Si te suicidas eres un suicida m\u00e1s o uno menos?", "lang": "es", "id": "1170476854085652485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "142705552", "created_at": "2019-09-07T23:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476722866806785"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "id": "1170476722866806785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3879, "type": "Organization", "normalized_text": "BNET"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 75, "username": "fmsinter", "id": "1275287275891560449"}]}, "author_id": "794644882111414272", "created_at": "2019-09-07T23:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476641182736391"], "text": "\"Por que no le teme a la muerte, \u00c9l que vive como suicida\"\n-BNET (@FMSinter)", "lang": "es", "id": "1170476641182736391"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "352369033", "created_at": "2019-09-07T23:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476519057215494"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170476519057215494"}, {"author_id": "2779478791", "created_at": "2019-09-07T23:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476447590494209"], "text": "foda se talvez eu ame o filme esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1170476447590494209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "4670957534", "created_at": "2019-09-07T23:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476336344965120"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170476336344965120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "314089848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476311015542785"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170476311015542785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170474156934279168"}], "author_id": "1064010885914681345", "created_at": "2019-09-07T23:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476247643774976"], "in_reply_to_user_id": "1160865055472259072", "text": "@Nah_ama_batata @Criiis0816 Claroq v\u00e3o ^^\nTipo \"ah, olha aquela garota com cabelo rosa, se suicidou. huehuehehe\"", "lang": "pt", "id": "1170476247643774976"}, {"author_id": "298563228", "created_at": "2019-09-07T23:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476239146147841"], "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "id": "1170476239146147841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "887466681815232514", "created_at": "2019-09-07T23:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476222268215297"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170476222268215297"}, {"author_id": "895260540376932352", "created_at": "2019-09-07T23:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476199694520320"], "text": "o km sempre vacila ne? aqui em bh ja teve essa baixaria de mudar fila de lugar tbm,se aqui um quase matou o outro imagina no lan\u00e7amento meu pai", "lang": "pt", "id": "1170476199694520320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1152064420828180480", "created_at": "2019-09-07T23:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476156992274432"], "text": "assistir esquadr\u00e3o suicida enquanto choro por macho \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705", "lang": "pt", "id": "1170476156992274432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1043538702818050048", "created_at": "2019-09-07T23:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476138717749250"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170476138717749250"}, {"author_id": "139909621", "created_at": "2019-09-07T23:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476072397418496"], "text": "existe uma grande diferen\u00e7a entre morrer e entre estar vivo e morto por dentro e todo mundo sabe disso por isso que existe muito suicida.", "lang": "pt", "id": "1170476072397418496"}, {"geo": {"place_id": "cec78718a65ab49c"}, "author_id": "1048170579201875968", "created_at": "2019-09-07T23:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476021583364096"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1170476021583364096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/yZlyBah0Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/TheUniverseIs42/status/1170475999504543744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZlyBah0Sh", "media_key": "16_1170475986078588933"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "220683882", "created_at": "2019-09-07T23:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475999504543744"], "text": "Decidi rever Esquadr\u00e3o Suicida (porque estou entediado) e vou usar esse tweet pras minhas impress\u00f5es ao vivo. Ningu\u00e9m liga, eu sei, ent\u00e3o considerem-se avisados. https://t.co/yZlyBah0Sh", "lang": "pt", "id": "1170475999504543744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "author_id": "2540214715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475784764559360"], "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "lang": "es", "id": "1170475784764559360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170473682600431617"}], "author_id": "833461429021782016", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "Natalyriverablg", "id": "3072181272"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "isnotmeA", "id": "1019116725177147392"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475679810543621"], "in_reply_to_user_id": "3102445460", "text": "@LaAndreaLoz @Natalyriverablg @isnotmeA La neta pinche nataly suicida", "lang": "it", "id": "1170475679810543621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "367856658", "created_at": "2019-09-07T23:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475602362667008"], "text": "Nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida parei agora pra ver e n\u00e3o t\u00f4 entendendo nadinha", "lang": "pt", "id": "1170475602362667008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170399190192676864"}], "author_id": "776934956820029441", "created_at": "2019-09-07T23:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475372573597696"], "text": "RT @FranPizarro01: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170475372573597696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170475207951302656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}]}, "author_id": "1032414008362651648", "created_at": "2019-09-07T23:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475307075330055"], "in_reply_to_user_id": "1036650118592843779", "text": "@mireyareci0 Guzm\u00e1n se suicida", "lang": "es", "id": "1170475307075330055"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "88375424", "created_at": "2019-09-07T23:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475113092919296"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170475113092919296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cYy4Va6TwF", "expanded_url": "https://twitter.com/RinconLenguas/status/1170475022235897856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cYy4Va6TwF", "media_key": "3_1170475012148617222"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "Rinc\u00f3n de Lectura"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Tolkien"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Beren"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "Silmaril"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.2483, "type": "Place", "normalized_text": "Morgoth"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00fathien"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "BerenyL\u00fathien"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "lectura"}, {"start": 257, "end": 265, "tag": "tolkien"}, {"start": 266, "end": 280, "tag": "BerenyL\u00fathien"}]}, "author_id": "1154588956111069184", "created_at": "2019-09-07T23:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475022235897856"], "text": "Hoy, en Rinc\u00f3n de Lectura, recomendaremos el popular libro inspirado en el amor de Tolkien. Beren, hombre proscripto que fue enviado a una misi\u00f3n suicida para arrebatar el Silmaril de la corona de Morgoth, a cambio de la mano de su amada, L\u00fathien. #lectura #tolkien #BerenyL\u00fathien https://t.co/cYy4Va6TwF", "lang": "es", "id": "1170475022235897856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CleuuXFlxA", "expanded_url": "http://ow.ly/t8aQ50vZSR9", "display_url": "ow.ly/t8aQ50vZSR9"}]}, "author_id": "160194192", "created_at": "2019-09-07T23:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475000446509056"], "text": "Padre envenena a sus tres hijos y luego se suicida.\nhttps://t.co/CleuuXFlxA", "lang": "es", "id": "1170475000446509056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170423545551306754"}], "author_id": "918710044513808384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JrWalter10", "id": "2450409226"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474725853847553"], "in_reply_to_user_id": "2450409226", "text": "@JrWalter10 @MauMeirelles @jopswi Teu timeco matou 10 garotos queimados e voc\u00ea quer falar alguma coisa? V\u00e1 se fuder!", "lang": "pt", "id": "1170474725853847553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170474360072744966"}], "author_id": "130977558", "created_at": "2019-09-07T23:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474704160854016"], "in_reply_to_user_id": "130977558", "text": "Eu lan\u00e7o meu desespero no ar,\nmas ningu\u00e9m sabe se ele matou\na serpente. Eu sou apenas um \npequeno\ndem\u00f4nio perdido com quatro espadas\ne\nquatro serpentes, procurando\naquela\nmenina na escurid\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1170474704160854016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170474144368091137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "mariano Vazquez"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "andre luis"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "romarinho"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9016, "type": "Organization", "normalized_text": "fortaleza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Jardell", "id": "82180557"}]}, "author_id": "1026608397863596033", "created_at": "2019-09-07T23:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474594660048896"], "in_reply_to_user_id": "82180557", "text": "@_Jardell Ele perdeu o jogo na escala\u00e7\u00e3o deixar gabriel dias que nem se quer tocou na bola hj e deixar mariano Vazquez no banco e deixar andre luis e n\u00e3o o romarinho matou o time do fortaleza.", "lang": "pt", "id": "1170474594660048896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "2936823976", "created_at": "2019-09-07T23:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474575559319552"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170474575559319552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "322205840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474386564014082"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170474386564014082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/WGa3IvxDIP", "expanded_url": "https://twitter.com/nightmare4habbo/status/1170473939581231109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGa3IvxDIP", "media_key": "3_1170473934384455685"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "Habbace", "id": "1655716146"}]}, "author_id": "1013099919232634880", "created_at": "2019-09-07T23:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473939581231109"], "text": "Ganada la placa de @Habbace de escuadr\u00f3n suicida.\n\n\u00a1Qu\u00e9 tensi\u00f3n!  Primera vez que jugaba y en fila se cerro la central, ten\u00eda 1 intento y gan\u00e9 dando el \u00faltimo segundo m\u00e1s justita la cosa imposible xd. https://t.co/WGa3IvxDIP", "lang": "es", "id": "1170473939581231109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "2577794948", "created_at": "2019-09-07T23:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473767384039425"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170473767384039425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170388121005023233"}], "author_id": "1139014802939043840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elangelGmendo", "id": "601396883"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473566309158912"], "in_reply_to_user_id": "601396883", "text": "@elangelGmendo El tipo es suicida, meterse con tu hombligo es para valientes", "lang": "es", "id": "1170473566309158912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/be66ermRO5", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1170473379301863427/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/be66ermRO5", "media_key": "3_1170473368304390149"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "David Habour"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1042732494695620608", "created_at": "2019-09-07T23:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473379301863427"], "text": "Lembram de David Habour em Esquadr\u00e3o Suicida? https://t.co/be66ermRO5", "lang": "pt", "id": "1170473379301863427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "3105665674", "created_at": "2019-09-07T23:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473311983296512"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170473311983296512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170445281126682625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "nano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinadelbrilloo", "id": "1163511268206100481"}]}, "author_id": "1159680164", "created_at": "2019-09-07T23:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473200582627329"], "in_reply_to_user_id": "1081033975198560256", "text": "@reinadelbrilloo Se muere Samuel y nano se suicida", "lang": "es", "id": "1170473200582627329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170471848817111040"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/t8Y3MP3V4N", "expanded_url": "https://bit.ly/2lC5K7M", "display_url": "bit.ly/2lC5K7M"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NhldK3ozYC", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1170471848817111040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhldK3ozYC", "media_key": "3_1170471847244288001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "author_id": "1552896498", "created_at": "2019-09-07T23:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473068382130177"], "text": "RT @Radio_Formula: Pareja se suicida comiendo chiles envenenados frente a sus 3 hijos\n\n\ud83d\udd3chttps://t.co/t8Y3MP3V4N\ud83d\udd3d https://t.co/NhldK3ozYC", "lang": "es", "id": "1170473068382130177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277586729127942"}], "author_id": "1157914365556862976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472952149827584"], "text": "RT @cfcuartero01: Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar\u2026", "lang": "es", "id": "1170472952149827584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170457813124038661"}], "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "15846125", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GKCOUTO23", "id": "747528668604416002"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472941915652101"], "in_reply_to_user_id": "747528668604416002", "text": "@GKCOUTO23 Suicida esse", "lang": "pt", "id": "1170472941915652101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170472211364208641"}], "author_id": "99150973", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaiaraMoreto", "id": "2912944018"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472914778562565"], "in_reply_to_user_id": "2912944018", "text": "@MaiaraMoreto Esse meu colega \u00e9 representante de turma e t\u00e1 com depressao j\u00e1 com pensamento suicida  e as pessoas N\u00c3O PARAM de critic\u00e1-lo e cobrar as coisas", "lang": "pt", "id": "1170472914778562565"}, {"author_id": "811573111749480448", "created_at": "2019-09-07T23:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472892561276929"], "text": "Minha fam\u00edlia \" ah mas o guri que se matou esses dias, vivia fumando narguil\u00e9 e dizia que n\u00e3o fazia mal\" gente KKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1170472892561276929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "975715837238763520", "created_at": "2019-09-07T23:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472679146708992"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170472679146708992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170469455593398274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HoyVacio", "id": "974476697297981440"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 40, "tag": "VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial"}]}, "author_id": "1027952431118921733", "created_at": "2019-09-07T23:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472597592690689"], "text": "RT @HoyVacio: #VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial La pedofilia es una practica d alta sociedad, d gente muy rica y poderosa, x eso cuando aparece un\u2026", "lang": "es", "id": "1170472597592690689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170471638221148163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "Monopolios"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Max_a_secas", "id": "153866271"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ManuGuisone", "id": "2904415546"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "barandista", "id": "1416277615"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "ersceia", "id": "167187369"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "lucasZooStation", "id": "1406692124"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "frdezavalia", "id": "1487532903659622401"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "VictorBSuerte", "id": "49650191"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "__niconic__", "id": "1572038890382589953"}]}, "author_id": "35415764", "created_at": "2019-09-07T23:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472507310313473"], "in_reply_to_user_id": "153866271", "text": "@Max_a_secas @ManuGuisone @barandista @Margoltin @ersceia @lucasZooStation @Frdezavalia @VictorBSuerte @__niconic__ estoy de acuerdo con lo que decis y con el libre mercado, regulando bienes publicos y Monopolios (lo hace hasta EEUU), Manu se suicida con esos parametros", "lang": "es", "id": "1170472507310313473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3310015642", "created_at": "2019-09-07T23:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472192796233729"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o filme mais lixo que eu j\u00e1 vi em toda a minha vida", "lang": "pt", "id": "1170472192796233729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472151280840704"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472153428291584"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472160080515073"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472166757785600"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 139, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "L.P.C. Anayancy"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "HCCortazar"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 215, "tag": "HCCortazar"}]}, "author_id": "4722780866", "created_at": "2019-09-07T23:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472174315917312"], "text": "La conducta suicida incluye el suicidio y el intento de suicidio.\nCapacitaci\u00f3n a personal de Jornada Acumulada a cargo de la L.P.C. Anayancy!!\n\"Protocolo de Atenci\u00f3n a Pacientes con Intento de Suicidio\" \n#HCCortazar https://t.co/m5NgD5OFBI", "lang": "es", "id": "1170472174315917312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "2539134797", "created_at": "2019-09-07T23:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472079415812097"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170472079415812097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170471744173486080"}], "author_id": "99150973", "created_at": "2019-09-07T23:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471854081024000"], "in_reply_to_user_id": "99150973", "text": "Estudante de medicina adoece e suicida por culpa dos outros estudantes de medicina, n\u00e3o \u00e9 por causa de rotina n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1170471854081024000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/t8Y3MP3V4N", "expanded_url": "https://bit.ly/2lC5K7M", "display_url": "bit.ly/2lC5K7M"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NhldK3ozYC", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1170471848817111040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhldK3ozYC", "media_key": "3_1170471847244288001"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-09-07T23:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471848817111040"], "text": "Pareja se suicida comiendo chiles envenenados frente a sus 3 hijos\n\n\ud83d\udd3chttps://t.co/t8Y3MP3V4N\ud83d\udd3d https://t.co/NhldK3ozYC", "lang": "es", "id": "1170471848817111040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "972122676159565825", "created_at": "2019-09-07T22:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471783360815104"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170471783360815104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170469956124860416"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LHci9ODX90", "expanded_url": "https://twitter.com/missDankworth/status/1170469956124860416", "display_url": "twitter.com/missDankworth/\u2026"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 258, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene"}]}, "author_id": "2365528418", "created_at": "2019-09-07T22:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471375326330887"], "text": "\u2014No. No lo s\u00e9. \u2014se qued\u00f3 en silencio unos instantes. \u2014Pero s\u00ed el ser invisible. El estar viva pero realmente no estarlo para nadie. Olvidar quien soy porque dej\u00f3 de merecer la pena. Gritar y no ser escuchada. S\u00e9 lo que es tener un pensamiento suicida, Darlene. https://t.co/LHci9ODX90", "lang": "es", "id": "1170471375326330887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "author_id": "1246022520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471113664675841"], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "id": "1170471113664675841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "MovilizadosXLaLibertad"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "MovilizadosXLaLibertad"}]}, "author_id": "974476697297981440", "created_at": "2019-09-07T22:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471088586940417"], "text": "#MovilizadosXLaLibertad La pedofilia es una practica d alta sociedad, d gente muy rica y poderosa, x eso cuando aparece un nombre como el d Jeffrey Epstein el hombre se \"suicida\" y ahi murio el asunto.  Si un pobre se pone en eso, lo m\u00e1s seguro es q lo linchen.", "lang": "es", "id": "1170471088586940417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "881979095738970113", "created_at": "2019-09-07T22:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170470899759403013"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170470899759403013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1614306608", "created_at": "2019-09-07T22:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170470705508552706"], "text": "estou vendo \"esquadr\u00e3o suicida\", amo dmsss esse filme, tanto que eu aguardei ele na netflix rs", "lang": "pt", "id": "1170470705508552706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "997653538829463554", "created_at": "2019-09-07T22:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170470701230432256"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170470701230432256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170118449697382400"}], "author_id": "754334506870595584", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "Jaumeasens", "id": "212377097"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170470481687994373"], "text": "RT @AurelioAumama63: @MundoBurbu @yolanda262 Peor a\u00fan: un independentista camuflado, eso es @Jaumeasens.\n\nCada vez tengo m\u00e1s claro que una\u2026", "lang": "es", "id": "1170470481687994373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170406505427951618"}], "author_id": "1856111448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grazicsb", "id": "4876721128"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170470262866894850"], "in_reply_to_user_id": "4876721128", "text": "@grazicsb Se matou KKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1170470262866894850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170469079494418432"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6I9uiLtIwq", "expanded_url": "https://twitter.com/19ifibelieve75/status/1170470232651161602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6I9uiLtIwq", "media_key": "3_1170470230713360385"}]}, "author_id": "942836585187430400", "created_at": "2019-09-07T22:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170470232651161602"], "in_reply_to_user_id": "942836585187430400", "text": "@DudaRibeiro_eu se eu n\u00e3o me engano foi em um intervalo de menos de um m\u00eas.\neu falei \"meu ventilador de teto caiu e quase me matou v\u00e9i\"\nai meu amigo \"n\u00e3o tem menos de um m\u00eas que tu falou q teu ar condicionado pegou fogo?\" \nai acharam que era fic\nresumido: meu quarto quer me matar https://t.co/6I9uiLtIwq", "lang": "pt", "id": "1170470232651161602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170411799092633600"}], "author_id": "2207177382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "salvini"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "GreenBook"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170470198190772224"], "text": "RT @guffanti_marco: #salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ric\u2026", "lang": "it", "id": "1170470198190772224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "1422036030", "created_at": "2019-09-07T22:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469956544290818"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170469956544290818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391561672298497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "topsargent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CandeB84", "id": "1355249136"}]}, "author_id": "1103052990179696641", "created_at": "2019-09-07T22:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469925556822017"], "text": "RT @CandeB84: Anoche me perd\u00ed a mis dos \u00eddolos juntos en el topsargent, esto no me lo perdono. Me wa suicida", "lang": "es", "id": "1170469925556822017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/GUtg84FNlw", "expanded_url": "https://twitter.com/xs5hYoAO41euGDg/status/1170469892094603271/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUtg84FNlw", "media_key": "3_1170469881717972993"}]}, "author_id": "1161586210420269056", "created_at": "2019-09-07T22:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469892094603271"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442? https://t.co/GUtg84FNlw", "lang": "ru", "id": "1170469892094603271"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "304498632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469845776945152"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170469845776945152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}]}, "author_id": "153596685", "created_at": "2019-09-07T22:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469837983952896"], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP", "lang": "es", "id": "1170469837983952896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "2496889824", "created_at": "2019-09-07T22:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469769117687808"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170469769117687808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "290579744", "created_at": "2019-09-07T22:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469708283490304"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170469708283490304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Hanna"}]}, "author_id": "525930870", "created_at": "2019-09-07T22:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469691883773954"], "text": "En 13RW Hanna se suicida porque todos creen que es puta, en la temporada 2 descubren que se besa con media escuela. Ay amiga khe onda JAJA", "lang": "es", "id": "1170469691883773954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "2618393346", "created_at": "2019-09-07T22:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469643829596160"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170469643829596160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.8499, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial"}]}, "author_id": "974476697297981440", "created_at": "2019-09-07T22:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469455593398274"], "text": "#VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial La pedofilia es una practica d alta sociedad, d gente muy rica y poderosa, x eso cuando aparece un nombre como el d Jeffrey Epstein el hombre se \"suicida\" y ahi murio el asunto.  Si un pobre se pone en eso, lo m\u00e1s seguro es q lo linchen.", "lang": "es", "id": "1170469455593398274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "curfew"}]}, "author_id": "835256494589358080", "created_at": "2019-09-07T22:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469376904052736"], "text": "correr un chingo para llegar a tiempo al curfew, es una misi\u00f3n suicida. \ud83d\ude43", "lang": "es", "id": "1170469376904052736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "440308240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469262823231488"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "id": "1170469262823231488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170291648821116928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Ana_Guderian_", "id": "1076560567425482752"}]}, "author_id": "897427544944914432", "created_at": "2019-09-07T22:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469172247240707"], "in_reply_to_user_id": "1076560567425482752", "text": "@_Ana_Guderian_ Lo niego todo : aquellos polvos y estos lodos.\nLo niego todo, incluso la verdad.\nLa leyenda del suicida\ny la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida, lo niego todo.\n\ncanta el Sabina...", "lang": "es", "id": "1170469172247240707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "422214296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469106929340418"], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "id": "1170469106929340418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "858108580855197696", "created_at": "2019-09-07T22:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469104051994624"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170469104051994624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "3385047046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468898749210625"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170468898749210625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "160666713", "created_at": "2019-09-07T22:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468893837680642"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida en Warner. De nada.", "lang": "es", "id": "1170468893837680642"}, {"geo": {"place_id": "a6cc8dd0faec0a58"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "tom king"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "alfred"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "bruce"}]}, "author_id": "894865792956858368", "created_at": "2019-09-07T22:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468798446653442"], "text": "tom king matou o alfred pra reciclar o trauma do bruce? puta que pariu se esse cara aparece na minha frente eusoco ele", "lang": "pt", "id": "1170468798446653442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170399091156824064"}], "author_id": "113439755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jdelrio70", "id": "104170522"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Claudia_Jordan", "id": "118854366"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468723896930304"], "in_reply_to_user_id": "104170522", "text": "@jdelrio70 @Claudia_Jordan Tal vez los controles no respondieron.\nEn ese caso,  nada qu\u00e9 hacer. Afortunadamente funcion\u00f3 el paraca\u00eddas. \nNadie en sano juicio quiere morir estrellado en una poblaci\u00f3n... A no ser que fuera suicida y fall\u00f3 el avi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1170468723896930304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "2356798626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468668561645568"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170468668561645568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "4614519286", "created_at": "2019-09-07T22:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468606934753282"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170468606934753282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "816703747523018753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468458569576449"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170468458569576449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Fun Home"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "535977672", "created_at": "2019-09-07T22:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468356140556291"], "text": "O livro que recebi da doa\u00e7\u00e3o do @felipeneto foi Fun Home. \u00c9 uma auto-biografia em quadrinhos. Nele a autora conta a hist\u00f3ria da busca dela pela hist\u00f3ria do pai, que se suicidou por saber que a filha era l\u00e9sbica.", "lang": "pt", "id": "1170468356140556291"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "253305107", "created_at": "2019-09-07T22:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468268622188546"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170468268622188546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}]}, "author_id": "1128471374564081664", "created_at": "2019-09-07T22:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468187370115072"], "text": "O GAROTO SE MATOU CARAKHO???", "lang": "pt", "id": "1170468187370115072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "Ir"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "author_id": "558987199", "created_at": "2019-09-07T22:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468175785463809"], "text": "A los que no gran visto Ir; Stanley se suicida y matan a Eddie...\nY bueno, as\u00ed la mini serie, la segunda pel\u00edcula est\u00e1 bien buena.", "lang": "es", "id": "1170468175785463809"}, {"author_id": "118830174", "created_at": "2019-09-07T22:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468145745805312"], "text": "A tia de uns amigos meus se suicidou agora h\u00e1 pouco, depois de anos lutando contra a depress\u00e3o, ela conseguiu matar a dor. :'(", "lang": "pt", "id": "1170468145745805312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "239549233", "created_at": "2019-09-07T22:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170468128716808192"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170468128716808192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "author_id": "257737326", "created_at": "2019-09-07T22:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467970059055110"], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "lang": "es", "id": "1170467970059055110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170467108561592320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "USB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bexausta", "id": "3905296636"}]}, "author_id": "72365935", "created_at": "2019-09-07T22:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467860533186562"], "in_reply_to_user_id": "3905296636", "text": "@bexausta N\u00e3o \u00e9 um fone, \u00e9 um cabo USB e se ele matou pq pede sil\u00eancio?", "lang": "pt", "id": "1170467860533186562"}, {"author_id": "1125349868208369664", "created_at": "2019-09-07T22:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467789188083712"], "text": "Enganche justo escuadr\u00f3n suicida ni bien empezaba, alta pel\u00edcula", "lang": "es", "id": "1170467789188083712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170467418810044416"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XbqUv4iSwN", "expanded_url": "https://twitter.com/zzzzzzzzzib/status/1170465822063677440/video/1", "display_url": "twitter.com/zzzzzzzzzib/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Caitlyn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "followmacacu", "id": "1079070162698022914"}]}, "author_id": "1068630371699429377", "created_at": "2019-09-07T22:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467526574301190"], "text": "RT @followmacacu: yo en la partida jugando Caitlyn viendo como mi talon se suicida y no hace nada en la partida https://t.co/XbqUv4iSwN", "lang": "es", "id": "1170467526574301190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XbqUv4iSwN", "expanded_url": "https://twitter.com/zzzzzzzzzib/status/1170465822063677440/video/1", "display_url": "twitter.com/zzzzzzzzzib/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Caitlyn"}]}, "author_id": "1079070162698022914", "created_at": "2019-09-07T22:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467418810044416"], "text": "yo en la partida jugando Caitlyn viendo como mi talon se suicida y no hace nada en la partida https://t.co/XbqUv4iSwN", "lang": "es", "id": "1170467418810044416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170437836841070592"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jFb5faGb8b", "expanded_url": "https://twitter.com/parrillasunflwr/status/1170437836841070592", "display_url": "twitter.com/parrillasunflw\u2026"}]}, "author_id": "594842117", "created_at": "2019-09-07T22:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467165373382657"], "text": "ele se oferecendo pra levar o casaco dela me matou!!!!!!!! Meu deussss https://t.co/jFb5faGb8b", "lang": "pt", "id": "1170467165373382657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "731594109274722305"}], "author_id": "1051145360230543361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pessoas_Suicida", "id": "731587010461339653"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467127918247937"], "text": "RT @Pessoas_Suicida: Gritos Silenciosos", "lang": "es", "id": "1170467127918247937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "55531150", "created_at": "2019-09-07T22:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466957449138178"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170466957449138178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170466891506364417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3416316447", "created_at": "2019-09-07T22:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466893129535488"], "in_reply_to_user_id": "3416316447", "text": "6 de Setembro\nAssisti Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1170466893129535488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "139913482", "created_at": "2019-09-07T22:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466656998580226"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170466656998580226"}, {"author_id": "277540329", "created_at": "2019-09-07T22:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466365112819713"], "text": "me puse a escuchar musiquita sad mientras me tomaba un cafesito y automaticamente transforme mi sabado en un domingo suicida", "lang": "es", "id": "1170466365112819713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}], "author_id": "267938589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466248687333381"], "in_reply_to_user_id": "216721738", "text": "@JVelasquezQ Se deberia investigar cuantos bb se murier\u00f3n en los dos gobiernos del cobarde suicida Q.E.P.D. .", "lang": "es", "id": "1170466248687333381"}, {"author_id": "1136464283460624384", "created_at": "2019-09-07T22:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466183407132673"], "text": "Qd vc volta do desfile e parece q faz parte do esquadr\u00e3o suicida kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1170466183407132673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170366476613763072"}], "author_id": "372172767", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466143573880832"], "in_reply_to_user_id": "485586578", "text": "@vfeltri Se si suicida a me non me ne frega un caxxo.cazxi suoi.ognuno fa che cazzo vuole", "lang": "it", "id": "1170466143573880832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170464525692407809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 226, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "marcolla"}]}, "author_id": "1099378400224002054", "created_at": "2019-09-07T22:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466117774692353"], "in_reply_to_user_id": "1099378400224002054", "text": "Ele j\u00e1 usou tudo quanto \u00e9 droga, j\u00e1 tomou ch\u00e1 de cogumelos com um amigo que no fim o amigo dele morreu cortando o pesco\u00e7o com um tipo de corda pra se matar.\nEle foi traficante, e matou um estuprador que ficava ali pelo marcolla mechendo com as meninas, ele pegou 7 anos de cadeia.", "lang": "pt", "id": "1170466117774692353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "575152571", "created_at": "2019-09-07T22:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465998379585537"], "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe.", "lang": "pt", "id": "1170465998379585537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "342428690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465732263649282"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170465732263649282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "2982557632", "created_at": "2019-09-07T22:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465537178165248"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170465537178165248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "1342109520", "created_at": "2019-09-07T22:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465514851880960"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170465514851880960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433059382054912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 94, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "author_id": "1062417933526355968", "created_at": "2019-09-07T22:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465273507459073"], "text": "RT @CoronelTadeu: Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1170465273507459073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "author_id": "105040685", "created_at": "2019-09-07T22:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465140866768898"], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170465140866768898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "778349544975269889", "created_at": "2019-09-07T22:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465103831019521"], "text": "Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170465103831019521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167144516756877314"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "Azdeki"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "Azdeki"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Esyld"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "AZDEKI"}]}, "author_id": "802994790", "created_at": "2019-09-07T22:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170464720584945664"], "in_reply_to_user_id": "802994790", "text": "cara\no Azdeki matou a fam\u00edlia dele toda, acabou com a vida dele e pra piorar no final de tudo o filho do Azdeki vai se casar com o grande amor da vida dele que \u00e9 a Esyld, cara \n\nALGUEM ACABA COM A CARA DO AZDEKI FAZENDO O FAVOR", "lang": "pt", "id": "1170464720584945664"}, {"author_id": "879066232540069888", "created_at": "2019-09-07T22:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170464515349237762"], "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170464515349237762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170464096141172736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "AB"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "AB"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.8124, "type": "Organization", "normalized_text": "Patriots"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "walfridojr", "id": "188336984"}]}, "author_id": "1040235076733292544", "created_at": "2019-09-07T22:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170464504968351744"], "in_reply_to_user_id": "188336984", "text": "@walfridojr Sim, cara. Agora pq BB conseguiu o AB, os torcedores das outras franquias, se tornaram os mais moralistas do mundo. Do jeito que falam, parece at\u00e9 que o AB matou algu\u00e9m.\n\nFato \u00e9 que t\u00e1 todo mundo puto pq quem conseguiu o cara foram os Patriots.", "lang": "pt", "id": "1170464504968351744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "216711237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170464297048313856"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170464297048313856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170242481419706368"}], "geo": {"place_id": "971b4b7c352f379f"}, "author_id": "480927105", "created_at": "2019-09-07T22:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463902171316230"], "in_reply_to_user_id": "72761839", "text": "@Dj_Mr_Anonymous Si un hombre hace lo que quiera despu\u00e9s de eso, o est\u00e1 en su primera relaci\u00f3n, o es un suicida \ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1170463902171316230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "64005761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463864783364102"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170463864783364102"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "1089529827810529281", "created_at": "2019-09-07T22:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463825520484352"], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "lang": "es", "id": "1170463825520484352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170463484699693058"}], "author_id": "713153254453075969", "created_at": "2019-09-07T22:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463696281321472"], "in_reply_to_user_id": "713153254453075969", "text": "\"Ela se matou.\" \nDigo que ja sabia e a criatura me olha meio estranho\n\"Como assim ja sabia? Isso aconteceu ontem\" \nOi?", "lang": "pt", "id": "1170463696281321472"}, {"author_id": "858124773334945792", "created_at": "2019-09-07T22:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463530769944578"], "text": "nossa aquele do ah morre diabo se matou na sela depois de ser preso s\u00f3 vim saber disso hoje", "lang": "pt", "id": "1170463530769944578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170463043458871308"}], "author_id": "1168181472550952961", "created_at": "2019-09-07T22:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463419671207936"], "in_reply_to_user_id": "1168181472550952961", "text": "Hostia que he puesto esto y casi se suicida una con mi poder mental", "lang": "es", "id": "1170463419671207936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "2942386673", "created_at": "2019-09-07T22:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463360250462208"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170463360250462208"}, {"author_id": "534718090", "created_at": "2019-09-07T22:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463269523509249"], "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou... prefiro ouvir o pastor", "lang": "pt", "id": "1170463269523509249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "805592464690216960", "created_at": "2019-09-07T22:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463072126980096"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170463072126980096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/ICiHwFKa4u", "expanded_url": "https://twitter.com/ci_cism/status/1170462995295670272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICiHwFKa4u", "media_key": "16_1170462977566367746"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3361308448", "created_at": "2019-09-07T22:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170462995295670272"], "text": "Depois de 3 anos resolvi finalmente ver Esquadr\u00e3o Suicida e fico agradecida em n\u00e3o ter gasto meus dinheirinho tudo no cinema na \u00e9poca, que filminho bosta!!! \ud83d\ude27 https://t.co/ICiHwFKa4u", "lang": "pt", "id": "1170462995295670272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170442647024078849"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nerdreverso", "id": "163071406"}]}, "author_id": "376494819", "created_at": "2019-09-07T22:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170462978413645829"], "text": "RT @nerdreverso: \"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "lang": "pt", "id": "1170462978413645829"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 949, "tweet_count": 16232, "listed_count": 3}, "id": "1018615478", "verified": false, "username": "csaramaya94", "name": "C\u00e9sar Amaya"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "id": "87097693", "verified": true, "username": "Wereverwero", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 52912, "following_count": 3945, "tweet_count": 42319, "listed_count": 134}, "id": "27907240", "verified": false, "username": "alfonsoquinones", "name": "Nota Clave Peri\u00f3dico"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 685, "tweet_count": 23185, "listed_count": 2}, "id": "875853254361575429", "verified": false, "username": "javitapia23", "name": "MotoJavi\ud83c\udfcd"}, {"location": "Torrent, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "id": "338638962", "verified": false, "username": "TheBarbabundo", "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83"}, {"location": "Zurduruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 750, "tweet_count": 29859, "listed_count": 2}, "id": "2220479382", "verified": false, "username": "HecesLacasa", "name": "Heces"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}, "id": "960910880388108289", "verified": false, "username": "_florgi", "name": "florgi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1866, "tweet_count": 282297, "listed_count": 23}, "id": "624237891", "verified": false, "username": "pridemaite", "name": "may mam\u00e3e do joey"}, {"location": "S\u00c3O MIGUEL", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 138, "tweet_count": 22657, "listed_count": 2}, "id": "400310605", "verified": false, "username": "carnaserra2011", "name": "GIL PINHEIRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 913, "tweet_count": 37774, "listed_count": 1}, "id": "1067541419173253123", "verified": false, "username": "Laquesiss", "name": "L\u00e1quesis"}, {"location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "id": "103962741", "verified": false, "username": "psyxolotl", "name": "HipnoSapolote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 634, "tweet_count": 38029, "listed_count": 7}, "id": "954662391756750848", "verified": false, "username": "guxtavo_lo", "name": "\u262a\ufe0egusta"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 241, "tweet_count": 5576, "listed_count": 0}, "id": "137194361", "verified": false, "username": "Servando_26", "name": "Servando Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 143, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}, "id": "1201608434", "verified": false, "username": "punkdecafeteria", "name": "Jorge Ay\u00f3n"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1360, "tweet_count": 79845, "listed_count": 6}, "id": "40521034", "verified": false, "username": "alvarochile", "name": "\ud83d\udd3b\u00c1lvaro\ud83d\udc8a\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}, "id": "52168441", "verified": true, "username": "claudioangelo", "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1028, "tweet_count": 29495, "listed_count": 7}, "id": "63823076", "verified": false, "username": "marcelokv", "name": "Marcelo KenneVicente"}, {"location": "grey's anatomy ", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2423, "tweet_count": 45882, "listed_count": 26}, "id": "771869904396021761", "verified": false, "username": "postitmrtina", "name": "edy"}, {"location": "stars hollow", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 342, "tweet_count": 21980, "listed_count": 23}, "id": "1019378852773138432", "verified": false, "username": "softstoessel", "name": "vicky"}, {"location": "Villaguay - Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 832, "tweet_count": 47847, "listed_count": 1}, "id": "147309676", "verified": false, "username": "clau_sego", "name": "Claudio Joaqu\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 598, "tweet_count": 44952, "listed_count": 105}, "id": "833270270", "verified": false, "username": "AldayPascuttini", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 776, "tweet_count": 15296, "listed_count": 0}, "id": "1238024653", "verified": false, "username": "AgusBenitez1013", "name": "Agustin Benitez"}, {"location": "Dublin, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 9576442, "following_count": 762, "tweet_count": 10443, "listed_count": 5906}, "id": "369583954", "verified": true, "username": "TheNotoriousMMA", "name": "Conor McGregor"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 566, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "id": "1395901544", "verified": false, "username": "GraciasElias", "name": "El\u00edas"}, {"location": "Santo Domingo, R. D.", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 517, "tweet_count": 21337, "listed_count": 5}, "id": "158076897", "verified": false, "username": "miltonolivo", "name": "Milton Olivo"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 219, "tweet_count": 40865, "listed_count": 0}, "id": "786329469338456064", "verified": false, "username": "msousax", "name": "matilde"}, {"location": "Ficalho, Beja , Portugal  ", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 371, "tweet_count": 23167, "listed_count": 3}, "id": "1311075708", "verified": false, "username": "Monique_Ruivo", "name": "Melancia \ud83c\udf49"}, {"location": "vidder & editor (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/eng)                                                    #sirius: i'd die for them, but i'd live for you.", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1593, "tweet_count": 126676, "listed_count": 10}, "id": "597583839", "verified": false, "username": "siriusunrise", "name": "r. shelby"}, {"location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 555, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "id": "1014924183233613830", "verified": false, "username": "Thaaispetacula1", "name": "tha\u00eds com G de guerreirah"}, {"location": "\u2022 fan account \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 2114, "tweet_count": 68863, "listed_count": 2}, "id": "1146519108", "verified": false, "username": "omhobiway", "name": "royal highness of sorrow"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 544, "tweet_count": 65381, "listed_count": 27}, "id": "41109627", "verified": false, "username": "lulumds", "name": "O q vem de macho n\u00e3o me atinge"}, {"location": "Princeton, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 297, "tweet_count": 536, "listed_count": 8}, "id": "541043717", "verified": false, "username": "elmirduclerc", "name": "Elmir Duclerc"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 157, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "id": "2371222009", "verified": false, "username": "amanda_maria0", "name": "Amanda"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 225, "tweet_count": 16286, "listed_count": 7}, "id": "2595507876", "verified": false, "username": "ainhxrj", "name": "\u23c3"}, {"location": "Padul, Granada", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 535, "tweet_count": 7231, "listed_count": 1}, "id": "1050083839039692805", "verified": false, "username": "Ana_ortega31", "name": "\ud83d\udc0c"}, {"location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 3635, "tweet_count": 63974, "listed_count": 1}, "id": "95809204", "verified": false, "username": "Pedrovmrs", "name": "Pedro Vasconcellos Moraes (Em \ud83c\udfe1). Paz. \ud83d\udd4d"}, {"location": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0c \u2661 \ud835\udc38\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 765, "tweet_count": 31343, "listed_count": 11}, "id": "1118120532061368320", "verified": false, "username": "thiefselinakyle", "name": "S\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2662K\u028f\u029f\u1d07"}, {"location": "Vi\u00e7osa - Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 320, "tweet_count": 31615, "listed_count": 2}, "id": "83626433", "verified": false, "username": "_zzzzqp", "name": "treze confirma \ud83c\udf1f"}, {"location": "Latinoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 528, "tweet_count": 590767, "listed_count": 191}, "id": "3060292174", "verified": false, "username": "NotiMundo2019", "name": "Noticias del Mundo"}, {"location": "En mi corazon \ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 151, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "id": "881367459583803392", "verified": false, "username": "Shunash00691112", "name": "Shunash\u2764\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 564, "tweet_count": 16184, "listed_count": 0}, "id": "732346154139144194", "verified": false, "username": "ricardoduartvaz", "name": "Ricardo Vaz"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 986481, "following_count": 830, "tweet_count": 18999, "listed_count": 2028}, "id": "31139434", "verified": true, "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 249, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "id": "4859068773", "verified": false, "username": "Huan_Zavala", "name": "Juan Carlos Zavala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 84, "tweet_count": 6754, "listed_count": 0}, "id": "782796236", "verified": false, "username": "LuucasSantos17", "name": "Lucao descolado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 264, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "id": "923313877156110337", "verified": false, "username": "LuisAlbertoBac2", "name": "Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 161, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "id": "1079409925900697605", "verified": false, "username": "vilmafsmgmailc1", "name": "Maurinha \ud83d\udc99\ud83d\udc4a\ud83c\udffd"}, {"location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES.", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77517, "listed_count": 3}, "id": "2777295019", "verified": false, "username": "iobittencourt", "name": "io"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 1272, "tweet_count": 581173, "listed_count": 25}, "id": "363188262", "verified": false, "username": "IsaakDinensen", "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!"}, {"location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 267, "tweet_count": 19420, "listed_count": 2}, "id": "273180854", "verified": false, "username": "JulioRoncallo", "name": "Julio Alfredo"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 314, "tweet_count": 7672, "listed_count": 2}, "id": "316000623", "verified": false, "username": "dayaestradaV", "name": "Dayana Estrada Villafa\u00f1e"}, {"location": "M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 528, "tweet_count": 5067, "listed_count": 1}, "id": "337849660", "verified": false, "username": "Pollo_Eliz", "name": "Le Poll\u00ea"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 320, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "id": "1093330105433317376", "verified": false, "username": "Johnsecond5", "name": "JUAN SEGUNDO IRRAZABAL"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 180170, "following_count": 387, "tweet_count": 17374, "listed_count": 510}, "id": "952237403598741504", "verified": false, "username": "RAYTOPK", "name": "RAY \ud83d\udd1d 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3K \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 OnlyFans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 674, "tweet_count": 26205, "listed_count": 0}, "id": "1141467728592683008", "verified": false, "username": "CncoPasquarelli", "name": "biorarmy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 604, "tweet_count": 3338, "listed_count": 2}, "id": "237876432", "verified": false, "username": "liraofmidas", "name": "bi"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 16065, "tweet_count": 145273, "listed_count": 80}, "id": "115995415", "verified": false, "username": "PERFILADOR", "name": "PERFILADOR\u2696\ufe0f"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}, "id": "103033665", "verified": true, "username": "LaCronicaDeHoy", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 426, "tweet_count": 28122, "listed_count": 1}, "id": "555411991", "verified": false, "username": "MajoMcCoy", "name": "Majo McCoy"}, {"location": "21 arg", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 1189, "tweet_count": 46177, "listed_count": 23}, "id": "842454936", "verified": false, "username": "taetsv", "name": "yami;\ud83e\uddf8"}, {"location": "un my humilde madriguera :\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 28, "tweet_count": 1186, "listed_count": 2}, "id": "1048686483148886016", "verified": false, "username": "AnixFenix", "name": "\ud83d\udd25Anx F\u00e9nix\ud83d\udd25\ud83d\udc24"}, {"location": "Tower of Chaos || (4/7)", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}, "id": "890660498986893313", "verified": false, "username": "iAngelus_Custos", "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 162, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "831841861706846210", "verified": false, "username": "MainDicina", "name": "O gato de Schr\u00f6dinger"}, {"location": "Ipatinga", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 228, "tweet_count": 45472, "listed_count": 2}, "id": "77529666", "verified": false, "username": "paracetomals", "name": "michael jackson no terreiro em fortaleza"}, {"location": "Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 7353, "following_count": 3054, "tweet_count": 12898, "listed_count": 43}, "id": "148446868", "verified": false, "username": "Sandra_Corona", "name": "Sandra Corona"}, {"location": "Viam\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 384, "tweet_count": 17601, "listed_count": 0}, "id": "245514401", "verified": false, "username": "filipeee_n", "name": "Filipe \ud83d\udc0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87620, "listed_count": 6}, "id": "2180525880", "verified": false, "username": "ttucamisa", "name": "Camisa"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1689, "tweet_count": 26926, "listed_count": 0}, "id": "338351987", "verified": false, "username": "HSiesquen", "name": "Espartano"}, {"location": "distrito federal", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1891, "tweet_count": 9601, "listed_count": 2}, "id": "1637016854", "verified": false, "username": "victor_pony", "name": "Walter blanco"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 156, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "id": "1063857850626306054", "verified": false, "username": "Jo_costa2003", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82"}, {"location": "Cah\u00edz", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 725, "tweet_count": 28919, "listed_count": 7}, "id": "527406300", "verified": false, "username": "celia_booh", "name": "Cthaeh\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 113, "tweet_count": 28210, "listed_count": 3}, "id": "1417023486", "verified": false, "username": "rj_366", "name": "\u20ac"}, {"location": "puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 386, "tweet_count": 3718, "listed_count": 1}, "id": "1660182864", "verified": false, "username": "ilariilarieee", "name": "aaaaaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 274, "tweet_count": 22400, "listed_count": 0}, "id": "884142028094939136", "verified": false, "username": "clrodriguz", "name": "clapurnia pachekovsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1169042023887921152", "verified": false, "username": "CarvalhoMelinna", "name": "Melinna_mel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 149, "tweet_count": 15871, "listed_count": 0}, "id": "825095126221484032", "verified": false, "username": "aquelagracy", "name": "Gracy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 3807, "tweet_count": 51867, "listed_count": 5}, "id": "730567711017848832", "verified": false, "username": "MaGuiNoro", "name": "la se\u00f1ora menor"}, {"location": "Juarez,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1131, "tweet_count": 17815, "listed_count": 2}, "id": "67126185", "verified": false, "username": "Breel_zg04", "name": "Brenda E. Zamora Gtz."}, {"location": "San Mart\u00edn, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1510, "tweet_count": 28736, "listed_count": 1}, "id": "1462594861", "verified": false, "username": "leyesa_", "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 380, "tweet_count": 19338, "listed_count": 0}, "id": "736314345093779456", "verified": false, "username": "Melio56776t", "name": "Denji"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 25, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "778349544975269889", "verified": false, "username": "thesevencartoon", "name": "The Seven Cartoon"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 359, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "id": "709870509559816192", "verified": false, "username": "Soderaoficial", "name": "fase \ud83c\udf99"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 288, "tweet_count": 32502, "listed_count": 2}, "id": "208718973", "verified": false, "username": "LI_CI_TA", "name": "\ud83c\udf3eBellaDona\ud83c\udf3eSoyHalc\u00f3nNoPaloma"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48822, "following_count": 603, "tweet_count": 283281, "listed_count": 301}, "id": "75879733", "verified": false, "username": "OrwellGeorge", "name": "Mariano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 443, "tweet_count": 9217, "listed_count": 1}, "id": "1053777081274953728", "verified": false, "username": "javierQC13", "name": "Javier"}, {"location": "Bornos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1432, "tweet_count": 105078, "listed_count": 32}, "id": "365423450", "verified": false, "username": "aeelees", "name": "Aeles \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83"}, {"location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 873, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "id": "1149704532273688576", "verified": false, "username": "lfeercp", "name": "Fernando C."}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 1837, "tweet_count": 6382, "listed_count": 16}, "id": "2586551042", "verified": false, "username": "bpancot", "name": "Bruno Pancot"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11249, "following_count": 1143, "tweet_count": 16959, "listed_count": 56}, "id": "211570877", "verified": true, "username": "vitoralvesrosa", "name": "V\u00edtor Rosa"}, {"location": "NARNIA \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 180, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}, "id": "952016893484978177", "verified": false, "username": "Dibujos_Candy2", "name": "\u2661||Candy||\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 268, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "2816332916", "verified": false, "username": "trejopablo19", "name": "Pablo"}, {"location": "Oshawa, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 689, "tweet_count": 22425, "listed_count": 44}, "id": "101066205", "verified": false, "username": "gwigle", "name": "Garth Wigle \ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1217, "tweet_count": 14502, "listed_count": 5}, "id": "1054688677685813248", "verified": false, "username": "JukesyJo", "name": "Jo Brettell"}, {"location": "Odivelas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 292, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "id": "3033473468", "verified": false, "username": "Pedrojsreis", "name": "Pedro Jorge"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 171, "tweet_count": 12872, "listed_count": 1}, "id": "792376763556827136", "verified": false, "username": "ana_fernanda08", "name": "Ana \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 361, "tweet_count": 33446, "listed_count": 0}, "id": "3208691458", "verified": false, "username": "Albumina__", "name": "Lady Blue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2218, "tweet_count": 13292, "listed_count": 0}, "id": "838113233567428608", "verified": false, "username": "JuanCm112", "name": "Juan Molina"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 165, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "id": "1140058688998248448", "verified": false, "username": "fl7Jean", "name": "Jeanzito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1264, "tweet_count": 183163, "listed_count": 0}, "id": "136496903", "verified": false, "username": "GGWILLYJ", "name": "\ud83e\udd82GUILLERMO G. JOFRE\ud83e\udd82"}, {"location": "Peronist\u00e1n (lamentablemente)", "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5641, "tweet_count": 133619, "listed_count": 0}, "id": "321763095", "verified": false, "username": "austhralis", "name": "austhralis"}, {"location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 705, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "id": "2847506589", "verified": false, "username": "pehmaartins", "name": "Pedro Martins"}, {"location": "Priorat", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 356, "tweet_count": 54161, "listed_count": 5}, "id": "197155553", "verified": false, "username": "Krustacichof", "name": "Roger"}, {"location": "Samarruga de la Punta", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 626, "tweet_count": 35118, "listed_count": 7}, "id": "494260718", "verified": false, "username": "McCagonlow", "name": "McCagonlow \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 296, "tweet_count": 6611, "listed_count": 0}, "id": "1159212455253413888", "verified": false, "username": "laukapczynski", "name": "lau"}, {"location": "Santa Maria, RS", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 390, "tweet_count": 104223, "listed_count": 6}, "id": "205317210", "verified": false, "username": "jorgeandrejobim", "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim"}, {"location": "aca", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 455, "tweet_count": 58693, "listed_count": 1}, "id": "2339616787", "verified": false, "username": "EliasAntunes6", "name": "Elias"}, {"location": "\u2317   \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf2\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8  \u09e8\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2049, "tweet_count": 4612, "listed_count": 4}, "id": "2898052582", "verified": false, "username": "fairytaeguuk", "name": "Aly in the box"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 659, "tweet_count": 15332, "listed_count": 1}, "id": "2227542539", "verified": false, "username": "LuliBranchi", "name": "lourdes"}, {"location": "Resende-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1287, "tweet_count": 111795, "listed_count": 6}, "id": "375887365", "verified": false, "username": "ggabizo", "name": "Geovani Gabizo"}, {"location": "por ai, dificil de achar ", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 834, "tweet_count": 72988, "listed_count": 0}, "id": "1104463501232427010", "verified": false, "username": "arraxcaa7", "name": "A\ud83c\udfcc\ufe0f"}, {"location": "no fodase", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 6620, "tweet_count": 36489, "listed_count": 0}, "id": "1010628258998743040", "verified": false, "username": "haerintoxic", "name": "duarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}, "id": "2767963021", "verified": false, "username": "lgodan", "name": "J Godinho"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 472, "tweet_count": 46399, "listed_count": 1}, "id": "787121874853650432", "verified": false, "username": "yasukawana", "name": "transformation"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 106, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "id": "1161662788198117376", "verified": false, "username": "marisacamotto", "name": "Maria"}, {"location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23485, "following_count": 217, "tweet_count": 5860, "listed_count": 46}, "id": "1549397394", "verified": false, "username": "_patricknasc", "name": "Patrick Nascimento"}, {"location": "Coronel Vivida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 756, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}, "id": "920776438562852865", "verified": false, "username": "BalbinotFelipe", "name": "Felipe Graeff \ud83d\udc0a"}, {"location": "Coronel Vivida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 531, "tweet_count": 15800, "listed_count": 0}, "id": "811573111749480448", "verified": false, "username": "iam_s9ferri", "name": "Professor Ferri"}, {"location": "Rosario, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 380, "tweet_count": 36748, "listed_count": 1}, "id": "4844220143", "verified": false, "username": "emiimendez7", "name": "J M\u00e9ndezzz\u2698"}, {"location": "RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 2699, "tweet_count": 180665, "listed_count": 5}, "id": "1628810726", "verified": false, "username": "CarlosJZeferino", "name": "Carlos Zeferino"}, {"location": "sulli ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 0, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "id": "1157509768371757056", "verified": false, "username": "tojinsouls", "name": "OLHA O FIXO\ud83d\udccd"}, {"location": "dedicated only bts\u2728\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 12916, "following_count": 12722, "tweet_count": 25656, "listed_count": 15}, "id": "1151927197344645122", "verified": false, "username": "pjmlovu", "name": "isa\u2077"}, {"location": "Norte Del Peru", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 434, "tweet_count": 35674, "listed_count": 1}, "id": "978067887171751939", "verified": false, "username": "CarlosNakata69", "name": "Carlos Nakata"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"location": "Junto al Doctor | Granah/Palma", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 392, "tweet_count": 46638, "listed_count": 15}, "id": "742555214", "verified": false, "username": "Weepin_Angels", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80Alba\ud83d\ude08\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 269, "tweet_count": 13998, "listed_count": 0}, "id": "37358248", "verified": false, "username": "rafabitencourt", "name": "rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 918, "tweet_count": 5939, "listed_count": 1}, "id": "61085358", "verified": false, "username": "folhaleaf", "name": "central de reclama\u00e7\u00f5es\ud83c\udff4\u24cb"}, {"location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 783, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}, "id": "4323167475", "verified": false, "username": "pau_obredor", "name": "pola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 4985, "tweet_count": 94324, "listed_count": 1}, "id": "1112270616747487234", "verified": false, "username": "IngridFigueira6", "name": "Ingrid Figueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411", "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"location": "Dunder Mifflin Inc. Scranton", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 365, "tweet_count": 2555, "listed_count": 1}, "id": "4598354474", "verified": false, "username": "elgaboo69", "name": "Elgaboo69 Lamb \ud83e\udd8b"}, {"location": "Viedma, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1034, "tweet_count": 30700, "listed_count": 3}, "id": "1183635074", "verified": false, "username": "Jazmin_Con_Z", "name": "Jazz \ud83c\udf3b"}, {"location": "Manaus, n\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 321, "tweet_count": 84647, "listed_count": 21}, "id": "152762028", "verified": false, "username": "walkingonre", "name": "renata"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 341, "tweet_count": 18719, "listed_count": 2}, "id": "2357822459", "verified": false, "username": "agarci47a", "name": "Ana Garcia Zavala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726952, "following_count": 378, "tweet_count": 384255, "listed_count": 961}, "id": "832686254873468929", "verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21"}, {"location": "Cum", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1104, "tweet_count": 30005, "listed_count": 0}, "id": "791396248842604544", "verified": false, "username": "FlordeChernobyl", "name": "Arnauwu \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de la Galaxia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 293, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "id": "757679344542113792", "verified": false, "username": "GoluckyHealer29", "name": "DJ RAMEX/ERAMZ/GH29"}, {"location": "Lagos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 217, "tweet_count": 81406, "listed_count": 2}, "id": "3013179465", "verified": false, "username": "bambines_", "name": "\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 101, "tweet_count": 63370, "listed_count": 2}, "id": "750387790869913600", "verified": false, "username": "sousa9821", "name": "sousa"}, {"location": "Mordor.", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 38, "tweet_count": 64582, "listed_count": 2}, "id": "1158453639595401216", "verified": false, "username": "MikeWella", "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c"}, {"location": "ecuador ; argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 462, "tweet_count": 53320, "listed_count": 21}, "id": "3085718386", "verified": false, "username": "feelsmartina", "name": "fabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 41, "tweet_count": 137, "listed_count": 1}, "id": "1162548179335864320", "verified": false, "username": "BrasilCounty", "name": "Newport County Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 480, "tweet_count": 2787, "listed_count": 9}, "id": "1080229111770030081", "verified": false, "username": "FutebolGales", "name": "Futebol Gal\u00eas \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 938, "tweet_count": 47202, "listed_count": 7}, "id": "504913971", "verified": false, "username": "Pilarmfe", "name": "Pilar"}, {"location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 387, "tweet_count": 41512, "listed_count": 3}, "id": "1007998171446988800", "verified": false, "username": "is2badbitches", "name": "misa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 264, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "id": "427027025", "verified": false, "username": "tapibaquigrafu", "name": "Nosferatu"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 57, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "id": "923338691300511745", "verified": false, "username": "DudaaSantos77", "name": "Duda \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "id": "1071537520859467776", "verified": false, "username": "MARIOMERINOPER5", "name": "-@MARIOMER5.-un cient\u00edfico ideo que con agua hidro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8366, "following_count": 6980, "tweet_count": 39901, "listed_count": 15}, "id": "938482926227992582", "verified": false, "username": "Tribunolibre", "name": "Tribuno Econ\u00f3mico"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7891, "following_count": 247, "tweet_count": 18209, "listed_count": 51}, "id": "838121187536482306", "verified": false, "username": "altorrijos_", "name": "Alternativa Libertaria Torrijos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1696, "tweet_count": 81022, "listed_count": 20}, "id": "45690317", "verified": false, "username": "ViolaVicBR", "name": "Victoria Lux"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "id": "301705809", "verified": true, "username": "doctorwhobrasil", "name": "Doctor Who BrasiL"}, {"location": "\u043c\u043e\u043a\u0440\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0435\u0430\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1429, "tweet_count": 1449, "listed_count": 4}, "id": "848464832978440193", "verified": false, "username": "I3O6STONE", "name": "Korish"}, {"location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 8939, "following_count": 333, "tweet_count": 25327, "listed_count": 9}, "id": "855797883609722881", "verified": false, "username": "DniloKarr", "name": "DniloKarr MIDNIGHTS 21 DE OUTUBRO"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522682, "following_count": 881, "tweet_count": 34424, "listed_count": 351}, "id": "1015972843", "verified": false, "username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida"}, {"location": "Valle de Bravo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 336, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "id": "1969729801", "verified": false, "username": "AldoTmpr", "name": "Allofello."}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 600, "tweet_count": 25148, "listed_count": 2}, "id": "203710371", "verified": false, "username": "outtagalaxyy", "name": "mik"}, {"location": "16.01.2021 mi.", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 89, "tweet_count": 108066, "listed_count": 11}, "id": "2550537073", "verified": false, "username": "buteratrly", "name": "isabelle"}, {"location": "Nos meus poemas", "public_metrics": {"followers_count": 39017, "following_count": 32673, "tweet_count": 31948, "listed_count": 17}, "id": "922948019003248641", "verified": false, "username": "LilythLuthor", "name": "Lilyth Luthor"}, {"location": "Buenos Aires,Argentini", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1352, "tweet_count": 30005, "listed_count": 3}, "id": "3066536139", "verified": false, "username": "AlejandroJesMa", "name": "ale"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 257, "tweet_count": 12328, "listed_count": 0}, "id": "778495243364761600", "verified": false, "username": "luchochagnaud", "name": "\u03c0lucho"}, {"location": " Delfi Chaves Euge S", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2589, "tweet_count": 12686, "listed_count": 9}, "id": "1096987146949406720", "verified": false, "username": "esposmibeibi", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 564, "tweet_count": 26062, "listed_count": 0}, "id": "1126210017135341568", "verified": false, "username": "_chikibaby__", "name": "\ud83c\udf29"}, {"location": "CABA-Villa del Parque", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 2015, "tweet_count": 184619, "listed_count": 0}, "id": "726028375173795840", "verified": false, "username": "telar_2020", "name": "telar armonia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "id": "898885707040780290", "verified": false, "username": "GoBlackNaro", "name": "Angelo&Naro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1163845806388105216", "verified": false, "username": "Kamilly61674084", "name": "Kamilly \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "home", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 93, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "id": "1079345575340978177", "verified": false, "username": "AlaskasGhosts", "name": "Alma Oliver - disgrACE \u263d \ud83c\udf15 \u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 517, "tweet_count": 1288, "listed_count": 1}, "id": "4715352219", "verified": false, "username": "paula_lopezp", "name": "PLOPEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 181, "tweet_count": 35242, "listed_count": 0}, "id": "3392833293", "verified": false, "username": "_annaramiress", "name": "Anna Julia"}, {"location": "out of my system", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 924, "tweet_count": 150253, "listed_count": 23}, "id": "3080163665", "verified": false, "username": "finewallsh28", "name": "gen saw H \ud83e\udd61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 396, "tweet_count": 56821, "listed_count": 6}, "id": "566631719", "verified": false, "username": "ronasonu", "name": "Rona \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 394, "tweet_count": 13155, "listed_count": 0}, "id": "1012826888790859777", "verified": false, "username": "vnaguiao", "name": "vn"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 221, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "id": "1066535604597473280", "verified": false, "username": "goldenvah", "name": "Frevo mulher"}, {"location": "kxu", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 375, "tweet_count": 56078, "listed_count": 5}, "id": "59667685", "verified": false, "username": "carolilite", "name": "calorine"}, {"location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 114, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "id": "1077817738465341440", "verified": false, "username": "ChanSlimu", "name": "Oscarit0"}, {"location": "Planeta Vegeta", "public_metrics": {"followers_count": 907828, "following_count": 277, "tweet_count": 19807, "listed_count": 98}, "id": "138840937", "verified": false, "username": "TakerMetal", "name": "\ud83e\ude78PipePumpkin \ud83c\udf83"}, {"location": "Morteros-Cba", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 700, "tweet_count": 48670, "listed_count": 0}, "id": "870443850011213826", "verified": false, "username": "AndreesCortese", "name": "Andr\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 449, "tweet_count": 57905, "listed_count": 2}, "id": "3652803378", "verified": false, "username": "PizarroF10", "name": "fran"}, {"location": "Cln \ud83c\udf45", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 194, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "id": "1116394067737313280", "verified": false, "username": "MartinAquiNO_16", "name": "."}, {"location": " Vrom vrom        I'm sad", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 301, "tweet_count": 7583, "listed_count": 0}, "id": "738884178020683777", "verified": false, "username": "_Blue_snacks_", "name": "\ud83c\udf47Lazy af\ud83c\udf47 (Cuenta Inactiva)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2120, "tweet_count": 27470, "listed_count": 2}, "id": "882391290868105216", "verified": false, "username": "Lin_Shaolin", "name": "LIN"}, {"location": "Fim da linha", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 2912, "tweet_count": 88402, "listed_count": 1}, "id": "2515793931", "verified": false, "username": "pipomaisdoce", "name": "Bravo"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 428, "tweet_count": 187194, "listed_count": 11}, "id": "2732114652", "verified": false, "username": "catmocas", "name": "c"}, {"location": "KONOHA", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 495, "tweet_count": 15683, "listed_count": 0}, "id": "752300709639585792", "verified": false, "username": "Jpaulo_1002", "name": "Jotinha"}, {"location": "V\u00e1rzea Paulista, SP", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 2266, "tweet_count": 17488, "listed_count": 0}, "id": "3241107603", "verified": false, "username": "LDesconhecido2", "name": "Um Desconhecido Conhecido"}, {"location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 75, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1052793234508926981", "verified": false, "username": "JvalenciiaT", "name": "JvalenciiaTV"}, {"location": "\u00d4nibus Marcopolo G7", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 246, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "id": "829725439073583104", "verified": false, "username": "IamV3KTXR", "name": "\uff36\uff13\uff2b\uff34\uff38\uff32 \ud80c\udd8f"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1270, "tweet_count": 27329, "listed_count": 8}, "id": "35161981", "verified": false, "username": "evanfa", "name": "Fabio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 217, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}, "id": "748627040840998912", "verified": false, "username": "_SergioSR", "name": "sergio"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1638, "tweet_count": 17454, "listed_count": 1}, "id": "1023272642286108672", "verified": false, "username": "Papicaso1", "name": "@alemanhur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1389, "tweet_count": 246912, "listed_count": 1}, "id": "112057311", "verified": false, "username": "alexlopezf_", "name": "El ALF..."}, {"location": "Space ", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 443, "tweet_count": 83110, "listed_count": 28}, "id": "150802527", "verified": false, "username": "Lups21_03", "name": "Lup"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 220, "tweet_count": 27575, "listed_count": 0}, "id": "1028228877221605376", "verified": false, "username": "aborronaeta", "name": "aitana\ud83c\udf19"}, {"location": "LGBT & PoC friendly ", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2979, "tweet_count": 299877, "listed_count": 36}, "id": "988869619", "verified": false, "username": "ClaraSampri", "name": "CE\ud83c\udf83 of se\u00f1ores tetones y viejos sabrosos \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Right behind you", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 24, "tweet_count": 277955, "listed_count": 25}, "id": "1313903430", "verified": false, "username": "Alfa_Lobx", "name": "\ud83d\udd6fAlfa is: trying, ok?\ud83d\udd6f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 859, "tweet_count": 79984, "listed_count": 7}, "id": "1078362455145889793", "verified": false, "username": "pcysmaid", "name": "nana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 990, "tweet_count": 175755, "listed_count": 19}, "id": "717117713987072000", "verified": false, "username": "Ultron65", "name": "Italexit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9095, "following_count": 1754, "tweet_count": 67655, "listed_count": 12}, "id": "4871507764", "verified": false, "username": "TerreImpervie", "name": "Terre Impervie"}, {"location": "Suzano-SP", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 666, "tweet_count": 29437, "listed_count": 3}, "id": "77653976", "verified": false, "username": "aminhaopiniaoea", "name": "A Minha Opini\u00e3o e a sua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 871, "tweet_count": 11529, "listed_count": 0}, "id": "781997053220122624", "verified": false, "username": "c0g4_", "name": "gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 348, "tweet_count": 48971, "listed_count": 6}, "id": "2324754481", "verified": false, "username": "ferchicar", "name": "Ferts\u2728\u270c\ufe0f"}, {"location": "Crying ", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 904, "tweet_count": 95550, "listed_count": 7}, "id": "922101477732225025", "verified": false, "username": "mermartist", "name": "Mermataque de nervios en la JW"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 622, "tweet_count": 17582, "listed_count": 0}, "id": "170450980", "verified": false, "username": "_Zero_Paciencia", "name": "Victor Thiago"}, {"location": "Bahia.. Rio de Janeiro \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 278, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "id": "1166832812961480705", "verified": false, "username": "41_newton", "name": "Newton Gomes 41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 381, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "id": "251849461", "verified": false, "username": "Oniguirix", "name": "Oniguiri"}, {"location": "York, England", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 771, "tweet_count": 81513, "listed_count": 6}, "id": "184947474", "verified": false, "username": "JoaCuadrado", "name": "doofenshmirtz inc \ud83c\udf88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 275, "tweet_count": 11795, "listed_count": 1}, "id": "1684626290", "verified": false, "username": "memidiazc", "name": "memi"}, {"location": "He/She/They. 26.", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1241, "tweet_count": 80054, "listed_count": 13}, "id": "2266686030", "verified": false, "username": "MyGreenTears_", "name": "Sunflower Morgan\u2728\ud83c\udf3b"}, {"location": "el coraz\u00f3n de @albertomunyoz", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 138, "tweet_count": 49480, "listed_count": 0}, "id": "367309581", "verified": false, "username": "MartaNovau", "name": "marta\ud83e\udeb4\ud83c\udf1e"}, {"location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 363, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}, "id": "1425787700", "verified": false, "username": "Alexander0918M", "name": "Alexander Fernandez"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 88, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "id": "1046481972598644737", "verified": false, "username": "medicenmarta_", "name": "Martina"}, {"location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1536, "tweet_count": 35417, "listed_count": 3}, "id": "220683882", "verified": false, "username": "TheUniverseIs42", "name": "lucas mendes \u2022 jur\u00eddico lestat"}, {"location": "Sto. Dgo. RD.....   ", "public_metrics": {"followers_count": 321787, "following_count": 1284, "tweet_count": 145167, "listed_count": 132}, "id": "88639125", "verified": false, "username": "ElDotolNastra", "name": "EL DOTOL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 149, "tweet_count": 16649, "listed_count": 0}, "id": "774062962357174272", "verified": false, "username": "pedroxtzz", "name": "ph"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 408, "tweet_count": 8855, "listed_count": 1}, "id": "1019379641142992896", "verified": false, "username": "ShitPantsGozaru", "name": "Gakuto\u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 370, "tweet_count": 22276, "listed_count": 0}, "id": "1069365430681300993", "verified": false, "username": "ElenaLencinas", "name": "Elena Lencinas"}, {"location": "Bragado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 163, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "id": "940023049264525312", "verified": false, "username": "JoacoSpi", "name": "Joaqui"}, {"location": "Te sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1077, "tweet_count": 101353, "listed_count": 0}, "id": "499045356", "verified": false, "username": "DjLisann", "name": "Lee\ud83d\ude4fSan \ud83d\udc51 \u0131l\u0131ll\u0131l\u0131ll\u0131"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 770, "tweet_count": 22330, "listed_count": 1}, "id": "4062885916", "verified": false, "username": "mavisax3", "name": "\u2648 MAVIS \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Notificaciones desactivadas", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "id": "292464252", "verified": true, "username": "JorgeBustos1", "name": "Jorge Bustos"}, {"location": "Ciudad a orillas del Betis", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 299, "tweet_count": 30844, "listed_count": 10}, "id": "1670780581", "verified": false, "username": "nachokastro7", "name": "Nacho Castro"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 867, "tweet_count": 54836, "listed_count": 55}, "id": "293968866", "verified": false, "username": "manugonzalezmar", "name": "Manu Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Cair Paravel \u2735", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 728, "tweet_count": 83110, "listed_count": 1}, "id": "2157208736", "verified": false, "username": "elenastrife", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83\u2694\ufe0f spooky Helvar \u2694\ufe0f\ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1017, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}, "id": "1134800574", "verified": false, "username": "garco13", "name": "garco1 transparente"}, {"location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 70587, "following_count": 5631, "tweet_count": 36714, "listed_count": 189}, "id": "918490448632664064", "verified": false, "username": "GuajeSalvaje", "name": "Guaje Salvaje"}, {"location": "the bad place ", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1510, "tweet_count": 20733, "listed_count": 0}, "id": "992985162181947393", "verified": false, "username": "laurxndnvrs", "name": "d\u03b1\u03b7v\u0454rs"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 116, "tweet_count": 33777, "listed_count": 9}, "id": "2403059477", "verified": false, "username": "marwane75013", "name": "M"}, {"location": "West London ", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 686, "tweet_count": 36176, "listed_count": 8}, "id": "1020440421204447233", "verified": false, "username": "mayssabnabd", "name": "Mayssa"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 520, "tweet_count": 9285, "listed_count": 0}, "id": "465125548", "verified": false, "username": "NicoBonelli1", "name": "Nico Bonelli \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 191, "tweet_count": 5384, "listed_count": 1}, "id": "4096988014", "verified": false, "username": "momphifigueroa1", "name": "\ud83d\udc31Mont\ud83d\udc31"}, {"location": "en mi casita", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 444, "tweet_count": 7658, "listed_count": 0}, "id": "1076668078325415936", "verified": false, "username": "lovengigi", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8e"}, {"location": "Avenida la plata 1700", "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 1574, "tweet_count": 37211, "listed_count": 1}, "id": "773322221909573633", "verified": false, "username": "chachimorales10", "name": "cuervo"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 805, "tweet_count": 1544, "listed_count": 3}, "id": "1056659000", "verified": false, "username": "daiubarrett", "name": "Goddamn"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 234, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "id": "1122499402139041793", "verified": false, "username": "r3hN4n", "name": "r3hN4n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65910, "following_count": 29321, "tweet_count": 50862, "listed_count": 86}, "id": "1010871148962287617", "verified": false, "username": "basquetezone", "name": "Basquete Zone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 174, "tweet_count": 35599, "listed_count": 12}, "id": "1043596310216155137", "verified": false, "username": "bluejuanne", "name": "\u0443\u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0439 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 555, "tweet_count": 11186, "listed_count": 18}, "id": "918470889578139650", "verified": false, "username": "NotUrPervert", "name": "-"}, {"location": "20 || \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd // Any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 504, "tweet_count": 32087, "listed_count": 3}, "id": "1024762745730678784", "verified": false, "username": "murderdxll", "name": "hex girl"}, {"location": "silent hill", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 515, "tweet_count": 40221, "listed_count": 8}, "id": "803014308", "verified": false, "username": "keitoshepard", "name": "Keito Shepard | GG & RBT"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 350721, "following_count": 7415, "tweet_count": 157030, "listed_count": 1358}, "id": "6042412", "verified": false, "username": "pavarini", "name": "S\u00e9rgio PAVArini"}, {"location": "Rio/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "id": "16908924", "verified": false, "username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 474, "tweet_count": 31461, "listed_count": 5}, "id": "1049469203256922113", "verified": false, "username": "platinumjtaro", "name": "rose SE CAMBIA DE CUENTA \ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 12381, "tweet_count": 276953, "listed_count": 34}, "id": "552779969", "verified": false, "username": "PedroGomez2210", "name": "Pedro Gomez\ud83d\udc0d"}, {"location": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u1d07\u029f\u1d0f\u1d1b/\ua731\u1d1b\u1d0f\u0280\u028f\u0299\u0280\u1d0f\u1d0f\u1d0b", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 2417, "tweet_count": 65807, "listed_count": 23}, "id": "2266419181", "verified": false, "username": "recuerdoindigo", "name": "\u0455\u043d\u03b9zz\ud83d\udcab"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 134, "tweet_count": 47559, "listed_count": 0}, "id": "926880193125470209", "verified": false, "username": "nazarenadebelen", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a"}, {"location": "\ud83d\udda4Starling City with Arrow\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 311, "tweet_count": 79944, "listed_count": 0}, "id": "2224220137", "verified": false, "username": "albaeleven", "name": "\ud83d\udc9cW\u1d00\u029f\u1d0b\u1d07\u0280\u029f\u1d0f\u1d20\u1d07\u0280\ud83d\udc9c"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3956, "tweet_count": 47953, "listed_count": 0}, "id": "1282066896", "verified": false, "username": "NORAALBARRACIN", "name": "Nora Albarrac\u00edn"}, {"location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 498, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}, "id": "737853733120397312", "verified": false, "username": "m_cmattos", "name": "Camila"}, {"location": "Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 3927, "tweet_count": 499610, "listed_count": 41}, "id": "323446256", "verified": false, "username": "liliana20102", "name": "liliana 2010\ud83d\udc99\ud83d\udc31 \ud83d\ude3b\ud83d\udc15\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 881, "tweet_count": 17231, "listed_count": 7}, "id": "38487100", "verified": false, "username": "ThataLucas", "name": "Thalita Alvarenga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 2323, "tweet_count": 1275276, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"location": "magic shop ", "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 3631, "tweet_count": 259936, "listed_count": 21}, "id": "535881981", "verified": false, "username": "jinkigold", "name": "mirella"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 955, "tweet_count": 70020, "listed_count": 21}, "id": "1101049650", "verified": false, "username": "xnolongerhuman_", "name": "Alba\ud83c\udf42 \ud83c\udf83"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 112, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1165815277235429376", "verified": false, "username": "JosueMa43421661", "name": "Josue Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2844, "tweet_count": 59688, "listed_count": 4}, "id": "1103550435871387648", "verified": false, "username": "Angelux26", "name": "Angel"}, {"location": "the money city", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 208, "tweet_count": 34553, "listed_count": 2}, "id": "463444351", "verified": false, "username": "pocholapolla", "name": "Lauty ^^"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "\u043e\u043b\u044f, \u0432\u043e\u043d\u0430/\u0442\u0438!!!", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 339, "tweet_count": 34532, "listed_count": 11}, "id": "1037485264048988161", "verified": false, "username": "hazukashikunai", "name": "\u0445\u0430\u0437\u0443\u043a\u0430 | \u0440\u0435\u0441\u0442:("}, {"location": "\u0412 \u0432\u044b\u0433\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e\u0439 \u044f\u043c\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 295, "tweet_count": 44948, "listed_count": 21}, "id": "1081821841453395968", "verified": false, "username": "Haid_Rei", "name": "\u0421\u0430\u043a\u0430\u0442\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 211, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "id": "1113213285208346626", "verified": false, "username": "1_zzack", "name": "I d Imbecil"}, {"location": "Indaiatuba, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 172, "tweet_count": 1453, "listed_count": 1}, "id": "1039633093429272576", "verified": false, "username": "expmay_", "name": "may"}, {"location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1290, "tweet_count": 25995, "listed_count": 0}, "id": "1249818470", "verified": false, "username": "Brinadutraa", "name": "SABRINA"}, {"location": "19y", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 85, "tweet_count": 4717, "listed_count": 12}, "id": "1160173883498086400", "verified": false, "username": "techohiro", "name": "amy"}, {"location": "Business Lawyer", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 885, "tweet_count": 30330, "listed_count": 13}, "id": "1106449976", "verified": false, "username": "frankfranfranco", "name": "Frank"}, {"location": "Milano (originario di Ostuni)", "public_metrics": {"followers_count": 27993, "following_count": 2282, "tweet_count": 74493, "listed_count": 111}, "id": "2414070806", "verified": false, "username": "GiuseppePalma78", "name": "Avv. Giuseppe PALMA"}, {"location": "zona leste", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 433, "tweet_count": 50028, "listed_count": 1}, "id": "412883521", "verified": false, "username": "Fabiano_Figueir", "name": "FB\u2122"}, {"location": "jp", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 558, "tweet_count": 8862, "listed_count": 1}, "id": "1104786480956878848", "verified": false, "username": "lucaxrfl", "name": "sunoo"}, {"location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 194, "tweet_count": 67933, "listed_count": 15}, "id": "322873073", "verified": false, "username": "x_beautifulhell", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud83c\udf38"}, {"location": "at the restaurant", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1000, "tweet_count": 100417, "listed_count": 15}, "id": "14644312", "verified": false, "username": "ladylazarus", "name": "carol \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 416, "tweet_count": 4064, "listed_count": 1}, "id": "515951684", "verified": false, "username": "iArAlbeRt", "name": "ArAl\u26a1\ufe0f"}, {"location": "Cambrils/Barcelona/Adelaide", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 457, "tweet_count": 17702, "listed_count": 2}, "id": "769937367792754689", "verified": false, "username": "marina_canals", "name": "mar\u00ed\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 197, "tweet_count": 26542, "listed_count": 2}, "id": "142705552", "verified": false, "username": "renatolivieri", "name": "Renato Olivieri"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}, "id": "84195118", "verified": true, "username": "ibepacheco", "name": "Ib\u00e9yise Pacheco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 699, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}, "id": "794644882111414272", "verified": false, "username": "adrianV07_", "name": "a d r i \u00e1 n"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 473, "tweet_count": 60507, "listed_count": 26}, "id": "352369033", "verified": false, "username": "goIdenvein", "name": "Mere \u26a1 Julia"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 457, "tweet_count": 27503, "listed_count": 0}, "id": "2779478791", "verified": false, "username": "acarolinwr", "name": "donuts emergencista 13"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 306, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}, "id": "4670957534", "verified": false, "username": "TorKing72", "name": "Thor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 430, "tweet_count": 30151, "listed_count": 2}, "id": "314089848", "verified": false, "username": "Sara_carcelen", "name": "Saradkins"}, {"location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1355, "tweet_count": 6194, "listed_count": 1}, "id": "1064010885914681345", "verified": false, "username": "chacolate_kk", "name": "Vega femboy"}, {"location": "na casa do Bakugou ", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 591, "tweet_count": 6499, "listed_count": 3}, "id": "1160865055472259072", "verified": false, "username": "larakatsuki", "name": "\u02e1\u1d43\u02b3\u1d43 \ud83d\udcab"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 106, "tweet_count": 3361, "listed_count": 1}, "id": "298563228", "verified": false, "username": "sergiotl13", "name": "Sergio"}, {"location": "yatra.", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 1618, "tweet_count": 164679, "listed_count": 10}, "id": "887466681815232514", "verified": false, "username": "yatradharma", "name": "mily"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1639, "tweet_count": 30334, "listed_count": 6}, "id": "895260540376932352", "verified": false, "username": "piracaosantana", "name": "brenda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8894, "following_count": 9007, "tweet_count": 3425, "listed_count": 1}, "id": "1152064420828180480", "verified": false, "username": "kinda_lovable", "name": "petista gostosa & carinhosa"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 232, "tweet_count": 32367, "listed_count": 0}, "id": "1043538702818050048", "verified": false, "username": "elenagherbello", "name": "ele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 590, "tweet_count": 26672, "listed_count": 0}, "id": "139909621", "verified": false, "username": "tutupaum", "name": "Bofada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f\u2665\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Santa Rita do Itueto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 140, "tweet_count": 26968, "listed_count": 0}, "id": "1048170579201875968", "verified": false, "username": "ayn_aira", "name": "Mam\u00e3e do Lorenzo \ud83d\udc99"}, {"location": "Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 269, "tweet_count": 39837, "listed_count": 0}, "id": "2540214715", "verified": false, "username": "CiriloDeJonia", "name": "Jorge Porras"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21204, "following_count": 11556, "tweet_count": 13125, "listed_count": 33}, "id": "238300000", "verified": false, "username": "felipevg_22", "name": "Felipe Velazquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u264b\ufe0f\ud83d\udc8d"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 282, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "id": "833461429021782016", "verified": false, "username": "luismauro01", "name": "LMAURO"}, {"location": "Mty ", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 320, "tweet_count": 49148, "listed_count": 0}, "id": "3102445460", "verified": false, "username": "_AndreaLozanoo", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd6b\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd60"}, {"location": "Campo Grande. Ms", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1073, "tweet_count": 58993, "listed_count": 1}, "id": "367856658", "verified": false, "username": "juniouuuu", "name": "Juni\u00f4"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 336, "tweet_count": 22768, "listed_count": 1}, "id": "776934956820029441", "verified": false, "username": "Alevillarroel__", "name": "ALEJO"}, {"location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 49, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "id": "1032414008362651648", "verified": false, "username": "_memedina", "name": "\ud835\udcc2\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 77, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "id": "1036650118592843779", "verified": false, "username": "zer0goga", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc04"}, {"location": "Guadalajara, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 244, "tweet_count": 1356, "listed_count": 3}, "id": "88375424", "verified": false, "username": "Darihu", "name": "Darihu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 44, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1154588956111069184", "verified": false, "username": "RinconLenguas", "name": "El Rinc\u00f3n de las Lenguas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677633, "listed_count": 0}, "id": "160194192", "verified": false, "username": "Luisjoargue", "name": "LN"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 4997, "tweet_count": 15877, "listed_count": 1}, "id": "918710044513808384", "verified": false, "username": "JohnnyZCtba", "name": "Johnny Buddy Holly!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 771, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "id": "2450409226", "verified": false, "username": "JrWalter10", "name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f WRJR"}, {"location": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 260, "tweet_count": 32205, "listed_count": 4}, "id": "130977558", "verified": false, "username": "pedro30silveira", "name": "pedro da lego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 97, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "id": "1026608397863596033", "verified": false, "username": "fecamoreterno", "name": "Sdds fec"}, {"location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 383, "tweet_count": 4215, "listed_count": 2}, "id": "82180557", "verified": false, "username": "_Jardell", "name": "Jardel Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 339, "tweet_count": 11824, "listed_count": 2}, "id": "2936823976", "verified": false, "username": "czanattak", "name": "cleber zanatta"}, {"location": "bel\u00e9m do par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 370, "tweet_count": 2995, "listed_count": 0}, "id": "322205840", "verified": false, "username": "JuniorOsvaldino", "name": "osvaldino junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 3913, "tweet_count": 39217, "listed_count": 2}, "id": "1013099919232634880", "verified": false, "username": "nightmare4habbo", "name": "nightmare4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 916, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}, "id": "2577794948", "verified": false, "username": "CoitinhoLuis", "name": "Luis Coitinho"}, {"location": "En la loma del Norte", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 283, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "id": "1139014802939043840", "verified": false, "username": "Matoon70302272", "name": "Ex-Renegado \ud83d\udc39"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13120, "following_count": 2866, "tweet_count": 74388, "listed_count": 43}, "id": "601396883", "verified": false, "username": "elangelGmendo", "name": "Hugo Laricchia \ud83c\udf77"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}, "id": "1042732494695620608", "verified": false, "username": "plantaonerdice", "name": "Plant\u00e3o de Nerdices"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 153, "tweet_count": 21521, "listed_count": 0}, "id": "3105665674", "verified": false, "username": "lauravarela669", "name": "_lauura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 713, "tweet_count": 25247, "listed_count": 2}, "id": "1159680164", "verified": false, "username": "_celiaglz", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42508, "following_count": 1098, "tweet_count": 7113, "listed_count": 17}, "id": "1081033975198560256", "verified": false, "username": "patronadelcielo", "name": "trizzye catilica\ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}, "id": "1552896498", "verified": false, "username": "MarioAl60859566", "name": "Mario Alberto"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "id": "148372339", "verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1232, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "id": "1157914365556862976", "verified": false, "username": "PacoRam64039353", "name": "Paco Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 1552, "tweet_count": 106158, "listed_count": 1}, "id": "865704866999668736", "verified": false, "username": "cfcuartero01", "name": "legionariA"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2296, "tweet_count": 20830, "listed_count": 0}, "id": "15846125", "verified": false, "username": "nandocruz", "name": "a esquerda derrotista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio das Ostras/Maca\u00e9, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 458, "tweet_count": 9883, "listed_count": 0}, "id": "747528668604416002", "verified": false, "username": "GKCOUTO23", "name": "GK"}, {"location": "goi\u00e2nia/Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 670, "tweet_count": 72807, "listed_count": 4}, "id": "99150973", "verified": false, "username": "Lud_ACG", "name": "Ludmila"}, {"location": "Faro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 134, "tweet_count": 16977, "listed_count": 1}, "id": "2912944018", "verified": false, "username": "MaiaraMoreto", "name": "Maiara Moreto"}, {"location": "wlw vibing", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 358, "tweet_count": 10085, "listed_count": 0}, "id": "975715837238763520", "verified": false, "username": "butterflykvss", "name": "loch nessa monster \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 56, "tweet_count": 11394, "listed_count": 0}, "id": "1027952431118921733", "verified": false, "username": "Mariadi98304116", "name": "Maria diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 20, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}, "id": "974476697297981440", "verified": false, "username": "HoyVacio", "name": "CASCAR\u00d3N VACIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13885, "following_count": 1356, "tweet_count": 215293, "listed_count": 99}, "id": "35415764", "verified": false, "username": "alerosenfeld", "name": "Alejandro Rosenfeld"}, {"location": "Heart of darkness, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5944, "following_count": 1471, "tweet_count": 309254, "listed_count": 55}, "id": "153866271", "verified": false, "username": "Max_a_secas", "name": "Max a secas \ud83e\udd94"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 212, "tweet_count": 68178, "listed_count": 2}, "id": "3310015642", "verified": false, "username": "brumallmann_", "name": "bruna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 83, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "id": "4722780866", "verified": false, "username": "yiya_med", "name": "Dilia Elvira Rinc\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 134, "tweet_count": 5687, "listed_count": 0}, "id": "2539134797", "verified": false, "username": "miriiamrouco", "name": "Miriam Rouco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 204, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "id": "972122676159565825", "verified": false, "username": "alteiix", "name": "wallflower"}, {"location": "\u31c2 \u276a  \ud835\udc0c\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc0e\ud835\udc05 \ud835\udc17\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03 \ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 25, "tweet_count": 28308, "listed_count": 4}, "id": "2365528418", "verified": false, "username": "misswxtch", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc01\ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc12"}, {"location": "\u258a\u227d \ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\udde2\ud835\uddd9 \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\uddd4, \ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde1 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7 \ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\udddf\ud835\uddec\ud835\udde6 \u2939\u2939 \ud835\udd91gbt \u2661 \ud81a\ude02 You \ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd8a\ud835\udd89 the night train for a \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 117, "tweet_count": 10189, "listed_count": 4}, "id": "934429854078046209", "verified": false, "username": "missDankworth", "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddd8"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2895, "tweet_count": 14429, "listed_count": 14}, "id": "1246022520", "verified": false, "username": "ficaficus", "name": "Lula!"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1027, "tweet_count": 167738, "listed_count": 14}, "id": "881979095738970113", "verified": false, "username": "UltraStar_Blog", "name": "UltraStar Station"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 699, "tweet_count": 39135, "listed_count": 0}, "id": "1614306608", "verified": false, "username": "costa_anni", "name": "A."}, {"location": "Virginia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1527, "tweet_count": 57917, "listed_count": 0}, "id": "997653538829463554", "verified": false, "username": "Dayzr21", "name": "zion \ud83e\udd1f\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 303, "tweet_count": 110583, "listed_count": 1}, "id": "754334506870595584", "verified": false, "username": "ElsaHuri", "name": "elsa huri garro"}, {"location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 684, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "id": "730174547555684353", "verified": false, "username": "CarrascoSanson", "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)"}, {"location": "Canoas/RS", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1016, "tweet_count": 19210, "listed_count": 5}, "id": "1856111448", "verified": false, "username": "jordanadelfino_", "name": "\ud81a\uddf9 \ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud81a\uddf9"}, {"location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 352, "tweet_count": 4587, "listed_count": 0}, "id": "4876721128", "verified": false, "username": "grazicsb", "name": "grazi"}, {"location": "21. bi. she. taken", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1152, "tweet_count": 78545, "listed_count": 0}, "id": "942836585187430400", "verified": false, "username": "tofugongzhu", "name": "Kingslayer \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd2513\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1076, "tweet_count": 93513, "listed_count": 6}, "id": "2207177382", "verified": false, "username": "teobaratto90", "name": "Matteo Baratto"}, {"location": "losanna", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 1720, "tweet_count": 123259, "listed_count": 99}, "id": "2331847077", "verified": false, "username": "guffanti_marco", "name": "IlGuffanti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 436, "tweet_count": 62198, "listed_count": 26}, "id": "1422036030", "verified": false, "username": "filtertini", "name": "esther"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 280, "tweet_count": 10117, "listed_count": 0}, "id": "1103052990179696641", "verified": false, "username": "FreitesLucio", "name": "\u30c0\u30af"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 978, "tweet_count": 28109, "listed_count": 0}, "id": "1355249136", "verified": false, "username": "CandeB84", "name": "Candela"}, {"location": "\u0446\u0438\u0440\u043a \u0435\u0431\u0430\u043d\u044b\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 20, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "id": "1161586210420269056", "verified": false, "username": "stupid_yeban", "name": "\ud83e\uddaa \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0432 \u0440\u043e\u0441\u0435\u0438 \u0445\u0443\u0439\u043d\u044f\ud83e\uddaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 76, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "id": "304498632", "verified": false, "username": "BrunoAraujo19", "name": "Bruno Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 5003, "tweet_count": 67923, "listed_count": 2}, "id": "153596685", "verified": false, "username": "NaSilvana", "name": "Silvana Polistina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 188, "tweet_count": 28433, "listed_count": 5}, "id": "2496889824", "verified": false, "username": "_BlueChocolat", "name": "B L U E \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 333, "tweet_count": 98789, "listed_count": 12}, "id": "290579744", "verified": false, "username": "yoquesenolose", "name": "N."}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 435, "tweet_count": 12304, "listed_count": 2}, "id": "525930870", "verified": false, "username": "iEsmeraldaa", "name": "Esmeralda"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21758, "following_count": 386, "tweet_count": 1965, "listed_count": 96}, "id": "2618393346", "verified": false, "username": "Chibicmps", "name": "chibi \ud83c\udf38\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83e\udeb7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 455, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "id": "835256494589358080", "verified": false, "username": "brendapicle", "name": "picle \ud83e\uddad"}, {"location": "Manaus-Am", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 391, "tweet_count": 42254, "listed_count": 6}, "id": "440308240", "verified": false, "username": "sandra_rhys", "name": "Sandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 842, "tweet_count": 14337, "listed_count": 9}, "id": "897427544944914432", "verified": false, "username": "antistenes1957", "name": "Ant\u00edstenes el c\u00ednico"}, {"location": "Ma casa", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 203, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "id": "422214296", "verified": false, "username": "quelo_mik", "name": "W E L L O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "id": "2863534234", "verified": false, "username": "regresandovoy", "name": "Emmet L. Brown \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 243, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}, "id": "858108580855197696", "verified": false, "username": "flolivsa", "name": "Flo"}, {"location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 381, "tweet_count": 43059, "listed_count": 1}, "id": "3385047046", "verified": false, "username": "JacquiAldert", "name": "\u2022Jacqui\u2022"}, {"location": "Club Atl\u00e9tico 9 de Julio \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 463, "tweet_count": 14429, "listed_count": 0}, "id": "160666713", "verified": false, "username": "LuliColoccioni", "name": "Luisintensa"}, {"location": "no! | sam wilson br | d/-ela", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 342, "tweet_count": 72587, "listed_count": 0}, "id": "894865792956858368", "verified": false, "username": "laucowfia", "name": "barbara | desativado"}, {"location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1317, "tweet_count": 53236, "listed_count": 9}, "id": "113439755", "verified": false, "username": "joseluismontana", "name": "Jos\u00e9 Luis Monta\u00f1a"}, {"location": "Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 14267, "following_count": 13416, "tweet_count": 57880, "listed_count": 16}, "id": "104170522", "verified": false, "username": "jdelrio70", "name": "Jot\ud83c\udd70\ufe0f 38% del R\u00edo \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 752, "tweet_count": 44301, "listed_count": 0}, "id": "2356798626", "verified": false, "username": "noviadelabirrx", "name": "\u2022naza\u2022"}, {"location": "Any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1309, "tweet_count": 51268, "listed_count": 17}, "id": "4614519286", "verified": false, "username": "Luxurme_12", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83Spooky Luxurme Abenia\ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 406, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "id": "816703747523018753", "verified": false, "username": "VictorAgero4", "name": "V\u00edctor"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1493, "tweet_count": 4476, "listed_count": 2}, "id": "535977672", "verified": false, "username": "mbernardes19", "name": "Matheus Bernardes"}, {"location": "Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 157, "tweet_count": 1948, "listed_count": 2}, "id": "253305107", "verified": false, "username": "Blackyibz", "name": "Einar Olsson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 755, "tweet_count": 67160, "listed_count": 3}, "id": "1128471374564081664", "verified": false, "username": "tenpelado", "name": "desativado"}, {"location": "Estoy en mi casa!!! xD", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 73, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "id": "558987199", "verified": false, "username": "meiser_123", "name": "m3!$er"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 439, "tweet_count": 40406, "listed_count": 19}, "id": "118830174", "verified": false, "username": "taekookiegsk", "name": "gess\u2077 prod. SUGA of BTS"}, {"location": "Altar, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 361, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "id": "239549233", "verified": false, "username": "miily9521", "name": "Militza S\u2728"}, {"location": "Ventanilla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334144, "listed_count": 31}, "id": "257737326", "verified": false, "username": "UUUNIKKKO", "name": "TULIO JORGE SORIANO"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8761, "following_count": 2600, "tweet_count": 184842, "listed_count": 43}, "id": "72365935", "verified": false, "username": "jergilicious", "name": "t."}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 262, "tweet_count": 31948, "listed_count": 0}, "id": "3905296636", "verified": false, "username": "bexausta", "name": "bruna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 221, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "id": "1125349868208369664", "verified": false, "username": "milyparis", "name": "."}, {"location": "cadiz\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 248, "tweet_count": 66385, "listed_count": 3}, "id": "1068630371699429377", "verified": false, "username": "fujinumx", "name": "fran \ud83c\udf83"}, {"location": "m\u00e1laga - barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 193, "tweet_count": 21825, "listed_count": 0}, "id": "1079070162698022914", "verified": false, "username": "followmacacu", "name": "macacu \ud83c\udf80\ud83c\udf38\ud83c\udf83"}, {"location": "okay thief ", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 1325, "tweet_count": 294436, "listed_count": 40}, "id": "594842117", "verified": false, "username": "dimplesmills", "name": "nonni castillo 13"}, {"location": "Outlawqueen | Gucilia | \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2237, "tweet_count": 100268, "listed_count": 17}, "id": "703223240907476992", "verified": false, "username": "parrillasunflwr", "name": "ana \ud83e\uddf6"}, {"location": "bla_bla_bla ", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 695, "tweet_count": 8511, "listed_count": 0}, "id": "1051145360230543361", "verified": false, "username": "tctata12", "name": "\ud83d\udea9Afrodite \u2764\ufe0f\ud83c\udfdb\ufe0f"}, {"location": "Fim Do Po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 10, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "731587010461339653", "verified": false, "username": "Pessoas_Suicida", "name": "Grupo No Whats"}, {"location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1091, "tweet_count": 12170, "listed_count": 9}, "id": "55531150", "verified": false, "username": "Enzra27", "name": "\u2022 \u16d6\u16be\u16a8\u16b1\u16a8 \u2022"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 252, "tweet_count": 7517, "listed_count": 1}, "id": "3416316447", "verified": false, "username": "Pmon49", "name": "Pedro\u2694\ud83d\udee1 (really inactive)"}, {"location": "Puebla, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1487, "tweet_count": 16133, "listed_count": 2}, "id": "139913482", "verified": false, "username": "guerreraldo", "name": "Aldo Guerrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 476, "tweet_count": 40967, "listed_count": 3}, "id": "277540329", "verified": false, "username": "AlduMartinez_", "name": "\u2089\u2089"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589", "verified": false, "username": "Ospepc", "name": "Ospepc"}, {"location": "Lambayeque", "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "id": "216721738", "verified": false, "username": "JVelasquezQ", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"location": "Vha-RO", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 85, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "id": "1136464283460624384", "verified": false, "username": "maykon252", "name": "M-A-Y-K-O-Ns"}, {"location": "italy,usa,trinidad and tobago", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 298, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "id": "372172767", "verified": false, "username": "cbmontello", "name": "claudio"}, {"location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 484540, "following_count": 533, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1289}, "id": "485586578", "verified": false, "username": "vfeltri", "name": "Vittorio Feltri"}, {"location": "Zona Sul do mapa ", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 405, "tweet_count": 27761, "listed_count": 0}, "id": "1099378400224002054", "verified": false, "username": "Carvalho_doSul", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud83e\ude78"}, {"location": "Cajamar, S\u00e3o Paulo.", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 170, "tweet_count": 148103, "listed_count": 3}, "id": "575152571", "verified": false, "username": "adiosruanzinho", "name": "juan"}, {"location": "25 de Mayo, Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 957, "tweet_count": 61610, "listed_count": 0}, "id": "342428690", "verified": false, "username": "tomigutierrez9", "name": "Dr. Bisman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 127, "tweet_count": 200556, "listed_count": 10}, "id": "2982557632", "verified": false, "username": "ilysto3ssel", "name": "3T"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 25, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1342109520", "verified": false, "username": "jogsantossilva", "name": "Jon"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 809, "tweet_count": 62971, "listed_count": 0}, "id": "1062417933526355968", "verified": false, "username": "Paulikita2", "name": "Paulikita"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66194, "following_count": 86, "tweet_count": 9409, "listed_count": 173}, "id": "907301328988332033", "verified": true, "username": "CoronelTadeu", "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 289, "tweet_count": 16738, "listed_count": 1}, "id": "105040685", "verified": false, "username": "AndreFalcao666", "name": "Dovahkiin Tenor"}, {"location": "\u2022 \ud83d\udcd6 A Kiss at Midnight      ", "public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 6858, "tweet_count": 19775, "listed_count": 10}, "id": "802994790", "verified": false, "username": "saturncrs", "name": "cici."}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 191, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "id": "879066232540069888", "verified": false, "username": "CarliiCarmona", "name": "Carliitos"}, {"location": "Estrela da Morte", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 246, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}, "id": "1040235076733292544", "verified": false, "username": "TioBillPistola", "name": "Tio Bill Pistola"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 1187, "tweet_count": 39974, "listed_count": 20}, "id": "188336984", "verified": false, "username": "walfridojr", "name": "Walfrido Junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4956, "tweet_count": 451656, "listed_count": 13}, "id": "216711237", "verified": false, "username": "perviver", "name": "francisco pereira"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1462, "tweet_count": 23225, "listed_count": 28}, "id": "480927105", "verified": false, "username": "CarJournalist", "name": "Sebasti\u00e1n Pe\u00f1uela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 888, "tweet_count": 8956, "listed_count": 2}, "id": "64005761", "verified": false, "username": "ManyXIII", "name": "Manel"}, {"location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 727, "tweet_count": 4147, "listed_count": 0}, "id": "1089529827810529281", "verified": false, "username": "historia_cdg", "name": "PABLO DI TOMASO"}, {"location": "inside my head", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 210, "tweet_count": 34111, "listed_count": 1}, "id": "713153254453075969", "verified": false, "username": "vickydreadful", "name": "the girl from that movie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1763, "tweet_count": 30870, "listed_count": 3}, "id": "858124773334945792", "verified": false, "username": "cldways", "name": "g 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52708, "listed_count": 3}, "id": "1168181472550952961", "verified": false, "username": "raquelquediu", "name": "spooky raquel"}, {"location": "She/her\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 340, "tweet_count": 30115, "listed_count": 6}, "id": "2942386673", "verified": false, "username": "ilukola248", "name": "ilukola248\ud83c\udf08"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1211, "tweet_count": 68298, "listed_count": 1}, "id": "534718090", "verified": false, "username": "AndreiFuckin", "name": "Andrei"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 876, "tweet_count": 6549, "listed_count": 0}, "id": "805592464690216960", "verified": false, "username": "janabcastro", "name": "Jana\u00edna\ud83c\udf40"}, {"location": "Em casa\ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 432, "tweet_count": 15196, "listed_count": 5}, "id": "3361308448", "verified": false, "username": "ci_cism", "name": "\ud83d\udc99Ci Wenee\ud83d\udc99"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 879, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}, "id": "376494819", "verified": false, "username": "Pichu_Moreno", "name": "Pichu Moreno"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7422, "following_count": 482, "tweet_count": 84141, "listed_count": 81}, "id": "163071406", "verified": false, "username": "nerdreverso", "name": "N\u1d07\u0280\u1d05 R\u1d07\u1d20\u1d07\u0280s\u1d0f"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "author_id": "87097693", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170349273365565442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "author_id": "338638962", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "lang": "es", "id": "1170265519783579648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "960910880388108289", "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "lang": "es", "id": "1170392078565724161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "author_id": "103962741", "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "lang": "es", "id": "1170296163389575168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3928, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}]}, "author_id": "954662391756750848", "created_at": "2019-09-08T00:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494367011889153"], "text": "O polo se matou\n\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "pt", "id": "1170494367011889153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "1201608434", "created_at": "2019-09-07T13:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170329152270082049"], "text": "Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170329152270082049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "author_id": "52168441", "created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"], "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im", "lang": "pt", "id": "1169407801346658304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y8TEirvRZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softstoessell/status/1170423605819256832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8TEirvRZQ", "media_key": "3_1170423596910612481"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "author_id": "1019378852773138432", "created_at": "2019-09-07T19:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423605819256832"], "text": "alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al final la chica no se hizo nada\ud83e\udd7a https://t.co/Y8TEirvRZQ", "lang": "es", "id": "1170423605819256832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Go6ZG36bLm", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverNumeros/status/1170409811340603394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Go6ZG36bLm", "media_key": "3_1170409788028661760"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "833270270", "created_at": "2019-09-07T18:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409811340603394"], "text": "#Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 149 goles recibidos (0,98 pPJ)\n- 54 vallas invictas (35,76 %)\n- 3 penales atajados\n- 2 expulsiones\n- \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n- Mono, el arquero suicida https://t.co/Go6ZG36bLm", "lang": "es", "id": "1170409811340603394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "Moscow"}]}, "author_id": "369583954", "created_at": "2019-09-07T23:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41347, "reply_count": 13768, "like_count": 205126, "quote_count": 10029}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472597567496197"], "text": "Book my rematch for Moscow.", "lang": "en", "id": "1170472597567496197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "author_id": "1311075708", "created_at": "2019-09-07T20:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170439064807493637"], "text": "Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDizem, isso n\u00e3o \u00e9 nada, com o tempo passa. \nN\u00e3o, n\u00e3o passa.\nO vazio n\u00e3o desaparece e nada faz mais sentido.\nE a \u00fanica forma que v\u00eaem em  acabar com a dor \u00e9 essa.", "lang": "pt", "id": "1170439064807493637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170488584618610693"}], "author_id": "1014924183233613830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pqparrow", "id": "496435026"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170496908663635972"], "in_reply_to_user_id": "597583839", "text": "@pqparrow Tipo, falar com ele mesmo tendo matado a irm\u00e3 dele????\u00bf\u00bf\u00bf No in\u00edcio ele estava muito ansioso e com a consci\u00eancia pesada, a\u00ed no final ele vira um mega vil\u00e3o. Eu fiquei chocada, pq quanto mais longe ele for maior vai ser a queda", "lang": "pt", "id": "1170496908663635972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "author_id": "541043717", "created_at": "2019-09-07T17:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391841835016193"], "text": "MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170391841835016193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170497180148408320"}], "author_id": "1118120532061368320", "created_at": "2019-09-08T00:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170497231016931328"], "in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "text": "@MattWxlcxtt \u00ab magulladuras y el labio partido. Selina, que se hab\u00eda mantenido oculta entre las sombras del apartamento, fue hacia las velas para apagarlas, una por una, creando un halo misterioso a su alrededor. Todo formaba parte de la distracci\u00f3n. Y esperaba, con \u00bb", "lang": "es", "id": "1170497231016931328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170495281303080961"}], "author_id": "83626433", "created_at": "2019-09-08T00:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170495394507309057"], "in_reply_to_user_id": "83626433", "text": "T\u00f4 realmente triste", "lang": "pt", "id": "1170495394507309057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "LutoPeloBrasil"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 271, "tag": "LutoPeloBrasil"}]}, "author_id": "31139434", "created_at": "2019-09-07T18:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 791, "like_count": 3296, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410398291582977"], "text": "Ao contr\u00e1rio do que muitos dizem, @jairbolsonaro tem projeto de governo, ocupar o Estado, perseguir quem n\u00e3o est\u00e1 no seu campo ideol\u00f3gico e desconstruir tudo, deixando terra arrasada. Bolsonaro \u00e9 nacionalista de ocasi\u00e3o e quer vender o patrim\u00f4nio do povo. #LutoPeloBrasil", "lang": "pt", "id": "1170410398291582977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fw2F5Z4XbH", "expanded_url": "https://twitter.com/IoBittencourt/status/1169249691218907137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fw2F5Z4XbH", "media_key": "3_1169249684302499841"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 143, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 144, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2777295019", "created_at": "2019-09-04T14:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249691218907137"], "text": "Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atentos nesse #SetembroAmarelo e nos outros meses tamb\u00e9m. https://t.co/fw2F5Z4XbH", "lang": "pt", "id": "1169249691218907137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4hZT6eKEUB", "expanded_url": "https://twitter.com/dayaestradaV/status/1170489862090309633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hZT6eKEUB", "media_key": "3_1170489850136539142"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "jose cuervo"}]}, "author_id": "316000623", "created_at": "2019-09-08T00:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489862090309633"], "text": "Amo el jose cuervo \u2764\ufe0f\ud83d\ude33 fin. https://t.co/4hZT6eKEUB", "lang": "es", "id": "1170489862090309633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha Legrand"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha"}]}, "author_id": "952237403598741504", "created_at": "2019-09-07T23:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473928810278913"], "text": "Lo linda que est\u00e1 Mirtha Legrand esta noche, qu\u00e9 vieja elegante, hay que ser muy linda para a los 92 a\u00f1os estar as\u00ed. Al margen de las ideolog\u00edas y pensamientos Mirtha es un fin de raza.", "lang": "es", "id": "1170473928810278913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OtprCVryxn", "expanded_url": "http://cro.mx/1130669", "display_url": "cro.mx/1130669"}]}, "author_id": "103033665", "created_at": "2019-09-08T00:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494458132979713"], "text": "En la vertiginosa \u00e9poca de la inmediatez medi\u00e1tica y tecnol\u00f3gica casi todo se gesta en autom\u00e1tico, pues hasta el proceso suicida se ha convertido en tan solo un fr\u00edo acto de quitarse la vida \nhttps://t.co/OtprCVryxn", "lang": "es", "id": "1170494458132979713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170493836201725956"}], "author_id": "1048686483148886016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DadaiMons", "id": "1463667005207326724"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "darkmikellino", "id": "1137404956435243009"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Lucy_Forever24", "id": "1132376425380687872"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "YarelyH25986825", "id": "1130309704939446273"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "CamuSilvana", "id": "1114798502293327872"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "isidora_OuO", "id": "1152691452738191361"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "lili_aqui", "id": "1142432772771815424"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494020063244289"], "in_reply_to_user_id": "1131855026463346688", "text": "@DadaiMons @darkmikellino @Lucy_Forever24 @Foxy7965 @YarelyH25986825 @Vale38136925 @Hawkodrilo @Karelex_ @_CharaUnderswap @CamuSilvana @vale_play_U3U @isidora_OuO @lili_aqui @2Destrukto18 @_Godzilla_uwu @Mikacrack84 @arianna07268781 @Its_MitsukiChan Se va a descontar :v", "lang": "pt", "id": "1170494020063244289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wewUv78erQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActionC137/status/1170460869555380225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wewUv78erQ"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Lion"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6659, "type": "Place", "normalized_text": "Veneza"}]}, "author_id": "77529666", "created_at": "2019-09-08T00:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490785156009985"], "text": "Joker vencendo o Golden Lion em Veneza, a aclama\u00e7\u00e3o meu pai\nhttps://t.co/wewUv78erQ", "lang": "pt", "id": "1170490785156009985"}, {"author_id": "148446868", "created_at": "2019-09-08T00:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170493564746223616"], "text": "Tomamos decisiones pensando que todo se acomodar\u00e1 pero la realidad nos supera, siempre nos supera (guarden este tweet)", "lang": "es", "id": "1170493564746223616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "778349544975269889", "created_at": "2019-09-07T22:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465103831019521"], "text": "Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "lang": "pt", "id": "1170465103831019521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170466848565075968"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/3A16iTGw2l", "expanded_url": "https://twitter.com/psirven/status/1170466848565075968", "display_url": "twitter.com/psirven/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.5877, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "peronistas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi"}]}, "author_id": "75879733", "created_at": "2019-09-07T23:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473204923715586"], "text": "A los kirchnerista o peronistas no se le podr\u00e1 decir nada. Habr\u00e1 mucho para hablar con los que se dicen defensores de Alberdi. Ellos ser\u00e1n los apuntados. https://t.co/3A16iTGw2l", "lang": "es", "id": "1170473204923715586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZumYzMnj2Y", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeirinha"}]}, "author_id": "211570877", "created_at": "2019-09-08T00:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490817762549760"], "text": "Mais um caso de feminic\u00eddio que temos que noticiar. Agora, em Cachoeirinha. A v\u00edtima uma professora do estado, ex-diretora. \n\nEu s\u00f3 queria que esses casos parassem, mas parece que no nosso Estado essa rotina de viol\u00eancia segue firme. Triste demais. \n\nhttps://t.co/ZumYzMnj2Y", "lang": "pt", "id": "1170490817762549760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bp8ka30tXi", "expanded_url": "https://www.theodysseyonline.com/suicidal-doesnt-want-to-die", "display_url": "theodysseyonline.com/suicidal-doesn\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 254, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "1054688677685813248", "created_at": "2019-09-07T09:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170263999868481538"], "text": "https://t.co/bp8ka30tXi From an outside perspective, suicidal thoughts are rarely looked into deeper than the surface level. Either you have suicidal thoughts and you want to die, or you don't have suicidal thoughts and you want to die. #SuicideAwareness #suicida", "lang": "en", "id": "1170263999868481538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170062406321676288"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 67, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 68, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}]}, "author_id": "321763095", "created_at": "2019-09-07T20:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426979209875456"], "text": "Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP", "lang": "es", "id": "1170426979209875456"}, {"author_id": "494260718", "created_at": "2019-09-08T00:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487050212188161"], "text": "Es pot no ser feli\u00e7 sense ser infeli\u00e7?", "lang": "ca", "id": "1170487050212188161"}, {"author_id": "811573111749480448", "created_at": "2019-09-07T23:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170472892561276929"], "text": "Minha fam\u00edlia \" ah mas o guri que se matou esses dias, vivia fumando narguil\u00e9 e dizia que n\u00e3o fazia mal\" gente KKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1170472892561276929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KqMSxmDCIO", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6779, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "author_id": "2586551042", "created_at": "2019-09-08T00:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489720763232258"], "text": "Conforme a investiga\u00e7\u00e3o inicial da Pol\u00edcia Civil, o casal estava em processo de separa\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/KqMSxmDCIO", "lang": "pt", "id": "1170489720763232258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170473600975024129"}], "author_id": "1151927197344645122", "created_at": "2019-09-07T23:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477053440868352"], "in_reply_to_user_id": "1151927197344645122", "text": "a jovem m\u00e3e ficou presa no espelho do banheiro em que ela se matou. dizem que ainda se pode ver a m\u00e3e da crian\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1170477053440868352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"], "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "lang": "es", "id": "1170001793511841793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "HC Andersen"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Chaikovski"}]}, "author_id": "742555214", "created_at": "2019-09-08T00:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489700961964032"], "text": "Os hab\u00e9is dado cuenta de que la historia de la sirenita HC Andersen y el lago de los cisnes de Chaikovski son pr\u00e1cticamente la misma historia.", "lang": "es", "id": "1170489700961964032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170488146938798083"}], "author_id": "61085358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafabitencourt", "id": "37358248"}]}, "created_at": "2019-09-08T00:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170489216758927360"], "in_reply_to_user_id": "37358248", "text": "@rafabitencourt Qual?", "lang": "en", "id": "1170489216758927360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "lang": "pt", "id": "1170071672243646464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yAmFImIWaV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZGNEET", "display_url": "bit.ly/2ZGNEET"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/W0SVDX13gH", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1170331984951992320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0SVDX13gH", "media_key": "3_1170331976341106689"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4036, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Clemente Flores"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}], "mentions": [{"start": 262, "end": 274, "username": "ametaguirre", "id": "446830934"}]}, "author_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-09-07T13:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 90, "like_count": 279, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1170331984951992320"], "text": "\ud83d\udea8 Negligencia que mata: Congresistas de Lambayeque estuvieron ausentes https://t.co/yAmFImIWaV\n\n\u27a1\ufe0f Legisladores H\u00e9ctor Becerril, Clemente Flores y Javier Vel\u00e1squez no se ocuparon de la problem\u00e1tica del sector salud en su regi\u00f3n durante el \u00faltimo a\u00f1o. \n\nEscribe: @ametaguirre https://t.co/W0SVDX13gH", "lang": "es", "id": "1170331984951992320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170485759314419713"}], "author_id": "791396248842604544", "created_at": "2019-09-08T00:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170488803787780096"], "in_reply_to_user_id": "791396248842604544", "text": "Y otra cosa a admirar de este juego, es su sonido atmosf\u00e9rico, es escucharlo y empezar a cagarse.", "lang": "es", "id": "1170488803787780096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "expanded_url": "https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "display_url": "t.co/fzg6Sfj3Yq"}]}, "author_id": "1158453639595401216", "created_at": "2019-09-07T21:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170443633142706176"], "text": "Pensar que aquele c\u00e3o gordo se enforcou quase me faz chorar :(( https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "lang": "pt", "id": "1170443633142706176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170465021484326913"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TTZVaiudap", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilCounty/status/1170465021484326913", "display_url": "twitter.com/BrasilCounty/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5079, "type": "Organization", "normalized_text": "Newport"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8569, "type": "Organization", "normalized_text": "League Two"}]}, "author_id": "1080229111770030081", "created_at": "2019-09-07T23:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484749212823555"], "text": "Newport \u00e9 o vice colocado da League Two ap\u00f3s 7 rodadas! \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f https://t.co/TTZVaiudap", "lang": "pt", "id": "1170484749212823555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FTH5AJHMxL", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-07/dan-mitchell-la-competencia-fiscal-elimina-los-impuestos-ideologicos-1276644342/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-07/dan\u2026"}]}, "author_id": "838121187536482306", "created_at": "2019-09-07T07:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170245269323243522"], "text": "Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mico frente al recurso, tan f\u00e1cil como suicida, de esquilmar a los ciudadanos con un impuesto tras otro.\nhttps://t.co/FTH5AJHMxL", "lang": "es", "id": "1170245269323243522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "author_id": "301705809", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "lang": "pt", "id": "1168947129701851139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0rY6nKuaW5", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1170487185260331008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rY6nKuaW5", "media_key": "3_1170487175022092288"}]}, "author_id": "1015972843", "created_at": "2019-09-08T00:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 430, "reply_count": 9, "like_count": 1012, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487185260331008"], "text": "https://t.co/0rY6nKuaW5", "lang": "zxx", "id": "1170487185260331008"}, {"author_id": "203710371", "created_at": "2019-09-07T23:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170486852807274502"], "text": "Pensando em absolutamente tudo que j\u00e1 deu errado na minha vida at\u00e9 hj e nas que continuam dando", "lang": "pt", "id": "1170486852807274502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170181567450374145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-09-07T18:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403988476444672"], "in_reply_to_user_id": "1050050771771936775", "text": "@Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1170403988476444672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170486036645994498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Flowers"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5387, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8428, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "author_id": "1079345575340978177", "created_at": "2019-09-07T23:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170486038487285760"], "in_reply_to_user_id": "1079345575340978177", "text": "eu e minha amg criamos uma hist\u00f3ria juntas\nela se chama Flowers for Alaska\ne em resumo ela fala sobre um romance entre 2 garotos: Bill e Alaska\n\nmas o foco aq n \u00e9 a hist\u00f3ria e ss um efeito borboleta q foi criado sem querer", "lang": "pt", "id": "1170486038487285760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170333752775626752"}], "author_id": "138840937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dedreviil", "id": "71629213"}]}, "created_at": "2019-09-07T14:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 1218, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170339609378807809"], "in_reply_to_user_id": "71629213", "text": "@dedreviil So\u00f1\u00e9 contigo ibamos en un camioneton y te dec\u00eda que le aceleraras para chocar y no quer\u00edas", "lang": "es", "id": "1170339609378807809"}, {"author_id": "3652803378", "created_at": "2019-09-07T18:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399190192676864"], "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170399190192676864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170484303618281474"}], "author_id": "2515793931", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "misslazarou", "id": "20560106"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170484822495637504"], "in_reply_to_user_id": "882391290868105216", "text": "@SlviaPiresDiog1 @misslazarou Que passou-se?", "lang": "pt", "id": "1170484822495637504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/6HBAxzUBhG", "expanded_url": "https://twitter.com/TerreImpervie/status/1170444913256910853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HBAxzUBhG", "media_key": "3_1170444906441166848"}]}, "author_id": "4871507764", "created_at": "2019-09-07T21:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170444913256910853"], "text": "Nel laboratorio di Boston sono riusciti a fotografare l'unico neurone di un renziano mentre si lancia in una picchiata suicida contro le pareti del cranio. https://t.co/6HBAxzUBhG", "lang": "it", "id": "1170444913256910853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170468537175068672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Brhoder"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 18, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1166832812961480705", "created_at": "2019-09-07T23:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170481958847168514"], "in_reply_to_user_id": "170450980", "text": "@VictorTHPX @folha Esta \u00e9 minha opini\u00e3o e pronto.. Brhoder..", "lang": "pt", "id": "1170481958847168514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170482921079222273"}], "author_id": "1684626290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoaCuadrado", "id": "184947474"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170483114805792774"], "in_reply_to_user_id": "184947474", "text": "@JoaCuadrado o sea tan golpeada estoy q llamas a urjencias", "lang": "es", "id": "1170483114805792774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170480654879993857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "author_id": "220683882", "created_at": "2019-09-07T23:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170481397015953408"], "in_reply_to_user_id": "220683882", "text": "Isso j\u00e1 foi falado, mas a arque\u00f3loga que \u00e9 possu\u00edda pela Magia \u00e9 a pior profissional do mundo. Ela pega uma porra velha, rara e claramente maligna, e pensa: \"Hum, vou abrir kk\"\nMereceu ser possu\u00edda foi pouco", "lang": "pt", "id": "1170481397015953408"}, {"author_id": "499045356", "created_at": "2019-09-05T21:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731298841235457"], "text": "Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto y est\u00e1 mal.. no piense que esta solo, yo siempre voy a prestar un o\u00eddo y voy a abrazar fuerte a quien lo necesite, por m\u00e1s que no me conozcas, escribime!!", "lang": "es", "id": "1169731298841235457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "author_id": "292464252", "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "lang": "es", "id": "1170227624108593154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170404685792067584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.7559, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pedro_Monje", "id": "456965234"}]}, "author_id": "293968866", "created_at": "2019-09-07T19:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416027647320065"], "in_reply_to_user_id": "456965234", "text": "@Pedro_Monje Gunn abandonando Escuadr\u00f3n Suicida 2 por ser demasiado cachondo en 3, 2, 1...", "lang": "es", "id": "1170416027647320065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SZAAsxSa1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Encamtado1/status/1170091757591244806/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZAAsxSa1Z", "media_key": "7_1170091714620612609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Santiago"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6395, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00ed"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "Jamenei"}, {"start": 243, "end": 253, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "author_id": "918490448632664064", "created_at": "2019-09-07T11:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 423, "like_count": 1139, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1170298702860341259"], "text": "Gloria Santiago, vicepresidenta youtuber del Parlamento balear, tras un ratito \"de hacer cosas\" porque trabajar no es lo suyo, le \u00abperturba\u00bb el retrato del Rey de su despacho.\nLa podemita preferir\u00eda un retrato de Nicol\u00e1s Maduro, Al\u00ed Jamenei o Kim Jong-un.\nhttps://t.co/SZAAsxSa1Z", "lang": "es", "id": "1170298702860341259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140325894176870406"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dl2HFEDT1I", "expanded_url": "https://twitter.com/mayssabnabd/status/1140326779309252609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dl2HFEDT1I", "media_key": "3_1140326702410883073"}]}, "author_id": "1020440421204447233", "created_at": "2019-06-16T18:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1140326779309252609"], "in_reply_to_user_id": "1020440421204447233", "text": "2) HANNIBAL BARCA: Comment d\u00e9buter ce thread sans parler du SEUL et UNIQUE Hannibal Barca? Il est n\u00e9 en 247 av JC et se suicida (snif) en 183 av JC. Il est consid\u00e9r\u00e9 comme l\u2019un des plus grands strat\u00e8ges et tacticiens de l\u2019histoire de l\u2019humanit\u00e9. https://t.co/dl2HFEDT1I", "lang": "fr", "id": "1140326779309252609"}, {"author_id": "773322221909573633", "created_at": "2019-09-06T02:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3727, "reply_count": 1884, "like_count": 29951, "quote_count": 261}, "edit_history_tweet_ids": ["1169796468397527041"], "text": "Abro hilo de las mejores pel\u00edculas que hayan visto as\u00ed cuando no sepan que ver lean este hilo y vean alguna \n\nEmpiezo yo: el secreto de sus ojos", "lang": "es", "id": "1169796468397527041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/L66HrERK5m", "expanded_url": "https://twitter.com/ofutebolnews/status/1170479443078500352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L66HrERK5m", "media_key": "3_1170479416608210945"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/L66HrERK5m", "expanded_url": "https://twitter.com/ofutebolnews/status/1170479443078500352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L66HrERK5m", "media_key": "3_1170479416620851200"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/L66HrERK5m", "expanded_url": "https://twitter.com/ofutebolnews/status/1170479443078500352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L66HrERK5m", "media_key": "3_1170479417531031557"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8931, "type": "Organization", "normalized_text": "Internazionale"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.405, "type": "Person", "normalized_text": "Tedua"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "Pirelli"}]}, "author_id": "1010871148962287617", "created_at": "2019-09-07T23:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 140, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1170479443078500352"], "text": "Vazou a terceira camisa da Internazionale. Tedua, rapper italiano, postou uma foto com a nova camisa que faz alus\u00e3o aos pneus da Pirelli. Qual sua nota para essa camisa? https://t.co/L66HrERK5m", "lang": "pt", "id": "1170479443078500352"}, {"author_id": "16908924", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "lang": "pt", "id": "1170265851041370113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-01-10T22:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1083484752655593472"], "text": "#QuemMandouMatarBolsonaro?\nQuem matou Marielle/Anderson?\nQuem paga advogados do Ad\u00e9lio?\nQuem matou dona da pens\u00e3o que Ad\u00e9lio se hospedava?\nQuem pagou hospital do Bolsonaro?\nQuem depositava na conta do Queiroz, a quem repassava?\nQuem paga hospital do Queiroz?\n432% em 4 anos?", "lang": "pt", "id": "1083484752655593472"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170474383397273600"}], "author_id": "1160173883498086400", "created_at": "2019-09-07T23:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170476801304530944"], "in_reply_to_user_id": "1156314606534615040", "text": "@angel__880 Pelo que eu entendi :", "lang": "pt", "id": "1170476801304530944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170408161519517696"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "author_id": "2414070806", "created_at": "2019-09-07T19:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426337460457472"], "text": "Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170426337460457472"}, {"author_id": "1151927197344645122", "created_at": "2019-09-07T23:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 102, "like_count": 175, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473600975024129"], "text": "\ud83d\udccdlendas urbanas a thread;", "lang": "es", "id": "1170473600975024129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170375037456719875"}], "author_id": "769937367792754689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BruAlek", "id": "925020173035286529"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170457254748971008"], "in_reply_to_user_id": "2472222300", "text": "@BruAlek Por no hacerlo, la cual cosa no significa que por suicidarte seas covarde", "lang": "es", "id": "1170457254748971008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "in_reply_to_user_id": "84195118", "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "lang": "es", "id": "1169648343812907008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170473829854040064"}], "author_id": "1160865055472259072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vinn_six", "id": "1505912546418520067"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474156934279168"], "in_reply_to_user_id": "1064010885914681345", "text": "@Vinn_six @Criiis0816 Se eu pintar o cabelo de rosa ser\u00e1 que v\u00e3o rir quando acharem meu corpo?", "lang": "pt", "id": "1170474156934279168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5383, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "MALO"}]}, "author_id": "238300000", "created_at": "2019-09-07T18:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405783273476096"], "text": "Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber juntado en su movimiento a tribus de toda \u00edndole para conseguir el triunfo fue suicida, el poder de MALO va en descenso y con ello el control de sus huestes", "lang": "es", "id": "1170405783273476096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170468222262546434"}], "author_id": "3102445460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Natalyriverablg", "id": "3072181272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "isnotmeA", "id": "1019116725177147392"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "luismauro01", "id": "833461429021782016"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170473682600431617"], "in_reply_to_user_id": "3072181272", "text": "@Natalyriverablg @isnotmeA @luismauro01 T\u00fa que no sabes manejar", "lang": "es", "id": "1170473682600431617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170275791537627136"}], "author_id": "1036650118592843779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_memedina", "id": "1032414008362651648"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170475207951302656"], "in_reply_to_user_id": "1032414008362651648", "text": "@_memedina Dejen el relajo con eso no se juega\ud83e\udd7a\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1170475207951302656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170169935332552705"}], "author_id": "2450409226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423545551306754"], "in_reply_to_user_id": "19608629", "text": "@MauMeirelles @jopswi Com 1.50 de altura vc n\u00e3o quebra ningu\u00e9m kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1170423545551306754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170473160237617159"}], "author_id": "130977558", "created_at": "2019-09-07T23:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474360072744966"], "in_reply_to_user_id": "130977558", "text": "A terceira serpente \u00e9 carne\ne sangue, mas minha esperan\u00e7a\na derrotou no final.\nMas a quarta e\n\u00faltima serpente n\u00e3o tem forma e\nningu\u00e9m conhece sua apar\u00eancia", "lang": "pt", "id": "1170474360072744966"}, {"geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "author_id": "82180557", "created_at": "2019-09-07T23:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170474144368091137"], "text": "Algu\u00e9m me explica o que o treinador tentou fazer hoje? Era s\u00f3 colocar o juninho no lugar do Felipe e pronto. Mudar o esquema de jogo assim... da n\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1170474144368091137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/qfrTHfObL7", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelo03089863/status/1170366658025873409", "display_url": "twitter.com/marcelo0308986\u2026"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3volo"}]}, "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "author_id": "601396883", "created_at": "2019-09-07T17:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170388121005023233"], "text": "Este coso justifica que se cule\u00e9n a una ni\u00f1ita de 9 a\u00f1os.\nEstas mierdas caminan entre nosotros. Despu\u00e9s nos parece incre\u00edble lo del Pr\u00f3volo. https://t.co/qfrTHfObL7", "lang": "es", "id": "1170388121005023233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/t8Y3MP3V4N", "expanded_url": "https://bit.ly/2lC5K7M", "display_url": "bit.ly/2lC5K7M"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NhldK3ozYC", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1170471848817111040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhldK3ozYC", "media_key": "3_1170471847244288001"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-09-07T23:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471848817111040"], "text": "Pareja se suicida comiendo chiles envenenados frente a sus 3 hijos\n\n\ud83d\udd3chttps://t.co/t8Y3MP3V4N\ud83d\udd3d https://t.co/NhldK3ozYC", "lang": "es", "id": "1170471848817111040"}, {"author_id": "865704866999668736", "created_at": "2019-09-07T10:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170277586729127942"], "text": "Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar gente lejana que viene en barcos negreros que al que tiene ahog\u00e1ndose a su lado, que se ocupa y concede m\u00e1s derechos a los animales que a sus pr\u00f3ximos", "lang": "es", "id": "1170277586729127942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "Viado"}]}, "author_id": "747528668604416002", "created_at": "2019-09-07T22:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170457813124038661"], "text": "Eu vi gente pedindo a volta da monarquia, eu vi\n\nViado e macumbeiro hahahahahahahahhahaah", "lang": "pt", "id": "1170457813124038661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.8499, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial"}]}, "author_id": "974476697297981440", "created_at": "2019-09-07T22:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469455593398274"], "text": "#VenezuelaRevoluci\u00f3nSocial La pedofilia es una practica d alta sociedad, d gente muy rica y poderosa, x eso cuando aparece un nombre como el d Jeffrey Epstein el hombre se \"suicida\" y ahi murio el asunto.  Si un pobre se pone en eso, lo m\u00e1s seguro es q lo linchen.", "lang": "es", "id": "1170469455593398274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170471324705275905"}], "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alerosenfeld", "id": "35415764"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ManuGuisone", "id": "2904415546"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "barandista", "id": "1416277615"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "ersceia", "id": "167187369"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "lucasZooStation", "id": "1406692124"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "frdezavalia", "id": "1487532903659622401"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "VictorBSuerte", "id": "49650191"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "__niconic__", "id": "1572038890382589953"}]}, "author_id": "153866271", "created_at": "2019-09-07T22:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471638221148163"], "in_reply_to_user_id": "35415764", "text": "@alerosenfeld @ManuGuisone @barandista @Margoltin @ersceia @lucasZooStation @Frdezavalia @VictorBSuerte @__niconic__ Si, pero en esos paises las empresas pueden ganar plata real, en argentina no. Son capitalistas de base, despues se dan el lujo de contener, pero no destruyen a las empresas para contener", "lang": "es", "id": "1170471638221148163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "author_id": "99150973", "created_at": "2019-09-07T22:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170471744173486080"], "text": "Semestre passado DOIS estudantes de medicina suicidaram aqui em Goi\u00e2nia e agora To tendo q ver um bando de DESGRA\u00c7ADO ajudar a fuder com a sa\u00fade mental de um amigo olha", "lang": "pt", "id": "1170471744173486080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170467701178937356"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/OU3wXMaGzU", "expanded_url": "https://twitter.com/misswxtch/status/1170467701178937356", "display_url": "twitter.com/misswxtch/stat\u2026"}]}, "author_id": "934429854078046209", "created_at": "2019-09-07T22:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469956124860416"], "text": "No lo entiende, no sabe lo que es ver como todos envejecen, como todos se van y t\u00fa permaneces. Como es saber que jam\u00e1s podr\u00e1s encontrar a alguien con quien envejecer a su lado porque sabes que te doler\u00e1 demasiado el ver c\u00f3mo esa persona se va y t\u00fa no puedes ir con ella\u2026 https://t.co/OU3wXMaGzU", "lang": "es", "id": "1170469956124860416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170101462237622275"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "Jaumeasens", "id": "212377097"}]}, "author_id": "730174547555684353", "created_at": "2019-09-06T23:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170118449697382400"], "in_reply_to_user_id": "352226843", "text": "@MundoBurbu @yolanda262 Peor a\u00fan: un independentista camuflado, eso es @Jaumeasens.\n\nCada vez tengo m\u00e1s claro que una alianza con Podemos ser\u00eda suicida para el PSOE y para Espa\u00f1a, Catalu\u00f1a incluida.", "lang": "es", "id": "1170118449697382400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170468423756853251"}], "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "h\u00e9lice"}]}, "author_id": "942836585187430400", "created_at": "2019-09-07T22:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170469079494418432"], "in_reply_to_user_id": "942836585187430400", "text": "@DudaRibeiro_eu a\u00ed eu pensei \"puts eu tenho um ventilador n\u00e9\"\neu fui ligar o ventilador ai quando eu fui pra cama (passei por baixo dele) ele CAIU.\nele girou um pouco ainda e caiu depois que eu passei\na h\u00e9lice ainda passou um pouco no meu bra\u00e7o mas fez s\u00f3 cortes pequenos", "lang": "pt", "id": "1170469079494418432"}, {"author_id": "2331847077", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "salvini"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "GreenBook"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411799092633600"], "text": "#salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ricorda come le risorse salviniane fossero spesso mafiosi violenti\n\n- un nero elegante, di classe che chiede ad un bianco di fargli da autista\n\nGombloddooo", "lang": "it", "id": "1170411799092633600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "topsargent"}]}, "author_id": "1355249136", "created_at": "2019-09-07T17:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391561672298497"], "text": "Anoche me perd\u00ed a mis dos \u00eddolos juntos en el topsargent, esto no me lo perdono. Me wa suicida", "lang": "es", "id": "1170391561672298497"}, {"author_id": "2863534234", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "id": "1169703488542203904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170397657002590210"}], "author_id": "104170522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Claudia_Jordan", "id": "118854366"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399091156824064"], "in_reply_to_user_id": "118854366", "text": "@Claudia_Jordan Tiene que hacer su mayor esfuerzo por evitar que la nave caiga en sectores poblados.\nClaramente, no lo hizo.\nDecisi\u00f3n de \u00e9l fue subirse al avi\u00f3n. La gente de la vivienda no tiene por qu\u00e9 pagar las consecuencias.", "lang": "es", "id": "1170399091156824064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170398320059138053"}], "author_id": "3905296636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jergilicious", "id": "72365935"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467108561592320"], "in_reply_to_user_id": "72365935", "text": "@jergilicious Miga eu acho que o cara que foi consolar ela matou o cara que queria bater nela com o fone", "lang": "pt", "id": "1170467108561592320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XbqUv4iSwN", "expanded_url": "https://twitter.com/zzzzzzzzzib/status/1170465822063677440/video/1", "display_url": "twitter.com/zzzzzzzzzib/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Caitlyn"}]}, "author_id": "1079070162698022914", "created_at": "2019-09-07T22:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170467418810044416"], "text": "yo en la partida jugando Caitlyn viendo como mi talon se suicida y no hace nada en la partida https://t.co/XbqUv4iSwN", "lang": "es", "id": "1170467418810044416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169376053976059904"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xN9E1vx628", "expanded_url": "https://twitter.com/anaevilregal/status/1170437836841070592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xN9E1vx628", "media_key": "3_1170437817870225408"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xN9E1vx628", "expanded_url": "https://twitter.com/anaevilregal/status/1170437836841070592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xN9E1vx628", "media_key": "3_1170437826963562497"}]}, "author_id": "703223240907476992", "created_at": "2019-09-07T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1170437836841070592"], "in_reply_to_user_id": "703223240907476992", "text": "\u2740 38. Fiquei por voc\u00ea. \n\n{ narra\u00e7\u00e3o } https://t.co/xN9E1vx628", "lang": "pt", "id": "1170437836841070592"}, {"author_id": "731587010461339653", "created_at": "2016-05-14T21:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["731594109274722305"], "text": "Gritos Silenciosos", "lang": "es", "id": "731594109274722305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170466889883115526"}], "author_id": "3416316447", "created_at": "2019-09-07T22:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170466891506364417"], "in_reply_to_user_id": "3416316447", "text": "5 de Setembro\nEstudei matem\u00e1tica", "lang": "pt", "id": "1170466891506364417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7316, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "216721738", "created_at": "2019-09-07T18:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 251, "like_count": 519, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1170396900325036032"], "text": "Ins\u00f3lito?Un sector de la prensa adicta al gob pretende, responsabilizar al Congreso de la falta de incubadoras y de la muerte de los 30 ni\u00f1os para eximir de responsabilidad al gob. Ya no saben que hacer para tapar la incompetencia de a quienes defienden. !Cierren el Congreso!.", "lang": "es", "id": "1170396900325036032"}, {"author_id": "485586578", "created_at": "2019-09-07T16:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 438, "like_count": 4276, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1170366476613763072"], "text": "Un giornalista della Rai sollecita Salvini a suicidarsi. Scrivere idiozie \u00e8 un suo diritto. Ma chiedo a Colonnello, presidente della commissione disciplinare dell\u2019Ordine dei giornalisti, cosa intende fare oltre a condannare me perch\u00e9 critico l\u2019Islam ?", "lang": "it", "id": "1170366476613763072"}, {"author_id": "1099378400224002054", "created_at": "2019-09-07T22:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170464525692407809"], "text": "Cara tenho uma parada pra dizer pra voc\u00eas que me ocorreu hoje.\nSei que muitos n\u00e3o v\u00e3o ler, mas o pouco que ler e tomar como exemplo oque vou escrever t\u00e1 valendo.", "lang": "pt", "id": "1170464525692407809"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.2155, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do"}]}, "author_id": "907301328988332033", "created_at": "2019-09-07T20:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170433059382054912"], "text": "Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o da boa vista se suicidou nesta manh\u00e3, dentro da Sede do Pelot\u00e3o onde trabalhava em Santo Ant\u00f4nio do Jardim!\nEsse \u00e9 o descaso do governador.", "lang": "pt", "id": "1170433059382054912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/tUslTyLBP0", "expanded_url": "https://twitter.com/isphoenix_/status/1167144516756877314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tUslTyLBP0", "media_key": "3_1167144506451484672"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3642, "type": "Person", "normalized_text": "Espada"}]}, "author_id": "802994790", "created_at": "2019-08-29T18:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 58, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167144516756877314"], "text": ".\u2022 | O Livro e a Espada\u0fd0 | https://t.co/tUslTyLBP0", "lang": "pt", "id": "1167144516756877314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170461993553317889"}], "geo": {"place_id": "e0060cda70f5f341"}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8385, "type": "Organization", "normalized_text": "Saints"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.8177, "type": "Organization", "normalized_text": "BB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TioBillPistola", "id": "1040235076733292544"}]}, "author_id": "188336984", "created_at": "2019-09-07T22:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170464096141172736"], "in_reply_to_user_id": "1040235076733292544", "text": "@TioBillPistola Concordo. Como f\u00e3 dos Saints Fico puto mas o BB t\u00e1 cert\u00edssimo nessa. Tem cap space e moral pra encarar essa fera. Talvez ningu\u00e9m mais tenha.", "lang": "pt", "id": "1170464096141172736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170462792580829184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "marcos"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}]}, "author_id": "713153254453075969", "created_at": "2019-09-07T22:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463484699693058"], "in_reply_to_user_id": "713153254453075969", "text": "Nesse ponto eu estou pegando um uber e me retirando do recinto. \nVou pra casa. \nTermino tudo com marcos pelo zap e fodase\nUm dia estou trabalhando no telemarketing (alo maju) quando algu\u00e9m me pergunta se eu soube da mulher do meu ex. \nEu fico???? Que ex???? \nMarcos.", "lang": "pt", "id": "1170463484699693058"}, {"author_id": "1168181472550952961", "created_at": "2019-09-07T22:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170463043458871308"], "text": "Que ansiedad de pelicula y que lenta que muera alguien ya o que se acabe", "lang": "es", "id": "1170463043458871308"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170429159979569153"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}]}, "author_id": "163071406", "created_at": "2019-09-07T21:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170442647024078849"], "text": "\"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "lang": "pt", "id": "1170442647024078849"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Santa Marta, Colombia", "id": "00082d21223f8397"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Resende, Brasil", "id": "23bbfd19fca8e9ce"}, {"full_name": "Torremolinos, Espa\u00f1a", "id": "adb12aff6d7e1cca"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Santa Rita do Itueto, Brasil", "id": "cec78718a65ab49c"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "id": "a6cc8dd0faec0a58"}, {"full_name": "Country Walk, FL", "id": "971b4b7c352f379f"}]}, "errors": [{"resource_id": "1170496489052868608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170496489052868608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170496489052868608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170469003728445440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170469003728445440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170469003728445440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170353322752167940", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170353322752167940", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170353322752167940].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170447001210761216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170447001210761216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170447001210761216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1036755362374934529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1036755362374934529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036755362374934529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170458195401355264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170458195401355264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170458195401355264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1072672820465946624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072672820465946624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072672820465946624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170475392345485312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170475392345485312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170475392345485312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170033265417347077", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170033265417347077", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170033265417347077].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170040236782555136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170040236782555136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170040236782555136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170469812075737088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170469812075737088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170469812075737088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "166410930", "value": "166410930", "detail": "User has been suspended: [166410930].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170476836431773696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170476836431773696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170476836431773696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170445281126682625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170445281126682625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170445281126682625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170472211364208641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170472211364208641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170472211364208641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170406505427951618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170406505427951618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170406505427951618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076560567425482752", "value": "1076560567425482752", "detail": "User has been suspended: [1076560567425482752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170291648821116928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170291648821116928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170291648821116928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "72761839", "value": "72761839", "detail": "User has been suspended: [72761839].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170242481419706368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170242481419706368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170242481419706368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170500705615958021", "oldest_id": "1170462978413645829", "result_count": 337, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycx0suki4djub8llqam5wcr799"}}