{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171041647053934593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171027347228827648"}], "id": "1171041647053934593", "created_at": "2019-09-09T12:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kur0i_hana @YellowManuel @sabelafd @GatoPisado Me estiendo metiendo en vuestro lugar, y a diferencia de vosotras en la de mucha mas gente, con los datos en la mano las v\u00edctimas de violencia de genero son muchisimo mas peque\u00f1as de gente que se suicida por ejemplo, que son unas 3600 en un a\u00f1o.", "in_reply_to_user_id": "1135736562292076547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kur0i_Hana", "id": "1512413171176325130"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "YellowManuel", "id": "1246465699"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "sabelafd", "id": "939507911293882369"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "GatoPisado", "id": "1204950979340361729"}]}, "author_id": "915982245743222786"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171041554909339648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171040806330949634"}], "id": "1171041554909339648", "created_at": "2019-09-09T12:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 1-\u0436\u0438\u0440\u0430 \u043d\u0435\u0442 2- \u043d\u0438\u0436\u0435 \u0433\u043b\u0430\u0437 \u043d\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3627717334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171041447988142080"], "id": "1171041447988142080", "created_at": "2019-09-09T12:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quando algu\u00e9m se suicida ela quer matar a dor, n\u00e3o a vida", "author_id": "1153050428227096577"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171041337417719809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170794034237005825"}], "id": "1171041337417719809", "created_at": "2019-09-09T12:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cesar_achinelli Suicida!!? \ud83d\ude48\ud83d\ude25", "in_reply_to_user_id": "795246547097288704", "author_id": "792162253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jI8Xxr42d8", "expanded_url": "http://tinyurl.com/jvc728c", "display_url": "tinyurl.com/jvc728c"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TiXb2fzaVO", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1171041097335939072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TiXb2fzaVO", "media_key": "3_1171041095398187011"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171041097335939072"], "id": "1171041097335939072", "created_at": "2019-09-09T12:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Conductor de un autobus salva a una suicida. https://t.co/jI8Xxr42d8 https://t.co/TiXb2fzaVO", "author_id": "1300848439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171041022689927174"], "id": "1171041022689927174", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}, {"start": 9, "end": 23, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "josemariagarcia"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 24, "tag": "josemariagarcia"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Perdona #josemariagarcia en una situaci\u00f3n terrible est\u00e1n los que est\u00e1n  los desahuciados y la mayor\u00eda no se suicida no culpes a nadie de la muerte de la medallista,,,ya est\u00e1 bien de victimismo hostia puta ,se muere se entierra y punto ,,,,", "author_id": "835789359068622849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171040930096406528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170891561082740736"}], "id": "1171040930096406528", "created_at": "2019-09-09T12:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kuster_jonas ela j\u00e1 descobriu mano, da\u00ed se matou no outro dia ;c", "in_reply_to_user_id": "1155695289430347776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kuster_jonas", "id": "1198788138958757888"}]}, "author_id": "1146827376715862018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171040903265435650"], "id": "1171040903265435650", "created_at": "2019-09-09T12:41:22.000Z", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei se eu homenagearia algu\u00e9m que matou vidas inocentes, anula todo uma vida pra tr\u00e1s.", "author_id": "255812654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171040864875032576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171040864875032576", "created_at": "2019-09-09T12:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "2962683688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171040672113188864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170974540194824192"}], "id": "1171040672113188864", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.2464, "type": "Organization", "normalized_text": "Asu"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Paraguari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MMike092", "id": "1457872353929711617"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@Mmike092 @HPortilloSosa Anoche yendo por ruta Asu - Paraguari un motoqueiro ven\u00eda sobre la franja del medio, casi de contramano, parec\u00eda suicida", "in_reply_to_user_id": "976522808481034240", "author_id": "616423937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171040453795438592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171040453795438592", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "184203146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171040394827710465"], "id": "1171040394827710465", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "DayZ Mod"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Semana passada fiquei sabendo que um conhecido que jogava DayZ Mod comigo em meados de 2014 tirou a  pr\u00f3pria vida. Hoje, cerca de uma semana depois, um brother que jogava bola comigo fez a mesma coisa. Pessoas s\u00e3o estranhas.", "author_id": "394368117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171040134889971712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170697408805855232"}], "id": "1171040134889971712", "created_at": "2019-09-09T12:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trembarbie014: minha m\u00e3e quase me matou,ms depois foi me entendendo  e gra\u00e7as a isso somos amigas pra caraca, n\u00e3o julgo ningu\u00e9m em se p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie014", "id": "1348408404000337921"}]}, "author_id": "1153357410108682243"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171040055672094720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170928006698872832"}], "id": "1171040055672094720", "created_at": "2019-09-09T12:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sberti556 A me non mi dispiacerebbe\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n2 piccioni con una fava\n1) risate a mille x il gov M5s-Pd salvato da B\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n2) definitiva fine rischio accordo (suicida) fra Salvini e B \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "in_reply_to_user_id": "875939232472346625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sberti556", "id": "875939232472346625"}]}, "author_id": "592127497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171040039343677440"], "id": "1171040039343677440", "created_at": "2019-09-09T12:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 critiquei os suicidas, mas hoje em dia n\u00e3o fa\u00e7o mais isso. N\u00f3s n\u00e3o sabemos da hist\u00f3ria por de tr\u00e1s de um suicida.\nE pode crer que muitos que se mataram hoje, tamb\u00e9m pensavam o seguinte: Nunca irei me matar, isso \u00e9 maluquice, eu sou forte. Mas acabaram se matando.", "author_id": "929025340458131458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7oM4NqRPs7", "expanded_url": "https://twitter.com/Yoongi_my_angel/status/1171039950441189376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7oM4NqRPs7", "media_key": "3_1171039945781383168"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171039950441189376"], "id": "1171039950441189376", "created_at": "2019-09-09T12:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu tinha uma amg mt importante para mim, ela era Jimin utt e quando saiu a m\u00fasica promise, eu e ela amamos e de tanto escutar, a m\u00fasica se tornou nossa m\u00fasica e n\u00f3s prometemos fazer uma tatuagem para representar nossa amizade e o amor pelo Jimin.\nEla se matou esse ano em maio,+ https://t.co/7oM4NqRPs7", "author_id": "1537309844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/3b786v98vx", "expanded_url": "https://amzn.to/2GLmEbR", "display_url": "amzn.to/2GLmEbR"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/9d3qTEPVUp", "expanded_url": "https://twitter.com/ChollosXpress/status/1171039247547195393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9d3qTEPVUp", "media_key": "3_1171039246330867713"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171039247547195393"], "id": "1171039247547195393", "created_at": "2019-09-09T12:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce1Funko - POP! Vinilo Colecci\u00f3n Escuadr\u00f3n suicida - Figura Harley Quinn \n(8401) \n\n\ud83d\udeab Antes: 14,99 \ud83d\udcb6\n\u2705 Precio 9,25 \ud83d\udcb6(-38%)\n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s info: https://t.co/3b786v98vx https://t.co/9d3qTEPVUp", "author_id": "936869397645418496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171039210884796417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171039210884796417", "created_at": "2019-09-09T12:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "890676957528064001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171039207369953280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880964907679746"}], "id": "1171039207369953280", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arisze27: El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de s\u2026", "author_id": "2929691009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171039011076550662"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171039011076550662", "created_at": "2019-09-09T12:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "567683754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171038674835968001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171038674835968001", "created_at": "2019-09-09T12:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "783402356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171038549375934464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170924863197995008"}], "id": "1171038549375934464", "created_at": "2019-09-09T12:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "317806497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171038404890517505"], "id": "1171038404890517505", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MichelliGabriel", "id": "1332095497344086018"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "Izeas2", "id": "1125510909600907268"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A isa sumiu @MichelliGabriel @Izeas2 v\u00e3o ter q obrigar o porteiro dela a deixar entrar l\u00e1 p ver se o gato n matou ela", "author_id": "848043306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171038289182298113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170694661641527296"}], "id": "1171038289182298113", "created_at": "2019-09-09T12:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sgt_URSAL Os indicadores taxa de frequ\u00eancia e de gravidade de acidentes de trabalho refletir\u00e3o esta pol\u00edtica suicida de incentivo \u00e0 demiss\u00f5es sem crit\u00e9rio e treinamento adequado pra quem fica. #eletrobraspublica @jairbolsonaro @MinEconomia", "in_reply_to_user_id": "914777940608548864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sgt_URSAL", "id": "914777940608548864"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 228, "end": 240, "username": "MinEconomia", "id": "216777909"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 212, "tag": "eletrobraspublica"}]}, "author_id": "700133676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171038128121028608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171038128121028608", "created_at": "2019-09-09T12:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41832331"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171038067051753472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171037707629473798"}], "id": "1171038067051753472", "created_at": "2019-09-09T12:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u0418 \u0442\u0430\u043a \u0438 \u0442\u0430\u043a ,\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0435\u0434\u044c \u0442\u044b \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u0430\u044f", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3627717334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171037907403993088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171024219712446464"}], "id": "1171037907403993088", "created_at": "2019-09-09T12:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guerrerochipres: #BuenLunes \ud83d\udc4b Todas y todos podemos escuchar y apoyar a una persona en riesgo suicida. Hoy con @carmonamartin hablo de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "carmonamartin", "id": "102998783"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "BuenLunes"}]}, "author_id": "1080611569728475137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171037479492882436"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170833389521383430"}], "id": "1171037479492882436", "created_at": "2019-09-09T12:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Caretas @PoliciaPeru Para burros, los tombos. Dejar un arma de fuego al alcance de una suicida. \u00bfQui\u00e9nes seleccionan a esta gente?", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "1108098805684207616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171037440477409280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171037440477409280", "created_at": "2019-09-09T12:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "229691755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171037285069905920"], "id": "1171037285069905920", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.2872, "type": "Other", "normalized_text": "an\u00eds"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Efrain Huerta"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ota de an\u00eds en el crep\u00fasculo\nte amo con aquella esperanza del suicida poeta\nque se meci\u00f3 en el mar\ncon la m\u00e1s grande de las perezas rom\u00e1nticas.\n\nEfrain Huerta", "author_id": "731238309192667136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171037079163285504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171037079163285504", "created_at": "2019-09-09T12:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "621558462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171037054265942016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171037054265942016", "created_at": "2019-09-09T12:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "147602379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171036717245222913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171036717245222913", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "4295250735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171036641873616896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171036640799842305"}], "id": "1171036641873616896", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "Naim"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Nadal"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5657, "type": "Place", "normalized_text": "US OPEN"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Carvajal"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Moises Naim: Maduro sabe que ser\u00eda suicida una guerra contra Colombia.\nMilitares rusos utilizan el uniforme venezolano en Caracas y la frontera.\nNadal gana el US OPEN.\nEstudian extradici\u00f3n del \"Pollo\" Carvajal.\nMaduro rechaza protestas en Hong Kong. \nFalleci\u00f3 Camilo Sesto.", "in_reply_to_user_id": "150397339", "author_id": "150397339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171036640799842305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171036632268627969"}], "id": "1171036640799842305", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Ramo Verde"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "Naim"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "de expertos de la oficina de Bachelet se reuni\u00f3 con un grupo de presos pol\u00edticos recluidos en Ramo Verde.\nBolsonaro se recupera satisfactoriamente. \nPresidente de Guatemala desconoce cualquier reuni\u00f3n con el r\u00e9gimen de Maduro.\nMoises Naim: Maduro sabe que ser\u00eda suicida una guerra", "in_reply_to_user_id": "150397339", "author_id": "150397339"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171036428735791106"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171033586142777346"}], "id": "1171036428735791106", "created_at": "2019-09-09T12:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u041a\u0442\u043e \u0442\u043e \u043a\u0430\u0436\u0438\u0441\u044c \u0432\u0442\u044e\u0440\u0438\u043b\u0441\u044f)", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3627717334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171036158161281025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171036158161281025", "created_at": "2019-09-09T12:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "152718575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171035759534661632"], "id": "1171035759534661632", "created_at": "2019-09-09T12:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1 sete meses, eu perdi o primeiro garoto que eu amei, ele se enforcou no seu quarto... eu chorei como nunca havia chorado na vida, e toda vez que paro e penso no qu\u00e3o especial ele era pra mim, eu choro amargamente por n\u00e3o t\u00ea-lo mais aqui... eu sempre tentei ajudar...", "author_id": "998020083292299264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/OQDtJKs2s6", "expanded_url": "https://twitter.com/overloadrBR/status/1170021494921080832", "display_url": "twitter.com/overloadrBR/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171035741104803840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170021494921080832"}], "id": "1171035741104803840", "created_at": "2019-09-09T12:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Importante conte\u00fado meus amiguinhos. J\u00e1 ouvi meu amigo falando no fds que um cara a\u00ed se matou por causa de uma mina e nem consegui associar com essa hist\u00f3ria, agora que fui ver que \u00e9 o mesmo cara. J\u00e1 pensou o qu\u00e3o grave \u00e9 as pessoas reproduzirem isso pq leram por a\u00ed? https://t.co/OQDtJKs2s6", "author_id": "90517510"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171035503866589184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781136789954565"}], "id": "1171035503866589184", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hleal_17_2018", "id": "105628190"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hleal_17_2018: #LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto\u2026", "author_id": "334358066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171035328142106624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171033626382721024"}], "id": "1171035328142106624", "created_at": "2019-09-09T12:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DANAFLEYSER En la vida real si se suicida, acorralado por la policia.", "in_reply_to_user_id": "85523608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DANAFLEYSER", "id": "85523608"}]}, "author_id": "248796150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/tuCM2KBtKb", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuntiEditore/status/1171035324207775745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tuCM2KBtKb", "media_key": "3_1171035311603945475"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "barbarabaraldi", "id": "45342702"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "TuttoLibri", "id": "556852992"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171035324207775745"], "id": "1171035324207775745", "created_at": "2019-09-09T12:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"Ogni avventura della mia profiler \u00e8 una seduta di psicoanalisi nelle perversioni della mente umana. [...] Un viaggio tra i recessi della coscienza umana\". Nel nuovo giallo di @barbarabaraldi una ragazza si suicida dopo un convegno di psichiatria... via @TuttoLibri https://t.co/tuCM2KBtKb", "author_id": "1310002112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171035099212763137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171035099212763137", "created_at": "2019-09-09T12:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "67413888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171035091553927168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171035091553927168", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "182791486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171034880689483776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171034880689483776", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "PetralhaTimao", "id": "1170341715124920321"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@avirgilio50 @PetralhaTimao E o deus que matou todos os primog\u00eanitos para se vingar do fara\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "274165126", "author_id": "35534616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171034682164690944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171033007169449989"}], "id": "1171034682164690944", "created_at": "2019-09-09T12:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "author_id": "2751351880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171034625214484480"], "id": "1171034625214484480", "created_at": "2019-09-09T12:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien se suicida antes", "author_id": "1705571454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171034113492639744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "id": "1171034113492639744", "created_at": "2019-09-09T12:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "author_id": "2996170932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033953597370369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171033953597370369", "created_at": "2019-09-09T12:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "742718998874357761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033823854940160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171025093742538752"}], "id": "1171033823854940160", "created_at": "2019-09-09T12:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VictorLopezMol2: Suicida ? NO son de la misma SECTA COMPLICE CONCUBINA cuyo objeto es oxigenar y \"colaborar con la permanencia  de la t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorLopezMol2", "id": "914951048950886402"}]}, "author_id": "1342253190"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171033729042714624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1171033729042714624", "created_at": "2019-09-09T12:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "1119272800647352320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1c6lwof4Vy", "expanded_url": "https://twitter.com/mabeltoro1/status/1170918121579974656", "display_url": "twitter.com/mabeltoro1/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "Mabel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033626382721024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170918121579974656"}], "id": "1171033626382721024", "created_at": "2019-09-09T12:12:27.000Z", "geo": {"place_id": "009d3c3d41dbb00e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hola Mabel hoy de madrugada terminar de ver El Apache y no se suicida ,el va a matar al hermano de Hern\u00e1n con dos metralletas y se enfrentan y ambos mueren ,pero no se si me dices q eso sucedi\u00f3 ,en la historia verdaderade cualquier modo ambas feas maneras de pasar a la otra vida. https://t.co/1c6lwof4Vy", "author_id": "85523608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033504701976576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171033504701976576", "created_at": "2019-09-09T12:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "215432565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033306420383745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171033306420383745", "created_at": "2019-09-09T12:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "2880146452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171033193539166209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171033191211249664"}], "id": "1171033193539166209", "created_at": "2019-09-09T12:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea, com seus coment\u00e1rios assassina o sonho de algu\u00e9m, voc\u00ea pode l\u00e1 na frente ter cooperado para a perda dessa pessoa... o suicida n\u00e3o quer matar a si, ele quer viver, mas tem um voz constante na cabe\u00e7a que repete que ele nunca ser\u00e1 algu\u00e9m, e ele quer matar a voz...", "in_reply_to_user_id": "998020083292299264", "author_id": "998020083292299264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033098215153665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171033098215153665", "created_at": "2019-09-09T12:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "280743906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/z9DPAsna7B", "expanded_url": "https://twitter.com/ffoottooss/status/1170681853382221829", "display_url": "twitter.com/ffoottooss/sta\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171033092657700870"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170681853382221829"}], "id": "1171033092657700870", "created_at": "2019-09-09T12:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida....? https://t.co/z9DPAsna7B", "author_id": "141057922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033028262424577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171033028262424577", "created_at": "2019-09-09T12:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "414029226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033007169449989"], "id": "1171033007169449989", "created_at": "2019-09-09T12:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171032984637583368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030133890781189"}], "id": "1171032984637583368", "created_at": "2019-09-09T12:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SER_Murcia: Aumenta casi un 30% el n\u00famero de atenciones por problem\u00e1tica suicida en el Tel\u00e9fono de la Esperanza en la Regi\u00f3n https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SER_Murcia", "id": "461985375"}]}, "author_id": "229240348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9OqnS5a6XA", "expanded_url": "https://twitter.com/Jossie_Brunn/status/1171032588800028672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OqnS5a6XA", "media_key": "3_1171032580507881472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171032588800028672"], "id": "1171032588800028672", "created_at": "2019-09-09T12:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "un suicida no es el que sube a un puente y amenaza.Son aquellos que planean.Un suicida es aquel o aquella que te saludo con una sonrisa minutos antes de lanzarse al vacio .No te burles ni minimices cualquier intento de prevenci\u00f3n. \u201cSi no te ha pasado, No sabes como me siento\u201d https://t.co/9OqnS5a6XA", "author_id": "113540614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171032581279813635"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1171032581279813635", "created_at": "2019-09-09T12:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "157447775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171032550166454272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171032550166454272", "created_at": "2019-09-09T12:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "217076717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171032380284518400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171032380284518400", "created_at": "2019-09-09T12:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "842763781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/69T50SeulC", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171032333564162049"], "id": "1171032333564162049", "created_at": "2019-09-09T12:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/69T50SeulC", "author_id": "250237132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171032312898826240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170521708916293632"}], "id": "1171032312898826240", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "La la land"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matheusmigle 1\u00b0: La la land \u00e9 o pior filme que vc j\u00e1 viu? Mano do c\u00e9u, que loucura!\n2\u00b0: Gravidade \u00e9 chato mesmo, mas \u00e9 pra tanto?\n3\u00b0: Sua \u00fanica opini\u00e3o 100% sensata (na vida) foi sobre esquadr\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "184226736", "author_id": "3319345935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/LsfWFHSnWs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/adriano.deaquino/posts/10157351074019566", "display_url": "facebook.com/adriano.deaqui\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171032248113598464"], "id": "1171032248113598464", "created_at": "2019-09-09T12:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O feio e o monstruoso!\nEntre as consequ\u00eancias do desastre de Brumadinho que ceifou centenas de vidas,destruiu moradias,arrasou o meio ambiente e j\u00e1 tangencia o esquecimento, registra-se AGORA uma onda suicida... https://t.co/LsfWFHSnWs", "author_id": "32990834"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171032165674627080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1171032165674627080", "created_at": "2019-09-09T12:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 3", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1150392855048916993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171031875495890951"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171031875495890951", "created_at": "2019-09-09T12:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "74145427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171031785628676096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171031785628676096", "created_at": "2019-09-09T12:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "133065224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171031723171373058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1171031723171373058", "created_at": "2019-09-09T12:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2238574011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171031570582581248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171030150412230656"}], "id": "1171031570582581248", "created_at": "2019-09-09T12:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kimpkat Rssss....exatamente..., a mesma velha tatica suicida....!", "in_reply_to_user_id": "1494658207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "author_id": "302707458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171031558133899264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171031558133899264", "created_at": "2019-09-09T12:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "721050281056813057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171031281758433281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171024219712446464"}], "id": "1171031281758433281", "created_at": "2019-09-09T12:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guerrerochipres: #BuenLunes \ud83d\udc4b Todas y todos podemos escuchar y apoyar a una persona en riesgo suicida. Hoy con @carmonamartin hablo de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "carmonamartin", "id": "102998783"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "BuenLunes"}]}, "author_id": "1138164600887582720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171031001985880064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927544973049866"}], "id": "1171031001985880064", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulo_h_120188: @BLOGDOMENON 12% \u00e9 um resultado conseguido com pouco dinheiro e tempo de TV. Peitando as sabotagens pol\u00edticas do Lula e\u2026", "author_id": "62007039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030950148374530"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170874986459852801"}], "id": "1171030950148374530", "created_at": "2019-09-09T12:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@china_saqra @fatimavaldivia \u00bfTan mal visto o sancionada es una instituci\u00f3n que atiende a un suicida? \u00bfPor qu\u00e9 tanta negligencia con esta persona?\ud83d\ude1f", "in_reply_to_user_id": "1139274309791125504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "china_saqra", "id": "1139274309791125504"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "fatimavaldivia", "id": "69337870"}]}, "author_id": "955901105552199683"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171030901901484033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927544973049866"}], "id": "1171030901901484033", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulo_h_120188: @BLOGDOMENON 12% \u00e9 um resultado conseguido com pouco dinheiro e tempo de TV. Peitando as sabotagens pol\u00edticas do Lula e\u2026", "author_id": "1050805506217046016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030669696348160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171030669696348160", "created_at": "2019-09-09T12:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "107238010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171030516725944320"], "id": "1171030516725944320", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "champ"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "6 anos q o champ tirou a pr\u00f3pria vida aos 35 anos \ud83d\ude22", "author_id": "47174625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030483716726785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171030483716726785", "created_at": "2019-09-09T11:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "38311934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030378708197376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171029895067131905"}], "id": "1171030378708197376", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Brown"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Taborda"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos buenos jugadores. Muchisima mas jerarquia que Brown PM. \n\nArmando un esquema casi suicida, lo que hicimos fue emparejar nuestra superioridad. \n\nLe dimos espacios y control de pelota. Jorge nos salv\u00f3 tanto como Taborda a ellos. \n\nSolo 4 fechas, sirve el golpe a tiempo.", "in_reply_to_user_id": "2204862973", "author_id": "2204862973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "id": "1171030364514422785", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41401099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171030198265032704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171030198265032704", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "873404176545525760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171030191549943809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927544973049866"}], "id": "1171030191549943809", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulo_h_120188: @BLOGDOMENON 12% \u00e9 um resultado conseguido com pouco dinheiro e tempo de TV. Peitando as sabotagens pol\u00edticas do Lula e\u2026", "author_id": "2280501095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/pt1rXg8bAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ilkoolatra/status/1156942246362648576", "display_url": "twitter.com/Ilkoolatra/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 276, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171030158700089351"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156942246362648576"}], "id": "1171030158700089351", "created_at": "2019-09-09T11:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m se suicida duma hora pra outra, geralmente quem tem esses pensamentos, passam por um longo per\u00edodo de sofrimento. Pessoas em depress\u00e3o estudam, trabalham, socializam como qualquer outra, mas de repente acontece e ela sangra... Sejam emp\u00e1ticos e am\u00e1veis #SetembroAmarelo https://t.co/pt1rXg8bAJ", "author_id": "224201203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NBgXVa8Rfi", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/09/radio_murcia/1568029424_967295.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5729, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "SER_Murcia", "id": "461985375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030133890781189"], "id": "1171030133890781189", "created_at": "2019-09-09T11:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aumenta casi un 30% el n\u00famero de atenciones por problem\u00e1tica suicida en el Tel\u00e9fono de la Esperanza en la Regi\u00f3n https://t.co/NBgXVa8Rfi v\u00eda @SER_Murcia", "author_id": "461985375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030089326366720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1171030089326366720", "created_at": "2019-09-09T11:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "3303277584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029952579473408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1171029952579473408", "created_at": "2019-09-09T11:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "282630383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029792076025856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171029788984840192"}], "id": "1171029792076025856", "created_at": "2019-09-09T11:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Nadie que come empanadas es suicida\nHaga su esfuerzo y no joda\nNo joder es bueno\nBuenos d\u00edas", "in_reply_to_user_id": "96202525", "author_id": "96202525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029785532870658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1171029785532870658", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "1070773472937283584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029604917829634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171029604917829634", "created_at": "2019-09-09T11:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "500052833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/vTinBpq1Fz", "expanded_url": "https://twitter.com/mxcmuffin/status/1171026405527830528", "display_url": "twitter.com/mxcmuffin/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029218869874688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171026405527830528"}], "id": "1171029218869874688", "created_at": "2019-09-09T11:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Cuando no sabes si Mary es tonta o suicida. https://t.co/vTinBpq1Fz", "author_id": "775830051631890432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/wXTMZ3SteD", "expanded_url": "https://twitter.com/ZachAbuza/status/1171017419357347840", "display_url": "twitter.com/ZachAbuza/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171029105048993792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171017419357347840"}], "id": "1171029105048993792", "created_at": "2019-09-09T11:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Altro attentato suicida ad Indanan Sulu, Filippine meridionale, contro base militare. Nessun ferito o morto. Una figura in abiti femminili ha attentato ma deve essere confermata. Se donna sarebbe la prima donna qui nelle Filippine https://t.co/wXTMZ3SteD", "author_id": "1696436204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029077131714560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171029077131714560", "created_at": "2019-09-09T11:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "2465997249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171028780460183554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170270759366905857"}], "id": "1171028780460183554", "created_at": "2019-09-09T11:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CLSaavedra1: El suicidio no se debiera estigmatizar, sino atraer la compasi\u00f3n, la comprensi\u00f3n y la empat\u00eda hacia quien a fuerza de sufr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}]}, "author_id": "3295125299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171028479221084161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170931524939788290"}], "id": "1171028479221084161", "created_at": "2019-09-09T11:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alexis_rulos: Pa\u00eds flojo? Yo dir\u00eda pa\u00eds depresivo y suicida por los sueldos bajos y el sistema de transporte estresante por la ma\u00f1ana y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexis_rulos", "id": "832347896712396800"}]}, "author_id": "86534421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171028403455221761"], "id": "1171028403455221761", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "No-Deal"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El No-Deal-Brexit, de alguna manera, es parecido a una especie de atentado suicida. Se acepta una autolesi\u00f3n considerable para hacer el da\u00f1o m\u00e1s doloroso posible a lo que no puede ser derribado.", "author_id": "3091688362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171028216913506306"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170903203476639744"}], "id": "1171028216913506306", "created_at": "2019-09-09T11:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@avengersafe pior q tem gente assim, o povo acha que \u00e9 mentira e quando vai ver  a pessoa realmente se matou.\ne nao faz isso contigo, se quiser conversar minha dm ta sempre aberta :)", "in_reply_to_user_id": "725826789034057728", "author_id": "1104433662706286593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171028187318558721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "id": "1171028187318558721", "created_at": "2019-09-09T11:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "3051342525"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171028000298680320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171028000298680320", "created_at": "2019-09-09T11:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "849709190876712960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171027848360005633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170924863197995008"}], "id": "1171027848360005633", "created_at": "2019-09-09T11:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "88559247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171027732341411840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171024219712446464"}], "id": "1171027732341411840", "created_at": "2019-09-09T11:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guerrerochipres: #BuenLunes \ud83d\udc4b Todas y todos podemos escuchar y apoyar a una persona en riesgo suicida. Hoy con @carmonamartin hablo de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "carmonamartin", "id": "102998783"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "BuenLunes"}]}, "author_id": "1601363761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171027633389355014"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171027188835074048"}], "id": "1171027633389355014", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "richi"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "baedesatan", "id": "2246155827"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@baedesatan Tia les estas jodiendo la peli, solo te falta decir que el richi es maricon y  stanley se suicida", "in_reply_to_user_id": "2246155827", "author_id": "4796510062"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171027364932915200"], "id": "1171027364932915200", "created_at": "2019-09-09T11:47:35.000Z", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E ai que me mandaram um print da menina que me incentivou a me matar quando eu tava suicida \n\nSobre... setembro amarelo. \n\nEu s\u00f3 ri.", "author_id": "20694816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171027278622547968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170896380002521099"}], "id": "1171027278622547968", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "camille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heeygiude", "id": "79912144"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heeygiude a amiga da camille q se matou", "in_reply_to_user_id": "79912144", "author_id": "72146660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171026973088452609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171026973088452609", "created_at": "2019-09-09T11:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "453189835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171026615347949568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171026615347949568", "created_at": "2019-09-09T11:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "803410592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171026214179483653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171026214179483653", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "937357642720337921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171026191182172165"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}], "id": "1171026191182172165", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "author_id": "1058542472689782784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171026108403396609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "id": "1171026108403396609", "created_at": "2019-09-09T11:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "955762399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171026003990384641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170924863197995008"}], "id": "1171026003990384641", "created_at": "2019-09-09T11:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "2266199404"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171025196494532608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "id": "1171025196494532608", "created_at": "2019-09-09T11:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "227886686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HddbOB1PrM", "expanded_url": "https://twitter.com/JohanLozada26/status/1170746241782861824", "display_url": "twitter.com/JohanLozada26/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171025093742538752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170746241782861824"}], "id": "1171025093742538752", "created_at": "2019-09-09T11:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Suicida ? NO son de la misma SECTA COMPLICE CONCUBINA cuyo objeto es oxigenar y \"colaborar con la permanencia  de la tiran\u00eda M\u00c1S NA'A !! https://t.co/HddbOB1PrM", "author_id": "914951048950886402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171025059470856197"], "id": "1171025059470856197", "created_at": "2019-09-09T11:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Em pleno setembro amarelo meu melhor amigo suicida. Da\u00ed as pessoas, amigos em comum querem que eu v\u00e1 ao vel\u00f3rio. Pessoas, entendam; eu n\u00e3o quero ter como \u00faltima lembran\u00e7a ele morto em um caix\u00e3o! Quero lembrar dele um dia antes rindo comigo e debochando dos outros.", "author_id": "1105230514095603712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171024999412568064"], "id": "1171024999412568064", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "steam"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara tem o PUBG da steam que pagou 80 conto, mas joga o lite cheio de bot e as armas tudo sem recuo, e se gaba pq matou 10 pelo amor de Deus meu amigo, melhore a\u00ed.", "author_id": "331232735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171024986729078784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1171024986729078784", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "767535711671226370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171024484855402497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171017620977528833"}], "id": "1171024484855402497", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Moises"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: @MoisesNaim \"Maduro sabe que una guerra con Colombia ser\u00eda suicida. A su r\u00e9gimen s\u00f3lo lo une el miedo.\u201d Bien dicho Moises!\u2026", "author_id": "199285979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171024473513963520"], "id": "1171024473513963520", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o me surpreende que Aves de Rapina tenha recebido elogios em sua exibi\u00e7\u00e3o teste. Lembrando que Esquadr\u00e3o Suicida teve tamb\u00e9m recebeu elogios fora a exalta\u00e7\u00e3o \u00e0 performance de Jared Leto que at\u00e9 hoje procuro no filme.", "author_id": "3439763008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171024428513353729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171024428513353729", "created_at": "2019-09-09T11:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "2422794048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/friXlxdRe4", "expanded_url": "https://glo.bo/2k7spZb", "display_url": "glo.bo/2k7spZb"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Tf3bXgsRw3", "expanded_url": "https://twitter.com/revistamonet/status/1171024309042782209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tf3bXgsRw3", "media_key": "3_1171024299790127104"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4065, "type": "Person", "normalized_text": "Mya"}, {"start": 4, "end": 15, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "Lecia Naylor"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "A Viagem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171024309042782209"], "id": "1171024309042782209", "created_at": "2019-09-09T11:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mya-Lecia Naylor, atriz de 16 anos de 'A Viagem', se suicidou por conta de estresse de provas, revela inqu\u00e9rito https://t.co/friXlxdRe4 https://t.co/Tf3bXgsRw3", "author_id": "8166502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/HXhxs81KZ3", "expanded_url": "https://enfoquenoticias.com.mx/", "display_url": "enfoquenoticias.com.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582794619804213248/Pj0dW2ph?format=png&name=orig", "width": 185, "height": 185}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582794619804213248/Pj0dW2ph?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - Enfoque Noticias", "description": "Reflejo oportuno informativo de la realidad nacional e internacional. Pol\u00edtica, entretenimiento, salud, deportes, econom\u00eda y finanzas, temas de inter\u00e9s social, comentarios.", "unwound_url": "https://enfoquenoticias.com.mx/"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 147, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "DiS\u00ed a la Vida"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "carmonamartin", "id": "102998783"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "EnfoqueNoticias", "id": "64022962"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "DiS\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171024219712446464"], "id": "1171024219712446464", "created_at": "2019-09-09T11:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#BuenLunes \ud83d\udc4b Todas y todos podemos escuchar y apoyar a una persona en riesgo suicida. Hoy con @carmonamartin hablo de nuestra acci\u00f3n #DiS\u00ed a la Vida del @elconsejomx. Escuchen el 104.1FM @EnfoqueNoticias \u2b07\ufe0f https://t.co/HXhxs81KZ3", "author_id": "185369552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171024200141869057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1171024200141869057", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "3070173815"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171024064300879872"], "id": "1171024064300879872", "created_at": "2019-09-09T11:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es maravilloso tener la capacidad de amar, de ser suicidas, de tirarnos si red, de dar todo sin medida, que importa si despu\u00e9s duele? Qu\u00e9 importa que siempre sean unos d\u00edas?\nDar amor para m\u00ed es m\u00e1s grande que eso, me siento plena, orgullosa de ser una loca suicida", "author_id": "1156611022859526144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171024010936770560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171004056384561152"}], "id": "1171024010936770560", "created_at": "2019-09-09T11:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Quevedoqueveo A ver me parece que este video se podria extrapolar y en vez de hacer un tiroteo se suicida y el mensaje de que no prestamos atenci\u00f3n me parece bastante bien contado", "in_reply_to_user_id": "1861180608", "author_id": "1081845752119390208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023909791117313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170913303385821185"}], "id": "1171023909791117313", "created_at": "2019-09-09T11:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DjHammerPy @HPortilloSosa @memespy_ @RRPPpoliciapy @MinPublicoPy Espero en la fila, no me adelanto xq no soy un loco suicida, xq  se q al final de la jornada van a estar esperandome en casa", "in_reply_to_user_id": "236559660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DjHammerPy", "id": "236559660"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "memespy_", "id": "3380633985"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "MinPublicoPy", "id": "1114052346"}]}, "author_id": "1139702456227639301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171023908042153986"], "id": "1171023908042153986", "created_at": "2019-09-09T11:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hj uma pessoa passou por mim com o mesmo perfume da minha amg q se matou, caralho, eu t\u00f4 muito mal", "author_id": "1060587856694046728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023748109148160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171017620977528833"}], "id": "1171023748109148160", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Moises"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: @MoisesNaim \"Maduro sabe que una guerra con Colombia ser\u00eda suicida. A su r\u00e9gimen s\u00f3lo lo une el miedo.\u201d Bien dicho Moises!\u2026", "author_id": "733607112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023674557833218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}], "id": "1171023674557833218", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "author_id": "188794797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZNOfnnaUdI", "expanded_url": "https://www.europapress.es/murcia/noticia-telefono-esperanza-murcia-atiende-252-personas-problematica-suicida-va-ano-20190909131946.html", "display_url": "europapress.es/murcia/noticia\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7294, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023434501042177"], "id": "1171023434501042177", "created_at": "2019-09-09T11:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Murcia atiende a 252 personas con problem\u00e1tica suicida en lo que va de a\u00f1o https://t.co/ZNOfnnaUdI", "author_id": "231498476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023190447013888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170821614017007616"}], "id": "1171023190447013888", "created_at": "2019-09-09T11:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "author_id": "1106321452796727296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/earIDgu9zo", "expanded_url": "https://buff.ly/2oYIKOk", "display_url": "buff.ly/2oYIKOk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias en el Diario El Popular sobre espect\u00e1culos del Per\u00fa y el mundo en tiempo real | El Popular", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo hoy en El Popular: diario l\u00edder de far\u00e1ndula nacional, chollywood y espect\u00e1culo internacional. \u00daltimas noticias de actualidad, deportes, mundo, virales, vida, cine y m\u00e1s", "unwound_url": "https://elpopular.pe/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elpopular_pe", "id": "204962679"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023166875086849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171023011568377860"}], "id": "1171023166875086849", "created_at": "2019-09-09T11:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpopular_pe: \u00a1Buenos d\u00edas!\nNuestra portada de hoy, lunes 9 de septiembre de 2019.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/earIDgu9zo\n\u25baMujer s\u2026", "author_id": "762875888023113728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023099560681473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171022777555521536"}], "id": "1171023099560681473", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Max_a_secas", "id": "153866271"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Max_a_secas: My apuesta sobre Greta Thunberg: en un par de a\u00f1os se suicida por estar completamente alienada por el producto en que se c\u2026", "author_id": "3024543387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/earIDgu9zo", "expanded_url": "https://buff.ly/2oYIKOk", "display_url": "buff.ly/2oYIKOk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias en el Diario El Popular sobre espect\u00e1culos del Per\u00fa y el mundo en tiempo real | El Popular", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo hoy en El Popular: diario l\u00edder de far\u00e1ndula nacional, chollywood y espect\u00e1culo internacional. \u00daltimas noticias de actualidad, deportes, mundo, virales, vida, cine y m\u00e1s", "unwound_url": "https://elpopular.pe/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PkdioV75xd", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1171023011568377860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkdioV75xd", "media_key": "3_1171023009991340032"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.3577, "type": "Other", "normalized_text": "Sesto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023011568377860"], "id": "1171023011568377860", "created_at": "2019-09-09T11:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\nNuestra portada de hoy, lunes 9 de septiembre de 2019.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/earIDgu9zo\n\u25baMujer se suicida con fusil de polic\u00eda dentro de patrullero\n\u25baF\u00e9mina hab\u00eda sido rescatada cuando intent\u00f3 lanzarse de acantilado\n\u25baCamino Sesto falleci\u00f3 a los 72 a\u00f1os https://t.co/PkdioV75xd", "author_id": "204962679"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171022927816548353"], "id": "1171022927816548353", "created_at": "2019-09-09T11:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dobro je da postoji ova nacionalna SOS linija za prevenciju, jer sam na nekim sajtovima \u010ditao da takozvani tele-apeli redukuju stopu suicida za 30 odsto. Ali pitanje je da li su ljudi svesni kada treba da pozovu???", "author_id": "1090650596431089664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171022777555521536"], "id": "1171022777555521536", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:29:21.000Z", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "My apuesta sobre Greta Thunberg: en un par de a\u00f1os se suicida por estar completamente alienada por el producto en que se convirti\u00f3, los padres explican que fue por su enorme depresion por el estado del planeta y se convierte en martir instantaneo de los ecologistas", "author_id": "153866271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171022735725797377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171022735725797377", "created_at": "2019-09-09T11:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "1328079728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171022608734855168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171014248249643008"}], "id": "1171022608734855168", "created_at": "2019-09-09T11:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Freduardoliver Ele n se matou a mulher matou ele,isso era oque ach\u00e1vamos", "in_reply_to_user_id": "877693190710677506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "freduardoliver", "id": "877693190710677506"}]}, "author_id": "1133566017060392960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171022406959411207"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171022406959411207", "created_at": "2019-09-09T11:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "218286399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171022173915570176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1171022173915570176", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "223064826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171022143469051904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011043084161024"}], "id": "1171022143469051904", "created_at": "2019-09-09T11:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pieronoseda: No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pieronoseda", "id": "142734143"}]}, "author_id": "196436060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171021589774831616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171021589774831616", "created_at": "2019-09-09T11:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "315163546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171021498208833536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170920430716313600"}], "id": "1171021498208833536", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00fabilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ximena_Cosmo", "id": "997994205103443968"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ximena_Cosmo Si se suicida, como podr\u00e1 vivir!?\ud83d\ude2c\nYo dir\u00eda, morir a como un heroe que supo mantener en alto los firmes senos de tan bella mujer!!!\nY as\u00ed con j\u00fabilo desmedido lo vemos dejar su lugar al que lo suplira...\n\ud83d\udc40Y todos miramos como lo cambia\ud83d\ude0b", "in_reply_to_user_id": "997994205103443968", "author_id": "4402507693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/5WBKFU8wdu", "expanded_url": "https://twitter.com/eaimangabeira/status/1171021096373706753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WBKFU8wdu", "media_key": "3_1171021084591874048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171021096373706753"], "id": "1171021096373706753", "created_at": "2019-09-09T11:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o menino do grau suicida. https://t.co/5WBKFU8wdu", "author_id": "1170770324578799616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171020998793158661"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171020998793158661", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "36145616"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171020978085933061"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170959560678551552"}], "id": "1171020978085933061", "created_at": "2019-09-09T11:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jacopogiliberto @mariocianflone1 Quello delle vetture diesel \u00e8 il pi\u00f9 grande colpo suicida europeo della storia. Amen.", "in_reply_to_user_id": "282643059", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopogiliberto", "id": "282643059"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "mariocianflone1", "id": "78240034"}]}, "author_id": "1480462328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171020931969507328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171020931969507328", "created_at": "2019-09-09T11:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "446539510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171020927657750528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1171020927657750528", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "766327591703814144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171020340463636481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171020340463636481", "created_at": "2019-09-09T11:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "771115770914963457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171020317789175808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170766908364402688"}], "id": "1171020317789175808", "created_at": "2019-09-09T11:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tomfm_ Me desculpe mas vc n\u00e3o saber isto?\u00c9 uma forma mutante de dois indiv\u00edduos com habilidades super-humanas que se fundiram. Um tem a capacidade de matar alguns milh\u00f5es de pessoas, outro por ter mais tempo,matou dezenas de milh\u00f5es de pessoas. Agora fazem parte da irmandade de mutantes", "in_reply_to_user_id": "75431792", "author_id": "354054597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171020210998038528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171020210998038528", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "2843475976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171020201321783296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171020201321783296", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "992724893212004352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171020028004720640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "id": "1171020028004720640", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "author_id": "2977348071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171019394153156608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011715116470272"}], "id": "1171019394153156608", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marbandefrutos", "id": "173993993"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marbandefrutos: Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jorna\u2026", "author_id": "847325940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171019207393202176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171017620977528833"}], "id": "1171019207393202176", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Moises"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: @MoisesNaim \"Maduro sabe que una guerra con Colombia ser\u00eda suicida. A su r\u00e9gimen s\u00f3lo lo une el miedo.\u201d Bien dicho Moises!\u2026", "author_id": "3365020180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171019093295714305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1171019093295714305", "created_at": "2019-09-09T11:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "263375504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171019059028267008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171019059028267008", "created_at": "2019-09-09T11:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "622183939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171018990396874753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171018990396874753", "created_at": "2019-09-09T11:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "376516247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171018721529335811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1171018721529335811", "created_at": "2019-09-09T11:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "70838989"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/q4WNnJyHt9", "expanded_url": "https://twitter.com/TeTebar2/status/1171018704391495682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q4WNnJyHt9", "media_key": "16_1171018695801544704"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Ale"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171018704391495682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170883292633210880"}], "id": "1171018704391495682", "created_at": "2019-09-09T11:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y si Ale, me sello la boca pero a\u00fan me quedan los dedos... y es casi suicida...\ud83d\ude44 https://t.co/q4WNnJyHt9", "in_reply_to_user_id": "1597245588", "author_id": "1597245588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171018632396234752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170966329844740096"}], "id": "1171018632396234752", "created_at": "2019-09-09T11:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndresitoCorzo @ConNdeNeis Que no es suicida jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "598595398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndresitoCorzo", "id": "598595398"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ConNdeNeis", "id": "384876665"}]}, "author_id": "591978971"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171018319186550784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171017445898952704"}], "id": "1171018319186550784", "created_at": "2019-09-09T11:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@LykanLA Forchielli non \u00e8 nessuno, ma \u00e8 indubbio che la tendenza sia quella in tutti i settori a partire dall'industria. In questo caso specifico, conosco bene diversi docenti universitari che ci si dedicano da anni con entusiasmo suicida. Pedagogisti: poi si capisce perch\u00e9 li detesto.", "in_reply_to_user_id": "330865662", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LykanLA", "id": "330865662"}]}, "author_id": "1024702799215509504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171018150084849664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171018150084849664", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "940318891"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171017989061337088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "id": "1171017989061337088", "created_at": "2019-09-09T11:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "262674865"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171017821905666048"], "id": "1171017821905666048", "created_at": "2019-09-09T11:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcc6 #9Settembre\n2001 \u2013 Ahmad Shah Massoud viene mortalmente ferito in un attentato suicida compiuto da agenti di Al-Qaida.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "9Settembre"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "author_id": "986263800297984000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/WZF9KplX4s", "expanded_url": "https://twitter.com/GenPenaloza/status/1171017620977528833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZF9KplX4s", "media_key": "3_1171017617223704576"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Moises"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171017620977528833"], "id": "1171017620977528833", "created_at": "2019-09-09T11:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@MoisesNaim \"Maduro sabe que una guerra con Colombia ser\u00eda suicida. A su r\u00e9gimen s\u00f3lo lo une el miedo.\u201d Bien dicho Moises!. Lo mejor para Venezuela ser\u00eda que el indocumentado se suicidara de verdad. https://t.co/WZF9KplX4s", "in_reply_to_user_id": "262872637", "author_id": "220055314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ycvkGLKQZu", "expanded_url": "https://twitter.com/yallihulk1/status/1171017505286086658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycvkGLKQZu", "media_key": "3_1171017495039361024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171017505286086658"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171017490475966464"}], "id": "1171017505286086658", "created_at": "2019-09-09T11:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadron suicida:\nLo mismo esta, y como dice el titulo, me hacen querer inyectarme 300 kilos de mariguana https://t.co/ycvkGLKQZu", "in_reply_to_user_id": "990599798624587776", "author_id": "990599798624587776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171017211294732294"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171017211294732294", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "35313564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171017202646028288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011043084161024"}], "id": "1171017202646028288", "created_at": "2019-09-09T11:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pieronoseda: No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pieronoseda", "id": "142734143"}]}, "author_id": "3078005726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171017108727173120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170924863197995008"}], "id": "1171017108727173120", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ELTIEMPO Suicida es desafiar a Maduro sin saber c\u00f3mo va a reaccionar", "in_reply_to_user_id": "9633802", "author_id": "151675338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171017034685198339"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "id": "1171017034685198339", "created_at": "2019-09-09T11:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "52829536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171017007929729025"], "id": "1171017007929729025", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "gkay"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:06:25.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Parece que essas \u201ccelebs de instagram\u201d n\u00e3o conversam entre si sobre assuntos s\u00e9rios, n\u00e9? Porque uma semana tava o carlinhos maia zombando de adolescente depressivo/suicida e na outra tava a gkay chorando lamentando o cara que se jogou do pr\u00e9dio dela e falando em setembro amarelo", "author_id": "16691155"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171016984114487296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170837072439119873"}], "id": "1171016984114487296", "created_at": "2019-09-09T11:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HPortilloSosa @RRPPpoliciapy @MinPublicoPy Ignorante o suicida", "in_reply_to_user_id": "4902959409", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "MinPublicoPy", "id": "1114052346"}]}, "author_id": "398168823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171016839427776512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171016839427776512", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "272699714"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171016552910659584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171006837094834176"}], "id": "1171016552910659584", "created_at": "2019-09-09T11:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CesareOrtis: Chiari, inequivocabili segni di ripresa un altro #imprenditore in meno! #Statesereni tanto non fa pi\u00f9 notizia ormai: Chiar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "imprenditore"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "Statesereni"}]}, "author_id": "399553357"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171016517917560832"], "id": "1171016517917560832", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "VCnoJBM"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "Amarelo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "VCnoJBM"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#VCnoJBM, Vamos concientizar sobre o Setembro Amarelo.Aqui em Pedr\u00e3o, ontem perdemos uma pessoa ele se suicidou, muito triste. \"Quem Previne Prev\u00ea e Quem Prev\u00ea N\u00e3o Deixa Acontecer.\"", "author_id": "2905279133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171016415169654784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171016415169654784", "created_at": "2019-09-09T11:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "1692748057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171016016001810432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171016016001810432", "created_at": "2019-09-09T11:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "75615083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171015993398845447"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011043084161024"}], "id": "1171015993398845447", "created_at": "2019-09-09T11:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pieronoseda: No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pieronoseda", "id": "142734143"}]}, "author_id": "535975120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171015978760704002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171015978760704002", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "139098796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171015977951211520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171015977951211520", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "55811761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171015591370604545"], "id": "1171015591370604545", "created_at": "2019-09-09T11:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Onde vcs moram o motorista da van de vcs tbm \u00e9 um suicida?", "author_id": "882781587645091840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171015572030726144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011043084161024"}], "id": "1171015572030726144", "created_at": "2019-09-09T11:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pieronoseda: No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pieronoseda", "id": "142734143"}]}, "author_id": "1624107666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171015366706962433"], "id": "1171015366706962433", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Vinni"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "As vezes me dar tanta raiva porq Vinni se matou e me deixou sozinha nesse inferno de mundo.... \ud83d\ude2a", "author_id": "739963690204684288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171015290773266432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171015290773266432", "created_at": "2019-09-09T10:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "619930934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171015267784241152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011715116470272"}], "id": "1171015267784241152", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marbandefrutos", "id": "173993993"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marbandefrutos: Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jorna\u2026", "author_id": "23998357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171014789352570880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171014789352570880", "created_at": "2019-09-09T10:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "487611110"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171014723120312320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171006837094834176"}], "id": "1171014723120312320", "created_at": "2019-09-09T10:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CesareOrtis: Chiari, inequivocabili segni di ripresa un altro #imprenditore in meno! #Statesereni tanto non fa pi\u00f9 notizia ormai: Chiar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "imprenditore"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "Statesereni"}]}, "author_id": "1041764935179616256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/h1XObhphNx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171014556686213121"], "id": "1171014556686213121", "created_at": "2019-09-09T10:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/h1XObhphNx v\u00eda @eltiempo", "author_id": "844495166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171014394190401536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}], "id": "1171014394190401536", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "author_id": "540238699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171014391720022017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011043084161024"}], "id": "1171014391720022017", "created_at": "2019-09-09T10:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pieronoseda: No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pieronoseda", "id": "142734143"}]}, "author_id": "165951774"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171014201080471552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890450951127040"}], "id": "1171014201080471552", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peixeaquatico Estou entre esquadr\u00e3o suicida e crep\u00fasculo", "in_reply_to_user_id": "61406967", "author_id": "1062330078154158081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yrN85TXJmo", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171014132709175296"], "id": "1171014132709175296", "created_at": "2019-09-09T10:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlbertoRavell\n.Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/yrN85TXJmo \u2026", "in_reply_to_user_id": "75883996", "author_id": "119071805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171014039465541632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1171014039465541632", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "233617942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171014038018564096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170892718618435586"}], "id": "1171014038018564096", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Gaia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oemputecido", "id": "1060160774298050560"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@oemputecido Um amigo meu levou Gaia e se matou !:(", "in_reply_to_user_id": "1060160774298050560", "author_id": "1170774642031808514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171013885480067072"], "id": "1171013885480067072", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6759, "type": "Other", "normalized_text": "VCnoJM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "VCnoJM"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#VCnoJM, setembro amarelo, vamos ajudar identificar pessoas com estes sintomas. Aqui em Pedr\u00e3o perdemos uma pessoa que se suicidou.", "author_id": "2905279133"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171013737718910976"], "id": "1171013737718910976", "created_at": "2019-09-09T10:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "HO APPENA VISTO UNA FARFALLINA SUICIDA boh mia madre stava friggendo dell'olio in padella E CI SI \u00c8 BUTTATA SOPRA DA SOLA praticamente si \u00e8 fritta.\nIo scioccata.", "author_id": "3300487816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171013736586457088"], "id": "1171013736586457088", "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 238, "probability": 0.3455, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.8546, "type": "Organization", "normalized_text": "Naty"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acordar com a not\u00edcia que mais um amiga/conhecida tirou a pr\u00f3pria vida era algo que eu n\u00e3o esperava e nunca irei superar! At\u00e9 quando a gente n\u00e3o vai conseguir enxergar as pessoas que precisam de ajuda, que precisam de nos!? Primeiro a Gabi, agora vc,\nDescanse em Paz  Naty \ud83d\ude4f\ud83d\udd4a", "author_id": "160557261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171013321480396802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171013321480396802", "created_at": "2019-09-09T10:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "312364769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171013243948736513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171013243948736513", "created_at": "2019-09-09T10:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "528704251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171013232653459456"], "id": "1171013232653459456", "created_at": "2019-09-09T10:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "uma crian\u00e7a, UMA CRIAN\u00c7A SE ENFORCOU, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do quanto isso \u00e9 triste e grave??? e o pior de tudo \u00e9 que as pessoas acharam que todas as vezes que o menino disse que queria morrer era pra chamar aten\u00e7\u00e3o... parab\u00e9ns sociedade de merda, por sempre dar aten\u00e7\u00e3o ao que importa.", "author_id": "3080692150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171013096456032256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011715116470272"}], "id": "1171013096456032256", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marbandefrutos", "id": "173993993"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marbandefrutos: Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jorna\u2026", "author_id": "570695671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012788883529728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171012788883529728", "created_at": "2019-09-09T10:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "838940283475734528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171012653696868353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171012653696868353", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "234955000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012456191352839"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171012456191352839", "created_at": "2019-09-09T10:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "1227890448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012382581280768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011715116470272"}], "id": "1171012382581280768", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marbandefrutos", "id": "173993993"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marbandefrutos: Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jorna\u2026", "author_id": "4098253635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/vva07jrzxU", "expanded_url": "https://twitter.com/degorrero2/status/1171012362540912641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vva07jrzxU", "media_key": "16_1171012353963515904"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "antoniorand", "id": "101477212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012362540912641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170766250072363008"}], "id": "1171012362540912641", "created_at": "2019-09-09T10:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@guardiacivil @antoniorand De que sirve si la ley del menor les ampara sin castigos duros por torturar psicol\u00f3gicamente a alguien, los institutos y colegios no hacen nada para evitarlo y luego vuelven a hacer lo mismo hasta que el acosado se suicida y luego nos llevamos las manos a la cabeza. Medidas ya. https://t.co/vva07jrzxU", "in_reply_to_user_id": "295608887", "author_id": "1378912495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012298061811712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171012298061811712", "created_at": "2019-09-09T10:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "312107897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/arEOdlMjvf", "expanded_url": "https://twitter.com/0ruaf/status/1171012288658247680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arEOdlMjvf", "media_key": "3_1171012286326214656"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Cebri\u00e1n"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012288658247680"], "id": "1171012288658247680", "created_at": "2019-09-09T10:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cebri\u00e1n sabe que todo el que anda con el PSOE se abrasa, se arroja a los pies de los caballos, se suicida, se ahorca, continuamos? O quieres m\u00e1s! https://t.co/arEOdlMjvf", "author_id": "723791437624651776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012286691123200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1171012286691123200", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "author_id": "193762082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171012000438280193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011715116470272"}], "id": "1171012000438280193", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marbandefrutos", "id": "173993993"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marbandefrutos: Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jorna\u2026", "author_id": "806424060049715200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "id": "1171011899007340545", "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "in_reply_to_user_id": "199022461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "author_id": "321132255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/a1ICJjLT6O", "expanded_url": "https://twitter.com/marbandefrutos/status/1171011715116470272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1ICJjLT6O", "media_key": "3_1171011693469753344"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 203, "username": "asambleamadrid", "id": "795985344013500416"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Suicidio"}, {"start": 140, "end": 176, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "10S"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171011715116470272"], "id": "1171011715116470272", "created_at": "2019-09-09T10:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jornada conmemorativa del #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #10S en la @asambleamadrid https://t.co/a1ICJjLT6O", "author_id": "173993993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171011694199476227"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "id": "1171011694199476227", "created_at": "2019-09-09T10:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "author_id": "1108466925624090632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OsavVdJJbd", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyJesusTarre", "id": "1156970665796354049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171011312966656002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171000915194785792"}], "id": "1171011312966656002", "created_at": "2019-09-09T10:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyJesusTarre: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/OsavVdJJbd", "author_id": "701474383240499200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171011186781052931"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "id": "1171011186781052931", "created_at": "2019-09-09T10:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "891115220160188416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171011108959899649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170812062978772992"}], "id": "1171011108959899649", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "o_desesquerdiza", "id": "1075958222639521792"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@o_desesquerdiza @CarlaZambelli17 @felipeneto Quem acha que negro se pesa em arrobas, quem amea\u00e7a desafetos de fuzilamento, quem acha que Pinochet matou pouco, quem diz que estrangeiros de alguns pa\u00edses s\u00e3o a esc\u00f3ria do mundo e \u00edndios s\u00e3o fedorentos, deve ter uma \u00edndole \u00f3tima n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "1075958222639521792", "author_id": "1170804077514674183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171011043084161024"], "id": "1171011043084161024", "created_at": "2019-09-09T10:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "author_id": "142734143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171010992802807808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171010992802807808", "created_at": "2019-09-09T10:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "3550480035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171010457097973760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171010457097973760", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "1127686777773359104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171010428551385088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170887224004685826"}], "id": "1171010428551385088", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdariofc: @SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordem\u2026", "author_id": "1015277231717748742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7oqh25oi0O", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaBeautyok/status/1170861703342567426", "display_url": "twitter.com/AnitaBeautyok/\u2026"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 215, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "ConAlbertoNoHabraHambre"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 216, "tag": "ConAlbertoNoHabraHambre"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "selafugarontoda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171010398113423360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170861703342567426"}], "id": "1171010398113423360", "created_at": "2019-09-09T10:40:09.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lo peor es que no sirven ni para actores, su \u00fanico talento es destruir la clase media e intentar aniquilar a los pobres, pero el pueblo no se suicida y tarde o temprano los miopes logran ver.\n#ConAlbertoNoHabraHambre\n#selafugarontoda https://t.co/7oqh25oi0O", "author_id": "1499471658"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171010222888017921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1171010222888017921", "created_at": "2019-09-09T10:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 2", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1154107064198868992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171010162649436161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171006948185202690"}], "id": "1171010162649436161", "created_at": "2019-09-09T10:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariapaz_lopezc AMOR M\u00cdO AMOR MIIIIO, DIAB\u00d3LICO Y LUNAATICO... QUE PODER EJERCE SOBRE MIIII, QUE HASTA SUICIDA SOY POR TIII..\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4\n\nTemon \ud83d\udc4f", "in_reply_to_user_id": "243813393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariapaz_lopezc", "id": "243813393"}]}, "author_id": "887467730810671105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7n2IykgFxM", "expanded_url": "http://ow.ly/nzu250vXURb", "display_url": "ow.ly/nzu250vXURb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171009874978902016"], "id": "1171009874978902016", "created_at": "2019-09-09T10:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ma\u00f1ana 10 de septiembre enciende una vela a las 8:00 PM como apoyo al D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Todos podemos colaborar, cada 40sg alguien se suicida en el mundo. Como alguien que no lo logr\u00f3, me sumar\u00e9. Difunde\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49https://t.co/7n2IykgFxM", "author_id": "299517513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/9PPJfzmKHc", "expanded_url": "https://quibrescia.it/cms/2019/09/09/chiari-imprenditore-si-toglie-la-vita-in-ufficio/", "display_url": "quibrescia.it/cms/2019/09/09\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "quibresciait", "id": "76353779"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171009764282839044"], "id": "1171009764282839044", "created_at": "2019-09-09T10:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chiari, imprenditore suicida in ufficio https://t.co/9PPJfzmKHc via @quibresciait", "author_id": "76353779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171008727664795649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1171008727664795649", "created_at": "2019-09-09T10:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "134536731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171008543878778881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171008543878778881", "created_at": "2019-09-09T10:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "1019767389356003339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171008527554502656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171008527554502656", "created_at": "2019-09-09T10:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "1154350528534634501"}, {"lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1171008525872640000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168715951770148864"}], "id": "1171008525872640000", "created_at": "2019-09-09T10:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EuJhorgeCurioso @joao27vs @KonohaUniverse Danzou se matou, chuchu.", "in_reply_to_user_id": "819667431132164098", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "KonohaUniverse", "id": "925512004584050688"}]}, "author_id": "794237939479937024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171008423170924544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171008423170924544", "created_at": "2019-09-09T10:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "273086039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OsavVdJJbd", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyJesusTarre", "id": "1156970665796354049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171008372046553088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171000915194785792"}], "id": "1171008372046553088", "created_at": "2019-09-09T10:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyJesusTarre: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/OsavVdJJbd", "author_id": "125191362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/lGHcWhpwey", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "titobarral", "id": "82895033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171008191741775873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171000013893320705"}], "id": "1171008191741775873", "created_at": "2019-09-09T10:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titobarral: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lGHcWhpwey", "author_id": "308759763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171008148813033474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171008148813033474", "created_at": "2019-09-09T10:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "1080617235520151557"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171007849662681089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171007849662681089", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "1087031722615681024"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171007721094680576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171006837094834176"}], "id": "1171007721094680576", "created_at": "2019-09-09T10:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CesareOrtis: Chiari, inequivocabili segni di ripresa un altro #imprenditore in meno! #Statesereni tanto non fa pi\u00f9 notizia ormai: Chiar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "imprenditore"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "Statesereni"}]}, "author_id": "1356671641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171007626475384832"], "id": "1171007626475384832", "created_at": "2019-09-09T10:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Experiencias en primera persona : \"en la primera\nideacion suicida hay que dar la voz de alarma, porque despu\u00e9s es dif\u00edcil el retorno\"", "author_id": "1106493977589673984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/0yqIN5LAHY", "expanded_url": "https://twitter.com/NEUjwls/status/1171007323520688128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0yqIN5LAHY", "media_key": "3_1171007319158616064"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171007323520688128"], "id": "1171007323520688128", "created_at": "2019-09-09T10:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A hist\u00f3ria diz que, pra evitar a humilha\u00e7\u00e3o publica do triunfo romano, Cle\u00f3patra enquanto presa no pal\u00e1cio, se suicidou atrav\u00e9s da picada de uma cobra Naja, que estava escondida entre figos dentro de um cesto.\n\nBrinco \u201cNaja\u201d em ouro amarelo 18k e esmeraldas colombianas. https://t.co/0yqIN5LAHY", "author_id": "2308932758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171007212220768257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170990606866362368"}], "id": "1171007212220768257", "created_at": "2019-09-09T10:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cris_LaPeQue entonces no se suicida no?", "in_reply_to_user_id": "437565602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cris_LaPeQue", "id": "437565602"}]}, "author_id": "3445531283"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171007135708327938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171006837094834176"}], "id": "1171007135708327938", "created_at": "2019-09-09T10:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CesareOrtis: Chiari, inequivocabili segni di ripresa un altro #imprenditore in meno! #Statesereni tanto non fa pi\u00f9 notizia ormai: Chiar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "imprenditore"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "Statesereni"}]}, "author_id": "445485530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171007091173146624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171005494498123777"}], "id": "1171007091173146624", "created_at": "2019-09-09T10:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Siglo21_Radio3 Hay que ver c\u00f3mo ha calado en el personal la sandez suicida, marxista-comunista, de que el problema es el capitalismo... son los efectos de la propaganda incesante de los medios de la correcci\u00f3n pol\u00edtica.", "in_reply_to_user_id": "382675361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Siglo21_Radio3", "id": "382675361"}]}, "author_id": "705003330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5zfwNIuoAL", "expanded_url": "https://buenavibra.es/por-el-mundo/destinos/latinoamerica/pedra-do-telegrafo-cerca-de-rio-beso-suicida-o-truco/", "display_url": "buenavibra.es/por-el-mundo/d\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171006861111435264"], "id": "1171006861111435264", "created_at": "2019-09-09T10:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jaja que payaso somos definitivamente https://t.co/5zfwNIuoAL", "author_id": "238799298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/SX1KuyEI9f", "expanded_url": "https://quibrescia.it/cms/2019/09/09/chiari-imprenditore-si-toglie-la-vita-in-ufficio/", "display_url": "quibrescia.it/cms/2019/09/09\u2026"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "quibresciait", "id": "76353779"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "imprenditore"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "Statesereni"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171006837094834176"], "id": "1171006837094834176", "created_at": "2019-09-09T10:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chiari, inequivocabili segni di ripresa un altro #imprenditore in meno! #Statesereni tanto non fa pi\u00f9 notizia ormai: Chiari, imprenditore suicida in ufficio https://t.co/SX1KuyEI9f via @quibresciait", "author_id": "388946039"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171006447188086784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170720143854505989"}], "id": "1171006447188086784", "created_at": "2019-09-09T10:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gaspahriano: Ontem um mlk aqui da quebra se suicidou e geral ficou se perguntando pq, q tava com ele ontem e tal... Temos q nos conscie\u2026", "author_id": "881133989465133058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PT1tEGfxJG", "expanded_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "albertonews.com/economia/moise\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171006004470980614"], "id": "1171006004470980614", "created_at": "2019-09-09T10:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb - https://t.co/PT1tEGfxJG", "author_id": "514816849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171005721422520321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171005721422520321", "created_at": "2019-09-09T10:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "145024162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171005601314463745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171005601314463745", "created_at": "2019-09-09T10:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "116305752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171005290818560002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171005290818560002", "created_at": "2019-09-09T10:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2281142292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171005256773308416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}], "id": "1171005256773308416", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "author_id": "1132087739371937792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171005244949639168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171005244949639168", "created_at": "2019-09-09T10:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "2493014471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171005185407225856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171004559919144960"}], "id": "1171005185407225856", "created_at": "2019-09-09T10:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alex_hardstyle Por ejemplo cuando est\u00e1 la rubia y su novio con el que se suicida y se corta a negro y al segundo aparece el otro corriendo y ellos tir\u00e1ndose abajo.\nO cuando aparecen por separado al final del juego y ni te explican qu\u00e9 ha pasado.\n\nY como eso me han salido varias en mi partida", "in_reply_to_user_id": "954387840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alex_hardstyle", "id": "954387840"}]}, "author_id": "593114056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171005079580807168"], "id": "1171005079580807168", "created_at": "2019-09-09T10:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E minha m\u00e3e que eu falei as palavas \"eu tenho um encontro\" e ela quase me matou com os olhos, se n\u00e3o \u00e9 ciume eu n\u00e3o sei o que \u00e9", "author_id": "710925729807126528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171004254108180480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1171004254108180480", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "110168225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171004105017430020"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171004105017430020", "created_at": "2019-09-09T10:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "184498892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171004062017437696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171004062017437696", "created_at": "2019-09-09T10:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "607366621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171003840893784070"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171003840893784070", "created_at": "2019-09-09T10:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "2377551619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171003730944307201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}], "id": "1171003730944307201", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "author_id": "868513851809124356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171003530343264256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171003530343264256", "created_at": "2019-09-09T10:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "789415868140777472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171003449665884161"], "id": "1171003449665884161", "created_at": "2019-09-09T10:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus borregos ser\u00eda irresponsable y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "26142792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/8VH4fNYStE", "expanded_url": "https://twitter.com/SrAlvaruh/status/1171003311396462592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VH4fNYStE", "media_key": "3_1171003305838993408"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "kokosu_dark", "id": "827605217365602304"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "comte_s_germain", "id": "767736992167763968"}, {"start": 100, "end": 108, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "luislu148", "id": "2881081979"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171003311396462592"], "id": "1171003311396462592", "created_at": "2019-09-09T10:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dia 3 (dia):\n@kokosu_dark va a cazar por el bosque.\n@comte_s_germain practica su skill con el arco.\n@LVPibai busca agua tranquilamente.\n@luislu148 no puede aguantar en el juego y se suicida... https://t.co/8VH4fNYStE", "author_id": "2512858886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171003164268666880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171002182633738240"}], "id": "1171003164268666880", "created_at": "2019-09-09T10:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ehPradaRT Um novo estilo de suicida son\u00e2mbulo", "in_reply_to_user_id": "1038961704930082816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ehPradaRT", "id": "1038961704930082816"}]}, "author_id": "1144885335702331392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171002761409966080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171002761409966080", "created_at": "2019-09-09T10:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "1132087739371937792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171002429669879808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171002429669879808", "created_at": "2019-09-09T10:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "714254728822185985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171002147514851328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170753666577575946"}], "id": "1171002147514851328", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LordJimjr Rosa Mar\u00eda nos ilustra en forma clara y precisa la aplicaci\u00f3n d la CUESTI\u00d3N DE CONFIANZA regida x la Constituci\u00f3n del\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nEst\u00e1 plenamente justificada dado el extremo delincuencial al q nos condujeron Organizaciones lideradas x K heredera de AF+VM y el suicida del Apra en extinci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "author_id": "988360171427651585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001968510328832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170737303452626944"}], "id": "1171001968510328832", "created_at": "2019-09-09T10:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NathamPreacher Se llev\u00f3 una mano a la cara mientras re\u00eda.\n\n\u2014 En contra de la creencia popular: no soy un suicida.", "in_reply_to_user_id": "744644248583151616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NathamPreacher", "id": "744644248583151616"}]}, "author_id": "1122597240323940353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7U8PqPPqw8", "expanded_url": "http://bit.ly/31bhPk4", "display_url": "bit.ly/31bhPk4"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/guokeLc7Sw", "expanded_url": "https://twitter.com/MejorsinVillans/status/1171001943944118274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guokeLc7Sw", "media_key": "3_1171001942379659265"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8419, "type": "Place", "normalized_text": "Lugo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001943944118274"], "id": "1171001943944118274", "created_at": "2019-09-09T10:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre asesina presuntamente a su expareja en su casa de Lugo y luego se suicida https://t.co/7U8PqPPqw8 https://t.co/guokeLc7Sw", "author_id": "762910576041484288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001728088629249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170999354624225280"}], "id": "1171001728088629249", "created_at": "2019-09-09T10:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@delbaluis *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "823559407443345408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delbaluis", "id": "823559407443345408"}]}, "author_id": "1092517813582000128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171001611843493890"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170457640004177921"}], "id": "1171001611843493890", "created_at": "2019-09-09T10:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1 Vagabundos, ainda n\u00e3o se desculparam. Voc\u00eas s\u00e3o a esc\u00f3ria que matou a imprensa.", "in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "1049643545240440832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171001557984448512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1171001557984448512", "created_at": "2019-09-09T10:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "835963701446512640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JOCnVbpwcm", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/09/se-suicida-un-joven-en-las-celdas-de-la-fiscalia-general-del-estado-el-heraldo-de-san-luis-potosi/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/09/se-\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/toNztp8Dg9", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1171001547108564993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toNztp8Dg9", "media_key": "3_1171001545628028929"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 66, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "General del Estado"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "El Heraldo de San"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001547108564993"], "id": "1171001547108564993", "created_at": "2019-09-09T10:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un joven en las celdas de la Fiscal\u00eda General del Estado \u2013 El Heraldo de San Luis\u00a0Potosi https://t.co/JOCnVbpwcm https://t.co/toNztp8Dg9", "author_id": "1168338181630173185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001467249012736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171001467249012736", "created_at": "2019-09-09T10:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "774988645522665472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UXu2dVgc41", "expanded_url": "http://tributaria.la", "display_url": "tributaria.la"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DianaEspndola2", "id": "2353487842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001357429551104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170752147102851073"}], "id": "1171001357429551104", "created_at": "2019-09-09T10:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DianaEspndola2 El problema el la presion https://t.co/UXu2dVgc41 gente no se suicida.vos sub\u00ed los impuestos a donde quieras que la gente lo regula.", "in_reply_to_user_id": "2353487842", "author_id": "326241006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001353629589506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171001353629589506", "created_at": "2019-09-09T10:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "732191288611745792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171001144463765507"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171001144463765507", "created_at": "2019-09-09T10:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "86351688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/OsavVdJJbd", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171000915194785792"], "id": "1171000915194785792", "created_at": "2019-09-09T10:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/OsavVdJJbd", "author_id": "1156970665796354049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lGHcWhpwey", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171000013893320705"], "id": "1171000013893320705", "created_at": "2019-09-09T09:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lGHcWhpwey", "author_id": "82895033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170999759307497472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "id": "1170999759307497472", "created_at": "2019-09-09T09:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "972998717858082817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170999243143831552"], "id": "1170999243143831552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Moises Naim"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moises Naim: Maduro sabe que ser\u00eda suicida una guerra contra Colombia.", "author_id": "50452303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170999002667597825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170997929500430338"}], "id": "1170999002667597825", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nekra69", "id": "4812208521"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nekra69 Anoche estuve viendo por primera vez la peli de escuadr\u00f3n suicida, y el Joker sin esa m\u00e1scara esta to bueno por lo menos para mi gusto... \ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "4812208521", "author_id": "1018910315466186754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WmDECbNmVe", "expanded_url": "https://www.lavozdelafrontera.com.mx/policiaca/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo-piso-en-tijuana-4154213.html", "display_url": "lavozdelafrontera.com.mx/policiaca/vide\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1170998908224450560"], "id": "1170998908224450560", "created_at": "2019-09-09T09:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/WmDECbNmVe", "author_id": "2494711956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170998785549504512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170994542256041984"}], "id": "1170998785549504512", "created_at": "2019-09-09T09:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@izahtoledo @grierxlow se duvidar o mist\u00e9rio da 3\u00b0 ser\u00e1 quem matou ele", "in_reply_to_user_id": "1029489424814497792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "izahtoledo", "id": "1029489424814497792"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "grierxlow", "id": "3308813619"}]}, "author_id": "750812135417085953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/CX2qjxOYKA", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dia-diez-personas-quitan-vida-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dia\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170998217049292800"], "id": "1170998217049292800", "created_at": "2019-09-09T09:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada d\u00eda diez personas se quitan la vida en Espa\u00f1a \nEsto son 3600 personas al a\u00f1o. No veo a nadie hablando de violencia suicida institucional....\nhttps://t.co/CX2qjxOYKA", "author_id": "1260384432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170998146941509633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170712435411574786"}], "id": "1170998146941509633", "created_at": "2019-09-09T09:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PorTiMeu_BR Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "author_id": "1167155832976527360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170997994885394434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1170997994885394434", "created_at": "2019-09-09T09:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "800409723023433728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997982679973889"], "id": "1170997982679973889", "created_at": "2019-09-09T09:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "LA TENDENCIA SUICIDA ES GEN\u00c9TICA", "author_id": "871012948155801600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170997899083300864"], "id": "1170997899083300864", "created_at": "2019-09-09T09:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Come\u00e7ou a suicida que habita em mim me d\u00e1 ideias solucionadoras", "author_id": "323320629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997808813498368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1170997808813498368", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "author_id": "81110384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/LhU3HEy6kO", "expanded_url": "https://twitter.com/xmmseok/status/1167609128069603328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhU3HEy6kO", "media_key": "7_1167609027829882880"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "david"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "cathy yan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "homemaranhx", "id": "996157303664586756"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170997716404625408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170759056895676416"}], "id": "1170997716404625408", "created_at": "2019-09-09T09:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "@homemaranhx a arlequina eh uma bom exemplo disso pq no esquadrao suicida (david ayer) ela ta com roupas mt curtas e no birds of prey (cathy yan ) ela esta bem mais vestida https://t.co/LhU3HEy6kO", "in_reply_to_user_id": "996157303664586756", "author_id": "863847340322455552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997609177260032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170991420611710976"}], "id": "1170997609177260032", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma San Basilio"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "Mi ordenador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlvaroOlmo", "id": "38394750"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvaroOlmo: En 1986 Paloma San Basilio cantaba 'Mi ordenador', una canci\u00f3n visionaria en la que la protagonista se enamora de un ordena\u2026", "author_id": "328141782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997289399312384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}], "id": "1170997289399312384", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "author_id": "838409510364590080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997207903952897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170997207903952897", "created_at": "2019-09-09T09:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "53487768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997105311342593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170997105311342593", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1108746345588887552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997072390172672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170991420611710976"}], "id": "1170997072390172672", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma San Basilio"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "Mi ordenador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlvaroOlmo", "id": "38394750"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvaroOlmo: En 1986 Paloma San Basilio cantaba 'Mi ordenador', una canci\u00f3n visionaria en la que la protagonista se enamora de un ordena\u2026", "author_id": "18423231"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170996802771914752"], "id": "1170996802771914752", "created_at": "2019-09-09T09:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O suicida maybe", "author_id": "127942226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170995601619771392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170995601619771392", "created_at": "2019-09-09T09:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "3287930311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170995468811296770"], "id": "1170995468811296770", "created_at": "2019-09-09T09:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Dos putas horas de mates seguidas para empezar bien el curso ma\u00f1ana.\n\u00bfAlguien se suicida conmigo?", "author_id": "863503549250109440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PxuVcHlfK7", "expanded_url": "https://www.elsoldetijuana.com.mx/policiaca/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo-piso-de-hotel-macroplaza-tijuana-4154089.html", "display_url": "elsoldetijuana.com.mx/policiaca/vide\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldetijuana.com.mx/policiaca/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo-piso-de-hotel-macroplaza-tijuana-4154089.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Macroplaza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170995467217510400"], "id": "1170995467217510400", "created_at": "2019-09-09T09:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Mujer se suicida de un 7mo piso de hotel frente a Macroplaza https://t.co/PxuVcHlfK7", "author_id": "2259761804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170995233276006401"], "id": "1170995233276006401", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "BCN"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esto de darle visibilidad al suicidio... Aparte de opiniones de expertos \u00bfhay alg\u00fan estudio previo o somos nosotros los sujetos experimentales?\nCreo recordar que en BCN se hizo un estudio sobre \u201cafear\u201d  -a nivel barrio- la conducta suicida y disminuy\u00f3 el suicido.", "author_id": "282944251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170995047480926208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1170995047480926208", "created_at": "2019-09-09T09:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "1067226102161162240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170994863724269570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170994863724269570", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "953542147"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170994544869085184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170987743998074882"}], "id": "1170994544869085184", "created_at": "2019-09-09T09:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eyeskimsj Vc se machucou?? Matou algu\u00e9m??", "in_reply_to_user_id": "848721988927598594", "author_id": "1046009000284884992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170994382973079552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170993903258017792"}], "id": "1170994382973079552", "created_at": "2019-09-09T09:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PressRforDunk @MyaNeeChan Se matou um de cada vez, ou aconteceu uma vez na vida n\u00e3o conta.", "in_reply_to_user_id": "3377292454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pressrfordunk", "id": "3377292454"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "myaneechan", "id": "1389631256032288771"}]}, "author_id": "825845986383769604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/afGyG0IqTe", "expanded_url": "http://ow.ly/IUch30pv8Df", "display_url": "ow.ly/IUch30pv8Df"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/wrJfIR3UjC", "expanded_url": "http://www.larsanoticias.com", "display_url": "larsanoticias.com"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xf3UnGPL44", "expanded_url": "https://twitter.com/LARSAVISIONTV/status/1170993991111847936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xf3UnGPL44", "media_key": "7_1170993903220269056"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8616, "type": "Place", "normalized_text": "Larsa"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.5363, "type": "Place", "normalized_text": "BajaCalifornia"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 128, "tag": "Tijuana"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Larsa"}, {"start": 184, "end": 199, "tag": "BajaCalifornia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170993991111847936"], "id": "1170993991111847936", "created_at": "2019-09-09T09:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0Advertencia\u26a0 *Im\u00e1genes fuertes*\n\u00a1Impactante! \ud83d\ude31 Se suicid\u00f3 una mujer de 35 a\u00f1os, al arrojarse del piso 7 de un hotel en #Tijuana #Larsa https://t.co/afGyG0IqTe\n\nToda la informaci\u00f3n de #BajaCalifornia la encuentras en nuestro portal de noticias https://t.co/wrJfIR3UjC https://t.co/xf3UnGPL44", "author_id": "163291504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170993686882205696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170991920669167616"}], "id": "1170993686882205696", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "AngryTebeos", "id": "843540895127552000"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AllnewXSase @Future_Bat @AngryTebeos si a ver el escuadron suicida quitando a harley y joker no era una peli tan mala.", "in_reply_to_user_id": "1443353778", "author_id": "610058607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170993539628654593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170991920669167616"}], "id": "1170993539628654593", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "Peli"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AngryTebeos", "id": "843540895127552000"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AllnewXSase: @Future_Bat @AngryTebeos Peli aparte, el de Escuadr\u00f3n Suicida estaba muy guay, el punto justo entre monstruo y \"enfermedad\"", "author_id": "610058607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170993199076249602"], "id": "1170993199076249602", "created_at": "2019-09-09T09:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@victortorrealba USUARIOS DE LA VIA BQTO DUACA, EN HORAS NOCTURNAS ES SUICIDA Viajar POR ESA CARRETERA, PEDIMOS SE\u00d1ALIZACION, RAYADO, OJOS DE GATO, LO QUE SEA PERO HAGAN ALGO AL RESPECTO, A QUIENES LE COMPETA EL ASUNTO..", "in_reply_to_user_id": "52014388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victortorrealba", "id": "52014388"}]}, "author_id": "1007051743987892224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170992979336712192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170992979336712192", "created_at": "2019-09-09T09:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "328303893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170992920696184832"], "id": "1170992920696184832", "created_at": "2019-09-09T09:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Era o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "author_id": "95403144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/oscPC0As9z", "expanded_url": "https://odessa.web2ua.com/odesskie-patrulnye-spasli-muzhchinu-ot-suicida-foto-9954/", "display_url": "odessa.web2ua.com/odesskie-patru\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "\u0444\u043e\u0442\u043e"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170992860306509824"], "id": "1170992860306509824", "created_at": "2019-09-09T09:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0443\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 (\u0444\u043e\u0442\u043e) #\u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f #\u0444\u043e\u0442\u043e  https://t.co/oscPC0As9z", "author_id": "741912590956253185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170992789099819008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170844263183278080"}], "id": "1170992789099819008", "created_at": "2019-09-09T09:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT Como va a ser suicida si lo han matao? \ud83d\ude43", "in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "825002829135835136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170992398241079297"], "id": "1170992398241079297", "created_at": "2019-09-09T09:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La gente de mi clase que ha empezado a re\u00edrse cuando el profe de psicolog\u00eda ha dicho que en esta facultad hay mucha ideaci\u00f3n suicida ??????? Y vosotros est\u00e1is en medicina? Rili?", "author_id": "373966479"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170992369317101568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890450951127040"}], "id": "1170992369317101568", "created_at": "2019-09-09T09:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peixeaquatico Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "61406967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}]}, "author_id": "735859117038919681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/1hIGMIMWD0", "expanded_url": "https://curiouscat.me/VAGNER_LUIS19/post/980306914?t=1568021252", "display_url": "curiouscat.me/VAGNER_LUIS19/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170992122729816064"], "id": "1170992122729816064", "created_at": "2019-09-09T09:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um filme? \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/1hIGMIMWD0", "author_id": "1067929596677550080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170991920669167616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170981936518574081"}], "id": "1170991920669167616", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Peli"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "AngryTebeos", "id": "843540895127552000"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Future_Bat @AngryTebeos Peli aparte, el de Escuadr\u00f3n Suicida estaba muy guay, el punto justo entre monstruo y \"enfermedad\"", "in_reply_to_user_id": "4874491499", "author_id": "1443353778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Wd5ChklCxh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=acyYXvId2WA", "display_url": "youtube.com/watch?v=acyYXv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=acyYXvId2WA"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma San Basilio"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Mi ordenador"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.3102, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170991420611710976"], "id": "1170991420611710976", "created_at": "2019-09-09T09:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "En 1986 Paloma San Basilio cantaba 'Mi ordenador', una canci\u00f3n visionaria en la que la protagonista se enamora de un ordenador y este de ella. \u00bfQu\u00e9 IA ni IA? \n\nSpoiler: el ordenador se suicida.\n\nNo tengo palabras para describir lo que siento ahora mismo. https://t.co/Wd5ChklCxh", "author_id": "38394750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170990761875300353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "id": "1170990761875300353", "created_at": "2019-09-09T09:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "515615955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9quSzlNaYi", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5789409/morto-suicida-l%ca%bcattore-federico-palmieri-2/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Morto"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "l\u02bcattore"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Federico"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170990742166298624"], "id": "1170990742166298624", "created_at": "2019-09-09T09:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida l\u02bcattore Federico Palmieri -  #Morto #suicida #l\u02bcattore #Federico  https://t.co/9quSzlNaYi", "author_id": "717039627916484608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sP8mYP6vJi", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6lrujeg", "display_url": "tinyurl.com/y6lrujeg"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dWAiEPk67h", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1170990225088294912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWAiEPk67h", "media_key": "3_1170905034172882944"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8452, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5192, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "Miraflores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170990225088294912"], "id": "1170990225088294912", "created_at": "2019-09-09T09:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicid\u00f3 dispar\u00e1ndose con un fusil dentro de patrullero de la PNP en #Miraflores [VIDEO]\nhttps://t.co/sP8mYP6vJi https://t.co/dWAiEPk67h", "author_id": "832686254873468929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170989866198478848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170982781956042752"}], "id": "1170989866198478848", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@banguaovivo_ofc Cara Isso a\u00ed n\u00e3o tem nada de bandido,foi uma mulher q se suicidou semana passada em Bel\u00e9m. Se liga!!!", "in_reply_to_user_id": "744772489981607936", "author_id": "1079220586151325696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170989140546117637"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "id": "1170989140546117637", "created_at": "2019-09-09T09:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "999323158539849728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170988816880082944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170988816880082944", "created_at": "2019-09-09T09:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "805621416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170988416756015104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1170988416756015104", "created_at": "2019-09-09T09:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "966105157661491200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170988324154163201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "id": "1170988324154163201", "created_at": "2019-09-09T09:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "764224420311433216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170988205534892032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170988205534892032", "created_at": "2019-09-09T09:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1057436857468940289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170987842757173248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170987842757173248", "created_at": "2019-09-09T09:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "4120823800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170986442828525568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130775285182472192"}], "id": "1170986442828525568", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 96, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilla Leal Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PiladesMagazine", "id": "1088802713046007808"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PiladesMagazine: \"Pero por encima de las grandes figuras, la tumba de Maravilla Leal Gonz\u00e1lez contin\u00faa ocupando un lugar privilegiado e\u2026", "author_id": "3801151648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170985664000778241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "id": "1170985664000778241", "created_at": "2019-09-09T09:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "245106472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170985546593832960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1170985546593832960", "created_at": "2019-09-09T09:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "1065327744446341125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170985380411314177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "id": "1170985380411314177", "created_at": "2019-09-09T09:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "author_id": "851062198420086785"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1170985283724222465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170919513023504384"}], "id": "1170985283724222465", "created_at": "2019-09-09T09:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gindel1: @alexboulerice @LP_LaPresse L'article de La Presse reprend la theorie qu'Allende se suicida. En fait, il est probable (mais pa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "alexboulerice", "id": "196717787"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "LP_LaPresse", "id": "10681662"}]}, "author_id": "21750844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EapXWChlMK", "expanded_url": "https://twitter.com/tsubasaDT_pt/status/1170985191965220865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EapXWChlMK", "media_key": "7_1170969084273389569"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Deuter M\u00fcller"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7329, "type": "Other", "normalized_text": "da Defesa Suicida"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Kaltz"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "TsubasaDT"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 280, "tag": "TsubasaDT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170985191965220865"], "id": "1170985191965220865", "created_at": "2019-09-09T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Desta vez temos a chegada in\u00e9dita de Deuter M\u00fcller (Cora\u00e7\u00e3o de A\u00e7o da Defesa Suicida) com habilidade passiva que aumenta os atributos contra atacantes e com jogada mortal de soco de Ranking S!\nAinda, Hermann Kaltz (Trabalhador Mortal) tem sua evolu\u00e7\u00e3o latente liberada! #TsubasaDT https://t.co/EapXWChlMK", "author_id": "994195566555873280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170984758995820544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1170984758995820544", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "866362661239484416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170984741094531073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170975552037117952"}], "id": "1170984741094531073", "created_at": "2019-09-09T08:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KaRuKu9 @sanchezcastejon Son ignorantes. Un valiente y un suicida hacen lo que hacen con pleno conocimiento de sus posibilidades y habilidades. Un ignorante cree que todo el monte es or\u00e9gano.", "in_reply_to_user_id": "955416134769102848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KaRuKu9", "id": "955416134769102848"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2356920825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170984470289276928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170723823924195329"}], "id": "1170984470289276928", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @LUCIANA_LEON_R @Mauriciomulder Y porqu\u00e9 no dijiste nada cuando IDICE lo daba como ganador a @AlanGarciaPeru  apenas pas\u00f3 la valla tengo una tienda y 8 de cada diez vapuleaba y vapulea al suicida como es que la encuestadora lo pon\u00eda primero? encuestaba en la casa del pueblo???", "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "171830345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170984148506484736"], "id": "1170984148506484736", "created_at": "2019-09-09T08:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": ".Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "75883996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ktIqPFvC6Y", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-psoe-sube-y-sumaria-mayoria-absoluta-solo-podemos-y-201909082115_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-ps\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170983845644181504"], "id": "1170983845644181504", "created_at": "2019-09-09T08:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y este es uno de los escenarios que manejan desde Moncloa. Es evidente que S\u00e1nchez est\u00e1 forzando hasta el l\u00edmite, pero eso no significa que sea un suicida. \n\nhttps://t.co/ktIqPFvC6Y", "author_id": "985080492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7515, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "9Sep"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170982679099187201"], "id": "1170982679099187201", "created_at": "2019-09-09T08:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #9Sep #Venezuela  https://t.co/5vlocWz7BZ", "author_id": "1409068826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170981952683462656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170981861960704000"}], "id": "1170981952683462656", "created_at": "2019-09-09T08:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\"E logo 3 crian\u00e7as inocentes... Tem toda a raz\u00e3o!\nUm pai hetero e biol\u00f3gico, n\u00e3o se suicida, deixando 3 filhos \u00f3rf\u00e3os e indefesos. (...)", "in_reply_to_user_id": "433317827", "author_id": "433317827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170981147565801472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170864742635847680"}], "id": "1170981147565801472", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 172, "probability": 0.7275, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5478, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "Aranha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SouGusgazito", "id": "1129551883562029056"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SouGusgazito @UniversoDCnauta Ainda acho o primeiro com o largarto pior, o 2 s\u00f3 ganha pq tem umas lutinha e m\u00fasica bacana (mas ainda n\u00e3o deixa de ser uma desgra\u00e7a) \nSe a dc tem esquadr\u00e3o suicida, a marvel tem o espetacular Homem-Aranha", "in_reply_to_user_id": "1129551883562029056", "author_id": "4174973495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vzXjnsEX6U", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "narcodictador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170980702382436352"], "id": "1170980702382436352", "created_at": "2019-09-09T08:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/vzXjnsEX6U #narcodictador", "author_id": "21796113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170980078794289152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885269215531008"}], "id": "1170980078794289152", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rafinhabastos Em nome de Cristo j\u00e1 se matou muito....", "in_reply_to_user_id": "18297088", "author_id": "223650440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170979902281199616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170979880554696706"}], "id": "1170979902281199616", "created_at": "2019-09-09T08:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BuffoniBruna: E a curiosidade matou o gato eu sempre tive curiosidade de conhecer o pres\u00eddio at\u00e9 pedi uma vez pro meu irm\u00e3o me levar l\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BuffoniBruna", "id": "969791003845636096"}]}, "author_id": "923310293110935553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170979880554696706"], "id": "1170979880554696706", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 200, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "google maps"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:38:53.000Z", "geo": {"place_id": "459a9bdfd504f570"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E a curiosidade matou o gato eu sempre tive curiosidade de conhecer o pres\u00eddio at\u00e9 pedi uma vez pro meu irm\u00e3o me levar l\u00e1 pq ele \u00e9 policial por\u00e9m n\u00e3o tinha nada pra fazer e fui pesquisar no google maps e fui at\u00e9 l\u00e1 ok cara \u00e9 horr\u00edvel se por uma tela de celular j\u00e1 \u00e9 assustador", "author_id": "969791003845636096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170979842839498757"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "id": "1170979842839498757", "created_at": "2019-09-09T08:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "author_id": "957334202701271040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170979464618156033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1170979464618156033", "created_at": "2019-09-09T08:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "746359910569549824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170978858671267841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170922766108901377"}], "id": "1170978858671267841", "created_at": "2019-09-09T08:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @7IISMA: @J_Islas10 De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "7iisma", "id": "1516489433050226699"}]}, "author_id": "1030221502539620352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170978356000694274"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170729093299691521"}], "id": "1170978356000694274", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "mamata guga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gugachacra @GloboNews Hoje eu tenho orgulho do presidente que tenho, est\u00e1 encarando o sistema com a pr\u00f3pria vida, acabou a mamata guga.", "in_reply_to_user_id": "45409867", "author_id": "788465695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170978095928676353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170975992464203776"}], "id": "1170978095928676353", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 246, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor Szerman"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u201cM\u00e1s del 90% de las personas que tienen ideaci\u00f3n suicida tienen algun problema de salud mental. Debemos desterrar la idea rom\u00e1ntica del suicidio como opci\u00f3n vital, pues suele ser fruto de un trastorno mental\u201d, comental el psiquiatra N\u00e9stor Szerman", "in_reply_to_user_id": "65385120", "author_id": "65385120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170977465788968961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170924863197995008"}], "id": "1170977465788968961", "created_at": "2019-09-09T08:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "127968444"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170977278928523264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170817804838330368"}], "id": "1170977278928523264", "created_at": "2019-09-09T08:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BueraPila: @SocFranC @Jaume752 @cupnacional jo crec que es varen su\u00efcida quan no varen volgu\u00e9 participa am tots com catalans prenguin n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BueraPila", "id": "919908587207643136"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "SocFranC", "id": "307980716"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "cupnacional", "id": "91796121"}]}, "author_id": "915215041783361536"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170976270701735936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170972026829508609"}], "id": "1170976270701735936", "created_at": "2019-09-09T08:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Amos8125 @VotaSpartaco \u00e8 una mossa suicida... se la fanno...", "in_reply_to_user_id": "822480229193154562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Amos8125", "id": "822480229193154562"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "VotaSpartaco", "id": "3911482575"}]}, "author_id": "462507663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170975688851111936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170974586684547072"}], "id": "1170975688851111936", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "MVP"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7775, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida\"\nTen\u00eda claro que Aczino hab\u00eda sido el MVP pero luego de ver a Bnet por segunda vez me quedan dudas.", "in_reply_to_user_id": "1141797705439678464", "author_id": "1141797705439678464"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170975106543312896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1170975106543312896", "created_at": "2019-09-09T08:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 3 \u0433\u043e\u0434\u0430", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1011711352212197379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170973765985067009"], "id": "1170973765985067009", "created_at": "2019-09-09T08:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se me suicida la cajetaaaaa", "author_id": "1099846933408034818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170972400932073473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1170972400932073473", "created_at": "2019-09-09T08:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "12611882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lXzd9Z918x", "expanded_url": "http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/documentos-tv/documentos-tv-supervivientes/3610615/", "display_url": "rtve.es/m/alacarta/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5134, "type": "Organization", "normalized_text": "RTVE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170970984268144641"], "id": "1170970984268144641", "created_at": "2019-09-09T08:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Supervivientes. Documental de RTVE sobre el suicidio.\n\nSe trata como se debe informar sobre el suicidio en los medios de comunicaci\u00f3n y que no se debe hacer para desencadenar nuevos casos. Tambien se muestran mitos y las se\u00f1ales que puede dar un suicida.\n\nhttps://t.co/lXzd9Z918x", "author_id": "4375736541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170970889183277056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890406151761922"}], "id": "1170970889183277056", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrisi16", "id": "820244240106196993"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "MonteYol", "id": "773614939185549312"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielrisi16 @ElisaCarrioArg @MonteYol Si Favaloro resucita se suicida de nuevo.", "in_reply_to_user_id": "820244240106196993", "author_id": "982253871836745730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9X1VIS0lel", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170970092806402048"], "id": "1170970092806402048", "created_at": "2019-09-09T08:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO \nhttps://t.co/9X1VIS0lel", "author_id": "233033221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170969779869372416"], "id": "1170969779869372416", "created_at": "2019-09-09T07:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfAlguna vez se han preguntado porqu\u00e9 la gente se suicida? \nNo importa tu clase social o religi\u00f3n,el suicidio afecta a ricos y pobres,siempre he pensado que es la cosa m\u00e1s cobarde y a su vez la m\u00e1s valiente que alguien puede hacer.", "author_id": "1569806436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170968454708506624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170918861060755456"}], "id": "1170968454708506624", "entities": {"annotations": [{"start": 324, "end": 333, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Libertador"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "AlexRow2", "id": "873302742"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "jose_valentin1", "id": "897477056"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "karlisidro", "id": "201771611"}]}, "created_at": "2019-09-09T07:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@laenmantillada @AlexRow2 @NuevaTec47 @jose_valentin1 @karlisidro Sabes, amiga, que me parece necio, autodestructivo, suicida y cobarde, ver centros de votaci\u00f3n vac\u00edos y saber que en la noche se coronar\u00e1n de nuevo y la patria se acaba. Ni siquiera obligarlos a hacer la trampa y pelearla, ahora! sin rendirte. Lee a nuestro Libertador e insp\u00edrate", "in_reply_to_user_id": "476325838", "author_id": "143602047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170967586324078592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170967586324078592", "created_at": "2019-09-09T07:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "1072508804900814849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/psOUPv6fI9", "expanded_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/", "display_url": "maduradas.com/ay-nico-la-opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170964755793809409"], "id": "1170964755793809409", "created_at": "2019-09-09T07:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/psOUPv6fI9", "author_id": "2993978615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170963001433870337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170877577122263040"}], "id": "1170963001433870337", "created_at": "2019-09-09T07:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hellcamposo: masculinidade t\u00f3xica (ou seria suicida) \u00e9 meu namorado sendo zuado pelo primo por - PRESTEM ATEN\u00c7\u00c3O - usar cinto ao dirigi\u2026", "author_id": "176309494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170961972805931008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170961972805931008", "created_at": "2019-09-09T07:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "94902427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hsIBsldDBP", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1170477421897932800", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Fack"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170961129977368576"], "id": "1170961129977368576", "created_at": "2019-09-09T07:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Fack... No estaba depresivo pero al ver a ese perrito me entr\u00f3 una melancol\u00eda suicida bien ogt https://t.co/hsIBsldDBP", "author_id": "900844879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170961028454260736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "id": "1170961028454260736", "created_at": "2019-09-09T07:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "1071154821007331328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170960975320629255"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}], "id": "1170960975320629255", "created_at": "2019-09-09T07:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR", "author_id": "3716090353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170960856122843136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1170960856122843136", "created_at": "2019-09-09T07:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "859922441212231681"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170960552530722818"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169742126894026752"}], "id": "1170960552530722818", "created_at": "2019-09-09T07:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dino_folla @CarloCalenda @SiamoEuropei Non sarebbe stato sciocco. Sarebbe stato suicida. Per il pd, che sarebbe sparito, come gi\u00e0 richiesto dagli italiani. Ah, ma del popolo e del voto democratico in questo caso non vi importa...", "in_reply_to_user_id": "944010355038212097", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "author_id": "846616854990872576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170960239195299840"], "id": "1170960239195299840", "created_at": "2019-09-09T07:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "no le tiene miedo a la muerte el q vive siendo un suicida", "author_id": "998432209265508353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Z8GxbivYtM", "expanded_url": "https://twitter.com/reydegonnet/status/1170738872776581121", "display_url": "twitter.com/reydegonnet/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Daro2Santos", "id": "1587164964"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170960052481658880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170930038570700800"}], "id": "1170960052481658880", "created_at": "2019-09-09T07:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Daro2Santos: Se suicida https://t.co/Z8GxbivYtM", "author_id": "1157119073920147456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170959821778145280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170844263183278080"}], "id": "1170959821778145280", "created_at": "2019-09-09T07:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda \u27a1 https://t.co/0uX5xKph6Y htt\u2026", "author_id": "1028842398154207232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WKgL9tEi1W", "expanded_url": "http://ow.ly/dbal101L9D2", "display_url": "ow.ly/dbal101L9D2"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/a54n9OrssB", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1170958685780230144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a54n9OrssB", "media_key": "3_1170958683536338945"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170958685780230144"], "id": "1170958685780230144", "created_at": "2019-09-09T07:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PORNO SUBITO! COMPRA FILM A LUCI ROSSE INVECE DI SORVEGLIARE IL CORPO DI UN SUICIDA: ARRESTATO https://t.co/WKgL9tEi1W https://t.co/a54n9OrssB", "author_id": "70971449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170958420272398336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170958420272398336", "created_at": "2019-09-09T07:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "851852824447246338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170957699565182976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170957699565182976", "created_at": "2019-09-09T07:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "117243753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YxEw4aBAvu", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZYyExc", "display_url": "ift.tt/2ZYyExc"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170957294919725058"], "id": "1170957294919725058", "created_at": "2019-09-09T07:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/YxEw4aBAvu", "author_id": "19579400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170957079387004928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170957079387004928", "created_at": "2019-09-09T07:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "1048530923946500096"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170956846884106242"], "id": "1170956846884106242", "created_at": "2019-09-09T07:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2001 \u2013 Ahmad Shah Massoud viene mortalmente ferito in un attentato suicida compiuto da agenti di Al-Qaida #AccaddeOggi", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "author_id": "2889047860"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170956810444050433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170956810444050433", "created_at": "2019-09-09T07:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2288939745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Z8GxbivYtM", "expanded_url": "https://twitter.com/reydegonnet/status/1170738872776581121", "display_url": "twitter.com/reydegonnet/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Daro2Santos", "id": "1587164964"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170956122519420930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170930038570700800"}], "id": "1170956122519420930", "created_at": "2019-09-09T07:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Daro2Santos: Se suicida https://t.co/Z8GxbivYtM", "author_id": "3177274683"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170956069201424384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170604441726279680"}], "id": "1170956069201424384", "created_at": "2019-09-09T07:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ambrosetti_: \"Se la politica affronta il tema della digitalizzazione e della robotica preoccupandosi esclusivamente per i posti di lavo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ambrosetti_", "id": "381532613"}]}, "author_id": "1051236792136081411"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170955710831763457"], "id": "1170955710831763457", "created_at": "2019-09-09T07:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a ogni #narrazione giornalistica, politica, cronachistica, il romanziere si suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "narrazione"}]}, "author_id": "160199059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rSNhwxd6K3", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/yotele/20190906/mercedes-mila-blanca-fernandez-ochoa-cero-euros-7622451?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/yotele/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 179, "probability": 0.405, "type": "Organization", "normalized_text": "MercedesMil\u00e1"}, {"start": 198, "end": 219, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170955625758625792"], "id": "1170955625758625792", "created_at": "2019-09-09T07:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es triste que alguien decida traspasar por cualquier motivo. Cuanta gente se suicida cada d\u00eda por motivos econ\u00f3micos?Cuantos han llevado banco han sido?La reflexi\u00f3n de MercedesMil\u00e1 por la muerte de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa:Ten\u00eda 0 euros, \u00bfqui\u00e9n lo permiti\u00f3?\" https://t.co/rSNhwxd6K3", "author_id": "311064376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kb1T9TrF6u", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}, {"start": 15, "end": 32, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170955601586937856"], "id": "1170955601586937856", "created_at": "2019-09-09T07:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/kb1T9TrF6u", "author_id": "62878535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Ucer11OEuz", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 101, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170954965940101120"], "id": "1170954965940101120", "created_at": "2019-09-09T06:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/Ucer11OEuz v\u00eda @EL NACIONAL", "author_id": "2176589372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170954872327479296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170891016632766465"}], "id": "1170954872327479296", "created_at": "2019-09-09T06:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frankzhangg: que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e pass\u2026", "author_id": "928555778902036480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170954638440521728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "id": "1170954638440521728", "created_at": "2019-09-09T06:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "author_id": "3043416977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170954583406985216"], "id": "1170954583406985216", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 55, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "A maldi\u00e7\u00e3o da resid\u00eancia Hill"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 278, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Socorro que acabei de ver \"A maldi\u00e7\u00e3o da resid\u00eancia Hill\" e estou CHOCADA com a profundidade psicanal\u00edtica de como 4 irm\u00e3os lidam com o trauma de uma m\u00e3e que tentou mat\u00e1-los, matou uma filha, se matou e por consequ\u00eancia o pai tamb\u00e9m se mata. Vem segunda temporada @NetflixBrasil", "author_id": "2846870282"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170954373003907072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170376430674436097"}], "id": "1170954373003907072", "created_at": "2019-09-09T06:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fasanfilippo @paoloborrometi @matteosalvinimi Mettere in mezzo una bimba di sei anni ed augurare la morte suicida al padre, ma di quale malattia mentale soffri? Spero che in Rai ti caccino a pedate nel sedere", "in_reply_to_user_id": "507478976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fasanfilippo", "id": "507478976"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "paoloborrometi", "id": "85186792"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1472564443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170954365324201985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170919285222494209"}], "id": "1170954365324201985", "created_at": "2019-09-09T06:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiDulcePasion__: Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o\u2026", "author_id": "805756500526428160"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170954336014192641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927662518296577"}], "id": "1170954336014192641", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @roylucier: Clipping for the Lucha show in Compton for December 16th, 1994. Main was listed as @PsicosisOficial teaming with \"Beautiful\"\u2026", "author_id": "617667542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170953856580300800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1170953856580300800", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "1041306986191577089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170953513154818048"], "id": "1170953513154818048", "created_at": "2019-09-09T06:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "774168441821417473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170953207444574208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "id": "1170953207444574208", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "author_id": "291502415"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170952731277873154"], "id": "1170952731277873154", "created_at": "2019-09-09T06:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu sou incr\u00edvel \nEu sou bonito\nEu sou bem humorado\nE sou suicida", "author_id": "4626484763"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170951951552569345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170898506527195137"}], "id": "1170951951552569345", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @s_iriusblack: finalmente posso usar minhas fotos da margot as harley em tudo sem ser da merda de esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.c\u2026", "author_id": "1036524755392909312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/O8VFYttl1j", "expanded_url": "https://www.pelisstar.com/ver-escuadron-suicida-pelicula-completa-espanol-pelicula-de-accion-hd/?2rz", "display_url": "pelisstar.com/ver-escuadron-\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "Pelicula"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "de Accion HD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170951595460321281"], "id": "1170951595460321281", "created_at": "2019-09-09T06:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ver Escuadr\u00f3n Suicida \u2013 Pelicula Completa Espa\u00f1ol [Pelicula de Accion HD] https://t.co/O8VFYttl1j", "author_id": "1119248216824930307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170951473460600832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "id": "1170951473460600832", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "author_id": "889601188324356096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/3Y4tTvz9QI", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_MBarajas/status/1170948127962140673", "display_url": "twitter.com/Santi_MBarajas\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pangolinwei", "id": "301191710"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170951238093017088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170949970259849217"}], "id": "1170951238093017088", "created_at": "2019-09-09T06:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pangolinwei: Esto es simplemente SUICIDA https://t.co/3Y4tTvz9QI", "author_id": "50335019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170950867673124864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1170950867673124864", "created_at": "2019-09-09T06:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "2333524424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3Y4tTvz9QI", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_MBarajas/status/1170948127962140673", "display_url": "twitter.com/Santi_MBarajas\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170949970259849217"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170948127962140673"}], "id": "1170949970259849217", "created_at": "2019-09-09T06:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es simplemente SUICIDA https://t.co/3Y4tTvz9QI", "author_id": "301191710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170949838139252737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "id": "1170949838139252737", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "author_id": "1242402950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170948607522037760"], "id": "1170948607522037760", "created_at": "2019-09-09T06:34:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d0cd182297354e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acordar recebendo a not\u00edcia que uma se suicidou foi com certeza uma das maiores porradas que senti na vida, eu to devastado. \ud83d\ude25", "author_id": "233676909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sm607wa3CO", "expanded_url": "https://twitter.com/PasilloMercado/status/1170755338527813634", "display_url": "twitter.com/PasilloMercado\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 23, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3505, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170948564484317184"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170755338527813634"}], "id": "1170948564484317184", "created_at": "2019-09-09T06:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El \"El escuadr\u00f3n suicida\" que esto parece Gotham!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/sm607wa3CO", "author_id": "1018910315466186754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170948348309856256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170948348309856256", "created_at": "2019-09-09T06:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "30515640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170948102527889408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1170948102527889408", "created_at": "2019-09-09T06:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "150268217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170948030960480257"], "id": "1170948030960480257", "created_at": "2019-09-09T06:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ontem um menino depressivo se matou\n\nNingu\u00e9m percebeu os sinais\nOu perceberam e n\u00e3o fizeram nada\n\"Ah, mas ele tava sorrindo\" \n\"Mas ele saia pros lugares\"\n\"Mas ele tinha amigos\"\nEle se matou\nSim, tirou a pr\u00f3pria vida \nPq ele estava doente\nEle se matou\nE ningu\u00e9m o tentou salvar", "author_id": "783416797110362113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IWb8cEGCiX", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAmaNI", "display_url": "bit.ly/2kAmaNI"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7028, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Tijuana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170947442864349184"], "id": "1170947442864349184", "created_at": "2019-09-09T06:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude94\ud83d\ude30 Revelan el momento en que una mujer desdi\u00f3 lanzarse desde el s\u00e9ptimo piso de un hotel en #Tijuana \nhttps://t.co/IWb8cEGCiX", "author_id": "222592054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170946986209624064"], "id": "1170946986209624064", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Las encinas"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "Lucr\u00e9cia"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 52, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}]}, "created_at": "2019-09-09T06:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Terminei agr a primeira temporada de @EliteNetflixBR \nSei, sei, peguei o hype tarde\nMas juro que se colocassem em Las encinas eu mesmo cuidaria de criar um mist\u00e9rio\n\"Quem matou Lucr\u00e9cia?\"\nPq fiquei a ponto de entrar na tela e a esganar msm", "author_id": "2487977346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170945260689743872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170675652908838913"}], "id": "1170945260689743872", "created_at": "2019-09-09T06:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soy_502 Un viejito...alma de del diablo viola,asesina y tiene a los pobres ind\u00edgenas condeudados..con \u00e9l y si  os suicida ...x pasarse las trancas pues supuesta mente el n sab\u00eda x q no staba...se entero y lo ejecut\u00f3 as\u00ed act\u00faa \u00e9l ...te aplaudimos tus horrores...solito!!!", "in_reply_to_user_id": "1687984068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "author_id": "1168728459641851904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gw2Z5vOnhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vitouseless/status/1170945092619837441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gw2Z5vOnhQ", "media_key": "3_1170945090044530688"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170945092619837441"], "id": "1170945092619837441", "created_at": "2019-09-09T06:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "o amor \ud83d\udc6b entre um psicopata \ud83d\udd2a\ud83d\udd2ae uma suicida eh lindo\ud83d\udc4a,ele mataria por ela, e ela morreria por ele\ud83d\udc95 https://t.co/gw2Z5vOnhQ", "author_id": "2305572456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170944829796356098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1170944829796356098", "created_at": "2019-09-09T06:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "1033423648114257922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170943281661980672"], "id": "1170943281661980672", "created_at": "2019-09-09T06:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1130291755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1D709jgzBE", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Jorgeru78173277", "id": "1033749135021592577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170943133024055297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170942653355048960"}], "id": "1170943133024055297", "created_at": "2019-09-09T06:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jorgeru78173277: EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/1D709jgzBE", "author_id": "1033749135021592577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170942773291339777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170942773291339777", "created_at": "2019-09-09T06:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "271649864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170942731230822402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170625320585707520"}], "id": "1170942731230822402", "created_at": "2019-09-09T06:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diariomedico: #SaludMental | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensando en un po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "2734198631"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1D709jgzBE", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170942653355048960"], "id": "1170942653355048960", "created_at": "2019-09-09T06:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/1D709jgzBE", "author_id": "1033749135021592577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170942037895655424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170896792797569024"}], "id": "1170942037895655424", "created_at": "2019-09-09T06:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Oscar7686686819 @soy_502 Nacos?\u00f3 Narcos? Ellos esta condeudados,con ese hombre ...hacen lo q el diga o simplemente los mata ...o los suicida as\u00ed trabaja desde los 80", "in_reply_to_user_id": "1166933833926742016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oscar7686686819", "id": "1166933833926742016"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "author_id": "1168728459641851904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170941818189557760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170941818189557760", "created_at": "2019-09-09T06:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "718254353845497857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/urH7na9iYL", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/federico-palmieri-morto-lattore-41enne-suicidio-lultimo-film-con-mastandrea/1923167/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/federico-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/federico-palmieri-morto-lattore-41enne-suicidio-lultimo-film-con-mastandrea/1923167/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170941696986820608"], "id": "1170941696986820608", "created_at": "2019-09-09T06:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FEDERICO PALMIERI MORTO SUICIDA: SI \u00c8 IMPICCATO/ L'attore soffriva di depressione? https://t.co/urH7na9iYL", "author_id": "941695390281281536"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170941566778859520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170048023860273153"}], "id": "1170941566778859520", "created_at": "2019-09-09T06:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CGualdana Genio! Suicida nella Senna...", "in_reply_to_user_id": "1167854712139517953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CGualdana", "id": "1167854712139517953"}]}, "author_id": "3429472095"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170941326977880064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170749120858005504"}], "id": "1170941326977880064", "created_at": "2019-09-09T06:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Einaudieditore: \u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "author_id": "1211761567"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170941173432819712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1170941173432819712", "created_at": "2019-09-09T06:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 3 \u0433\u043e\u0434\u0430 .\n\u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0437 \u043f\u0440\u043e\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0432 15", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "982883263155814400"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170940819852992512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170922108291100673"}], "id": "1170940819852992512", "created_at": "2019-09-09T06:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0438\u0436\u043a\u0430", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3627717334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170939817535950849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170939817535950849", "created_at": "2019-09-09T05:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "4385026959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Sq0S4k3kld", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/amp/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952?__twitter_impression=true", "display_url": "eltiempo.com/amp/mundo/vene\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170939575549747206"], "id": "1170939575549747206", "created_at": "2019-09-09T05:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\": analista venezolano Mois\u00e9s Naim. https://t.co/Sq0S4k3kld", "author_id": "475035249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170939392984326145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170939392984326145", "created_at": "2019-09-09T05:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "2843602983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170939362672095232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170939362672095232", "created_at": "2019-09-09T05:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "2770679157"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170939342929453057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1170939342929453057", "created_at": "2019-09-09T05:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u041d\u0435 \u043f\u043e\u043c\u043d\u044e, \u043b\u0435\u0442 \u0432 5-6", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1128216813135958016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170939165581742080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170939165581742080", "created_at": "2019-09-09T05:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "2686107757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zoNQZnYa7D", "expanded_url": "https://twitter.com/valkyrieegirl/status/1170938848081321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoNQZnYa7D", "media_key": "3_1170938838354661376"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zoNQZnYa7D", "expanded_url": "https://twitter.com/valkyrieegirl/status/1170938848081321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoNQZnYa7D", "media_key": "3_1170938840800010241"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zoNQZnYa7D", "expanded_url": "https://twitter.com/valkyrieegirl/status/1170938848081321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoNQZnYa7D", "media_key": "3_1170938843354341378"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zoNQZnYa7D", "expanded_url": "https://twitter.com/valkyrieegirl/status/1170938848081321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoNQZnYa7D", "media_key": "3_1170938845996752897"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN WICK"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.6192, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170938848081321984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170937128148226048"}], "id": "1170938848081321984", "created_at": "2019-09-09T05:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MATOU TODO MUNDO E N LEVOU UM TIRO \nJOHN WICK NUNCA PISOU NO RJ E SE DUVIDAR AS BALAS RICOCHETEIAM https://t.co/zoNQZnYa7D", "in_reply_to_user_id": "1069301271595794433", "author_id": "1069301271595794433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170937769075597317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170937769075597317", "created_at": "2019-09-09T05:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "1163365454787817473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170937660749307905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170937660749307905", "created_at": "2019-09-09T05:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "172201701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170937369501065216"], "id": "1170937369501065216", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Jess"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O menino matou o Bryce por um motivo t\u00e3o idiota????????????????????????? Tipo, se fosse pela Jess ok. Mas s\u00f3 pq ela falou aquilo o outro foi l\u00e1 e jogou ele tipo??? Q", "author_id": "260836970"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170937253394374656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1170937253394374656", "created_at": "2019-09-09T05:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 4, \u043f\u043e \u043c\u043e\u0435\u043c\u0443 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u044e", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "941313625175752704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170937159399948289"], "id": "1170937159399948289", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "shazam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "shazam"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#shazam q filme emocionante ate chorei de emo\u00e7\u00e3o.\nToooooop 1 milh\u00e3o de vezes superou esquadr\u00e3o suicida pra mim . Legal demais e ensina a prezar a fam\u00edlia , e a recusar a maldade dos pecados .", "author_id": "936218710842454016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Rw36yeEOnv", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Oliveira_Raffaa/post/980473148?t=1568008106", "display_url": "curiouscat.me/Oliveira_Raffa\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "kailane"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170936985466413057"], "id": "1170936985466413057", "created_at": "2019-09-09T05:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A kailane se matou porque? \u2014 N\u00e3o \u00e9 da sua conta, isso \u00e9 pergunta que se fa\u00e7a ??! https://t.co/Rw36yeEOnv", "author_id": "707009797854535680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170936827802505217"], "id": "1170936827802505217", "created_at": "2019-09-09T05:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que hago escuchando sin bandera a esta hora literalmente una suicida", "author_id": "2855190160"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170936418258100224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170731834617016320"}], "id": "1170936418258100224", "created_at": "2019-09-09T05:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giuliaselvaggi2 Ah, come siamo cedevoli ed indulgenti ora che non c\u2019\u00e8 piu Salvini, l\u2019umanit\u00e0 pu\u00f2 attendere la fiducia, se nel frattempo qualcuno si suicida sulla nave pazienza! Che ferrea moralit\u00e0 Giulietta \ud83d\ude09 #restiamoumaniadintermittenza", "in_reply_to_user_id": "2161467119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giuliaselvaggi2", "id": "2161467119"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 239, "tag": "restiamoumaniadintermittenza"}]}, "author_id": "1082900574713139200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170935960261017601"], "id": "1170935960261017601", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "ID"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver um caso no ID e n\u00e3o sei se sou muito m\u00e1, mas tive 0% de d\u00f3 de assaltantes terem sido mortos. O cara que matou eles (dono da casa invadida) pegou pris\u00e3o perp\u00e9tua e eu to tipo???? agora assaltante virou v\u00edtima? to entendendo n\u00e3o.", "author_id": "57091876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170935792811872256"], "id": "1170935792811872256", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "falei mal de musical, se eu sumir a mariana que me matou", "author_id": "1103514518385246208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170935530462294016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170935530462294016", "created_at": "2019-09-09T05:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "254325872"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170935480583507968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927662518296577"}], "id": "1170935480583507968", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @roylucier: Clipping for the Lucha show in Compton for December 16th, 1994. Main was listed as @PsicosisOficial teaming with \"Beautiful\"\u2026", "author_id": "50215951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170935461793210369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170935461793210369", "created_at": "2019-09-09T05:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "2627211634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nxrBOJenuV", "expanded_url": "https://lepside.blogspot.com/2019/09/ultimas-palabras-de-un-suicida.html", "display_url": "lepside.blogspot.com/2019/09/ultima\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1170935444806279168"], "id": "1170935444806279168", "created_at": "2019-09-09T05:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/nxrBOJenuV", "author_id": "226788626"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170934983617155072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927662518296577"}], "id": "1170934983617155072", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @roylucier: Clipping for the Lucha show in Compton for December 16th, 1994. Main was listed as @PsicosisOficial teaming with \"Beautiful\"\u2026", "author_id": "74406433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170934872527056896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170934872527056896", "created_at": "2019-09-09T05:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "283297021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170934088129232896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1170934088129232896", "created_at": "2019-09-09T05:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1935786672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170933631323430912"], "id": "1170933631323430912", "created_at": "2019-09-09T05:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEn un acto suicida  me tome el insecticida solamente para terminar siendo inmune a lo que ustedes digan pero la policia me quita la vida cuando roban y quedan impunes \u201c @kontramarin  \ud83d\udd25\ud83e\udde0", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "kontramarin", "id": "845035123"}]}, "author_id": "783270890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170931915119058944"], "id": "1170931915119058944", "created_at": "2019-09-09T05:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "1542448280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170931590287040512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170775531941507072"}], "id": "1170931590287040512", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ubiraleal", "id": "60932897"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "trivela", "id": "37136484"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maurocezar @ubiraleal @trivela Rapaz, quanta precis\u00e3o numa mat\u00e9ria s\u00f3. Matou \u00e0 pau! Tudo que ele disse que faltava o Fla fazer foi feito e, se o fato for consumado, come\u00e7aremos a colher os frutos ainda esse ano, no mais tardar, ano que vem.", "in_reply_to_user_id": "55069015", "author_id": "778649359504314368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BfRvoQ663S", "expanded_url": "https://twitter.com/negraetilica/status/1170914449324224512", "display_url": "twitter.com/negraetilica/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170931524939788290"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170914449324224512"}], "id": "1170931524939788290", "created_at": "2019-09-09T05:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Pa\u00eds flojo? Yo dir\u00eda pa\u00eds depresivo y suicida por los sueldos bajos y el sistema de transporte estresante por la ma\u00f1ana y una salud publica que esta en la uti es f\u00e1cil opinar cuando ganas millones y tratar a las personas como esclavos !\ud83d\ude20\ud83d\ude22\ud83d\ude2c https://t.co/BfRvoQ663S", "author_id": "832347896712396800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Z8GxbivYtM", "expanded_url": "https://twitter.com/reydegonnet/status/1170738872776581121", "display_url": "twitter.com/reydegonnet/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Daro2Santos", "id": "1587164964"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170931338985295872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170930038570700800"}], "id": "1170931338985295872", "created_at": "2019-09-09T05:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Daro2Santos: Se suicida https://t.co/Z8GxbivYtM", "author_id": "3284397711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170931309037768704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}], "id": "1170931309037768704", "created_at": "2019-09-09T05:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR", "author_id": "828513090882859008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170931126355017728"], "id": "1170931126355017728", "created_at": "2019-09-09T05:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como ajudar algu\u00e9m potencial suicida ? Help", "author_id": "216347177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170930706169643008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "id": "1170930706169643008", "created_at": "2019-09-09T05:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "923330848241410048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170930639685783552"], "id": "1170930639685783552", "created_at": "2019-09-09T05:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 assustador quando voc\u00ea sempre v\u00ea a pessoa bem e dps recebe a not\u00edcia q ela se suicidou, eu nem era pr\u00f3xima mas a tristeza eu realmente estou sentindo....", "author_id": "923330848241410048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170930290728083456"], "id": "1170930290728083456", "created_at": "2019-09-09T05:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y yo te v\u00ed,como se ve al amor, soy un suicida inmortal, que repite siempre esta misma canci\u00f3n", "author_id": "1601147347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/Z8GxbivYtM", "expanded_url": "https://twitter.com/reydegonnet/status/1170738872776581121", "display_url": "twitter.com/reydegonnet/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170930038570700800"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170738872776581121"}], "id": "1170930038570700800", "created_at": "2019-09-09T05:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida https://t.co/Z8GxbivYtM", "author_id": "1587164964"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170929982387961856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "id": "1170929982387961856", "created_at": "2019-09-09T05:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "2181105337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170929037935558656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170924863197995008"}], "id": "1170929037935558656", "created_at": "2019-09-09T05:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "613864753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170928571839369216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170928571839369216", "created_at": "2019-09-09T05:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "3293362103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170928518542299136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1170928518542299136", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "1578098006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/q9FFyoGXfq", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170928478499352576"], "id": "1170928478499352576", "created_at": "2019-09-09T05:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/q9FFyoGXfq", "author_id": "1161050452655579136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170928325876957184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "id": "1170928325876957184", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "author_id": "2458064395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170928183480332288"], "id": "1170928183480332288", "created_at": "2019-09-09T05:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-Hay que hacer algo por el medio ambiente \n\n*Se suicida", "author_id": "107871602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170927948691648512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723464061300736"}], "id": "1170927948691648512", "created_at": "2019-09-09T05:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miguelhotero: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx", "author_id": "963445183802167296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/fmvVZV6UFO", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1170927662518296577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmvVZV6UFO", "media_key": "3_1170927654570053634"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/fmvVZV6UFO", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1170927662518296577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmvVZV6UFO", "media_key": "3_1170927654578475008"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5785, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Starr"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Principe Joel"}, {"start": 212, "end": 225, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}, {"start": 140, "end": 148, "username": "gmstarr", "id": "74406433"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "reymysterio", "id": "204957452"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "maskedrepublic", "id": "50215951"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170927662518296577"], "id": "1170927662518296577", "created_at": "2019-09-09T05:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Clipping for the Lucha show in Compton for December 16th, 1994. Main was listed as @PsicosisOficial teaming with \"Beautiful\" Michelle Starr @gmstarr and Principe Joel against @reymysterio with his uncle and also Piloto Suicida. @socaluncensored @maskedrepublic https://t.co/fmvVZV6UFO", "author_id": "2699254159"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170927544973049866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170848177706196997"}], "id": "1170927544973049866", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.991, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad herdou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "@BLOGDOMENON 12% \u00e9 um resultado conseguido com pouco dinheiro e tempo de TV. Peitando as sabotagens pol\u00edticas do Lula e os ataques dos petistas fan\u00e1ticos. Ciro conquistou esse votos. N\u00e3o os herdou do Lula, como Haddad herdou. Pense nisso e n\u00e3o d\u00ea corda pra hegemonia ego\u00edsta e suicida!", "in_reply_to_user_id": "8791982", "author_id": "137934094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GMkG2yQt7Y", "expanded_url": "http://elinformanteperu.com/index.php/2019/09/08/separan-a-suboficiales-pnp-por-presunta-negligencia-en-traslado-de-joven-suicida/", "display_url": "elinformanteperu.com/index.php/2019\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5aCZSFrHDd", "expanded_url": "https://twitter.com/informanteperu/status/1170927527721885696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5aCZSFrHDd", "media_key": "3_1170927448684486656"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8753, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170927527721885696"], "id": "1170927527721885696", "created_at": "2019-09-09T05:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Separan a suboficiales PNP por presunta negligencia en traslado de joven suicida https://t.co/GMkG2yQt7Y https://t.co/5aCZSFrHDd", "author_id": "70166998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170926792049340418"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170926013460754433"}], "id": "1170926792049340418", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sobre polo: \n\npsicopata sociopata e sei l\u00e1 eu mais o que \nquase matou o melhor amigo nojo\nprecisa urgentemente de ajuda psic\u00f3logica\nele sendo solto no final mostra bem essa coisa se rico se dar bem sempre em tudo s\u00f3 pq tem dinheiro", "in_reply_to_user_id": "782873904", "author_id": "782873904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170926709861957633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170925382910054401"}], "id": "1170926709861957633", "created_at": "2019-09-09T05:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dado el estigma generalizado  alrededor del suicidio,  la mayor\u00eda de las personas que contemplan el suicidio no saben con quien hablar, en lugar de fomentar comportamiento suicida, hablar abiertamente puede dar a una persona otras opciones o tiempo para reflexionar sobre su +", "in_reply_to_user_id": "3949072498", "author_id": "3949072498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170926338657665024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170924863197995008"}], "id": "1170926338657665024", "created_at": "2019-09-09T05:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: #LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "868778491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170926107262160896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170561538291318784"}], "id": "1170926107262160896", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "fausto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeitadasL0en Na \u00e9poca a mulher amea\u00e7ou se separar do fausto e impedir que ele visse a filha deles, a\u00ed ele surtou e se matou.\nClaro q isso nunca vai aparecer na m\u00eddia.", "in_reply_to_user_id": "172574068", "author_id": "1044785591790063617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170926050769080321"], "id": "1170926050769080321", "created_at": "2019-09-09T05:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No le hables de muerte a un suicida", "author_id": "1136051380047831041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170925607036903424"], "id": "1170925607036903424", "created_at": "2019-09-09T05:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vi la noticia de la mujer que falleci\u00f3 por conducta suicida. La muerte por suicidio es un gran tab\u00fa en la sociedad y la mayor\u00eda de estas muertes (aprox 90%)est\u00e1 relacionada con problemas psicol\u00f3gicos, la ayuda existe, rompamos el mito de \u201cva al psic\u00f3logo y toma f\u00e1rmacos el d\u00e9bil\u201d", "author_id": "76496003"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170925550669639680"], "id": "1170925550669639680", "created_at": "2019-09-09T05:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha coroa mato um rato agora s\u00f3 n\u00e3o sei se ela matou ele com a vassoura ou com os grito dela hahahahahahahahaha", "author_id": "4710673468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/rYY2rfpXdH", "expanded_url": "https://twitter.com/Ciruja1909/status/1170816533079056384", "display_url": "twitter.com/Ciruja1909/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Pier"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170925505425694720"], "id": "1170925505425694720", "created_at": "2019-09-09T05:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el negro masi con el gol de Pier. https://t.co/rYY2rfpXdH", "author_id": "1561891484"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1170925405517287424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1170925405517287424", "created_at": "2019-09-09T05:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 6", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1080799766366298112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170924919808561156"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170874257892622337"}], "id": "1170924919808561156", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.3815, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "PCAs"}, {"start": 27, "end": 41, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VanGtaegi_ @BTS_twt #PCAs #TheMusicVideo #BoyWithLuv @BTS_twt \n5:En cine: bring the soul\ud83d\udc9c\nEn tele: escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "758868156051881984", "author_id": "1134893509989867521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170924863197995008"], "id": "1170924863197995008", "created_at": "2019-09-09T05:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "9633802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170924718477721602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1170924718477721602", "created_at": "2019-09-09T04:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "798857377868984320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170924241342083074"], "id": "1170924241342083074", "created_at": "2019-09-09T04:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje eu fui no consult\u00f3rio conversar com uma psic\u00f3loga\neu olhei pra ela e perguntei por que voc\u00ea escolheu esse cargo? ela olhou e me disse, meu melhor amigo tinha depress\u00e3o. Ele tirou a pr\u00f3pria vida, e eu estou aqui de frente a ti pra te mostrar que a vida n\u00e3o \u00e9 um conto de fadas", "author_id": "1002364809499824135"}], "includes": {"users": [{"username": "Il_bambino21", "name": "Il \u20bfambino", "id": "915982245743222786", "location": "La realidad", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 653, "tweet_count": 28055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsemmgrace", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf30 Emm \ud83d\udc3f\ufe0f\u2615", "id": "1135736562292076547", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 372, "tweet_count": 9241, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nada40000280", "name": "uma garota qualquer", "id": "1153050428227096577", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 36, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "odasanzca", "name": "Oda S\u00e1nchez Lancelott\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "792162253", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 368, "tweet_count": 10730, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos", "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "Anamaci56027537", "name": "ana macias\ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "835789359068622849", "location": "Valencia ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 189, "tweet_count": 7961, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Punkuster", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd90 \ud835\udd76\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97", "id": "1146827376715862018", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 679, "tweet_count": 3952, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "guhscastro", "name": "G. Castro\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "255812654", "location": "Cohatrac, S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 366, "tweet_count": 7032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUISPRINCIPE15", "name": "NOTICIERO OPOSITOR", "id": "2962683688", "location": "Vargas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 678, "tweet_count": 296858, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "AlbertoRavell", "name": "Alberto Ravell", "id": "75883996", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}, "verified": true}, {"username": "Andrestalaveram", "name": "\ud83c\udfe7Andres Talavera Moraes", "id": "616423937", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 313, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "margatt", "name": "M\u00e1rcia Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "184203146", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1988, "tweet_count": 127575, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "avirgilio50", "name": "Ana Virgilio", "id": "274165126", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2358, "tweet_count": 36468, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "linoano", "name": "Linoano", "id": "394368117", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 2393, "tweet_count": 66882, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "AnaCaro22854839", "name": "Ana \u2764", "id": "1153357410108682243", "location": "Guapimirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 221, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "quezialima07", "name": ".", "id": "875406309130194946", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 310, "tweet_count": 30704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VitoGulli", "name": "Vito Gulli", "id": "592127497", "location": "Genova - Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 744, "tweet_count": 50837, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "TolossoHermann", "name": "Hermann Tolosso", "id": "929025340458131458", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 189, "tweet_count": 27625, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Yoongi_my_angel", "name": "Geo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Still with BTS", "id": "1537309844", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 333, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChollosXpress", "name": "ChollosXpress", "id": "936869397645418496", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 923, "tweet_count": 85335, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "mercee_18", "name": "Lady Madrid", "id": "890676957528064001", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 0, "tweet_count": 19650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ufdiego", "name": "Diego", "id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "mercedialo", "name": "mercedes guerra", "id": "2929691009", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HumbertoSoto10", "name": "Humberto Soto", "id": "567683754", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4986, "tweet_count": 291882, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "ograterol86", "name": "Oswaldo Graterol", "id": "783402356", "location": "Caracas, Vzla y Quito, Ec", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 773, "tweet_count": 97757, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "husemaca57", "name": "HUGO MARQUEZ C.", "id": "317806497", "location": "Bogota-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 103, "tweet_count": 107185, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ELTIEMPO", "name": "EL TIEMPO", "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8317526, "following_count": 25125, "tweet_count": 680031, "listed_count": 16112}, "verified": true}, {"username": "GBoddah_", "name": "gabr13le", "id": "848043306", "location": "Curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 483, "tweet_count": 29004, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AlanFurnas2009", "name": "Alan", "id": "700133676", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 163, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carit0p", "name": "Carolyn", "id": "41832331", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 327, "tweet_count": 13791, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas", "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "verified": true}, {"username": "lo_belen", "name": "Bel\u00e9n Lo", "id": "1080611569728475137", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "verified": true}, {"username": "CosmopolitaInca", "name": "@Ciudadanodelmundo", "id": "1108098805684207616", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Caretas", "name": "Revista Caretas", "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782759, "following_count": 1993, "tweet_count": 87252, "listed_count": 1451}, "verified": false}, {"username": "kique5158", "name": "henry yoyote", "id": "229691755", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 889, "tweet_count": 36645, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pablokrantz", "name": "Pablo Krantz", "id": "91377196", "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}, "verified": false}, {"username": "MateadaPoetica", "name": "Mateada Po\u00e9tica", "id": "731238309192667136", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1289, "tweet_count": 5368, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Natalyalulu", "name": "Natalia", "id": "621558462", "location": "Argentina, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399459, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "vladimirpirela", "name": "Angel Pirela", "id": "147602379", "location": "Merrifield, VA", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 590, "tweet_count": 5438, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "EufrasioMondoni", "name": "Eufr\u00e1sio Mondoni", "id": "4295250735", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1078, "tweet_count": 52078, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LucioQuincioC", "name": "Noticiero de Verdad \u00ae \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "150397339", "location": "Proud \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 857413, "following_count": 1219, "tweet_count": 1194920, "listed_count": 3722}, "verified": false}, {"username": "paquitalba", "name": "alba maita", "id": "152718575", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4971, "tweet_count": 240444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "messy_beaut", "name": "Eu_sei_L\u00e1", "id": "998020083292299264", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 140, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaliStellar", "name": "Mali", "id": "90517510", "location": "@isPedrao", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 854, "tweet_count": 87952, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "overloadrBR", "name": "Overloadr", "id": "2756517614", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 15714, "following_count": 15, "tweet_count": 8749, "listed_count": 207}, "verified": true}, {"username": "aeciofaraujo", "name": "@TerrorismoNuncaMais", "id": "334358066", "location": "BARRADOJACUIPE  BA", "public_metrics": {"followers_count": 49380, "following_count": 46097, "tweet_count": 503473, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "Hleal_17_2018", "name": "Hilda Girassol #22", "id": "105628190", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 794, "tweet_count": 38857, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "kekog94", "name": "Sergio", "id": "248796150", "location": "asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 279, "tweet_count": 47206, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DANAFLEYSER", "name": "Dana Fleyser", "id": "85523608", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 17113, "following_count": 11925, "tweet_count": 177187, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "GiuntiEditore", "name": "Giunti Editore", "id": "1310002112", "location": "Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 27216, "following_count": 1605, "tweet_count": 47096, "listed_count": 494}, "verified": false}, {"username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1337, "tweet_count": 319625, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "marcostormenta", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "id": "182791486", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173647, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Joatas", "name": "J.J. Almeida", "id": "35534616", "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1260, "tweet_count": 11297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "magdasantagadea", "name": "magdalena santagadea", "id": "2751351880", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 347, "tweet_count": 57244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "verified": true}, {"username": "ElJigokuwu", "name": "el alex #SopranoPilled", "id": "1705571454", "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 520, "tweet_count": 25504, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "timothy1069", "name": "Timo", "id": "2996170932", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 63, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wereverwero", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "87097693", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "verified": true}, {"username": "adjolek", "name": "Adjolek", "id": "742718998874357761", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 674, "tweet_count": 42196, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "teregu50", "name": "Teresa Guti\u00e9rrez", "id": "1342253190", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 4795, "tweet_count": 125078, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "VictorLopezMol2", "name": "Victor Lopez Molina", "id": "914951048950886402", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 387, "tweet_count": 11639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrazilianDem0n", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc89 \ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc89, PhD", "id": "1119272800647352320", "location": "25 NB | \ud83c\udf08 bi | ednos bpd", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 689, "tweet_count": 6618, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "madfatbody", "name": "\u2661", "id": "1093345772341473285", "location": "gw: 40.", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "mabeltoro1", "name": "Mey \ud83d\udcaa", "id": "286795958", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 146, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafuchog", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez B", "id": "215432565", "location": "CARACAS VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1980, "tweet_count": 337419, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "VelezMatty", "name": "Matu", "id": "2880146452", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 439, "tweet_count": 15103, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pjleon102", "name": "Pedro Le\u00f3n \u00c1lvarez", "id": "280743906", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 528, "tweet_count": 28370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josersolorzano", "name": "Jose Rafael Solorzano f.", "id": "141057922", "location": "Leticia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 319, "tweet_count": 5989, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ffoottooss", "name": "MEJORES VIDEOS", "id": "866651533", "public_metrics": {"followers_count": 538714, "following_count": 4871, "tweet_count": 32505, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "712madrigal", "name": "MMadrigal", "id": "414029226", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 554, "tweet_count": 63872, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmenbu2", "name": "Crambule", "id": "229240348", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 556, "tweet_count": 8533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SER_Murcia", "name": "SER Murcia", "id": "461985375", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 28097, "following_count": 501, "tweet_count": 125110, "listed_count": 332}, "verified": false}, {"username": "Jossie_Brunn", "name": "Adriana Araujo Nu\u00f1ez", "id": "113540614", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 239, "tweet_count": 27831, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "grodriguez53", "name": "Graciela", "id": "157447775", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 948, "tweet_count": 253857, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "verified": true}, {"username": "JArtziniegas", "name": "Julian Arciniegas Bravo", "id": "217076717", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1324, "tweet_count": 33589, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Mlnoticias1", "name": "MLnoticias1", "id": "250237132", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 695, "tweet_count": 52304, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "GoticaGeek", "name": "assessoria da rhaenyra #lula13", "id": "3319345935", "location": "Divin\u00f3polis/Carmo da Mata", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 504, "tweet_count": 26935, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AquinoAdriano", "name": "A Adriano De Aquino", "id": "32990834", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 199, "tweet_count": 4199, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "nervnii_sasuke", "name": "\u043c\u0430\u043d", "id": "1150392855048916993", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 20, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Willmancilla", "name": "William Mancilla", "id": "74145427", "location": "8.589824,-71.274533", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 4604, "tweet_count": 69069, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Gonzotronic", "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "26142792", "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 21270, "following_count": 9782, "tweet_count": 250369, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "lanegrapaz", "name": "Elvia Paz", "id": "133065224", "location": "La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 35032, "following_count": 1236, "tweet_count": 196022, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "ma_udie_", "name": "Ana Giulia", "id": "2238574011", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 82, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "MORDOMIA_SC", "name": "Mordomia_SC", "id": "302707458", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 289, "tweet_count": 26401, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KimKataguiri", "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "id": "1494658207", "public_metrics": {"followers_count": 655345, "following_count": 843, "tweet_count": 18221, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "bolivarense4", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fOLIVARENSE", "id": "721050281056813057", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 71, "tweet_count": 41569, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FeZaVe1", "name": "FeZaVe", "id": "1138164600887582720", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crmarcelli", "name": "Claudio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ciro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "62007039", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 0, "tweet_count": 14500, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PauloFaria88", "name": "Paulo Henrique Faria", "id": "137934094", "location": "Brasil/Goi\u00e2nia - GO", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 1544, "tweet_count": 47800, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "saltamontess", "name": "saltamontess", "id": "955901105552199683", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 332, "tweet_count": 26477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "china_saqra", "name": "Luc\u00eda", "id": "1139274309791125504", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 424, "tweet_count": 2380, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ADentuuu", "name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050805506217046016", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2406, "tweet_count": 46411, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vilmabluzmanis", "name": "Vilma Bluzmanis", "id": "107238010", "location": "\u00dcT: 10.500823,-66.919027", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 770, "tweet_count": 35841, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Danizinha_sj", "name": "Dani Vete \ud83d\udc9c", "id": "47174625", "location": "Chicas de Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 498, "tweet_count": 126433, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "asuka_muraki", "name": "\u00d2w\u00d3", "id": "38311934", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 4105, "tweet_count": 333698, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "Ministerio_Cala", "name": "Ministerio Calamar", "id": "2204862973", "location": "Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 748, "tweet_count": 28848, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Lu13Luiza", "name": "lu13", "id": "873404176545525760", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6389, "tweet_count": 339823, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "NacProgressista", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nacionalista Progressista", "id": "2280501095", "public_metrics": {"followers_count": 10925, "following_count": 2647, "tweet_count": 84951, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "Ilkoolatra", "name": "Ilka", "id": "224201203", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5596, "following_count": 891, "tweet_count": 68790, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mnoticiasmasco1", "name": "Mikemay", "id": "3303277584", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 630, "tweet_count": 19987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Pacam", "name": "Javier Mart\u00ednez", "id": "794659543", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150460, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "julior4mir3z", "name": "julio ramirez", "id": "282630383", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 560, "tweet_count": 33509, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MONGOGOAZUL", "name": "EDu ARdo Guarataro No Es New York", "id": "96202525", "location": "Guarataro en pinta", "public_metrics": {"followers_count": 29091, "following_count": 2336, "tweet_count": 37690, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "PirqueRevista", "name": "Revista Clarillo \ud83c\udf33 #EnChileLosNi\u00f1osNoImportan", "id": "1070773472937283584", "location": "Sector el Clarillo ", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2690, "tweet_count": 15757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarciaVargasS", "name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)", "id": "66868014", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "__kellin", "name": "slim K", "id": "500052833", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 663, "tweet_count": 65252, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cornamentx", "name": "James Potter. \u2014 pm.", "id": "775830051631890432", "location": "Hogwarts - Godric Hollow. ", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 39, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mxcmuffin", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc85", "id": "883298462279847936", "location": "En el hombro de Marlene | #mes", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 250, "tweet_count": 26813, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "terresottovento", "name": "Terresottovento", "id": "1696436204", "location": "italy", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 733, "tweet_count": 23596, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ZachAbuza", "name": "Zachary Abuza", "id": "2243152405", "location": "Washington DC or Warren VT", "public_metrics": {"followers_count": 6692, "following_count": 627, "tweet_count": 15794, "listed_count": 209}, "verified": false}, {"username": "51ac23be840f491", "name": "Joanneth Benavides", "id": "2465997249", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 232, "tweet_count": 18998, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rebroAS", "name": "As", "id": "3295125299", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 1852, "tweet_count": 100436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CLSaavedra1", "name": "pedroserenado", "id": "211466761", "public_metrics": {"followers_count": 18731, "following_count": 20214, "tweet_count": 75610, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "negraetilica", "name": "Negraetilica del 38%", "id": "86534421", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 5001, "tweet_count": 43640, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alexis_rulos", "name": "H\u00e9ctor alexis!! \u2600\ufe0f\ud83c\udf31", "id": "832347896712396800", "location": "La Cisterna, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 512, "tweet_count": 14154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sverresoerby", "name": "Sverre S\u00f8rby", "id": "3091688362", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1636, "tweet_count": 39168, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "lliIpeep", "name": "vaz", "id": "1104433662706286593", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 4347, "tweet_count": 18632, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Iuvellie", "name": "julia", "id": "725826789034057728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1913, "tweet_count": 36111, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "RomuloEmpresa", "name": "CONEXION ARV", "id": "3051342525", "location": "Venezuela, Estado Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4997, "tweet_count": 119517, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "luifiaponcio3", "name": "luifiaponcio", "id": "849709190876712960", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 140, "tweet_count": 58502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MARIVE_ND", "name": "MARIVE", "id": "88559247", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 399, "tweet_count": 160665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "M_ProgresistaMX", "name": "M. Progresista.", "id": "1601363761", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4933, "tweet_count": 19771, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "AlexSinIch", "name": "Mierdon", "id": "4796510062", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 167, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baedesatan", "name": "sarah\ud83d\udc38", "id": "2246155827", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 74, "tweet_count": 3325, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mandi_andi", "name": "Mandi \ud83e\udd96", "id": "20694816", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1996, "tweet_count": 92002, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "juliahri", "name": "julianne", "id": "72146660", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 303, "tweet_count": 238796, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "heeygiude", "name": "\u2022 \ud835\udca2\ud835\udcbe\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \u2022", "id": "79912144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 758, "tweet_count": 26104, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MyriamVenancia", "name": "MyriamVenanciaFroget", "id": "453189835", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1479, "tweet_count": 73550, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mesarubbi", "name": "Esther \ud83c\udf1f", "id": "803410592", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 370, "tweet_count": 61116, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MarinaK44", "name": "Marina Tisako Kumon", "id": "937357642720337921", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 4095, "tweet_count": 49617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Miguelr43014238", "name": "Miguelramos", "id": "1058542472689782784", "location": "El Calvario, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 4356, "tweet_count": 63320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juansalazartobo", "name": "JUAN CARLOS SALAZAR", "id": "1465306272", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4996, "tweet_count": 115386, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "dressamoriim", "name": "Dressa", "id": "955762399", "location": "Slz, MA / Maca\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 96, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "verified": true}, {"username": "johnbradley1912", "name": "JOHN BRADLEY", "id": "2266199404", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 48, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vemkbueno", "name": "fala cmg por pix 24 998764921", "id": "227886686", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 409, "tweet_count": 57206, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "oliveira_clayre", "name": "Clayrex", "id": "782227644263849984", "location": "Rio das Flores, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 721, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JohanLozada26", "name": "Johan Lozada", "id": "4921816918", "public_metrics": {"followers_count": 9309, "following_count": 2301, "tweet_count": 40692, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "pedrohbnegrao", "name": "Alzira \ud83e\uddc0", "id": "1105230514095603712", "location": "Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 252, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vikingcearense", "name": "Johny, the Wolf-Kissed, Modern Pagan. \ud83d\udc3a\ud83d\udde1\ud83e\ude93", "id": "331232735", "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 504, "tweet_count": 27669, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "filipedanttas", "name": "Filipe Dantas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "767535711671226370", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 818, "tweet_count": 1309, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "verified": true}, {"username": "CESARO1972", "name": "CESAR O.", "id": "199285979", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1942, "tweet_count": 105881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GenPenaloza", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "id": "220055314", "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694757, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "verified": false}, {"username": "edbrait", "name": "Eduardo", "id": "3439763008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 453, "tweet_count": 6324, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carapos", "name": "carmen luisa", "id": "2422794048", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 69, "tweet_count": 57071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "revistamonet", "name": "Revista MONET", "id": "8166502", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74053, "following_count": 815, "tweet_count": 53825, "listed_count": 416}, "verified": true}, {"username": "ianlarraguibel", "name": "Ian \ud83d\udda4 del 38%", "id": "3070173815", "location": "Ciudad sol", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 451, "tweet_count": 30593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClaraLu65151561", "name": "Clara Luna\ud83e\udd8b\ud83c\udf1c\ud83e\udd8b", "id": "1156611022859526144", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 116, "tweet_count": 2335, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Esetiollamadoe1", "name": "Esetiollamadoernesto", "id": "1081845752119390208", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 99, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kevedo__", "name": "GUALTRAPA", "id": "1861180608", "location": "DeMadridalCielo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 664, "tweet_count": 14252, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DerlisT30564108", "name": "paraguayoite", "id": "1139702456227639301", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1864, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DjHammerPy", "name": "ElDjMasGrandePy", "id": "236559660", "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 222, "tweet_count": 16880, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "WynneDias", "name": "EU SOU PETISTAAAA, AQUI \u00c9 13", "id": "1060587856694046728", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 252, "tweet_count": 16791, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IsbetB", "name": "Isbet  B", "id": "733607112", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 826, "tweet_count": 54257, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "brocapital", "name": "F.G.", "id": "188794797", "location": "Colombia, Panam\u00e1 y USA", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 4107, "tweet_count": 36018, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "EPMurcia", "name": "Europa Press Murcia", "id": "231498476", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 16945, "following_count": 363, "tweet_count": 78266, "listed_count": 264}, "verified": false}, {"username": "zambranoanza", "name": "Angela Zambranoanza", "id": "1106321452796727296", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 7000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pfe_eduardo", "name": "Eduardo Alvarado", "id": "762875888023113728", "location": "Lambayeque, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4988, "tweet_count": 26914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "id": "204962679", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 109191, "following_count": 967, "tweet_count": 317339, "listed_count": 378}, "verified": false}, {"username": "le_murdescons", "name": "Le mur des cons", "id": "3024543387", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1001, "tweet_count": 96129, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "Max_a_secas", "name": "Max a secas \ud83e\udd94", "id": "153866271", "location": "Heart of darkness, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5944, "following_count": 1471, "tweet_count": 309254, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "milan_milosevic", "name": "Markoni", "id": "1090650596431089664", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarinaM20101622", "name": "Francy_Trus", "id": "1328079728", "location": "La Vida", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 286, "tweet_count": 47023, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucaz_telez", "name": "Teles", "id": "1133566017060392960", "location": "debaixo da ponte ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 59, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "freduardoliver", "name": "dj eletroqueijo ruindade pura", "id": "877693190710677506", "location": "n se esqueca sobre as estrelas", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 528, "tweet_count": 19466, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rosalbacn", "name": "Rosalba Carmona", "id": "218286399", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 361, "tweet_count": 177140, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "robertoalexf", "name": "Soy del 38% y que tanto !! #Cobardes", "id": "223064826", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 3157, "tweet_count": 100209, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "voladoraserial", "name": "Caro \ud83d\udc9a", "id": "196436060", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1769, "tweet_count": 22729, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Pieronoseda", "name": "Trola Pu\u00f1etera", "id": "142734143", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1112, "tweet_count": 13595, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OColina1", "name": "Oswaldo Colina", "id": "315163546", "location": "AMERICA LATINA", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 846, "tweet_count": 220447, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "secreto_gabo", "name": "Secreto Gabo", "id": "4402507693", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2532, "tweet_count": 9863, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ximena_Cosmo", "name": "Ximena Cosmo", "id": "997994205103443968", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2091452, "following_count": 67, "tweet_count": 909, "listed_count": 1550}, "verified": false}, {"username": "eaimangabeira1", "name": "Desativado", "id": "1170770324578799616", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 223, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiagobald", "name": "Tiago Bald", "id": "36145616", "location": "Lajeado - RS", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 897, "tweet_count": 11583, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SerGuad", "name": "Sergio Guadagnoli \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1480462328", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 675, "tweet_count": 3885, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jacopogiliberto", "name": "jacopo giliberto", "id": "282643059", "public_metrics": {"followers_count": 12577, "following_count": 2033, "tweet_count": 293770, "listed_count": 352}, "verified": false}, {"username": "GladysGgladiola", "name": "gladiola2012", "id": "446539510", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 84, "tweet_count": 24703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bernyoh", "name": "Bernardita \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "766327591703814144", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1726, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juliorefri", "name": "Julio cesar vasquez", "id": "771115770914963457", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 714, "tweet_count": 32192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoaoeJu", "name": "Jo\u00e3o Calvino", "id": "354054597", "location": "Curitiba-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 576, "tweet_count": 3781, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlatoscan", "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "KukaBarbara", "name": "Barbara Daniela \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 sem tempo princeso", "id": "992724893212004352", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 812, "tweet_count": 13077, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "samWick97", "name": "Samuel Arroyo.\u26a1", "id": "2977348071", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 485, "tweet_count": 8025, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "randymeeks", "name": "Randy Meeks", "id": "14286147", "location": "Gravity Falls, Oregon", "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 1028, "tweet_count": 279443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guillermoesnal", "name": "Guillermo Esnal", "id": "847325940", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8477, "following_count": 5818, "tweet_count": 724298, "listed_count": 575}, "verified": false}, {"username": "marbandefrutos", "name": "Marta Marb\u00e1n", "id": "173993993", "public_metrics": {"followers_count": 9302, "following_count": 2111, "tweet_count": 45457, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "nerypena1955", "name": "Nena", "id": "3365020180", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1456, "tweet_count": 75677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frida585", "name": "Mariane", "id": "263375504", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 440, "tweet_count": 92185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alicate13", "name": "Alicate 13", "id": "622183939", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032644, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "CarlosDicar", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez", "id": "376516247", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 249, "tweet_count": 44703, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Jazemy", "name": "Maquinaria Anticorrupci\u00f3n", "id": "70838989", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 399, "tweet_count": 13998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TTbar2ok", "name": "Norma Marquez", "id": "1597245588", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 250, "tweet_count": 6664, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GerardCorzoDj", "name": "Gerard Corzo \u6681", "id": "591978971", "location": "Motril/Granada", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 467, "tweet_count": 7028, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AndresitoCorzo", "name": "Sito Crz \u6de1", "id": "598595398", "location": "Motril - Granada", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 279, "tweet_count": 7283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EmpfindsamerS", "name": "Empfindsamer Stil", "id": "1024702799215509504", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 2081, "tweet_count": 59659, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LykanLA", "name": "LykanLA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "330865662", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1037, "tweet_count": 70272, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ZenioSilva", "name": "Zenio_Silva 70%", "id": "940318891", "location": "PORTO ALEGRE/RS/BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2296, "tweet_count": 83199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Oti29", "name": "Oti Minguez", "id": "262674865", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 61, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat", "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99852, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "verified": true}, {"username": "PicoPaperopoli", "name": "Pico De Paperis", "id": "986263800297984000", "location": "Paperopoli", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67377, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MoisesNaim", "name": "Mois\u00e9s Na\u00edm", "id": "262872637", "public_metrics": {"followers_count": 252561, "following_count": 814, "tweet_count": 19764, "listed_count": 2588}, "verified": true}, {"username": "yallihulk1", "name": "Yalli Spooky", "id": "990599798624587776", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2004, "tweet_count": 32786, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "joeneto10", "name": "Jos\u00e9 Geraldo S Neto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "35313564", "location": "Osasco", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1118, "tweet_count": 67800, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "CamiBaronii", "name": "Camila Baroni", "id": "3078005726", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 487, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "connieagujaconn", "name": "Connie", "id": "151675338", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 773, "tweet_count": 13012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cisneros65", "name": "EL GUACHARO 95", "id": "52829536", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1473, "tweet_count": 134563, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "matels", "name": "que tistreza", "id": "16691155", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48050, "following_count": 3246, "tweet_count": 189797, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "hugohbenitezo", "name": "Hugo Benitez Ocampos", "id": "398168823", "location": "Asunci\u00f3n - Py", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 499, "tweet_count": 7438, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HugoPortilloPY", "name": "PORTILLO6\ufe0f\u20e3", "id": "4902959409", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 44837, "following_count": 3716, "tweet_count": 58956, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "geraldoazevedof", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "id": "272699714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 14295, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "M1kM3n", "name": "m1k", "id": "399553357", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 156, "tweet_count": 95341, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "CesareOrtis", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 875, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "verified": false}, {"username": "FCupertinodias", "name": "FLORA CUPERTINODIAS", "id": "2905279133", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 88, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caaangry", "name": "Claudio", "id": "1692748057", "location": "San Rafael Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 4999, "tweet_count": 160780, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "viclaya", "name": "V\u00edctor Alfonso Laya Uribe", "id": "75615083", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 3312, "tweet_count": 126832, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Candelaria_rp", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udc9a", "id": "535975120", "location": "Rafaela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1912, "tweet_count": 102869, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarcoTisi", "name": "Marco Aurelio Tisi\ud83c\uddef\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "139098796", "location": "S\u00e3o Paulo / S.P.", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 419, "tweet_count": 209565, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuizOctavioLSil", "name": "Luiz Octavio Lula Silva", "id": "55811761", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 3038, "tweet_count": 66206, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "QRaquel_", "name": "Raquel", "id": "882781587645091840", "location": "campo grande, rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 324, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jorge17_o", "name": "LA JORJA", "id": "1624107666", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 307, "tweet_count": 39502, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emmylaurence10", "name": "\ud83c\udf39\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83c\udf39", "id": "739963690204684288", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 938, "tweet_count": 10462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BeatrizMokuy", "name": "Bea", "id": "619930934", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 160, "tweet_count": 7501, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juremaorg", "name": "Jos\u00e9 Manuel", "id": "23998357", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 4835, "tweet_count": 27425, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "paulagrc00", "name": "paula", "id": "487611110", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 358, "tweet_count": 55411, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Maria37887076", "name": "Maria\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a", "id": "1041764935179616256", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 193, "tweet_count": 51795, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rrventas7", "name": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez VP", "id": "844495166", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 4966, "tweet_count": 62111, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "luzelenayali", "name": "luz elena Yali", "id": "540238699", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9240, "following_count": 8596, "tweet_count": 480024, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "arroz24", "name": "Roci SL \u2764\ud83d\udc99- \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "165951774", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1826, "tweet_count": 46154, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rinai_ncc", "name": "Renn\u00ea n\u00e3o mais da Renner", "id": "1062330078154158081", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 615, "tweet_count": 11596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peixeaquatico", "name": "Leonardo Amaral", "id": "61406967", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106846, "following_count": 940, "tweet_count": 26692, "listed_count": 235}, "verified": false}, {"username": "fmendoza7", "name": "Francisco Mendoza O.", "id": "119071805", "location": "Barquisimeto - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5084, "tweet_count": 228628, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "aikeatwins", "name": "Carla Udovic", "id": "233617942", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 939, "tweet_count": 34436, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "wedlyy2", "name": "wedly kamona", "id": "1170774642031808514", "location": "Arapiraca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 52, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oemputecido", "name": "oemputecido", "id": "1060160774298050560", "public_metrics": {"followers_count": 2800580, "following_count": 4396, "tweet_count": 17686, "listed_count": 439}, "verified": false}, {"username": "kookmyikigai", "name": "clachan\u2265\u2207\u2264\ud83d\udc07\ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf42\u2077", "id": "3300487816", "location": "la citt\u00e0 in cui io non ci sono\nLY19.10.18 SY01-02.06.19", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 2508, "tweet_count": 252171, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "taintaintaiin", "name": "INEF\u00c1VEL \ud83c\udf0c\ud83d\udd2e", "id": "160557261", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 401, "tweet_count": 8166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sandoro2", "name": "Sandro Grespan", "id": "312364769", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 228, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andrea10398", "name": "Ann \u2728", "id": "528704251", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 674, "tweet_count": 44058, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "averycult", "name": "vick", "id": "3080692150", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1740, "tweet_count": 45869, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "jmgs_es", "name": "Jos\u00e9 M. #NoEsIgualdadEsFeminismo", "id": "570695671", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 566, "tweet_count": 55374, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "Lisandr19007671", "name": "Lisandro Castillo", "id": "838940283475734528", "location": "Vargas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 159, "tweet_count": 2996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaPhilos", "name": "Carla da Silva", "id": "234955000", "location": "Macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 486, "tweet_count": 15399, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mercauramcbo", "name": "Elizabeth Sanchez", "id": "1227890448", "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 602, "tweet_count": 54114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mostoles_Cs_", "name": "Ciudadanos M\u00f3stoles", "id": "4098253635", "location": "M\u00f3stoles", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 938, "tweet_count": 16101, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "degorrero2", "name": "Sergio", "id": "1378912495", "location": "Digital World", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 170, "tweet_count": 44760, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "guardiacivil", "name": "Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "295608887", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1924019, "following_count": 378, "tweet_count": 66679, "listed_count": 4751}, "verified": true}, {"username": "OmRguez_7", "name": "Omayra", "id": "312107897", "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 965, "tweet_count": 22424, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "0ruaf", "name": "alvent\ud83d\udd3b", "id": "723791437624651776", "public_metrics": {"followers_count": 6245, "following_count": 6213, "tweet_count": 31802, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "elmonchys", "name": "El Monchys", "id": "193762082", "location": " Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 3039, "tweet_count": 96377, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "monicabastardo", "name": "M\u00f3nica Bastardo", "id": "201872604", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4395, "tweet_count": 174528, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "plataformalife", "name": "Plataforma Life! UA", "id": "806424060049715200", "location": "San Vicente del Raspeig", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2789, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "milinhamilaa", "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8", "id": "321132255", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndreyMichael", "name": "DESLEAL \u24df", "id": "199022461", "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo \u2600", "public_metrics": {"followers_count": 14040, "following_count": 2884, "tweet_count": 128608, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "1961lozano1", "name": "1961lozano", "id": "1108466925624090632", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 172, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "regresandovoy", "name": "Emmet L. Brown \uea00", "id": "2863534234", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "verified": false}, {"username": "vivalapitusare1", "name": "Pitu \ud83d\udcab", "id": "701474383240499200", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2307, "tweet_count": 72117, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "SoyJesusTarre", "name": "Jesus T\u00e4rre \ud83e\udd47", "id": "1156970665796354049", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 47899, "following_count": 778, "tweet_count": 60986, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "lanona72756199", "name": "la nona", "id": "891115220160188416", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 52, "tweet_count": 437264, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlanaNajibe", "name": "Baby Jane", "id": "1170804077514674183", "location": "S\u00e3o Paulo SP", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 105, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solenpluton", "name": "\u264f\ufe0e\ud83d\udda4", "id": "3550480035", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 470, "tweet_count": 15151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rozhyel", "name": "Rozhyel Bahia", "id": "1127686777773359104", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 734, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "castellanoskin3", "name": "OC", "id": "1015277231717748742", "location": "San Borja, Lima  / NJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1335, "tweet_count": 208515, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cdariofc", "name": "Dario Flores", "id": "2303709716", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Roferpardo", "name": "Roberto", "id": "1499471658", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4891, "tweet_count": 9983, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AnitaBeautyok", "name": "Anita", "id": "4195855403", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 7373, "tweet_count": 9909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rrXCoX0jjjSebnj", "name": "\u0420\u0438\u0441\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u043a", "id": "1154107064198868992", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 74, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kokitovaldes", "name": "Criss KOKO VaLDeS \ud83c\udf99\ud83d\udcfb\ud83d\udcfa AM FM TV", "id": "887467730810671105", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 599, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariapaz_lopezc", "name": "Mar\u00eda Paz L\u00f3pez", "id": "243813393", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16765, "following_count": 2541, "tweet_count": 31910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LadyLythene", "name": "Pat L. Rey \ud83d\udcdc\ud83c\udfb2\ud83c\udf17\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "299517513", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 544, "tweet_count": 18421, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "quibresciait", "name": "quiBrescia it", "id": "76353779", "public_metrics": {"followers_count": 5077, "following_count": 311, "tweet_count": 60752, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "Carloosyuri", "name": "Yury \ud83e\udde3", "id": "134536731", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 960, "tweet_count": 85289, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "dojazan", "name": "path", "id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "napoleonadenau1", "name": "napoleonadenauer", "id": "1019767389356003339", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1343, "tweet_count": 41529, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Sivolicarmenm", "name": "Carmen Maria Sivoli", "id": "1154350528534634501", "location": "Ejido, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 738, "tweet_count": 5255, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "KCFadinha", "name": "Kellynha Christine", "id": "794237939479937024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 66, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmengarcia2", "name": "Carmen Garc\u00eda", "id": "273086039", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1028, "tweet_count": 131641, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Resist_VZLA2017", "name": "Resistencia_Vnzla_2022", "id": "125191362", "location": "Chacopata. Sucre, Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 38543, "following_count": 38736, "tweet_count": 235815, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "paradasmichel", "name": "Michel Paradas", "id": "308759763", "location": "Caracas-Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 7032, "tweet_count": 279925, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "titobarral", "name": "TITO BARRAL", "id": "82895033", "location": "!!!EN CIERTO LUGAR!!!", "public_metrics": {"followers_count": 7038, "following_count": 6838, "tweet_count": 153411, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Metrall47270341", "name": "Metralla", "id": "1080617235520151557", "location": "Guinea Ecuatorial \ud83c\uddec\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1947, "tweet_count": 105304, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nave1964", "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1087031722615681024", "location": "Nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 42323, "following_count": 21610, "tweet_count": 172281, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "FanoGaga62", "name": "@fanogaga62", "id": "1356671641", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 871, "tweet_count": 100599, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "Elena39650916", "name": "Elena Guerrero", "id": "1106493977589673984", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 35, "tweet_count": 204, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NEUjwls", "name": "NEU Jwls", "id": "2308932758", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, BRA", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 331, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_rosillo_", "name": "Alvaro", "id": "3445531283", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 4, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cris_LaPeQue", "name": "Cris LaPeque \ud83d\udc99\ud83e\udde1", "id": "437565602", "location": "Salamanca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 97, "tweet_count": 133474, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "maxpat7531", "name": "maxpat72", "id": "445485530", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2074, "tweet_count": 37768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco", "id": "705003330", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82588, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Siglo21_Radio3", "name": "Siglo21", "id": "382675361", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28679, "following_count": 0, "tweet_count": 18909, "listed_count": 709}, "verified": true}, {"username": "Andrew_FB", "name": "Andres Ferrer", "id": "238799298", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 104, "tweet_count": 3540, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Passos_anap", "name": "AP", "id": "881133989465133058", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 182, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gaspariano061", "name": "UM BOM MALANDRO \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "2766848056", "location": "na minha ", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1413, "tweet_count": 31775, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JCARDRAY", "name": "JCARDRAY", "id": "514816849", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1204, "tweet_count": 26216, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marisoljimenezm", "name": "Marisol Jimenez", "id": "145024162", "location": "san cristobal ,Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1864, "tweet_count": 479557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rolan2_yoza", "name": "Rolando YG", "id": "116305752", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 346, "tweet_count": 121595, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AndreaMscolo", "name": "Andrea Sol\u00eds", "id": "2281142292", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1096, "tweet_count": 24409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Franca23565023", "name": "Franca", "id": "1132087739371937792", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 466, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ceciarrecha", "name": "Cecilia Bonillas", "id": "2493014471", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ByungSora", "name": "\ud835\udd4a\ud83c\udf83\ud835\udd63\ud835\udd52", "id": "593114056", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 514, "tweet_count": 124999, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "alex_hardstyle", "name": "alexhardstyle.", "id": "954387840", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 437, "tweet_count": 8902, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "hotdotargrcsrys", "name": "A.", "id": "710925729807126528", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 290, "tweet_count": 3870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "terezagurgel", "name": "Tereza Gurgel", "id": "110168225", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1132, "tweet_count": 248240, "listed_count": 217}, "verified": false}, {"username": "cecigamora", "name": "Cecilia Garcia", "id": "184498892", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159650, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "QuejasV", "name": "QUEJAS EN VZLA!", "id": "607366621", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 119, "tweet_count": 117237, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "willianandrad57", "name": "willian andrade", "id": "2377551619", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1047, "tweet_count": 178107, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "Benjami94676334", "name": "Benjamin Rojas", "id": "868513851809124356", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 587, "tweet_count": 105666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "parriinga", "name": "aina", "id": "789415868140777472", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 416, "tweet_count": 7038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SrAlvaruh", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc89 BOO! en proceso \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "2512858886", "location": "Fotografiando atardeceres", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 291, "tweet_count": 80697, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "pedro__colp", "name": "Pedro.o \ud83d\udc0a \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1144885335702331392", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 297, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ehPradaRT", "name": "prada", "id": "1038961704930082816", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 974, "tweet_count": 33139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeCaizalez2", "name": "Jorge Ca\u00f1izalez", "id": "714254728822185985", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 457, "tweet_count": 112954, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlosT74001437", "name": "Carlos Tejada", "id": "988360171427651585", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 470, "tweet_count": 49216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23377, "following_count": 25665, "tweet_count": 113169, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "LoyalasBrave", "name": "Garret McGonagall. \u2039 \u1d39\u1d58\u02e2\u1d43", "id": "1122597240323940353", "location": " #AHPS #Fake ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 8804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NathamPreacher", "name": "Nathan", "id": "744644248583151616", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 85, "tweet_count": 9744, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MejorsinVillans", "name": "MejorSinVillanos", "id": "762910576041484288", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 199, "tweet_count": 531, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "santialvarez___", "name": "Alvarez", "id": "1092517813582000128", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 354, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "delbaluis", "name": "Luismi", "id": "823559407443345408", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 620, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RDirectum", "name": "End Of Quote - Repeat The Line.", "id": "1049643545240440832", "location": "Na ponte que partiu.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343766, "following_count": 61, "tweet_count": 746852, "listed_count": 19159}, "verified": true}, {"username": "Kryslan_Alves", "name": "Hairy\ud83c\udf2a \u2720", "id": "835963701446512640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 537, "tweet_count": 4876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eu_naval", "name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "id": "3880760715", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 532, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "4tmx3", "name": "4tmx", "id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "saintclairange", "name": "Saintclairange", "id": "774988645522665472", "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 423, "tweet_count": 13797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maximonti55", "name": "Maxi.Monti", "id": "326241006", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1081, "tweet_count": 34628, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "DianaEspndola2", "name": "Diana", "id": "2353487842", "public_metrics": {"followers_count": 6261, "following_count": 4562, "tweet_count": 29077, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "belkiscardona81", "name": "Belkiserra", "id": "732191288611745792", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 452, "tweet_count": 19392, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WorldCitizenVe", "name": "Worldcitizen", "id": "86351688", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1271, "tweet_count": 235477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dayasha__", "name": "day", "id": "972998717858082817", "location": "Valen\u00e7a-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 350, "tweet_count": 14278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosBorjas", "name": "Carlos Borjas", "id": "50452303", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 2326, "tweet_count": 116425, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Erika12505845", "name": "Erika\u17e9\u01a6\u0268\u0199\u266c", "id": "1018910315466186754", "location": "sobre el tejado de zink", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 484, "tweet_count": 79860, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Nekra69", "name": "\u2766 \u019d\u0404\u0198\u01a6\u019b \u01bb.0 \u2766 (off hasta que a saber cu\u00e1ndo )", "id": "4812208521", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 1297, "tweet_count": 65037, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "miguela08472719", "name": "miguel angel alcaraz", "id": "2494711956", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ParaSempreAnnik", "name": "a morena ta viva", "id": "750812135417085953", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2396, "tweet_count": 88195, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "izahtoledo", "name": "iza", "id": "1029489424814497792", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 38, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SavuteNz", "name": "SavuteNz", "id": "1260384432", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 383, "tweet_count": 26138, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Viviane57130949", "name": "Viviane de Oliveira", "id": "1167155832976527360", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 244, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bfrgirl", "name": "rapha jur\u00eddico victor cuesta!!!!", "id": "800409723023433728", "location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 5233, "tweet_count": 333886, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Mazinguer88", "name": "Chesco", "id": "871012948155801600", "public_metrics": {"followers_count": 9241, "following_count": 9172, "tweet_count": 33182, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "iinarai", "name": "Thata", "id": "323320629", "location": "cansada", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 435, "tweet_count": 29086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lizimolmo", "name": "Liz Mol", "id": "81110384", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1907, "tweet_count": 160743, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "marcelinefier", "name": "caio; 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "863847340322455552", "location": "Rj zo ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 211, "tweet_count": 51107, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "homemaranhx", "name": "predo", "id": "996157303664586756", "public_metrics": {"followers_count": 7659, "following_count": 7051, "tweet_count": 9668, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jaimepg_93", "name": "Jaime Puig", "id": "328141782", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1061, "tweet_count": 8164, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlvaroOlmo", "name": "\u00c1lvaro Olmo", "id": "38394750", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1152, "tweet_count": 29118, "listed_count": 257}, "verified": false}, {"username": "barragan_sanc", "name": "Barragan Leo", "id": "838409510364590080", "location": "Bogot\u00e1, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 4886, "tweet_count": 69080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "charches", "name": "Javier Lopez", "id": "53487768", "location": "South Australia, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4955, "tweet_count": 94059, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "hrlqnn_", "name": "d0Mo_", "id": "1108746345588887552", "location": "\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 31, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psyxolotl", "name": "HipnoSapolote", "id": "103962741", "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "kuikailer", "name": "Sergio Mar\u00edn Conejo", "id": "18423231", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 4063, "following_count": 1774, "tweet_count": 80598, "listed_count": 225}, "verified": false}, {"username": "JoshuaShady", "name": "S.S.D.D", "id": "127942226", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1076, "tweet_count": 16166, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LeonelBucaro", "name": "Lbucaro", "id": "3287930311", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 6, "tweet_count": 5300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meery_why", "name": "Meery", "id": "863503549250109440", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 155, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NelsonLizrraga", "name": "Nelson liz\u00e1rraga", "id": "2259761804", "location": "Tijuana BC", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psq_ibiza", "name": "Yoda escribe blanco sobre negro", "id": "282944251", "location": "IG: @consejos_darwinianos", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 357, "tweet_count": 11974, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "RaulCarrascal8", "name": "Raul Carrascal", "id": "1067226102161162240", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1547, "tweet_count": 225301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "orca1721ramirez", "name": "ORCO", "id": "953542147", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1096, "tweet_count": 64075, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gnfbluys", "name": "Ely \u2074\u2070\u2074 | #SinaisDoOutroLado (120/90 Scara)", "id": "1046009000284884992", "location": "\u0262\u1d07\u1d0f\u0280\u0262\u1d07\u0274\u1d0f\u1d1b\u0493\u1d0f\u1d1c\u0274\u1d05 \u0cc3\u2727 \u0262\u1d07\u0274s\u029c\u026a\u0274 \u0cc0 \u0299\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2831, "tweet_count": 116548, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "andgarfo", "name": "nat", "id": "848721988927598594", "location": "any pronoun", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 4135, "tweet_count": 45783, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "GodarquesApenas", "name": "Flamingo Doflamingo", "id": "825845986383769604", "location": "N\u00e3o te interessa palha\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 0, "tweet_count": 10931, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pressrfordunk", "name": "EL press", "id": "3377292454", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 249, "tweet_count": 18790, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MexicanaNews", "name": "La Mexicana Noticias", "id": "163291504", "location": "Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 22117, "following_count": 6516, "tweet_count": 202805, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "DanielLopezGar8", "name": "Daniel Lopez Garcia", "id": "610058607", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 4999, "tweet_count": 141124, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AllnewXSase", "name": "Xavi Sanz Serrano", "id": "1443353778", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "ARTUROQUERO2", "name": "ARTURO QUERO", "id": "1007051743987892224", "location": "El Eneal", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 40, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "victortorrealba", "name": "VictorTorrealba Leal #nadielohacemejor", "id": "52014388", "location": "\u00dcT: 10.061671,-69.288773", "public_metrics": {"followers_count": 44019, "following_count": 845, "tweet_count": 7359, "listed_count": 168}, "verified": false}, {"username": "_jeepw", "name": "Marcos", "id": "328303893", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1414, "tweet_count": 46865, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "edysonkk", "name": "D'leon", "id": "95403144", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 506, "tweet_count": 70877, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "newsodessa1", "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u044b", "id": "741912590956253185", "location": "Ucr\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 12, "tweet_count": 232606, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "OscarMasuluke", "name": "Baroka Goalkeeper", "id": "825002829135835136", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 194, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "Esther_0725", "name": "Esther\ud83d\udc28\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "373966479", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 367, "tweet_count": 24036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Filipe_OCruz", "name": "Pagando pra viver", "id": "735859117038919681", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 312, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VAGNER_LUIS19", "name": "NEGO NOJO \ud83e\udd28", "id": "1067929596677550080", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 892, "tweet_count": 17793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Future_Bat", "name": "Future Bat", "id": "4874491499", "location": "Neo-Gotham 2039", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 384, "tweet_count": 97545, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "QuijadaFrancis", "name": "Francis Quijada", "id": "515615955", "location": "Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 75, "tweet_count": 183959, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726952, "following_count": 378, "tweet_count": 384255, "listed_count": 961}, "verified": false}, {"username": "Mengao5521", "name": "5521", "id": "1079220586151325696", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 838, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "banguaovivo_", "name": "Bangu ao vivo", "id": "744772489981607936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22667, "following_count": 264, "tweet_count": 13108, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Thor1819", "name": "F. R. A.", "id": "999323158539849728", "location": "La Charneca. Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 318, "tweet_count": 109674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "___ineesss_", "name": "ines", "id": "805621416", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 517, "tweet_count": 65516, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SantiMostaffa", "name": "Santi Mostaff\u00e1\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc\u0670", "id": "2565716138", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 919, "tweet_count": 8932, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "cheiadefeels", "name": "yelena \ud800\udc14", "id": "966105157661491200", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 557, "tweet_count": 14122, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "iludidaNanda", "name": "gostosa e deprimida", "id": "764224420311433216", "location": "na sua bb", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 682, "tweet_count": 18652, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "erickdelreyyy", "name": "Erick", "id": "1057436857468940289", "location": "Bel\u00e9m, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1097, "tweet_count": 20602, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolrbelo", "name": "Carol Belo \u2728", "id": "4120823800", "location": "Duque de Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 413, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CementerioLibro", "name": "#Ca\u00f1adaLuzyContratos #Ca\u00f1adaReal #LuzParaLaCa\u00f1ada", "id": "3801151648", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4999, "tweet_count": 200660, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "PiladesMagazine", "name": "P\u00edlades \u00b7 Magazine Cultural", "id": "1088802713046007808", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1118, "tweet_count": 1275, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "MulatoEdison", "name": "mulato edison", "id": "245106472", "location": "CARACAS CITY  VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6739, "following_count": 7151, "tweet_count": 204297, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "HappierNinys", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc9a", "id": "1065327744446341125", "location": "Na casa do caralh*", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 368, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaPereir19", "name": "Ana J\u00falia", "id": "851062198420086785", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 776, "tweet_count": 48339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ALFINETEI", "name": "Alfinetei", "id": "998678675397795840", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1270188, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "verified": false}, {"username": "yvanrousseau", "name": "Yvan Rousseau", "id": "21750844", "location": "Tio\u2019tia:ke", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 3447, "tweet_count": 91226, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "Civis_mundi1", "name": "Civis_mundi", "id": "809080730", "location": "Mtl, Paris, Roma, London, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1952, "tweet_count": 30607, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "tsubasaDT_pt", "name": "Captain Tsubasa: DT", "id": "994195566555873280", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meandrafa", "name": "Rafa", "id": "866362661239484416", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "doctorwhobrasil", "name": "Doctor Who BrasiL", "id": "301705809", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "verified": true}, {"username": "jfrmulet", "name": "joan francesc mulet", "id": "2356920825", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 926, "tweet_count": 83726, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "KaRuKu9", "name": "Ardea Cinerea \ud83d\udd3b \ud83c\udf46", "id": "955416134769102848", "location": "titan", "public_metrics": {"followers_count": 11368, "following_count": 11959, "tweet_count": 48743, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1671, "tweet_count": 132690, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "sabater_david", "name": "David Sabater", "id": "985080492", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 378, "tweet_count": 10862, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "verified": true}, {"username": "ientemente", "name": "Kale", "id": "433317827", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 79, "tweet_count": 87629, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "RichRSRJ", "name": "Rich", "id": "4174973495", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 819, "tweet_count": 3893, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SouGusgazito", "name": "Gusgazito", "id": "1129551883562029056", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 254, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "energia21", "name": "Nelson Hernandez", "id": "21796113", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 129, "tweet_count": 147128, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "apenas1brasil", "name": "Apenas uma brasileira", "id": "223650440", "location": "Japeri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 257, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafinhabastos", "name": "Rafinha Bastos", "id": "18297088", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11379566, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 23808}, "verified": true}, {"username": "alifonebrasil", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "923310293110935553", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15532, "following_count": 11, "tweet_count": 1429085, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "BuffoniBruna", "name": "Bru\ud83c\udf41", "id": "969791003845636096", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 844, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RubenOdy", "name": "RUBEN ODY", "id": "957334202701271040", "location": "A Corunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 5002, "tweet_count": 85352, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "altorrijos_", "name": "Alternativa Libertaria Torrijos", "id": "838121187536482306", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7891, "following_count": 247, "tweet_count": 18209, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "pussykmnaa", "name": "c", "id": "746359910569549824", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 416, "tweet_count": 107459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amund81963989", "name": "Pagano", "id": "1030221502539620352", "location": "Florida, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 118, "tweet_count": 3570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ismamrqz", "name": "isma", "id": "837041700006686723", "location": "checkitout", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 265, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NivaldoRoberto2", "name": "Nivaldo Roberto", "id": "788465695", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 9158, "following_count": 9765, "tweet_count": 13790, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551252, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "verified": true}, {"username": "ValleIglesias", "name": "Valle Iglesias", "id": "65385120", "location": "Madrid/Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 995, "tweet_count": 1235, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cgomezjudicial", "name": "CG", "id": "127968444", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 37, "tweet_count": 66878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jaume752", "name": "Jaume75", "id": "915215041783361536", "location": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 20813, "following_count": 21888, "tweet_count": 227972, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "BueraPila", "name": "PilaBueraMartinez", "id": "919908587207643136", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 4604, "tweet_count": 49916, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gidf81", "name": "Gianluigi", "id": "462507663", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1137, "tweet_count": 55769, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Amos8125", "name": "Amos", "id": "822480229193154562", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 547, "tweet_count": 138039, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "peepgrillo", "name": "\u0500\u018e\u018e\u0500", "id": "1141797705439678464", "location": "  \u30c7\u30a3\u30a2\u30f3\u30cc", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 611, "tweet_count": 12258, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Silverel03", "name": "\u041e\u0437\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u0440\u0430\u0441\u044c\ud83c\udf0a \u0438 \u0435\u0449\u0435 231", "id": "1011711352212197379", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 67, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rociomirallesp", "name": "\ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60", "id": "1099846933408034818", "location": "\ud83d\udccdBuenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 275, "tweet_count": 4446, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oscarpena", "name": "Oscar Pe\u00f1a", "id": "12611882", "public_metrics": {"followers_count": 24030, "following_count": 26114, "tweet_count": 660657, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "webIterCriminis", "name": "Iter Criminis", "id": "4375736541", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 3608, "tweet_count": 5762, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "soledad_quat", "name": "soledad Quat", "id": "982253871836745730", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1644, "tweet_count": 81498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielrisi16", "name": "gabriel rissi", "id": "820244240106196993", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1399, "tweet_count": 5626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026636, "following_count": 418, "tweet_count": 317792, "listed_count": 1425}, "verified": false}, {"username": "EddoZar", "name": "\uff25\uff24\uff24\uff2f \uff3a\u039b\uff32\u039b\uff27\uff2f\uff3a\u039b \ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udcab", "id": "1569806436", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1495, "tweet_count": 20687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miguelsabat", "name": "Miguel S\u00e1bat D\u00edaz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83c\udfcd", "id": "143602047", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2898, "tweet_count": 103825, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EmptyAmargado", "name": "@yo", "id": "476325838", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 848, "tweet_count": 15326, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "V4L3marti", "name": "-laMART\u00cd-", "id": "1072508804900814849", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 167, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vzla_Anons", "name": "Vzla_Anons", "id": "2993978615", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 1580, "tweet_count": 65360, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "queloujorge", "name": "Miss Antipatia", "id": "176309494", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 364, "tweet_count": 33723, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hellcps", "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen", "id": "260894013", "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 370, "tweet_count": 55668, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NoencuerpoAjeno", "name": "EvelynChiky \ud83e\udd6c", "id": "94902427", "location": "Ely, Cambridgeshire", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2974, "tweet_count": 82217, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "JorgeE_Rocha", "name": "Dr.Jaiba", "id": "900844879", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 384, "tweet_count": 4790, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bdiogan", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1071154821007331328", "location": "puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 204, "tweet_count": 8663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "prowrestna_yuki", "name": "\u30e6\u30ad\u2642@\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\uff06\u30d2\u30fc\u30ed\u30fc\u7279\u64ae", "id": "3716090353", "location": "\u65e5\u672c \u57fc\u7389 \u6c96\u7e04", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 704, "tweet_count": 29381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LIDET_Suzuki", "name": "\u9234\u6728\u88d5\u4e4b", "id": "3314206334", "location": "\u6771\u4eac \u5343\u4ee3\u7530\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 344, "tweet_count": 26337, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "marimig60", "name": "Mary", "id": "859922441212231681", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 24, "tweet_count": 104050, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FedoraPorto", "name": "Fedora", "id": "846616854990872576", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 4356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grizzyy17", "name": "kazanjian", "id": "998432209265508353", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 338, "tweet_count": 14204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Magu2519", "name": "Luz\u2744", "id": "1157119073920147456", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 101, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Daro2Santos", "name": "Daro", "id": "1587164964", "location": "San miguel es la city.", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 2190, "tweet_count": 26252, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "LuisMir12804822", "name": "contacool", "id": "1028842398154207232", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 4999, "tweet_count": 289045, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "_DAGOSPIA_", "name": "Dagospia", "id": "70971449", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 712655, "following_count": 224, "tweet_count": 310098, "listed_count": 2562}, "verified": true}, {"username": "Grace36373", "name": "Grace", "id": "851852824447246338", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 927, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Litalangel", "name": "Mar\u00eda Angel", "id": "117243753", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1810, "tweet_count": 36756, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "fobr", "name": "El Panda Pensador", "id": "19579400", "location": "Bello", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 4093, "tweet_count": 221692, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "aliciavinaixa_", "name": "Alicia\ud83e\udd92", "id": "1048530923946500096", "location": "mallorca\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 727, "tweet_count": 24174, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TheBarbabundo", "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "id": "338638962", "location": "Torrent, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Accadde_Oggi", "name": "AccaddeOggi", "id": "2889047860", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87516, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "MaggieBu1", "name": "Maggie Bu", "id": "2288939745", "location": "PROV  BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 4190, "tweet_count": 927609, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Agostina6661", "name": "Maira", "id": "3177274683", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 170, "tweet_count": 17591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daniela31445483", "name": "daniela", "id": "1051236792136081411", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 100, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ambrosetti_", "name": "The European House - Ambrosetti", "id": "381532613", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 20147, "following_count": 271, "tweet_count": 36622, "listed_count": 447}, "verified": false}, {"username": "Bibolotty", "name": "Elena Bibolotti", "id": "160199059", "location": "Roma (campagna) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5811, "following_count": 2103, "tweet_count": 51102, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "1955Higgins", "name": "Agusti collita del MCMLV", "id": "311064376", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 393, "tweet_count": 11554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jimmyjimenezm", "name": "Jimmy Jimenez", "id": "62878535", "location": "Antioquia, Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 669, "tweet_count": 41594, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ivan_arango_", "name": "Iv\u00e1n Arango Avenda\u00f1o", "id": "2176589372", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2838, "tweet_count": 90367, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "damnitalyeska", "name": "Goblin", "id": "928555778902036480", "location": "Hadestown", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 329, "tweet_count": 22939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bilboobolseiro", "name": "lau", "id": "1002950666086739969", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 478, "tweet_count": 55336, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "vinoteco2", "name": "vinoteco", "id": "3043416977", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4047, "tweet_count": 408466, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "_criscorrea", "name": "Cris Corr\u00eaa", "id": "2846870282", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 143, "tweet_count": 8052, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "MrMex1", "name": "P.M.", "id": "1472564443", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1095, "tweet_count": 11247, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fasanfilippo", "name": "Fabio Sanfilippo", "id": "507478976", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 353, "tweet_count": 735, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "albertoguipag", "name": "Alber", "id": "805756500526428160", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 ", "public_metrics": {"followers_count": 10823, "following_count": 8018, "tweet_count": 10234, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "SarahiArQui", "name": "\ud83c\udf38\ud80c\udc82\ud80c\udff2\ua564\u0fd0\ud81a\udc7cS\u2090\u1d63\u2090H\u1d62 \u2661*.\u2727", "id": "1529151601", "public_metrics": {"followers_count": 311592, "following_count": 146275, "tweet_count": 356609, "listed_count": 605}, "verified": false}, {"username": "pwgSDfan", "name": "Melchor Hernandez Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "617667542", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 4988, "tweet_count": 168928, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "roylucier", "name": "Roy Lucier", "id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 449, "tweet_count": 19158, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "SolangeRiva9", "name": "Sol", "id": "1041306986191577089", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "balvidaresbra", "name": "Bra", "id": "774168441821417473", "location": "Jos\u00e9 M\u00e1rmol. 20 a\u00f1os.", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 176, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndreaGmez1", "name": "Andrea G\u00f3mez", "id": "291502415", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 4733, "tweet_count": 287165, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "getcakeanddie", "name": "mesario comunista", "id": "4626484763", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 152, "tweet_count": 13813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "galwlarson", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "id": "1036524755392909312", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "a_mberheard", "name": "lari adomaitis", "id": "4299951629", "location": "amber follows ", "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 17297, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "SamuelC93803819", "name": "Samuel Cortez", "id": "1119248216824930307", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2407, "tweet_count": 606, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BuhardiMarvel", "name": "\u2735 La Buhardilla Marvel \u2735 #WakandaForever", "id": "889601188324356096", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 95864, "following_count": 294, "tweet_count": 48123, "listed_count": 213}, "verified": false}, {"username": "AlexBurrfoot", "name": "a", "id": "50335019", "location": "wishlist: sart\u00e9n de combate", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 207, "tweet_count": 56337, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "pangolinwei", "name": "pango curry", "id": "301191710", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 593, "tweet_count": 43398, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ligiahoy", "name": "Ligia", "id": "2333524424", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 259, "tweet_count": 49666, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Santi_MBarajas", "name": "Santiago M. Barajas", "id": "853997057656401921", "public_metrics": {"followers_count": 25840, "following_count": 1273, "tweet_count": 24142, "listed_count": 261}, "verified": false}, {"username": "ragedroidnet", "name": "RAGE", "id": "1242402950", "location": "Ande andar\u00e9?!", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2556, "tweet_count": 370073, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "draderodrigofr", "name": "Rodrigo Andrade", "id": "233676909", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 204, "tweet_count": 12450, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PasilloMercado", "name": "pasillo de mercadona", "id": "116032441", "location": "Piriland(estado interespacial)", "public_metrics": {"followers_count": 22934, "following_count": 178, "tweet_count": 42878, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "_crfthaiss", "name": "thais #13", "id": "30515640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 279, "tweet_count": 28993, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cejoaquina", "name": "Cecilia Palma F", "id": "150268217", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1491, "tweet_count": 308140, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "frywater_", "name": "l\u00e9sbica futurista & lulista 13 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "783416797110362113", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 168, "tweet_count": 18479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lavozfrontera", "name": "La Voz dela Frontera", "id": "222592054", "location": "Mexicali, B.C. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12348, "following_count": 326, "tweet_count": 154974, "listed_count": 192}, "verified": false}, {"username": "BrunoWin99", "name": "Slumdog Assalariado", "id": "2487977346", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1414, "tweet_count": 14078, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lucita91703457", "name": "q lecci\u00f3n", "id": "1168728459641851904", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soy_502", "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 895478, "following_count": 12, "tweet_count": 255379, "listed_count": 902}, "verified": true}, {"username": "vitouseless", "name": "vito", "id": "2305572456", "location": "A Arte Do Penetr\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 334, "tweet_count": 320605, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "xfatwitch", "name": "\uff61:*\u2727 \ud835\ude94\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude8e \u2727*:\uff61", "id": "1033423648114257922", "location": "alt: 1,51m | mf: 38kg \ud83d\udd6f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 545, "tweet_count": 8754, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "FreddyFranco05", "name": "Franco Medina", "id": "1130291755", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2302, "tweet_count": 9794, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jorgeru78173277", "name": "Jorge ruiz", "id": "1033749135021592577", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 128, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Delaprole_", "name": "DeLaProle", "id": "271649864", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 982, "tweet_count": 26728, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MCarmen_AC", "name": "M Carmen Alvarez", "id": "2734198631", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 217, "tweet_count": 2372, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "diariomedico", "name": "Diario M\u00e9dico", "id": "14830931", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}, "verified": false}, {"username": "Oscar7686686819", "name": "Oscar76", "id": "1166933833926742016", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 33, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eltarotprofetic", "name": "Como duele Guate", "id": "718254353845497857", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 519, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lupusgigio", "name": "lupus gigio", "id": "941695390281281536", "location": "Cagliari, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fifisissi1", "name": "Giuseppe Li Volsi", "id": "3429472095", "location": "Treviso, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 135, "tweet_count": 647, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CGualdana", "name": "Claudia Gualdana", "id": "1167854712139517953", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 68, "tweet_count": 1953, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "angelacairoli", "name": "Angi", "id": "1211761567", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 55, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Einaudieditore", "name": "Einaudi editore", "id": "72587784", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 213401, "following_count": 2164, "tweet_count": 141732, "listed_count": 2092}, "verified": true}, {"username": "Sweet_Satan_lxl", "name": "~\ud83e\udd40The devil of your night dreams\ud83e\udd40~", "id": "982883263155814400", "location": "\u0422\u0432\u043e\u0451 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 231, "tweet_count": 626, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Raphaellbrunno", "name": "Raphael Bruno", "id": "4385026959", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 3752, "tweet_count": 14433, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cgonzalezser", "name": "Carlos A. Gonz\u00e1lez", "id": "475035249", "location": "Bucaramanga - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 383, "tweet_count": 66608, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "_alonelyheart_", "name": "maXXXine", "id": "2843602983", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 297, "tweet_count": 13406, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "houisjauregui", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd37\ud835\udd1e \ud83d\udcd6 senhor das sombras", "id": "2770679157", "location": " 08/30 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 3395, "tweet_count": 111981, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "marii_kon", "name": "\u041a\u0443\u0440\u043a\u0443\u043c\u0430 \u043c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1128216813135958016", "location": "#BringKatekyoHitmanRebornBack", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 211, "tweet_count": 20454, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "buffaylmj", "name": "mali | \ud83d\udcd6: persuas\u00e3o", "id": "2686107757", "location": "ill\u00e9a \u2022 ravenclaw \u2022 cabin 13", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 1136, "tweet_count": 81719, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "TWlNKEY", "name": "ceo of hualian", "id": "1069301271595794433", "location": "22 | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 392, "tweet_count": 62810, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "asofiagriri", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc8a", "id": "1163365454787817473", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 695, "tweet_count": 5588, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "renattamaricel", "name": "Renatta Ruano", "id": "172201701", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 644, "tweet_count": 15499, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "souserino", "name": "tiago", "id": "260836970", "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 3288, "tweet_count": 50126, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "00000110001b", "name": "\u043f\u0447\u0435\u043b\u0435\u043d\u043a\u0430 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u043c (68/100)", "id": "941313625175752704", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 329, "tweet_count": 80272, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "AFalcao26", "name": "Mandy", "id": "936218710842454016", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 283, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Crf_Raffaaa", "name": "Laura \ud83d\udc96", "id": "707009797854535680", "location": "Guadalupe, Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 729, "tweet_count": 20553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mili_ochoa2", "name": "Milagros \u2b50", "id": "2855190160", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 510, "tweet_count": 49922, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JorgeTrimy", "name": "Jorge Trimy", "id": "1082900574713139200", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 499, "tweet_count": 24508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giuliaselvaggi2", "name": "giuliaselvaggi", "id": "2161467119", "public_metrics": {"followers_count": 56088, "following_count": 9320, "tweet_count": 24169, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "_jugutierrez", "name": "juliana", "id": "57091876", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 935, "tweet_count": 107087, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "arenveIiant", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc4e. | meio off", "id": "1103514518385246208", "location": "16/20 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 2835, "tweet_count": 80443, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "nahuelburon", "name": "NBX", "id": "254325872", "location": "Necochea", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 500, "tweet_count": 4240, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maskedrepublic", "name": "Masked Republic", "id": "50215951", "location": "SD ~ SF ~ Mexico City ~ London", "public_metrics": {"followers_count": 12774, "following_count": 2312, "tweet_count": 71769, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "darkswanb", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91", "id": "2627211634", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 534, "tweet_count": 24293, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Juan_albamonte", "name": "Jhon Second", "id": "226788626", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 531, "tweet_count": 9975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gmstarr", "name": "Michelle Starr", "id": "74406433", "location": "\u00dcT: 49.190213,-122.801758", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1808, "tweet_count": 18982, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "raulris", "name": "raul rivas", "id": "283297021", "location": "guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 226, "tweet_count": 33694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiselleDeli", "name": "A iludida\ud83e\udd5d \u25df\u033d\u25de\u033d\ud83e\ude90", "id": "1935786672", "location": "westeros", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 145, "tweet_count": 4160, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rodrygoro974", "name": ".", "id": "783270890", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 459, "tweet_count": 20287, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jhonathanseija1", "name": "~MAC corner", "id": "1542448280", "location": "Venezuela \ud83d\udc95\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 95, "tweet_count": 9578, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "icarobomfim7", "name": "Icaro Bomfim \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "778649359504314368", "location": "Luzia, Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 292, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223891, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "verified": true}, {"username": "ShuliGutierrez", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "id": "3284397711", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 307, "tweet_count": 53835, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yasu1231jampan", "name": "\u3084\u3059", "id": "828513090882859008", "location": "Tokyo-to, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 177, "tweet_count": 7625, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gui_mamede", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd86 DA DEEPWEB \ud83d\udd25", "id": "216347177", "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 536, "tweet_count": 17624, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Beca_Bernardes", "name": "rebeca", "id": "923330848241410048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 714, "tweet_count": 36466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tobesolonelyxhs", "name": "s.", "id": "1601147347", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 572, "tweet_count": 15145, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "reydegonnet", "name": "Informaci\u00f3n Real de Zoe Gotusso\u2668\ufe0f", "id": "3354013450", "location": "Gonnetot, France", "public_metrics": {"followers_count": 10107, "following_count": 3526, "tweet_count": 43263, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "elvis7565", "name": "Elvis Teck", "id": "2181105337", "location": "Limache, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2442, "tweet_count": 40105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha", "id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "verified": false}, {"username": "j05hg1", "name": "Giraldo Joseph", "id": "613864753", "location": "cali, colombia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 295, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gallardlexis", "name": "Alexis Gallardo\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": "3293362103", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 595, "tweet_count": 24811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdsumP", "name": "Nivaldo TM", "id": "1578098006", "location": "Pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 18542, "tweet_count": 598449, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "CarmenC04847266", "name": "Carmen Castro", "id": "1161050452655579136", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JusPartidaria", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "id": "2458064395", "location": "tucanistao,brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6284, "tweet_count": 263263, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jalifemid", "name": "El Yorch", "id": "107871602", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 482, "tweet_count": 12317, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "MomentoKairo", "name": "@momento-Kairo@", "id": "963445183802167296", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4196, "tweet_count": 46283, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "miguelhotero", "name": "Miguel H Otero", "id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "public_metrics": {"followers_count": 1906347, "following_count": 1082459, "tweet_count": 56351, "listed_count": 6759}, "verified": true}, {"username": "BLOGDOMENON", "name": "BLOGDOMENON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "8791982", "location": "agua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 38620, "following_count": 6037, "tweet_count": 88473, "listed_count": 257}, "verified": true}, {"username": "informanteperu", "name": "El Informante Per\u00fa", "id": "70166998", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 599, "tweet_count": 28288, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "louistflickers", "name": "out of rubi's system", "id": "782873904", "location": "horan \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 4263, "tweet_count": 96105, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "JazminMedinale", "name": "Medina Ledesma Jazm\u00edn", "id": "3949072498", "location": "Misiones, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 263, "tweet_count": 19344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "I77soahinst", "name": "j@soahinst", "id": "868778491", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1458, "tweet_count": 272869, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "superperdedor", "name": "*Q*", "id": "1044785591790063617", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1260, "tweet_count": 11830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosR89569904", "name": "\u00a9\u00ae", "id": "1136051380047831041", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 396, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "pierre_maxsteel", "name": "Pierre santos \ud83e\udde0\ud83d\udc51 \uf8ff", "id": "4710673468", "location": "Nova Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 1202, "tweet_count": 27579, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EstebanCASM96", "name": "E. Gonzalez Font", "id": "1561891484", "location": "Simoca-Tucum\u00e1n- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1026, "tweet_count": 31467, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "WriteSasha", "name": "\u0441\u043c\u0430\u0447\u043d\u0438\u0439\u0448\u0430\u0448\u043b\u0438\u0447\u043e\u043a\u0437\u0440\u043e\u0441\u043d\u044f\u0432\u043e\u0433\u043e\u043e\u043a\u0443\u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2728", "id": "1080799766366298112", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 217, "tweet_count": 2426, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sophielove1120", "name": "\ud83c\udfaa\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5... SENGEN\u26aa\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "1134893509989867521", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 526, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "recuentodpoesia", "name": "NocheEstrellada", "id": "798857377868984320", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 228, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauraBe29", "name": "Escorpianjo\ud83e\uddd0\ud83d\ude07", "id": "1002364809499824135", "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 204, "tweet_count": 12138, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171027347228827648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170981220760653824"}], "id": "1171027347228827648", "created_at": "2019-09-09T11:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YellowManuel @Il_bambino21 @sabelafd @GatoPisado Est\u00e1 claro pues que no te est\u00e1s metiendo en nuestro lugar y entiendo lo que sufren algunas mujeres, si para ti lo m\u00e1s importante es eso. Deber\u00edas priorizar y cuando t\u00fa dejes de tener esa actitud seguro que el movimiento feminista te dar\u00e1 la mano nwn", "in_reply_to_user_id": "1246465699", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YellowManuel", "id": "1246465699"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Il_bambino21", "id": "915982245743222786"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "sabelafd", "id": "939507911293882369"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "GatoPisado", "id": "1204950979340361729"}]}, "author_id": "1135736562292076547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "id": "1170880275980673024", "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "75883996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170849447166795776"], "id": "1170849447166795776", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:00:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "text": "\"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a passagem em que as filhas de L\u00f3 embebedam o pai para ter atividades sexuais com ele. Ou ent\u00e3o do rei que matou 68 irm\u00e3os para tomar a coroa.", "author_id": "274165126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DUlUtWeJsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Kaah_Santtos23/status/1166941953533063168", "display_url": "twitter.com/Kaah_Santtos23\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170697408805855232"], "id": "1170697408805855232", "created_at": "2019-09-08T13:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "minha m\u00e3e quase me matou,ms depois foi me entendendo  e gra\u00e7as a isso somos amigas pra caraca, n\u00e3o julgo ningu\u00e9m em se perder cedo e nem tarde, cada um c seu tempo. https://t.co/DUlUtWeJsN", "author_id": "875406309130194946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "id": "1170862099003838464", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "author_id": "932066830717513728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KYvnk1pTQp", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1170880964907679746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYvnk1pTQp", "media_key": "3_1170880963024424960"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170880964907679746"], "id": "1170880964907679746", "created_at": "2019-09-09T02:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de su gob  dio golpe de estado,enviando a fuerzas especiales para la captura del suicida;logrando \u00e9ste, escapar por techos. Hoy el fujiaprismo son hermanitos. https://t.co/KYvnk1pTQp", "author_id": "3247966414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yju5iWQAbI", "expanded_url": "http://ow.ly/kP3950w23NX", "display_url": "ow.ly/kP3950w23NX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170924863197995008"], "id": "1170924863197995008", "created_at": "2019-09-09T05:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddasEnET \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019: Mois\u00e9s Na\u00edm. https://t.co/yju5iWQAbI", "author_id": "9633802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "id": "1171030364514422785", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41401099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/HXhxs81KZ3", "expanded_url": "https://enfoquenoticias.com.mx/", "display_url": "enfoquenoticias.com.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582794619804213248/Pj0dW2ph?format=png&name=orig", "width": 185, "height": 185}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582794619804213248/Pj0dW2ph?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - Enfoque Noticias", "description": "Reflejo oportuno informativo de la realidad nacional e internacional. Pol\u00edtica, entretenimiento, salud, deportes, econom\u00eda y finanzas, temas de inter\u00e9s social, comentarios.", "unwound_url": "https://enfoquenoticias.com.mx/"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 147, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "DiS\u00ed a la Vida"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "carmonamartin", "id": "102998783"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "EnfoqueNoticias", "id": "64022962"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "DiS\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171024219712446464"], "id": "1171024219712446464", "created_at": "2019-09-09T11:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#BuenLunes \ud83d\udc4b Todas y todos podemos escuchar y apoyar a una persona en riesgo suicida. Hoy con @carmonamartin hablo de nuestra acci\u00f3n #DiS\u00ed a la Vida del @elconsejomx. Escuchen el 104.1FM @EnfoqueNoticias \u2b07\ufe0f https://t.co/HXhxs81KZ3", "author_id": "185369552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CVCHdb6cZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1170833389521383430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CVCHdb6cZ7", "media_key": "3_1170833327445684225"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Marquina"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Sandoval"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170833389521383430"], "id": "1170833389521383430", "created_at": "2019-09-08T22:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "#LO\u00daLTIMO La @PoliciaPeru separ\u00f3 a los efectivos Julio Marquina y Luis Sandoval por incurrir en una negligencia grave en el traslado de una joven de 24 a\u00f1os que fue detenida en Miraflores, por intento de suicido, y que se quit\u00f3 la vida en el veh\u00edculo policial durante su traslado https://t.co/CVCHdb6cZ7", "author_id": "44932117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "id": "1170868248587440128", "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "author_id": "91377196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171036640799842305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171036632268627969"}], "id": "1171036640799842305", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Ramo Verde"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "Naim"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "de expertos de la oficina de Bachelet se reuni\u00f3 con un grupo de presos pol\u00edticos recluidos en Ramo Verde.\nBolsonaro se recupera satisfactoriamente. \nPresidente de Guatemala desconoce cualquier reuni\u00f3n con el r\u00e9gimen de Maduro.\nMoises Naim: Maduro sabe que ser\u00eda suicida una guerra", "in_reply_to_user_id": "150397339", "author_id": "150397339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171036632268627969"], "id": "1171036632268627969", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.5761, "type": "Place", "normalized_text": "Virgen Del Valle"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.4083, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Ginebra"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Titulares Buenos d\u00edas: \n\nGuaid\u00f3: La devoci\u00f3n de la Virgen Del Valle es la muestra de la fe de un pa\u00eds que quiere seguir adelante.\nBachelet ampliar\u00e1 informe de DDHH sobre Venezuela hoy en Ginebra,\nColombia pide a Ecuador y Per\u00fa corredor humanitario para venezolanos.\nComisi\u00f3n de", "author_id": "150397339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/LyRDkQkZ5f", "expanded_url": "https://www.overloadr.com.br/especiais/2019/9/estao-usando-uma-tragedia-para-esconder-um-ciclo-de-abusos-na-industria-de-games", "display_url": "overloadr.com.br/especiais/2019\u2026"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/N4SMUq1wKW", "expanded_url": "https://twitter.com/overloadrBR/status/1170021494921080832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4SMUq1wKW", "media_key": "3_1170021488231157761"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Youtubers"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170021494921080832"], "id": "1170021494921080832", "created_at": "2019-09-06T17:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 9, "like_count": 426, "quote_count": 36}, "text": "Youtubers, blogueiros e streamers alinhados a discursos de \u00f3dio est\u00e3o usando a morte do desenvolvedor de games Alec Holowka para vilanizar mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia sexual e esconder um ciclo de abusos na ind\u00fastria de games. https://t.co/LyRDkQkZ5f https://t.co/N4SMUq1wKW", "author_id": "2756517614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/71nS3bDDqx", "expanded_url": "https://twitter.com/Hleal_17_2018/status/1170781136789954565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71nS3bDDqx", "media_key": "3_1170781129940590592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "RechForesti", "id": "1157974626724716545"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "eliabevilela", "id": "521847919"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "aeciofaraujo", "id": "334358066"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170781136789954565"], "id": "1170781136789954565", "created_at": "2019-09-08T19:29:09.000Z", "geo": {"place_id": "49dfc07a4c3666ad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "#LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto @RechForesti @Valdecirdelecl1 @eliabevilela @elvira60897261 @_Super_Mario15 @aeciofaraujo https://t.co/71nS3bDDqx", "author_id": "105628190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1c6lwof4Vy", "expanded_url": "https://twitter.com/mabeltoro1/status/1170918121579974656", "display_url": "twitter.com/mabeltoro1/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "Mabel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033626382721024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170918121579974656"}], "id": "1171033626382721024", "created_at": "2019-09-09T12:12:27.000Z", "geo": {"place_id": "009d3c3d41dbb00e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hola Mabel hoy de madrugada terminar de ver El Apache y no se suicida ,el va a matar al hermano de Hern\u00e1n con dos metralletas y se enfrentan y ambos mueren ,pero no se si me dices q eso sucedi\u00f3 ,en la historia verdaderade cualquier modo ambas feas maneras de pasar a la otra vida. https://t.co/1c6lwof4Vy", "author_id": "85523608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171033007169449989"], "id": "1171033007169449989", "created_at": "2019-09-09T12:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "id": "1170349273365565442", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "author_id": "87097693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HddbOB1PrM", "expanded_url": "https://twitter.com/JohanLozada26/status/1170746241782861824", "display_url": "twitter.com/JohanLozada26/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171025093742538752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170746241782861824"}], "id": "1171025093742538752", "created_at": "2019-09-09T11:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Suicida ? NO son de la misma SECTA COMPLICE CONCUBINA cuyo objeto es oxigenar y \"colaborar con la permanencia  de la tiran\u00eda M\u00c1S NA'A !! https://t.co/HddbOB1PrM", "author_id": "914951048950886402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "id": "1170755780854845441", "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "author_id": "1093345772341473285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170918121579974656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170902112349241344"}], "id": "1170918121579974656", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4772, "type": "Place", "normalized_text": "paraguayo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DANAFLEYSER", "id": "85523608"}]}, "created_at": "2019-09-09T04:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@DANAFLEYSER El paraguayo en un robo,rodeado por la polic\u00eda se suicid\u00f3", "in_reply_to_user_id": "85523608", "author_id": "286795958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171033191211249664"], "id": "1171033191211249664", "created_at": "2019-09-09T12:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia galera, tudo bom com voc\u00eas? Queria pedir um favor \u00e0 todos voc\u00eas, n\u00e3o sejam *ASSASSINOS*!\n\nSim, assassinos. Ser assassino n\u00e3o significa necessariamente que voc\u00ea matou o corpo f\u00edsico de algu\u00e9m, mas voc\u00ea cooperar com a morte do pr\u00f3ximo....", "author_id": "998020083292299264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/uJAh5hGl0e", "expanded_url": "https://twitter.com/samorgill/status/1112416951836569600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJAh5hGl0e", "media_key": "7_1112416922547695616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170681853382221829"], "id": "1170681853382221829", "created_at": "2019-09-08T12:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2646, "reply_count": 158, "like_count": 10091, "quote_count": 247}, "text": "Tonto se nace o se hace????  https://t.co/uJAh5hGl0e", "author_id": "866651533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NBgXVa8Rfi", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/09/radio_murcia/1568029424_967295.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5729, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "SER_Murcia", "id": "461985375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030133890781189"], "id": "1171030133890781189", "created_at": "2019-09-09T11:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aumenta casi un 30% el n\u00famero de atenciones por problem\u00e1tica suicida en el Tel\u00e9fono de la Esperanza en la Regi\u00f3n https://t.co/NBgXVa8Rfi v\u00eda @SER_Murcia", "author_id": "461985375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170764749614665729"], "id": "1170764749614665729", "created_at": "2019-09-08T18:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "2334661493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171003449665884161"], "id": "1171003449665884161", "created_at": "2019-09-09T10:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus borregos ser\u00eda irresponsable y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "author_id": "26142792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/U8cinjKfjq", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1171030150412230656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8cinjKfjq", "media_key": "3_1171030145135718410"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171030150412230656"], "id": "1171030150412230656", "created_at": "2019-09-09T11:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 2463, "like_count": 2802, "quote_count": 272}, "text": "Agora a patrulha bolsonarista tem at\u00e9 lista negra. Cada vez mais parecido com petismo. https://t.co/U8cinjKfjq", "author_id": "1494658207"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170927544973049866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170848177706196997"}], "id": "1170927544973049866", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.991, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad herdou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "@BLOGDOMENON 12% \u00e9 um resultado conseguido com pouco dinheiro e tempo de TV. Peitando as sabotagens pol\u00edticas do Lula e os ataques dos petistas fan\u00e1ticos. Ciro conquistou esse votos. N\u00e3o os herdou do Lula, como Haddad herdou. Pense nisso e n\u00e3o d\u00ea corda pra hegemonia ego\u00edsta e suicida!", "in_reply_to_user_id": "8791982", "author_id": "137934094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/juxZugAluU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m7x7a5", "display_url": "bit.ly/2m7x7a5", "status": 200, "unwound_url": "http://teleoleo.com/2019/09/08/hospital-dos-de-mayo-niega-atencion-a-una-paciente-por-estar-colapsado/?fbclid=IwAR00b5V7m32au_hHFPaq6LHDfhA0cRRAbaG-x67Bt1qi9WltjCvNrjr2VZM"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/lRMw51ULj0", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaPeru/status/1170821409658089472", "display_url": "twitter.com/PoliciaPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}, {"start": 225, "end": 225, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "P"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170874986459852801"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170821409658089472"}], "id": "1170874986459852801", "created_at": "2019-09-09T01:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "text": "Larco Herrera se neg\u00f3 a hacerle un lavado g\u00e1strico despu\u00e9s de una sobredosis.\nDos de Mayo se neg\u00f3 a atenderla despu\u00e9s de un intento de suicidio.\nHoy, tras un nuevo intento, la polic\u00eda la dej\u00f3 sola con un arma.\nMaldita sea, a P. le fallaron todos\n\u25ba https://t.co/juxZugAluU https://t.co/lRMw51ULj0", "author_id": "1139274309791125504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029895067131905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171028853407526914"}], "id": "1171029895067131905", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Bochi"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Tissera"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Ramirez"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "Borrego"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Borrego"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Ramirez"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9129, "type": "Organization", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sacamos a Bochi y Tissera, que te daban equilibrio en el medio. \n\nCuando atacabamos, Ramirez entraba al areay Borrego a la medialuna, mas un lateral que siempre sube. \n\nBorrego y Ramirez no vuelven. \n\nQuedabamos muy mal parados. Haces eso con Belgrano y te comes 4. No sirve.", "in_reply_to_user_id": "2204862973", "author_id": "2204862973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oKWjM60nIz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ilkoolatra/status/1156942246362648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKWjM60nIz", "media_key": "3_1156942235126108161"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156942246362648576"], "id": "1156942246362648576", "created_at": "2019-08-01T14:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Tem cerca de 2 anos q n\u00e3o entro em crise, parece at\u00e9 q estou curada, mas me lembro bem da sensa\u00e7\u00e3o, da solid\u00e3o, da vergonha, da culpa, do desanimo em viver, e n\u00e3o era culpa minha, nunca foi, apenas acontecia. \nN\u00e3o cobrem um porqu\u00ea, muitas vezes apenas acontece, tenham empatia https://t.co/oKWjM60nIz", "author_id": "224201203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S1p7qgy9L0", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170754671931252741"], "id": "1170754671931252741", "created_at": "2019-09-08T17:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 19, "like_count": 381, "quote_count": 9}, "text": "\u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\" se suicid\u00f3. \u00a1\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s obvia la farsa?!\nhttps://t.co/S1p7qgy9L0", "author_id": "794659543"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171029788984840192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171029781766463488"}], "id": "1171029788984840192", "created_at": "2019-09-09T11:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Adem\u00e1s es muy mala idea lanzarse a las v\u00edas del metro en la linea2 \nPor que es tan lento que lo m\u00e1s seguro es que se terminen arrepintiendo y convirti\u00e9ndose al evangelio o algo as\u00ed \nAuto Quieranse y tomen Caf\u00e9\nComan Empanadas", "in_reply_to_user_id": "96202525", "author_id": "96202525"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}], "id": "1170708607840727041", "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx", "author_id": "66868014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171026405527830528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171024751772491776"}], "id": "1171026405527830528", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@licantropping \u00bfMe dejas la manta de Peter para me abrace a ella?", "in_reply_to_user_id": "1166493529335574528", "author_id": "883298462279847936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AuUwyg4eBo", "expanded_url": "https://www.rappler.com/nation/239647-suspected-suicide-bomber-attack-sulu-military-camp-september-8-2019", "display_url": "rappler.com/nation/239647-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rappler.com/nation/239647-suspected-suicide-bomber-attack-sulu-military-camp-september-8-2019/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Sulu"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.5742, "type": "Organization", "normalized_text": "Philippine Army"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171017419357347840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171017418300411904"}], "id": "1171017419357347840", "created_at": "2019-09-09T11:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "And in Sulu, a suspected female suicide bomber set off an IED at a Philippine Army camp. No casualties, other than her. https://t.co/AuUwyg4eBo", "in_reply_to_user_id": "2243152405", "author_id": "2243152405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cQfaKNEqQl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeBustos1/status/1170227624108593154", "display_url": "twitter.com/JorgeBustos1/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170270759366905857"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170270759366905857", "created_at": "2019-09-07T09:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio no se debiera estigmatizar, sino atraer la compasi\u00f3n, la comprensi\u00f3n y la empat\u00eda hacia quien a fuerza de sufrir se ha visto enfrentado al instinto m\u00e1s poderoso del hombre, el instinto de conservaci\u00f3n. Quien llama cobarde a un suicida no sabe lo que es la piedad. https://t.co/cQfaKNEqQl", "author_id": "211466761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BfRvoQ663S", "expanded_url": "https://twitter.com/negraetilica/status/1170914449324224512", "display_url": "twitter.com/negraetilica/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170931524939788290"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170914449324224512"}], "id": "1170931524939788290", "created_at": "2019-09-09T05:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Pa\u00eds flojo? Yo dir\u00eda pa\u00eds depresivo y suicida por los sueldos bajos y el sistema de transporte estresante por la ma\u00f1ana y una salud publica que esta en la uti es f\u00e1cil opinar cuando ganas millones y tratar a las personas como esclavos !\ud83d\ude20\ud83d\ude22\ud83d\ude2c https://t.co/BfRvoQ663S", "author_id": "832347896712396800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170903203476639744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170770033427066887"}], "id": "1170903203476639744", "created_at": "2019-09-09T03:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@billbrokenheart e isso ainda eh uma mentirakkkkk quantas vezes eu j\u00e1 disse ou tentei e ningu\u00e9m nem se importa", "in_reply_to_user_id": "1104433662706286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "billbrokenheart", "id": "1411839015179980801"}]}, "author_id": "725826789034057728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170984148506484736"], "id": "1170984148506484736", "created_at": "2019-09-09T08:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": ".Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "author_id": "75883996"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171027188835074048"], "id": "1171027188835074048", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.8231, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "Eddie"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Para los que quieran ir a ver IT:\n\nEl payaso muere y el Eddie enfin", "author_id": "2246155827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170896380002521099"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170894068416753664"}], "id": "1170896380002521099", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "sharp objects"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juliahri", "id": "72146660"}]}, "created_at": "2019-09-09T03:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juliahri Ela n fez sharp objects n lembro ela era oq", "in_reply_to_user_id": "72146660", "author_id": "79912144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lUDGBfhLQI", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170841347298906112"], "id": "1170841347298906112", "created_at": "2019-09-08T23:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico con Colombia, y a maduro no le importar\u00e1n los muertos de ning\u00fan lado. Pero los mmamertos Colombianos dir\u00e1n que es culpa del Gob y de Uribe . https://t.co/lUDGBfhLQI", "author_id": "1465306272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "id": "1170071672243646464", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "author_id": "283230411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170879629428703232"], "id": "1170879629428703232", "created_at": "2019-09-09T02:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura... \ud83d\ude1e", "author_id": "782227644263849984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170746241782861824"], "id": "1170746241782861824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "H. Ramos"}]}, "created_at": "2019-09-08T17:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "text": "Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa electoral, con Capriles que no tuvo pantalones para defender sus triunfos en 2012-2013, con H. Ramos que tiene negocios con los asesinos, etc.\n\nEl propio suicida.", "author_id": "4921816918"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "id": "1169247047020613632", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "in_reply_to_user_id": "342403919", "author_id": "342403919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/WZF9KplX4s", "expanded_url": "https://twitter.com/GenPenaloza/status/1171017620977528833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZF9KplX4s", "media_key": "3_1171017617223704576"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Moises"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171017620977528833"], "id": "1171017620977528833", "created_at": "2019-09-09T11:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@MoisesNaim \"Maduro sabe que una guerra con Colombia ser\u00eda suicida. A su r\u00e9gimen s\u00f3lo lo une el miedo.\u201d Bien dicho Moises!. Lo mejor para Venezuela ser\u00eda que el indocumentado se suicidara de verdad. https://t.co/WZF9KplX4s", "in_reply_to_user_id": "262872637", "author_id": "220055314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bhEjUVMPJm", "expanded_url": "https://twitter.com/salome22/status/1170663050652848132", "display_url": "twitter.com/salome22/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171004056384561152"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170663050652848132"}], "id": "1171004056384561152", "created_at": "2019-09-09T10:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Uf qu\u00e9 pena da, esto estoy llorando\n\nQuiz\u00e1s si no vendieran armas a cualquier no har\u00eda falta hacer esta mierda de anuncio https://t.co/bhEjUVMPJm", "author_id": "1861180608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170913303385821185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170887794442559489"}], "id": "1170913303385821185", "created_at": "2019-09-09T04:14:20.000Z", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DerlisT30564108 @HPortilloSosa @memespy_ @RRPPpoliciapy @MinPublicoPy Vos esperas correctamente en la fila o te adelantas todo lo que puedas? \n\nEso nom\u00e1s quiero que respondas.", "in_reply_to_user_id": "1139702456227639301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DerlisT30564108", "id": "1139702456227639301"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "memespy_", "id": "3380633985"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "MinPublicoPy", "id": "1114052346"}]}, "author_id": "236559660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821614017007616"], "id": "1170821614017007616", "created_at": "2019-09-08T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/earIDgu9zo", "expanded_url": "https://buff.ly/2oYIKOk", "display_url": "buff.ly/2oYIKOk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias en el Diario El Popular sobre espect\u00e1culos del Per\u00fa y el mundo en tiempo real | El Popular", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo hoy en El Popular: diario l\u00edder de far\u00e1ndula nacional, chollywood y espect\u00e1culo internacional. \u00daltimas noticias de actualidad, deportes, mundo, virales, vida, cine y m\u00e1s", "unwound_url": "https://elpopular.pe/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PkdioV75xd", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1171023011568377860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkdioV75xd", "media_key": "3_1171023009991340032"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.3577, "type": "Other", "normalized_text": "Sesto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171023011568377860"], "id": "1171023011568377860", "created_at": "2019-09-09T11:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\nNuestra portada de hoy, lunes 9 de septiembre de 2019.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/earIDgu9zo\n\u25baMujer se suicida con fusil de polic\u00eda dentro de patrullero\n\u25baF\u00e9mina hab\u00eda sido rescatada cuando intent\u00f3 lanzarse de acantilado\n\u25baCamino Sesto falleci\u00f3 a los 72 a\u00f1os https://t.co/PkdioV75xd", "author_id": "204962679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171022777555521536"], "id": "1171022777555521536", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:29:21.000Z", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "My apuesta sobre Greta Thunberg: en un par de a\u00f1os se suicida por estar completamente alienada por el producto en que se convirti\u00f3, los padres explican que fue por su enorme depresion por el estado del planeta y se convierte en martir instantaneo de los ecologistas", "author_id": "153866271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171014248249643008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171008276600971265"}], "id": "1171014248249643008", "created_at": "2019-09-09T10:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LucasTe98366855 mas ai ele vai se matar denovo", "in_reply_to_user_id": "1133566017060392960", "author_id": "877693190710677506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171011043084161024"], "id": "1171011043084161024", "created_at": "2019-09-09T10:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "author_id": "142734143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hHDLMwe9xm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ximena_Cosmo/status/1170920430716313600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHDLMwe9xm", "media_key": "3_1170920414517846017"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hHDLMwe9xm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ximena_Cosmo/status/1170920430716313600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHDLMwe9xm", "media_key": "3_1170920414526226432"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4602, "type": "Place", "normalized_text": "brasier"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170920430716313600"], "id": "1170920430716313600", "created_at": "2019-09-09T04:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 937, "reply_count": 413, "like_count": 17016, "quote_count": 10}, "text": "Este brasier se suicidara, es la hora de que lleve una vida vac\u00eda\ud83d\udc8b https://t.co/hHDLMwe9xm", "author_id": "997994205103443968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/isOVt1RDHA", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeHudema/status/1170643536217333760", "display_url": "twitter.com/MikeHudema/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "mariocianflone1", "id": "78240034"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170959560678551552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170643536217333760"}], "id": "1170959560678551552", "created_at": "2019-09-09T07:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "vedi come rendere ridicoli i buoni propositi? \n\nquando dice che, tra le molte iniziative per diventare carbon neutral in 5 anni, copenaghen metter\u00e0 al bando le auto diesel. \n\nil diesel emette meno co2 della benzina. \nha altri difetti, ma \u00e8 molto pi\u00f9 neutral. \n\n@mariocianflone1 https://t.co/isOVt1RDHA", "author_id": "282643059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803827387355136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170803417876500481"}], "id": "1170803827387355136", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "text": "Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima bizarrada que vea en Filmin, y...\n\nOjal\u00e1 me flipe TODO.", "in_reply_to_user_id": "14286147", "author_id": "14286147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/a1ICJjLT6O", "expanded_url": "https://twitter.com/marbandefrutos/status/1171011715116470272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1ICJjLT6O", "media_key": "3_1171011693469753344"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 203, "username": "asambleamadrid", "id": "795985344013500416"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Suicidio"}, {"start": 140, "end": 176, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "10S"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171011715116470272"], "id": "1171011715116470272", "created_at": "2019-09-09T10:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jornada conmemorativa del #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #10S en la @asambleamadrid https://t.co/a1ICJjLT6O", "author_id": "173993993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170883292633210880"], "id": "1170883292633210880", "created_at": "2019-09-09T02:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me tengo que cortar los dedos...", "author_id": "1597245588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170966329844740096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170963894342488066"}], "id": "1170966329844740096", "created_at": "2019-09-09T07:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ConNdeNeis @GerardCorzoDj el ni\u00f1o que es un copi\u00f3n Jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "384876665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ConNdeNeis", "id": "384876665"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "GerardCorzoDj", "id": "591978971"}]}, "author_id": "598595398"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171017445898952704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171009489279041537"}], "id": "1171017445898952704", "created_at": "2019-09-09T11:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@EmpfindsamerS S\u00ec, ma delirano. Lascia perdere. Come Grillo quando vien fuori con le sue visioni... non \u00e8 che leggendo focus si vada molto oltre, eh...", "in_reply_to_user_id": "1024702799215509504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmpfindsamerS", "id": "1024702799215509504"}]}, "author_id": "330865662"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "id": "1168516424496582656", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2nMoHkafr7", "expanded_url": "https://twitter.com/yallihulk1/status/1171017490475966464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nMoHkafr7", "media_key": "3_1171017480086720514"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9301, "type": "Other", "normalized_text": "Pacific Rim"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171017490475966464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1121051055389904902"}], "id": "1171017490475966464", "created_at": "2019-09-09T11:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pacific Rim uprising:\nLa odio cada vez mas y mas https://t.co/2nMoHkafr7", "in_reply_to_user_id": "990599798624587776", "author_id": "990599798624587776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ddCYdrtxpM", "expanded_url": "https://twitter.com/HPortilloSosa/status/1170837072439119873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ddCYdrtxpM", "media_key": "7_1170837057889099781"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 106, "username": "MinPublicoPy", "id": "1114052346"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170837072439119873"], "id": "1170837072439119873", "created_at": "2019-09-08T23:11:25.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 128, "like_count": 970, "quote_count": 62}, "text": "Es una l\u00e1stima la p\u00e9rdida de una vida humana. \n\nPero, los polic\u00edas @RRPPpoliciapy y fiscales @MinPublicoPy, instalaron injustamente el mito que cualquier accidente con una moto, siempre es culpa del auto. \n\nEsto genera una suerte de impunidad a los que manejan motos. https://t.co/ddCYdrtxpM", "author_id": "4902959409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/SX1KuyEI9f", "expanded_url": "https://quibrescia.it/cms/2019/09/09/chiari-imprenditore-si-toglie-la-vita-in-ufficio/", "display_url": "quibrescia.it/cms/2019/09/09\u2026"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "quibresciait", "id": "76353779"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "imprenditore"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "Statesereni"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171006837094834176"], "id": "1171006837094834176", "created_at": "2019-09-09T10:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chiari, inequivocabili segni di ripresa un altro #imprenditore in meno! #Statesereni tanto non fa pi\u00f9 notizia ormai: Chiari, imprenditore suicida in ufficio https://t.co/SX1KuyEI9f via @quibresciait", "author_id": "388946039"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170890450951127040"], "id": "1170890450951127040", "created_at": "2019-09-09T02:43:32.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 177, "like_count": 102, "quote_count": 32}, "text": "Qual \u00e9 o pior filme que vc j\u00e1 viu ?", "author_id": "61406967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170892718618435586"], "id": "1170892718618435586", "created_at": "2019-09-09T02:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 111, "like_count": 1421, "quote_count": 4}, "text": "quem tiver historia triste de corno comenta\nquem nao tiver curte os comentarios", "author_id": "1060160774298050560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/p0jDHH5F2D", "expanded_url": "https://twitter.com/guardiacivil/status/1037007387582980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0jDHH5F2D", "media_key": "16_1036937445730865152"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "vueltaalcole"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "vueltaalcole"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Bullying"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170766250072363008"], "id": "1170766250072363008", "created_at": "2019-09-08T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1202, "reply_count": 137, "like_count": 2263, "quote_count": 418}, "text": "La #vueltaalcole no puede ser la vuelta al #Bullying\nNo calles ni consientas el m\u00e1s m\u00ednimo acoso, al cole se va a aprender y a disfrutar, no a sufrir. https://t.co/p0jDHH5F2D", "author_id": "295608887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170654405164752897"], "id": "1170654405164752897", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.455, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-09-08T11:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar. 2) Ni\u00f1os envenenados xcomer basura 3) Gobernador d Vargas compra noria gigante en China, mientras varguenses mueren d hambre. -Cierro tuiter. Hola insomnio.", "author_id": "201872604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Uk46UmkMM3", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreyF292/status/1170772712886812673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uk46UmkMM3", "media_key": "3_1170772639851454464"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Uk46UmkMM3", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreyF292/status/1170772712886812673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uk46UmkMM3", "media_key": "3_1170772681622528000"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Uk46UmkMM3", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreyF292/status/1170772712886812673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uk46UmkMM3", "media_key": "3_1170772706247266306"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Uk46UmkMM3", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreyF292/status/1170772712886812673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uk46UmkMM3", "media_key": "3_1170772710160576514"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "Wendell"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170772712886812673"], "id": "1170772712886812673", "created_at": "2019-09-08T18:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4026, "reply_count": 20, "like_count": 3875, "quote_count": 43}, "text": "Eae gente, venho aqui pedir a ajuda de voc\u00eas por uma causa boa... \nEsse a\u00ed da foto, \u00e9 meu amigo Wendell, conhecido como caf\u00e9, ele t\u00e1 passando algumas dificuldade como: n\u00e3o ter comida, n\u00e3o ter roupa, e nem dinheiro. Sexta feira, ele tentou se matar por n\u00e3o aguentar+ https://t.co/Uk46UmkMM3", "author_id": "199022461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "id": "1169703488542203904", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "2863534234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/OsavVdJJbd", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171000915194785792"], "id": "1171000915194785792", "created_at": "2019-09-09T10:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/OsavVdJJbd", "author_id": "1156970665796354049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170887224004685826"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885780031627264"}], "id": "1170887224004685826", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 228, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordemos que Letona jugaba rn pared con Alan Garc\u00eda l, posteaba lo mismo que el suicida  #CierreDelCongresoYA", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "author_id": "2303709716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qTmnu0M4dk", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaZenOk/status/1170861703342567426/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTmnu0M4dk", "media_key": "7_1170861607557193728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3004, "type": "Person", "normalized_text": "MARIU"}, {"start": 225, "end": 237, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "LaFugaronToda"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 223, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 238, "tag": "LaFugaronToda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170861703342567426"], "id": "1170861703342567426", "created_at": "2019-09-09T00:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 159, "like_count": 293, "quote_count": 50}, "text": "EL SHANTO DE MARIU \ud83d\ude44\ud83d\udc47\n\nPrimero el bipolar gritando desde el balc\u00f3n.\nAhora la llorona de la provincia haciendo el mejor acting que vi en mi vida.\nMirale los gestos. Miente desde la primera hasta la \u00faltima l\u00e1grima @mariuvidal\n#LaFugaronToda https://t.co/qTmnu0M4dk", "author_id": "4195855403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171006948185202690"], "id": "1171006948185202690", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "CamiloSesto"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "CamiloSesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Mi tema de #CamiloSesto obvio \u201cPiel de \u00c1ngel\u201d \ud83e\udd2d", "author_id": "243813393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "id": "1170858065698185217", "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1043931221796040705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lGHcWhpwey", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171000013893320705"], "id": "1171000013893320705", "created_at": "2019-09-09T09:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lGHcWhpwey", "author_id": "82895033"}, {"lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1170990606866362368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170843543629422593"}], "id": "1170990606866362368", "created_at": "2019-09-09T09:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lil_alvaro_ Brisila", "in_reply_to_user_id": "3445531283", "author_id": "437565602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/invlH8xdG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Siglo21_Radio3/status/1171005494498123777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/invlH8xdG4", "media_key": "7_1171005462231289856"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "Buz\u00f3nSiglo21"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Buz\u00f3nSiglo21"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171005494498123777"], "id": "1171005494498123777", "created_at": "2019-09-09T10:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Participa en el #Buz\u00f3nSiglo21 https://t.co/invlH8xdG4", "author_id": "382675361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170720143854505989"], "id": "1170720143854505989", "created_at": "2019-09-08T15:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "text": "Ontem um mlk aqui da quebra se suicidou e geral ficou se perguntando pq, q tava com ele ontem e tal... Temos q nos conscientizar sobre aquele mano q as vzs vai levar uma ideia q pode ser um pedido de socorro e as vzs tratam como frescura do cara... Casa um tem seu inferno pessoal", "author_id": "2766848056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171002182633738240"], "id": "1171002182633738240", "created_at": "2019-09-09T10:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E eu q consegui me cortar dormindo", "author_id": "1038961704930082816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/4F0bcHynK0", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/08/rosa-maria-palacios-devolucion-del-voto/#.XXU86Dj6mVc.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170753666577575946"], "id": "1170753666577575946", "created_at": "2019-09-08T17:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Devoluci\u00f3n del voto https://t.co/4F0bcHynK0", "author_id": "1884276475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170737303452626944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170721448073322496"}], "id": "1170737303452626944", "created_at": "2019-09-08T16:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LoyalasBrave Bueno, supongo que tu tampoco te sientes listo. Por favor no tengas instinto de morir.", "in_reply_to_user_id": "1122597240323940353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LoyalasBrave", "id": "1122597240323940353"}]}, "author_id": "744644248583151616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170999354624225280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170907579184295941"}], "id": "1170999354624225280", "created_at": "2019-09-09T09:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@santialvarez___ Esas faltas no se cuidan solas", "in_reply_to_user_id": "1092517813582000128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "santialvarez___", "id": "1092517813582000128"}]}, "author_id": "823559407443345408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170457640004177921"], "id": "1170457640004177921", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1515, "reply_count": 10877, "like_count": 10894, "quote_count": 2119}, "text": "Nota: a conta do G1 no Facebook foi indevidamente utilizada para um coment\u00e1rio ofensivo em um post sobre o menino que acompanhou o presidente Jair Bolsonaro no desfile de 7/9. O G1 repudia o uso de sua conta e anuncia que vai investigar o ocorrido e tomar as medidas cab\u00edveis", "author_id": "8802752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f7ZcKRVfED", "expanded_url": "https://twitter.com/cerribruna/status/1170748337966014464", "display_url": "twitter.com/cerribruna/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170777520544931841"], "id": "1170777520544931841", "created_at": "2019-09-08T19:14:47.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb.\nRt ai pra ajudar a fam\u00edlia que ainda espera \u00e0 justi\u00e7a !!! https://t.co/f7ZcKRVfED", "author_id": "3880760715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170752147102851073"], "id": "1170752147102851073", "created_at": "2019-09-08T17:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 51, "like_count": 362, "quote_count": 6}, "text": "Tenemos un pa\u00eds con 50% d la econom\u00eda en negro.Lo veo todos los d\u00edas en comercios d todo tipo\nX ej el se\u00f1or q est\u00e1 pintando mi casa cobra $150.000 en 3 cuotas.sin factura Tampoco el alba\u00f1il,ni el carpintero \nNi verdulero, ni el almac\u00e9n del barrio\nLas estad\u00edsticas no los registran", "author_id": "2353487842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170997929500430338"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170996132438269952"}], "id": "1170997929500430338", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Erika12505845", "id": "1018910315466186754"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Erika12505845 Pues a ver si te caza un joker xq batman te sali\u00f3 rana \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1018910315466186754", "author_id": "4812208521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/c1BVHWM5Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/SteeleStew/status/722302468386893824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c1BVHWM5Tl", "media_key": "16_722302401504481280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170759056895676416"], "id": "1170759056895676416", "created_at": "2019-09-08T18:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9097, "reply_count": 102, "like_count": 21190, "quote_count": 302}, "text": "sexualiza\u00e7\u00e3o feminina e masculina explicadas em um gif https://t.co/c1BVHWM5Tl", "author_id": "996157303664586756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Wd5ChklCxh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=acyYXvId2WA", "display_url": "youtube.com/watch?v=acyYXv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=acyYXvId2WA"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma San Basilio"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Mi ordenador"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.3102, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170991420611710976"], "id": "1170991420611710976", "created_at": "2019-09-09T09:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "En 1986 Paloma San Basilio cantaba 'Mi ordenador', una canci\u00f3n visionaria en la que la protagonista se enamora de un ordenador y este de ella. \u00bfQu\u00e9 IA ni IA? \n\nSpoiler: el ordenador se suicida.\n\nNo tengo palabras para describir lo que siento ahora mismo. https://t.co/Wd5ChklCxh", "author_id": "38394750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "id": "1170296163389575168", "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "author_id": "103962741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/jiLMatLu1u", "expanded_url": "http://tomar.mo", "display_url": "tomar.mo"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/W2lfkJCqya", "expanded_url": "https://twitter.com/eyeskimsj/status/1170987743998074882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2lfkJCqya", "media_key": "3_1170987729368289281"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170987743998074882"], "id": "1170987743998074882", "created_at": "2019-09-09T09:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "text": "vai https://t.co/jiLMatLu1u cu ligo re manh\u00e3 fazenfo uma proeza dessas https://t.co/W2lfkJCqya", "author_id": "848721988927598594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170993903258017792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170991245180776448"}], "id": "1170993903258017792", "created_at": "2019-09-09T09:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AatroxVoador @MyaNeeChan com 2 desses champs q lhe mostrei eu fiz 1v5 split", "in_reply_to_user_id": "825845986383769604", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "myaneechan", "id": "1389631256032288771"}]}, "author_id": "3377292454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170991920669167616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170981936518574081"}], "id": "1170991920669167616", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Peli"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "AngryTebeos", "id": "843540895127552000"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Future_Bat @AngryTebeos Peli aparte, el de Escuadr\u00f3n Suicida estaba muy guay, el punto justo entre monstruo y \"enfermedad\"", "in_reply_to_user_id": "4874491499", "author_id": "1443353778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/CjeCPBO4GB", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1170844263183278080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjeCPBO4GB", "media_key": "3_1170843703151341569"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170844263183278080"], "id": "1170844263183278080", "created_at": "2019-09-08T23:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda \u27a1 https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/CjeCPBO4GB", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170981936518574081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170981433646768128"}], "id": "1170981936518574081", "created_at": "2019-09-09T08:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AngryTebeos Gustos, supongo.\nTampoco pido que sea un reptil antropomorfo, pero s\u00ed que d\u00e9 un aspecto m\u00e1s reptiliano. Empezando por el color...", "in_reply_to_user_id": "843540895127552000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AngryTebeos", "id": "843540895127552000"}]}, "author_id": "4874491499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jq4Ezm0gYU", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1170982781956042752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jq4Ezm0gYU", "media_key": "7_1170982724976467970"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170982781956042752"], "id": "1170982781956042752", "created_at": "2019-09-09T08:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 125, "quote_count": 18}, "text": "\"Pol\u00edcia fez de tudo mas o bandido infelizmente conseguiu escapar \" \ud83e\udd37\u200d\u2642 https://t.co/jq4Ezm0gYU", "author_id": "744772489981607936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170730529760718848"], "id": "1170730529760718848", "created_at": "2019-09-08T16:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 186, "quote_count": 1}, "text": "&amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "2565716138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/uRylwe6N2z", "expanded_url": "https://buff.ly/2X1BjWs", "display_url": "buff.ly/2X1BjWs"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 75, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilla Leal Gonz\u00e1lez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1130775285182472192"], "id": "1130775285182472192", "created_at": "2019-05-21T10:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Pero por encima de las grandes figuras, la tumba de Maravilla Leal Gonz\u00e1lez contin\u00faa ocupando un lugar privilegiado en la conciencia del visitante. \u00bfA qu\u00e9 viene plantarse de nuevo ante el sepulcro de la suicida?\" \nhttps://t.co/uRylwe6N2z", "author_id": "1088802713046007808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"], "id": "1150898807120564224", "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12103, "reply_count": 548, "like_count": 45776, "quote_count": 5466}, "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O", "author_id": "998678675397795840"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1170919513023504384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170910425854205952"}], "id": "1170919513023504384", "created_at": "2019-09-09T04:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@alexboulerice @LP_LaPresse L'article de La Presse reprend la theorie qu'Allende se suicida. En fait, il est probable (mais pas certain) qu'il fut execute' par les militaires aux ordres de Pinochet.\n\nLe journaliste aurait du etre plus precis sur ce point.", "in_reply_to_user_id": "196717787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexboulerice", "id": "196717787"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LP_LaPresse", "id": "10681662"}]}, "author_id": "809080730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "id": "1168947129701851139", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "author_id": "301705809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170975552037117952"], "id": "1170975552037117952", "created_at": "2019-09-09T08:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Las encuestas hoy son favorables a @sanchezcastejon... estos linces no se dan cuenta de que hasta noviembre faltan 2 meses.\nDos meses en pol\u00edtica es un mundo ahora mismo y tan pronto te encumbran como te hunden.\nSon valientes o son suicidas?", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "955416134769102848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/h4xET3Xpn1", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1170720076347166720", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 209, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170723823924195329"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170720076347166720"}], "id": "1170723823924195329", "created_at": "2019-09-08T15:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 75, "like_count": 276, "quote_count": 10}, "text": "SE DEBE INVESTIGAR A LAS ENCUESTADORAS, ES UN TEMA IMPORTANTE PARA MUCHOS PERUANOS, porque en vista de los hechos, de sus resultados est\u00e1n dependiendo las decisiones que toma el ejecutivo. \n\ncc @LUCIANA_LEON_R @Mauriciomulder https://t.co/h4xET3Xpn1", "author_id": "97840455"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170981861960704000"], "id": "1170981861960704000", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaut\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coment\u00e1rio no SOL sobre a morte do Eduardo Beaut\u00e9:", "author_id": "433317827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170864742635847680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170859033097621504"}], "id": "1170864742635847680", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Bvs"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "homem aranha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-09-09T01:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UniversoDCnauta O pior filme de her\u00f3i que eu j\u00e1 vi, acho at\u00e9 pior que Bvs (e pensar que homem aranha 2 \u00e9 o meu filme favorito de her\u00f3i)", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "author_id": "1129551883562029056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170885269215531008"], "id": "1170885269215531008", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6722, "reply_count": 1479, "like_count": 57986, "quote_count": 444}, "text": "\u201cVc \u00e9 um verme! Um imbecil! Tua cara me d\u00e1 \u00f3dio. Tomara que vc morra... seu trouxa!\u201d. A\u00ed eu vou olhar o perfil do cara e a 1\u00aa coisa: Crist\u00e3o. Vejo isso direeeto. Explica a\u00ed que Cristo \u00e9 esse pq t\u00f4 confuso. O q eu conhe\u00e7o era gente boa demais... falava umas coisas de amor e tal.", "author_id": "18297088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170979880554696706"], "id": "1170979880554696706", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 200, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "google maps"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:38:53.000Z", "geo": {"place_id": "459a9bdfd504f570"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E a curiosidade matou o gato eu sempre tive curiosidade de conhecer o pres\u00eddio at\u00e9 pedi uma vez pro meu irm\u00e3o me levar l\u00e1 pq ele \u00e9 policial por\u00e9m n\u00e3o tinha nada pra fazer e fui pesquisar no google maps e fui at\u00e9 l\u00e1 ok cara \u00e9 horr\u00edvel se por uma tela de celular j\u00e1 \u00e9 assustador", "author_id": "969791003845636096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FTH5AJHMxL", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-07/dan-mitchell-la-competencia-fiscal-elimina-los-impuestos-ideologicos-1276644342/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-07/dan\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170245269323243522"], "id": "1170245269323243522", "created_at": "2019-09-07T07:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mico frente al recurso, tan f\u00e1cil como suicida, de esquilmar a los ciudadanos con un impuesto tras otro.\nhttps://t.co/FTH5AJHMxL", "author_id": "838121187536482306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170922766108901377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170854781008666624"}], "id": "1170922766108901377", "created_at": "2019-09-09T04:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@J_Islas10 De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "in_reply_to_user_id": "938550933801271296", "author_id": "837041700006686723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cWBfLk92cF", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1170729093299691521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWBfLk92cF", "media_key": "7_1170729012580294657"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5172, "type": "Place", "normalized_text": "Pauta"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170729093299691521"], "id": "1170729093299691521", "created_at": "2019-09-08T16:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7946, "reply_count": 9246, "like_count": 39362, "quote_count": 1607}, "text": "\u00cdntegra do meu depoimento no @GloboNews Em Pauta sobre as vergonhosas declara\u00e7\u00f5es recentes de governantes brasileiros. O Brasil passa por uma normaliza\u00e7\u00e3o do absurdo, da falta de educa\u00e7\u00e3o, do extremismo, do atraso. Sei que serei atacado aqui por alguns, mas melhor do que se calar https://t.co/cWBfLk92cF", "author_id": "45409867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170975992464203776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170973037304393728"}], "id": "1170975992464203776", "created_at": "2019-09-09T08:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDurante esta Jornada, de unas 5 horas de duraci\u00f3n, intentar\u00e1n suicidarse m\u00e1s de 60 personas, y lo conseguir\u00e1n unas 3/4 personas, en base a los datos. Es necesario un Plan Nacional\u201d, comenta \u00cd\u00f1igo All\u00ed", "in_reply_to_user_id": "65385120", "author_id": "65385120"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170817804838330368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170808179061661699"}], "id": "1170817804838330368", "created_at": "2019-09-08T21:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SocFranC @Jaume752 @cupnacional jo crec que es varen su\u00efcida quan no varen volgu\u00e9 participa am tots com catalans prenguin nota ERC i companyia abans que sigles SOM I SEREM CATALANS", "in_reply_to_user_id": "307980716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SocFranC", "id": "307980716"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "cupnacional", "id": "91796121"}]}, "author_id": "919908587207643136"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170972026829508609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170971064702251018"}], "id": "1170972026829508609", "created_at": "2019-09-09T08:07:41.000Z", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GiDiFenza @VotaSpartaco Alla fine non penso tocchi quasi nessuno. Non sono cos\u00ec suicidi. Ma rimane il punto principale: un uso minore del contante diminuisce sicuro la piccola evasione ed \u00e8 positivo. La controparte per\u00f2 \u00e8 che con i soldi bloccati sul conto sei iper suscettibile ai tassi negativi", "in_reply_to_user_id": "462507663", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "VotaSpartaco", "id": "3911482575"}]}, "author_id": "822480229193154562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170974586684547072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170974469361414145"}], "id": "1170974586684547072", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*en tan pocos segundos.\nEst\u00e1 enfermo Bnet, de d\u00f3nde lo sacaron.", "in_reply_to_user_id": "1141797705439678464", "author_id": "1141797705439678464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qa5vqFYCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrisi16/status/1170890406151761922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qa5vqFYCwm", "media_key": "3_1170890397419286529"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "MonteYol", "id": "773614939185549312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170890406151761922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170867590807392256"}], "id": "1170890406151761922", "created_at": "2019-09-09T02:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElisaCarrioArg @MonteYol Sin palabras!! https://t.co/qa5vqFYCwm", "in_reply_to_user_id": "1617578467", "author_id": "820244240106196993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170918861060755456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170856837442342913"}], "id": "1170918861060755456", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 245, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Padrino"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Cartel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelsabat", "id": "143602047"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "AlexRow2", "id": "873302742"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "jose_valentin1", "id": "897477056"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "karlisidro", "id": "201771611"}]}, "created_at": "2019-09-09T04:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miguelsabat @AlexRow2 @NuevaTec47 @jose_valentin1 @karlisidro \u00bfGanar qu\u00e9? \u00bfLas elecciones presidenciales? \u00bfCapriles no las gan\u00f3? \u00bfCon que vas a defender los votos? Seguir\u00e1s no teniendo ej\u00e9rcito para defender el resultado, \u00bfO tu crees que Padrino va a dejar el Cartel y va a defender los votos? Mucha ingenuidad y mucha necedad. No aprenden.", "in_reply_to_user_id": "143602047", "author_id": "476325838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170877577122263040"], "id": "1170877577122263040", "created_at": "2019-09-09T01:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "masculinidade t\u00f3xica (ou seria suicida) \u00e9 meu namorado sendo zuado pelo primo por - PRESTEM ATEN\u00c7\u00c3O - usar cinto ao dirigir\nteoricamente \u00e9 coisa de \"baitola\"", "author_id": "260894013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170554632239816704"], "id": "1170554632239816704", "created_at": "2019-09-08T04:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 206, "quote_count": 2}, "text": "\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR", "author_id": "3314206334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/Z8GxbivYtM", "expanded_url": "https://twitter.com/reydegonnet/status/1170738872776581121", "display_url": "twitter.com/reydegonnet/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170930038570700800"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170738872776581121"}], "id": "1170930038570700800", "created_at": "2019-09-09T05:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida https://t.co/Z8GxbivYtM", "author_id": "1587164964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "id": "1170265519783579648", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "author_id": "338638962"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170604441726279680"], "id": "1170604441726279680", "created_at": "2019-09-08T07:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "\"Se la politica affronta il tema della digitalizzazione e della robotica preoccupandosi esclusivamente per i posti di lavoro persi si suicida. Se invece si d\u00e0 da fare per trovare gli strumenti per crearne di nuovi, d\u00e0 speranza per un futuro migliore\". #Cernobbio", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 262, "tag": "Cernobbio"}]}, "author_id": "381532613"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qDO8900kGg", "expanded_url": "https://twitter.com/sejanusplinth/status/1170888014421209089", "display_url": "twitter.com/sejanusplinth/\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "thg"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170891016632766465"], "id": "1170891016632766465", "created_at": "2019-09-09T02:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e passa. thg deu uma animada no mundo cinematogr\u00e1fico e quando acabou matou a criatividade da ind\u00fastria pq nada t\u00e1 conseguindo vingar e se tornar uma era memor\u00e1vel https://t.co/qDO8900kGg", "author_id": "1002950666086739969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/5t8cws1qp4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10219474866760556&set=a.1243277160283&type=3&theater", "display_url": "facebook.com/photo.php?fbid\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "paoloborrometi", "id": "85186792"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170376430674436097"], "id": "1170376430674436097", "created_at": "2019-09-07T16:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 249, "like_count": 114, "quote_count": 28}, "text": "L'attacco dei colleghi no, intollerabile. \nhttps://t.co/5t8cws1qp4\n@paoloborrometi taglia a suo piacimento, distorce e solidarizza con @matteosalvinimi. Non provi vergogna?", "author_id": "507478976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919276183732224"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919280801734656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170919285222494209"], "id": "1170919285222494209", "created_at": "2019-09-09T04:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o de alguien para estar bien, aunque en el fondo sepas que est\u00e1s perdiendo el tiempo.\n       \n    \u2763\ud83d\udc99\u2763\ud83d\udc99\u2763 https://t.co/kNFHRDMc9S", "author_id": "1529151601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/fmvVZV6UFO", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1170927662518296577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmvVZV6UFO", "media_key": "3_1170927654570053634"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/fmvVZV6UFO", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1170927662518296577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmvVZV6UFO", "media_key": "3_1170927654578475008"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5785, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Starr"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Principe Joel"}, {"start": 212, "end": 225, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}, {"start": 140, "end": 148, "username": "gmstarr", "id": "74406433"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "reymysterio", "id": "204957452"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "maskedrepublic", "id": "50215951"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170927662518296577"], "id": "1170927662518296577", "created_at": "2019-09-09T05:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Clipping for the Lucha show in Compton for December 16th, 1994. Main was listed as @PsicosisOficial teaming with \"Beautiful\" Michelle Starr @gmstarr and Principe Joel against @reymysterio with his uncle and also Piloto Suicida. @socaluncensored @maskedrepublic https://t.co/fmvVZV6UFO", "author_id": "2699254159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/d8uusGTuDG", "expanded_url": "https://twitter.com/s_iriusblack/status/1170898506527195137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8uusGTuDG", "media_key": "3_1170898501716365317"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170898506527195137"], "id": "1170898506527195137", "created_at": "2019-09-09T03:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "finalmente posso usar minhas fotos da margot as harley em tudo sem ser da merda de esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/d8uusGTuDG", "author_id": "4299951629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3Y4tTvz9QI", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_MBarajas/status/1170948127962140673", "display_url": "twitter.com/Santi_MBarajas\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170949970259849217"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170948127962140673"}], "id": "1170949970259849217", "created_at": "2019-09-09T06:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es simplemente SUICIDA https://t.co/3Y4tTvz9QI", "author_id": "301191710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/meyFDKM8GT", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_MBarajas/status/1170948127962140673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meyFDKM8GT", "media_key": "3_1170948075625615360"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/meyFDKM8GT", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_MBarajas/status/1170948127962140673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meyFDKM8GT", "media_key": "3_1170948087910752256"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/meyFDKM8GT", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_MBarajas/status/1170948127962140673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meyFDKM8GT", "media_key": "3_1170948116222283776"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 66, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Extremadura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170948127962140673"], "id": "1170948127962140673", "created_at": "2019-09-09T06:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 9}, "text": "Las regiones donde m\u00e1s ha crecido el regad\u00edo son Castilla-La Mancha, Andaluc\u00eda y Extremadura, a costa de la sobreexplotaci\u00f3n de los recursos h\u00eddricos. La superficie regada sigue creciendo. Tanto el ministerio como los gobiernos auton\u00f3micos, est\u00e1n actuando de manera irresponsable. https://t.co/meyFDKM8GT", "author_id": "853997057656401921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170755338527813634"], "id": "1170755338527813634", "created_at": "2019-09-08T17:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 45, "like_count": 52, "quote_count": 5}, "text": "Si tu vida fuese una pel\u00edcula, \u00bfc\u00f3mo la titular\u00edas?", "author_id": "116032441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hJiFwrfU2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2kyyNJ6", "display_url": "bit.ly/2kyyNJ6"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cfvXQ9TA63", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1170675652908838913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfvXQ9TA63", "media_key": "3_1170516851006332929"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5185, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar Mac\u00edas"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Montes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170675652908838913"], "id": "1170675652908838913", "created_at": "2019-09-08T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "text": "#Seguridad Identifican a posibles autores del ataque a militares en El Estor\n\nUna versi\u00f3n indica que el exguerrillero Julio C\u00e9sar Mac\u00edas, alias \"C\u00e9sar Montes\", tendr\u00eda orden de captura vigente. Otros dos hombres han sido se\u00f1alados.\n\nMira aqu\u00ed los detalles:\nhttps://t.co/hJiFwrfU2T https://t.co/cfvXQ9TA63", "author_id": "1687984068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1D709jgzBE", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170942653355048960"], "id": "1170942653355048960", "created_at": "2019-09-09T06:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/1D709jgzBE", "author_id": "1033749135021592577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Oj1LUGbFVW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lHILI9", "display_url": "bit.ly/2lHILI9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lHILI9"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 215, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 260, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 204, "end": 216, "tag": "EpiOviedo19"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170625320585707520"], "id": "1170625320585707520", "created_at": "2019-09-08T09:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "#SaludMental | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensando en un posible plan para llevar a cabo una tentativa suicida, seg\u00fan un sondeo presentado en #EpiOviedo19 https://t.co/Oj1LUGbFVW cc @seepidemiologia", "author_id": "14830931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/PNo5TORPcX", "expanded_url": "Https://youtu.be/44H_RWDwKh4", "display_url": "youtu.be/44H_RWDwKh4"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "Rosa"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170048023860273153"], "id": "1170048023860273153", "created_at": "2019-09-06T18:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Paul Celan, Salmo #Rosa di nessuno https://t.co/PNo5TORPcX", "author_id": "1167854712139517953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ux9KrJmnnu", "expanded_url": "https://twitter.com/Einaudieditore/status/1170749120858005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ux9KrJmnnu", "media_key": "3_1170749109462024203"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "FestLet"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170749120858005504"], "id": "1170749120858005504", "created_at": "2019-09-08T17:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "\u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo perch\u00e9 gay e morto suicida, non ha mai avuto\u00bb.\nIan McEwan\n#FestLet https://t.co/ux9KrJmnnu", "author_id": "72587784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AUhlMSRVr8", "expanded_url": "https://twitter.com/valkyrieegirl/status/1170937128148226048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUhlMSRVr8", "media_key": "3_1170937125635796993"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170937128148226048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170936433277906944"}], "id": "1170937128148226048", "created_at": "2019-09-09T05:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CARALHO OOOOOOOOOOOOOOOOO\nELE BOTOU AS ROUPA PRETA GALERE https://t.co/AUhlMSRVr8", "in_reply_to_user_id": "1069301271595794433", "author_id": "1069301271595794433"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170731834617016320"], "id": "1170731834617016320", "created_at": "2019-09-08T16:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 38, "like_count": 1162, "quote_count": 11}, "text": "Al momento sulla #AlanKurdi ci sono 8 persone. La cosa non \u00e8 meno grave di quando c\u2019era salvini, anzi,se \u00e8 possibile \u00e8 pi\u00f9 grave. Spero che una volta ottenuta la fiducia il governo dia il suo segnale di umanit\u00e0, altrimenti la mia lotta continua,quale che sia il ministro di turno.", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "AlanKurdi"}]}, "author_id": "2161467119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/O5glHSgisc", "expanded_url": "https://trivela.com.br/o-flamengo-se-prepara-para-dominar-o-futebol-brasileiro-se-a-bancada-da-bola-deixar/", "display_url": "trivela.com.br/o-flamengo-se-\u2026", "status": 200, "title": "O Flamengo se prepara para dominar o futebol brasileiro, se a bancada da bola deixar", "description": "Se a Medida Provis\u00f3ria que regula o futebol for aprovada, Rubro-Negro estar\u00e1 dois passos \u00e0 frente dos demais", "unwound_url": "https://trivela.com.br/brasil/o-flamengo-se-prepara-para-dominar-o-futebol-brasileiro-se-a-bancada-da-bola-deixar/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "ubiraleal", "id": "60932897"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "trivela", "id": "37136484"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170775531941507072"], "id": "1170775531941507072", "created_at": "2019-09-08T19:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 143, "like_count": 2866, "quote_count": 31}, "text": "\u201cO Flamengo se prepara para dominar o futebol brasileiro, se a bancada da bola deixar\u201d\n\nTexto do \u2066@ubiraleal\u2069 na \n\u2066@trivela\u2069 em 2015 https://t.co/O5glHSgisc", "author_id": "55069015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4ODms9bjRV", "expanded_url": "https://www.latercera.com/opinion/noticia/un-pais-de-flojos/814757/", "display_url": "latercera.com/opinion/notici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170914449324224512"], "id": "1170914449324224512", "created_at": "2019-09-09T04:18:53.000Z", "geo": {"place_id": "0154bba02bf8a9f9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Un pa\u00eds de flojos https://t.co/4ODms9bjRV", "author_id": "86534421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170738872776581121"], "id": "1170738872776581121", "created_at": "2019-09-08T16:41:13.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8408, "reply_count": 40, "like_count": 30511, "quote_count": 128}, "text": "d\u00eda del sexo: sin sexo\n\nd\u00eda del beso: sin beso\n\nCu\u00e1ndo es el d\u00eda de la vida?", "author_id": "3354013450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3oGS5sOo0B", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1170385700275068929", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170500927696134144"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170385700275068929"}], "id": "1170500927696134144", "created_at": "2019-09-08T00:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.  . https://t.co/3oGS5sOo0B", "author_id": "1075453394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170723464061300736"], "id": "1170723464061300736", "created_at": "2019-09-08T15:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx", "author_id": "49658852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170848177706196997"], "id": "1170848177706196997", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Dino"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "PSB"}]}, "created_at": "2019-09-08T23:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 70, "like_count": 821, "quote_count": 18}, "text": "Eu voto tranquilamente no Ciro, no Dino, no Freixo, no PSB....\u00c9 s\u00f3 mostrarem for\u00e7a na urna. 12% \u00e9 gorjeta de gar\u00e7om.", "author_id": "8791982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170926013460754433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170925521817034752"}], "id": "1170926013460754433", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sobre Cayetana:\n\naquela primeira cena que mostra a vida real dela fiquei com d\u00f3 mas passou em dois segundos\nsuper idiota s\u00f3 queria saber de dinheiro a temporada toda\nela e polo se merecem", "in_reply_to_user_id": "782873904", "author_id": "782873904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170925382910054401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170922863068680192"}], "id": "1170925382910054401", "created_at": "2019-09-09T05:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nosotros podemos hacer la diferencia en nuestro entorno, los s\u00edntomas de depresi\u00f3n son; tristeza frecuente, p\u00e9rdida de inter\u00e9s o placer por cosas que anteriormente disfrutaba, sentimiento de inutilidad o culpa exesiva, alteraci\u00f3n del sue\u00f1o (no puede dormir o duerme en exceso)", "in_reply_to_user_id": "3949072498", "author_id": "3949072498"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Enterprise, NV", "id": "009d3c3d41dbb00e"}, {"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}, {"full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "004b853c78703c20"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Sapucaia do Sul, Brasil", "id": "459a9bdfd504f570"}, {"full_name": "\u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629, \u0645\u0635\u0631", "id": "01d0cd182297354e"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171040806330949634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171040806330949634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171040806330949634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "795246547097288704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [795246547097288704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "795246547097288704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170794034237005825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170794034237005825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170794034237005825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155695289430347776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155695289430347776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155695289430347776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170891561082740736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170891561082740736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170891561082740736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "976522808481034240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [976522808481034240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976522808481034240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170974540194824192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170974540194824192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170974540194824192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875939232472346625", "value": "875939232472346625", "detail": "User has been suspended: [875939232472346625].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170928006698872832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170928006698872832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170928006698872832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "914777940608548864", "value": "914777940608548864", "detail": "User has been suspended: [914777940608548864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170694661641527296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170694661641527296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170694661641527296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171037707629473798", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171037707629473798", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171037707629473798].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171033586142777346", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171033586142777346", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171033586142777346].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "184226736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [184226736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "184226736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170521708916293632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170521708916293632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170521708916293632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "75431792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [75431792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "75431792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170766908364402688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170766908364402688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170766908364402688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075958222639521792", "value": "1075958222639521792", "detail": "User has been suspended: [1075958222639521792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170812062978772992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170812062978772992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170812062978772992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819667431132164098", "value": "819667431132164098", "detail": "User has been suspended: [819667431132164098].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168715951770148864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168715951770148864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168715951770148864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171004559919144960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171004559919144960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171004559919144960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170994542256041984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170994542256041984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170994542256041984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170712435411574786", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170712435411574786", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170712435411574786].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "944010355038212097", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [944010355038212097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944010355038212097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169742126894026752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169742126894026752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169742126894026752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170896792797569024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170896792797569024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170896792797569024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170922108291100673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170922108291100673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170922108291100673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170561538291318784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170561538291318784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170561538291318784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "758868156051881984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [758868156051881984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "758868156051881984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170874257892622337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170874257892622337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170874257892622337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171041647053934593", "oldest_id": "1170924241342083074", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yd7n8iik2qm8v21d6fpjafql4t"}}