{"data": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:34:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1918621224", "id": "1160031752221601792", "edit_history_tweet_ids": ["1160031752221601792"], "author_id": "48807330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159754821639053313"}], "text": "@sofiabernardess Eu parto do princ\u00edpio q vida se paga com vida. Se vc matou devia morrer ou ficar preso pelo resto dos seus infelizes dias sem direito a mais nada a n ser pagar por isso. Exceto em assassinatos por ligotima defesa claro, os outros a pessoa tinha a apodrecer na cadeia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:34:42.000Z", "id": "1160031692456898560", "edit_history_tweet_ids": ["1160031692456898560"], "author_id": "452487220", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:34:31.000Z", "id": "1160031644327272448", "edit_history_tweet_ids": ["1160031644327272448"], "author_id": "245425511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}], "text": "El reto suicida https://t.co/jQJOqKmV9f", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/jQJOqKmV9f", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:34:07.000Z", "id": "1160031545278775297", "edit_history_tweet_ids": ["1160031545278775297"], "author_id": "2964158776", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:34:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "33908688", "id": "1160031534667259904", "edit_history_tweet_ids": ["1160031534667259904"], "author_id": "854427206810050560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pavaojacobino", "id": "33908688"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "Aandrade777", "id": "1469159384177688578"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159655922597343232"}], "text": "@pavaojacobino @mariaclarabolso @AAndrade777 @pefabiodemelo \u00c9 um absurdo, por mim esse monstro  merecia pris\u00e3o perp\u00e9tua. O cara matou a filha e tem gente q acha q  ele merece alguma regalia. Ah v\u00e3o se catar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:33:58.000Z", "id": "1160031508947755013", "edit_history_tweet_ids": ["1160031508947755013"], "author_id": "829893607326900224", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 110, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Motul"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DivxKHUHkg", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/suicida-es-rescatado-por-su-esposa-y-detenido-en-motul", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/suicid\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Ky3PHB1s8R", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1160019574735065088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3PHB1s8R", "media_key": "3_1160019573128626176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:33:58.000Z", "id": "1160031508423434246", "edit_history_tweet_ids": ["1160031508423434246"], "author_id": "183122112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160019574735065088"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 Suicida es rescatado por su esposa y detenido en Motul https://t.co/DivxKHUHkg #Yucat\u00e1n https://t.co/Ky3PHB1s8R"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:33:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "3326539391", "id": "1160031497979670533", "edit_history_tweet_ids": ["1160031497979670533"], "author_id": "821358599347830784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "giiouss76", "id": "3326539391"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "felipegds1909", "id": "710216482274287617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159865953762598913"}], "text": "@giiouss76 @felipegds1909 se matou kkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:33:55.000Z", "id": "1160031493483311105", "edit_history_tweet_ids": ["1160031493483311105"], "author_id": "109941155", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:33:44.000Z", "id": "1160031448826621957", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160031448826621957"], "author_id": "190385193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o enredo do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 p\u00e9ssimo demais kkkkkkkkkkkkl"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:33:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "319854211", "id": "1160031328143888385", "edit_history_tweet_ids": ["1160031328143888385"], "author_id": "760472150545461248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xxxLogan_x", "id": "724012992631869440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160010186364542982"}], "text": "@xxxLogan_x - Meu CU Favorito (Meu Malvado Favorito)\n\n- Como Treinar o seu CU* (*Drag\u00e3o)\n\n- CU Suicida (*Esquadr\u00e3o)\n\n- CU* Grande e suas Hist\u00f3rias Maravilhosas (Peixe\n\n- CU* Exemplar (*Garota)\n\n- \u00c0 Espera de um CU* (*Milagre)\n\n- CU* Indom\u00e1vel (*G\u00eanio)\n\n- O CU* Sentido (*Sexto)\n\nhehe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:32:58.000Z", "id": "1160031258052878337", "edit_history_tweet_ids": ["1160031258052878337"], "author_id": "2247559968", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:32:41.000Z", "id": "1160031183272652800", "edit_history_tweet_ids": ["1160031183272652800"], "author_id": "374748061", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:32:38.000Z", "id": "1160031171742507008", "edit_history_tweet_ids": ["1160031171742507008"], "author_id": "746487535438860288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se voc\u00ea acha que uma pessoa que matou uma crian\u00e7a, totalmente indefesa, cruelmente ressalto \u2013 pode conviver em sociedade, voc\u00ea \u00e9 doente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:31:46.000Z", "id": "1160030953693229056", "edit_history_tweet_ids": ["1160030953693229056"], "author_id": "136036588", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:31:33.000Z", "id": "1160030900857581569", "edit_history_tweet_ids": ["1160030900857581569"], "author_id": "1087890130935918592", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:31:30.000Z", "id": "1160030888698056705", "edit_history_tweet_ids": ["1160030888698056705"], "author_id": "1036407937370124288", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alejos_santos", "id": "1105146576866021379"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:30:52.000Z", "id": "1160030727951568896", "edit_history_tweet_ids": ["1160030727951568896"], "author_id": "284736299", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160027690881212416"}], "text": "RT @alejos_santos: Mulder dice:\nVizcarra debi\u00f3 saber que C\u00e9sar Villanueva recib\u00eda sobornos.\nEL Suicida debi\u00f3 saber tambi\u00e9n,  sobre sus corr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 255, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}, {"start": 290, "end": 298, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:30:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1711355088", "id": "1160030607705026560", "edit_history_tweet_ids": ["1160030607705026560"], "author_id": "584774964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530057733480448"}], "text": "@morpheuxzfell @pefabiodemelo Sou a favor de saidas. Mas n esse circo. P crimes graves e hediondos e homicidios n tem q ter saida coisa nenhuma. Ou vc acha q sujeito matou 30 estuprou mais 20 e ainda ri na audi\u00eancia vai se ressocializar? So se for em Marte. Caia na real e saia do mundo de Peter Pan"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "x-men"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.6827, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.2838, "type": "Other", "normalized_text": "titans"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "prince0IFlowers", "id": "1113468584158801920"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:30:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113468584158801920", "id": "1160030574532124673", "edit_history_tweet_ids": ["1160030574532124673"], "author_id": "1151296780421730304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160029691685662721"}], "text": "@prince0IFlowers \u2014 Loki, feiticeira escarlate, x-men, vi\u00fava negra s\u00e3o meus favoritos. Agora da DC s\u00e3o flash, lanterna verde, esquadr\u00e3o suic\u00edda e the titans. \u2014 sorriu, suspirou e olhou para os lados, Simon avistou um bichinho \u2014 Ent\u00e3o louie... Gosta de algum animal?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:30:14.000Z", "id": "1160030569289437184", "edit_history_tweet_ids": ["1160030569289437184"], "author_id": "1085750241700270080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "alguien sabe el n\u00famero de asistencia al suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:30:03.000Z", "id": "1160030520870354944", "edit_history_tweet_ids": ["1160030520870354944"], "author_id": "3116786224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Adriano ta grudado em mim roncando horrores. Nem parece q a gente quase se matou hj kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:29:39.000Z", "id": "1160030420580413440", "edit_history_tweet_ids": ["1160030420580413440"], "author_id": "4297273755", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "twett"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisantgarcia", "id": "86797573"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/p3tpfbYAIL", "expanded_url": "https://twitter.com/luisantgarcia/status/1008563038167994369", "display_url": "twitter.com/luisantgarcia/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:29:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "86797573", "id": "1160030352557191168", "edit_history_tweet_ids": ["1160030352557191168"], "author_id": "144275517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1008563038167994369"}], "text": "@luisantgarcia \nPor favor, lanza twett de que no eres suicida. Por aquello de @nomesecuestres https://t.co/p3tpfbYAIL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "taum lindinea"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:29:12.000Z", "id": "1160030306352750593", "edit_history_tweet_ids": ["1160030306352750593"], "author_id": "909169219677380608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- hj na aula la eu fiz uma reda\u00e7\u00e3o do caralho sobre uma garota suicida.. ficou taum lindinea :')"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:29:10.000Z", "id": "1160030299667017728", "edit_history_tweet_ids": ["1160030299667017728"], "author_id": "1003366780516093952", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:29:03.000Z", "id": "1160030270495625216", "edit_history_tweet_ids": ["1160030270495625216"], "author_id": "1046446269177188352", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:28:59.000Z", "id": "1160030254121070592", "edit_history_tweet_ids": ["1160030254121070592"], "author_id": "1080593788576387072", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:28:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046544921136693250", "id": "1160030208826707968", "edit_history_tweet_ids": ["1160030208826707968"], "author_id": "886027235563581440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lary_Silv3", "id": "1046544921136693250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160029411577671680"}], "text": "@Lary_Silv3 Nossa que suicida\nGostei vamo ali"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:28:38.000Z", "id": "1160030166481084416", "edit_history_tweet_ids": ["1160030166481084416"], "author_id": "500215288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A lo que salta  una pregunta: \u00bfY los hijos donde estaban? O de plano \u00bfles vali\u00f3 sus pap\u00e1s? https://t.co/2QvIvqmPGE", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2QvIvqmPGE", "expanded_url": "http://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:28:23.000Z", "id": "1160030101209276416", "edit_history_tweet_ids": ["1160030101209276416"], "author_id": "497305757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mulher diz que matou menina de 6 anos para se vingar da m\u00e3e da crian\u00e7a https://t.co/j5jOsagj3r", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5jOsagj3r", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/mulher-diz-que-matou-menina-de-6-anos-para-se-vingar-da-mae-da-crianca-1.2220376", "display_url": "otempo.com.br/cidades/mulher\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:27:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3315386702", "id": "1160029770953846784", "edit_history_tweet_ids": ["1160029770953846784"], "author_id": "15621910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eddavisc", "id": "3315386702"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "VivoEnLeon", "id": "634223289"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "GARGREEN2", "id": "283602716"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "drigocast", "id": "245660051"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "gerardotorres02", "id": "370302616"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "vialidad_leon", "id": "902299592"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "hlsantillana", "id": "175200791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159838712819113985"}], "text": "@eddavisc @VivoEnLeon @GARGREEN2 @drigocast @gerardotorres02 @vialidad_leon @hlsantillana @revive_leon en serio cada ciclista suicida que se arroja a los est\u00fapido pensando que si lo arrojan la culpa es del automovilista. Jajaja por eso cuando se atraviesan a lo est\u00fapido le toc\u00f3 el claxon, para no apachurrarlos y verlos desde el retrovisor como mandriles como me la rayan"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:26:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "67002637", "id": "1160029744135643136", "edit_history_tweet_ids": ["1160029744135643136"], "author_id": "3058335912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159450177113067521"}], "text": "@monica_benicio @SF_Moro Quem matou a minha m\u00e3e? Era uma.pessoa do bem sempre foi \u00fatil para a sociedade e nem come\u00e7ou \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es Pergunte para quem tomou o lugar dela de vereadora! Quem se beneficiou com a morte dela? Agora n\u00e3o queira jogar na conta de pessoas que sequer sabia da exist\u00eancia dela!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Mariellle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:26:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "45870897", "id": "1160029703257972736", "edit_history_tweet_ids": ["1160029703257972736"], "author_id": "739479906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarceloFreixo Dep.perguntinha!\nSe Nardoni que matou a filha,TEM direito de sair no dia dos pais,quem matou a Mariellle,TEM direito de dar uma saidinha no dia dos e nos n\u00f3s da Mulher dia 8 de mar\u00e7o,e ai que tal...comunimso \u00e9 assim direito iguais....viva!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:26:20.000Z", "id": "1160029587604156416", "edit_history_tweet_ids": ["1160029587604156416"], "author_id": "1105777489455001601", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Big E"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "Kalisto"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T03:26:14.000Z", "id": "1160029563201757185", "edit_history_tweet_ids": ["1160029563201757185"], "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Big E turned heel on Kalisto with a tope suicida on the preshow"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:26:06.000Z", "id": "1160029526287704069", "edit_history_tweet_ids": ["1160029526287704069"], "author_id": "919285700431896577", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:26:00.000Z", "id": "1160029501092503553", "edit_history_tweet_ids": ["1160029501092503553"], "author_id": "157479233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vim no Twitter s\u00f3 verificar se seguia a tal escritora que acha errado falar o \u00f3bvio: n\u00e3o faz sentido um pai que matou a filha, sair da pris\u00e3o por causa do dia dos pais.\nAinda bem que n\u00e3o a sigo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:25:59.000Z", "id": "1160029500291342336", "edit_history_tweet_ids": ["1160029500291342336"], "author_id": "1008059882447228929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EU N ACREDITO Q AGR TEM ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX CARALHO NETFLIX TE AMO VEI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:25:36.000Z", "id": "1160029403025477632", "edit_history_tweet_ids": ["1160029403025477632"], "author_id": "2820683432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159977546945052672"}], "text": "Realmente nao esta,estranho a pessoa se dar o trabalho de fazer esse tipo de montagem mas infelizmente acho bem possivel,isso dela saber os podres de todos,chantagear e infernizar muitos personagens leva a crer que pode rolar isso de quem matou ja tinha pensado nisso https://t.co/xkdba4d4q1", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xkdba4d4q1", "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1159977546945052672", "display_url": "twitter.com/ParadiseNovela\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:25:36.000Z", "id": "1160029402874503168", "edit_history_tweet_ids": ["1160029402874503168"], "author_id": "3295935377", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rominawi", "id": "367944833"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:25:26.000Z", "id": "1160029360973320192", "edit_history_tweet_ids": ["1160029360973320192"], "author_id": "627886306", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160014207192064000"}], "text": "RT @Rominawi: Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:25:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "772942756327153664", "id": "1160029343160184832", "edit_history_tweet_ids": ["1160029343160184832"], "author_id": "1075378668795543552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160028920747634689"}], "text": "@aTiaLets L\u00ea meus outros Tweets, criei a teoria (Junto com uma amiga), de que ela, para se libertar, se matou se jogando num rio.\nO namorado dela sabe disso, por isso est\u00e1 tranquilo e fala que ela est\u00e1 bem (No c\u00e9u)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:24:47.000Z", "id": "1160029198951571457", "edit_history_tweet_ids": ["1160029198951571457"], "author_id": "979394079900471296", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:24:27.000Z", "id": "1160029113303928837", "edit_history_tweet_ids": ["1160029113303928837"], "author_id": "4775818581", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:24:26.000Z", "id": "1160029109570945029", "edit_history_tweet_ids": ["1160029109570945029"], "author_id": "1153470375797383168", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:24:18.000Z", "id": "1160029076544983043", "edit_history_tweet_ids": ["1160029076544983043"], "author_id": "708165374299144192", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:24:14.000Z", "id": "1160029060413755392", "edit_history_tweet_ids": ["1160029060413755392"], "author_id": "1159132715393961984", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:23:57.000Z", "id": "1160028988133335041", "edit_history_tweet_ids": ["1160028988133335041"], "author_id": "132875474", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rick_rlt", "id": "223635317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160008243906789376"}], "text": "RT @Rick_rlt: o amor entre um pescotapa e uma suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:23:54.000Z", "id": "1160028973365190656", "edit_history_tweet_ids": ["1160028973365190656"], "author_id": "3021813880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 buena pel\u00edcula \"El escuadr\u00f3n suicida\" \ud83d\ude40\ud83d\udc4c\ud83c\udffd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/f4pKL620LA", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:23:52.000Z", "id": "1160028967467986944", "edit_history_tweet_ids": ["1160028967467986944"], "author_id": "746487535438860288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "text": "muita gente defendeu Alexandre Nardoni e falaram poucas e boas com o padre, que foi muito sensato por sinal. \n\nse voc\u00ea for a favor desse cara que matou a filha covardemente, fa\u00e7a a gentileza de me bloquear pra me poupar o trabalho. https://t.co/f4pKL620LA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:23:42.000Z", "id": "1160028925009047553", "edit_history_tweet_ids": ["1160028925009047553"], "author_id": "2199822193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi hermana, lleva viendo el escuadr\u00f3n suicida toda la semana."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:23:31.000Z", "id": "1160028877080735745", "edit_history_tweet_ids": ["1160028877080735745"], "author_id": "217127041", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5255, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:22:55.000Z", "id": "1160028729021730817", "edit_history_tweet_ids": ["1160028729021730817"], "author_id": "1085656510145941504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horrivel, dc n faz um filme bom vsf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:22:55.000Z", "id": "1160028727004278785", "edit_history_tweet_ids": ["1160028727004278785"], "author_id": "2325747157", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:22:43.000Z", "id": "1160028678371315712", "edit_history_tweet_ids": ["1160028678371315712"], "author_id": "143233715", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:22:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "109325390", "id": "1160028632229785601", "edit_history_tweet_ids": ["1160028632229785601"], "author_id": "840393569412210690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848724828434432"}], "text": "@andrezadelgado vai tomar no cu ele matou a filha, pra q vai sair n\u00f3s dia dos pais? vou matar minha m\u00e3e e no dia das m\u00e3es vou sair pq \u00e9 meu direito VAI SE FUDER"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:22:23.000Z", "id": "1160028594812403712", "edit_history_tweet_ids": ["1160028594812403712"], "author_id": "126395471", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:22:12.000Z", "id": "1160028548259864576", "edit_history_tweet_ids": ["1160028548259864576"], "author_id": "862065003490422786", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "catadepaoli", "id": "1370927404374487040"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:22:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1537627212", "id": "1160028542283001856", "edit_history_tweet_ids": ["1160028542283001856"], "author_id": "2161681154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160027910918541312"}], "text": "@Catadepaoli ps llega a venir un vegano a nuestra casa y se suicida como nisman"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:22:08.000Z", "id": "1160028530744418304", "edit_history_tweet_ids": ["1160028530744418304"], "author_id": "2176353292", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:21:43.000Z", "id": "1160028424515268608", "edit_history_tweet_ids": ["1160028424515268608"], "author_id": "426958020", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:21:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102855818221944832", "id": "1160028414235086848", "edit_history_tweet_ids": ["1160028414235086848"], "author_id": "1075378668795543552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Leo_rsrsrs", "id": "922591019140513792"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "valeriaarendt", "id": "4250707287"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "MarinaJoyce7", "id": "548765353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160022817615859712"}], "text": "@DrogadoSnorlax @Leo_rsrsrs @valeriaarendt @FulanoLpm @MarinaJoyce7 Tenho a teoria de que ela fugiu, e para se libertar (Ele fazia algo com ela, prendia ela e tals), se matou pulando num rio, da\u00ed ele sabe disso, por isso est\u00e1 tranquilo e fala que ela est\u00e1 bem.\nPq ent, teoricamente ela est\u00e1 bem do outro lado, no c\u00e9u."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:21:23.000Z", "id": "1160028342608965632", "edit_history_tweet_ids": ["1160028342608965632"], "author_id": "3229455322", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:21:22.000Z", "id": "1160028336917241858", "edit_history_tweet_ids": ["1160028336917241858"], "author_id": "916703310400409600", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:21:06.000Z", "id": "1160028268189421569", "edit_history_tweet_ids": ["1160028268189421569"], "author_id": "406433617", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u70Tr4odeM", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-gastos-medicos/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160012914641780736"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: En el lugar de los hechos hab\u00eda notas donde expresaban los graves problemas m\u00e9dicos de la esposa\nhttps://t.co/u70Tr4odeM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:21:05.000Z", "id": "1160028267698671616", "edit_history_tweet_ids": ["1160028267698671616"], "author_id": "971055516385456129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Depois de 200 anos q lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida eu s\u00f3 fui assistir hj, e pqp q filme foda ksksksk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:20:16.000Z", "id": "1160028061280210944", "edit_history_tweet_ids": ["1160028061280210944"], "author_id": "1021583571805523973", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:20:01.000Z", "id": "1160027998923427840", "edit_history_tweet_ids": ["1160027998923427840"], "author_id": "779364219351396353", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:19:39.000Z", "id": "1160027905268826112", "edit_history_tweet_ids": ["1160027905268826112"], "author_id": "873061972564000768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando sea presidente esto no suceder\u00e1 todos deber\u00e1n hacer su trabajo en los deptos., que representan. https://t.co/p12AsGjFrj", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/p12AsGjFrj", "expanded_url": "http://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:19:31.000Z", "id": "1160027872670736384", "edit_history_tweet_ids": ["1160027872670736384"], "author_id": "819746317656293377", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:19:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "976240348048576512", "id": "1160027824058712064", "edit_history_tweet_ids": ["1160027824058712064"], "author_id": "1158592394402705408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_B4RB0SA", "id": "976240348048576512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160016456601485316"}], "text": "@_B4RB0SA Chama no pv p conversa o suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPresente", "id": "82608449"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Mz5vVMRqPN", "expanded_url": "http://bit.ly/33zs5nY", "display_url": "bit.ly/33zs5nY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:19:12.000Z", "id": "1160027792395911170", "edit_history_tweet_ids": ["1160027792395911170"], "author_id": "221884362", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026733682184192"}], "text": "RT @DiarioPresente: Se suicida pareja de abuelitos por no poder pagar atenci\u00f3n m\u00e9dica \ud83d\ude41\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Mz5vVMRqPN https://t.co/RLu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:19:01.000Z", "id": "1160027745654595586", "edit_history_tweet_ids": ["1160027745654595586"], "author_id": "1081583873291624451", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:18:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "270755105", "id": "1160027724016226304", "edit_history_tweet_ids": ["1160027724016226304"], "author_id": "744378201678446593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elinge23", "id": "270755105"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "viejoreino", "id": "86332539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159570148715618304"}], "text": "@elinge23 @gonzalesposadal @viejoreino El que se suicida lo hace porque le da la gana, nadie tiene la culpa!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:18:48.000Z", "id": "1160027690881212416", "edit_history_tweet_ids": ["1160027690881212416"], "author_id": "1105146576866021379", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mulder dice:\nVizcarra debi\u00f3 saber que C\u00e9sar Villanueva recib\u00eda sobornos.\nEL Suicida debi\u00f3 saber tambi\u00e9n,  sobre sus corruptos.. O, no???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:18:43.000Z", "id": "1160027669414780928", "edit_history_tweet_ids": ["1160027669414780928"], "author_id": "1699250868", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dleuza", "id": "131646036"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "legermaNH", "id": "1088274407980744705"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:18:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "131646036", "id": "1160027611604631552", "edit_history_tweet_ids": ["1160027611604631552"], "author_id": "1008675052483760128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159780342418612224"}], "text": "@dleuza @legermaNH @pefabiodemelo O Ustra foi um incompetente, matou pouco, se ele fizesse o trabalho direito n\u00e3o ter\u00edamos tanto vagabundo saqueando o pa\u00eds hoje."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:18:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "737741545970012160", "id": "1160027596735881216", "edit_history_tweet_ids": ["1160027596735881216"], "author_id": "970430078172745729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sjulieta08", "id": "1360680024504942596"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "mollyendo", "id": "849286434309722113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160020646279176193"}], "text": "@sjulieta08 @mollyendo \u201cChica de 17 a\u00f1os se suicida xq come hamburguesa de palta y se deprimi\u00f3\u201d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/eySp6uwyQL", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1160024751013867521", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:18:19.000Z", "id": "1160027569175113734", "edit_history_tweet_ids": ["1160027569175113734"], "author_id": "705972168568545280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160024751013867521"}], "text": "gente desculpa incomodar com esse tweet mas eu so queria dizer que eu amo muito o dazai ta serio eu amo esse homem pra caralho nao da nem pra descrever em palavras o quanto ele eh o amor da minha vida toda simplesmente o suicida mais perfeito que habita o mundo dos animes https://t.co/eySp6uwyQL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:18:16.000Z", "id": "1160027557435252736", "edit_history_tweet_ids": ["1160027557435252736"], "author_id": "71229322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ACREDITEM ainda existem pessoas que defende a \u201csaidinha\u201d da porra do Alexandre Nardoni... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Man\u00e9 perd\u00e3o de c\u00fa \u00e9 rola... o cara n\u00e3o teve culh\u00e3o de assumir que matou a pr\u00f3pria filha at\u00e9 hoje, sustenta uma vers\u00e3o fantasiosa de invas\u00e3o ao apartamento e se esconde atr\u00e1s do Papai."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPresente", "id": "82608449"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Mz5vVMRqPN", "expanded_url": "http://bit.ly/33zs5nY", "display_url": "bit.ly/33zs5nY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:18:09.000Z", "id": "1160027529580810241", "edit_history_tweet_ids": ["1160027529580810241"], "author_id": "526928483", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026733682184192"}], "text": "RT @DiarioPresente: Se suicida pareja de abuelitos por no poder pagar atenci\u00f3n m\u00e9dica \ud83d\ude41\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Mz5vVMRqPN https://t.co/RLu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:17:40.000Z", "id": "1160027406570274816", "edit_history_tweet_ids": ["1160027406570274816"], "author_id": "1044638053741080576", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:17:25.000Z", "id": "1160027343529926662", "edit_history_tweet_ids": ["1160027343529926662"], "author_id": "770632967337181184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu gosto de Esquadr\u00e3o Suicida, especialmente por causa da trilha sonora e por causa da Arlequina. Tenho minhas ressalvas, mas \u00e9 um filme que curto assistir."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:17:24.000Z", "id": "1160027340719759361", "edit_history_tweet_ids": ["1160027340719759361"], "author_id": "864905826284208129", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:16:18.000Z", "id": "1160027062301843457", "edit_history_tweet_ids": ["1160027062301843457"], "author_id": "396017515", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:16:15.000Z", "id": "1160027051065315328", "edit_history_tweet_ids": ["1160027051065315328"], "author_id": "272321493", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:16:09.000Z", "id": "1160027023735214080", "edit_history_tweet_ids": ["1160027023735214080"], "author_id": "815735855998529537", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:15:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "86432836", "id": "1160026982240923648", "edit_history_tweet_ids": ["1160026982240923648"], "author_id": "999368044001550336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MarcelloLimaCRF", "id": "1489631955998154752"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160021548218101760"}], "text": "@carolinasFLA @MarcelloLimaCRF @EuclidesFla @dbatista31 Kkkkk jamais! Sou t\u00e9cnico e sei que isso n acontece por acaso, os avisos s\u00e3o v\u00e1rios. E por isso, os clubes deveriam se importar mais com essas vidas. Agr, n adianta passar pano para um ato de neglig\u00eancia que matou crian\u00e7as. Isso n pode ser tratado apenas como trag\u00e9dia, nunca!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:15:56.000Z", "id": "1160026968928260096", "edit_history_tweet_ids": ["1160026968928260096"], "author_id": "3283681022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tengo muchas ganas de ver escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:15:45.000Z", "id": "1160026922530824192", "edit_history_tweet_ids": ["1160026922530824192"], "author_id": "1145889718997016578", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:15:21.000Z", "id": "1160026821632700416", "edit_history_tweet_ids": ["1160026821632700416"], "author_id": "110543289", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Mz5vVMRqPN", "expanded_url": "http://bit.ly/33zs5nY", "display_url": "bit.ly/33zs5nY"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RLua2oxz3s", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1160026733682184192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLua2oxz3s", "media_key": "3_1160015358130040832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:15:00.000Z", "id": "1160026733682184192", "edit_history_tweet_ids": ["1160026733682184192"], "author_id": "82608449", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida pareja de abuelitos por no poder pagar atenci\u00f3n m\u00e9dica \ud83d\ude41\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Mz5vVMRqPN https://t.co/RLua2oxz3s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/yVi41SmXgl", "expanded_url": "https://twitter.com/kkjkklara/status/1160026682918604800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVi41SmXgl", "media_key": "3_1160026680741826560"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:14:48.000Z", "id": "1160026682918604800", "edit_history_tweet_ids": ["1160026682918604800"], "author_id": "706451681526083584", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "text": "Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes sociais para parecer q td t\u00e1 normal. Agr ela se matou para acabar cm o sofrimento e ele t\u00e1 tranquilo pq culpado de homic\u00eddio ele n vai ser. https://t.co/yVi41SmXgl"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-08-10T03:14:32.000Z", "id": "1160026616187297792", "edit_history_tweet_ids": ["1160026616187297792"], "author_id": "274840555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/9dot7bvRaN", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9dot7bvRaN", "expanded_url": "https://www.canaldopovo.com/2019/08/revoltante-mulher-diz-que-matou-para-se.html", "display_url": "canaldopovo.com/2019/08/revolt\u2026"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-08-10T03:14:23.000Z", "id": "1160026580581801985", "edit_history_tweet_ids": ["1160026580581801985"], "author_id": "889812500321095680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/3ZwI7lZDwC", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3ZwI7lZDwC", "expanded_url": "https://www.canaldopovo.com/2019/08/revoltante-mulher-diz-que-matou-para-se.html", "display_url": "canaldopovo.com/2019/08/revolt\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:14:20.000Z", "id": "1160026568825196546", "edit_history_tweet_ids": ["1160026568825196546"], "author_id": "840393569412210690", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ladsonlucio_", "id": "4770355533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159991473997303810"}], "text": "RT @ladsonlucio_: o cara jogou uma crian\u00e7a de um apartamento mano, matou cruelmente a pr\u00f3pria filha e ainda tem gente pedindo ressocializa\u00e7\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:14:18.000Z", "id": "1160026559874551809", "edit_history_tweet_ids": ["1160026559874551809"], "author_id": "2288452069", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:14:00.000Z", "id": "1160026483886350336", "edit_history_tweet_ids": ["1160026483886350336"], "author_id": "792517970912313344", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:13:46.000Z", "id": "1160026426533396480", "edit_history_tweet_ids": ["1160026426533396480"], "author_id": "136496903", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:13:34.000Z", "id": "1160026375518072833", "edit_history_tweet_ids": ["1160026375518072833"], "author_id": "235148567", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:13:33.000Z", "id": "1160026371084771329", "edit_history_tweet_ids": ["1160026371084771329"], "author_id": "1352520895", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:13:24.000Z", "id": "1160026332979486720", "edit_history_tweet_ids": ["1160026332979486720"], "author_id": "747093158383726592", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:13:01.000Z", "id": "1160026236573442048", "edit_history_tweet_ids": ["1160026236573442048"], "author_id": "1159218243229429761", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:12:58.000Z", "id": "1160026221327134720", "edit_history_tweet_ids": ["1160026221327134720"], "author_id": "118058594", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:12:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "191539755", "id": "1160026113189523456", "edit_history_tweet_ids": ["1160026113189523456"], "author_id": "191539755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160025466926972930"}], "text": "\"Se matou filha, n\u00e3o sai.\"; \"Se matou os pais, n\u00e3o sa\u00ed.\". Existe uma norma que permite que essas pessoas recebam o benef\u00edcio e est\u00e1 sendo colocado em pr\u00e1tica.\n\nClaro q o debate precisa acontecer. Mas tem q lembrar de quem t\u00e1 no sistema sem advogado +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:12:28.000Z", "id": "1160026095846080512", "edit_history_tweet_ids": ["1160026095846080512"], "author_id": "587915029", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:12:12.000Z", "id": "1160026030247165952", "edit_history_tweet_ids": ["1160026030247165952"], "author_id": "1006741933694377984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "recomenda\u00e7\u00e3o pra netflix:\n\nagora tem esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo, n\u00e3o assistam"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:12:04.000Z", "id": "1160025997707743233", "edit_history_tweet_ids": ["1160025997707743233"], "author_id": "152744508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay d\u00edas que tengo un insist\u00ed suicida, hoy fue uno de ellos \ud83d\ude08"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:11:55.000Z", "id": "1160025957542928384", "edit_history_tweet_ids": ["1160025957542928384"], "author_id": "49856581", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u70Tr4odeM", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-gastos-medicos/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160012914641780736"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: En el lugar de los hechos hab\u00eda notas donde expresaban los graves problemas m\u00e9dicos de la esposa\nhttps://t.co/u70Tr4odeM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:11:48.000Z", "id": "1160025931559428096", "edit_history_tweet_ids": ["1160025931559428096"], "author_id": "3159375930", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:11:44.000Z", "id": "1160025914736087041", "edit_history_tweet_ids": ["1160025914736087041"], "author_id": "2571723941", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nBpUEkZnIl", "expanded_url": "https://twitter.com/aleatoria_aaaa/status/1160025903004639233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBpUEkZnIl", "media_key": "3_1160025891990360064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:11:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075378668795543552", "id": "1160025903004639233", "edit_history_tweet_ids": ["1160025903004639233"], "author_id": "1075378668795543552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160019622692892672"}], "text": "Como assim ela t\u00e1 bem meu querido? ELA DESAPARECEU, mt suspeito.\nEu e uma amiga minha, criamos a teoria de que a Marina fugiu e se matou, ele manteve ela em \"cativeiro\", e para se libertar ela fez isso.\nEle fala que ela est\u00e1 bem na teoria de que agora ela est\u00e1 no c\u00e9u, ou seja+ https://t.co/nBpUEkZnIl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:11:35.000Z", "id": "1160025876760805376", "edit_history_tweet_ids": ["1160025876760805376"], "author_id": "1048961516479938560", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:10:58.000Z", "id": "1160025720057487360", "edit_history_tweet_ids": ["1160025720057487360"], "author_id": "169119658", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:10:56.000Z", "id": "1160025712482557952", "edit_history_tweet_ids": ["1160025712482557952"], "author_id": "1060349667580485633", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:10:14.000Z", "id": "1160025535604559872", "edit_history_tweet_ids": ["1160025535604559872"], "author_id": "1871994181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida e realmente, as m\u00fasicas s\u00e3o muito boas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:09:54.000Z", "id": "1160025451936587776", "edit_history_tweet_ids": ["1160025451936587776"], "author_id": "1115736890131406849", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:09:43.000Z", "id": "1160025403509084160", "edit_history_tweet_ids": ["1160025403509084160"], "author_id": "2358420756", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 102, "tag": "EXOInNorthAmerica"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "EXOInNorthAmerica"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8aPbGm8Fvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabri_elaher/status/1160025352737107968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8aPbGm8Fvm", "media_key": "3_1160025346751827968"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:09:30.000Z", "id": "1160025352737107968", "edit_history_tweet_ids": ["1160025352737107968"], "author_id": "832040478224826368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si no vienen, voy a tener que aplicar la suicidaci\u00f3n\n**se suicida**  @weareoneEXO \n #EXOInNorthAmerica https://t.co/8aPbGm8Fvm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:09:27.000Z", "id": "1160025337272684546", "edit_history_tweet_ids": ["1160025337272684546"], "author_id": "1699250868", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:09:26.000Z", "id": "1160025335427227649", "edit_history_tweet_ids": ["1160025335427227649"], "author_id": "15271454", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:09:18.000Z", "id": "1160025301759483904", "edit_history_tweet_ids": ["1160025301759483904"], "author_id": "178913372", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:09:17.000Z", "id": "1160025296365674496", "edit_history_tweet_ids": ["1160025296365674496"], "author_id": "889817826873290752", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:09:15.000Z", "id": "1160025288065060865", "edit_history_tweet_ids": ["1160025288065060865"], "author_id": "398160471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puddin\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:08:57.000Z", "id": "1160025211540054016", "edit_history_tweet_ids": ["1160025211540054016"], "author_id": "54897610", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:08:49.000Z", "id": "1160025180544143360", "edit_history_tweet_ids": ["1160025180544143360"], "author_id": "1858863673", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:08:35.000Z", "id": "1160025120708149256", "edit_history_tweet_ids": ["1160025120708149256"], "author_id": "979434664090853376", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:08:27.000Z", "id": "1160025088156217344", "edit_history_tweet_ids": ["1160025088156217344"], "author_id": "536859338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chicos alta pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida DE OTRA ONDAAAAA\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:08:10.000Z", "id": "1160025016391688193", "edit_history_tweet_ids": ["1160025016391688193"], "author_id": "2535757194", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:07:52.000Z", "id": "1160024939627524097", "edit_history_tweet_ids": ["1160024939627524097"], "author_id": "3314221330", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:07:45.000Z", "id": "1160024908560248832", "edit_history_tweet_ids": ["1160024908560248832"], "author_id": "1014539345607487488", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:07:22.000Z", "id": "1160024814658183168", "edit_history_tweet_ids": ["1160024814658183168"], "author_id": "336156803", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "jim jones"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:07:19.000Z", "id": "1160024799344828416", "edit_history_tweet_ids": ["1160024799344828416"], "author_id": "1219934922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de conhecer o caso do jim jones\nMANO O CARA FEZ 913 PESSOAS SE SUICIDAREM,  E DEPOIS SE MATOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DISSO???\nO FANATISMO FOI TAO GRANDE QUE ELE CONSEGUIU FAZER ISSO COM OS FI\u00c9IS DELE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:07:09.000Z", "id": "1160024758907539456", "edit_history_tweet_ids": ["1160024758907539456"], "author_id": "857132756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:07:07.000Z", "id": "1160024750351093760", "edit_history_tweet_ids": ["1160024750351093760"], "author_id": "236934676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159823297611227136"}], "text": "EU ODEIO O SER HUMANO!! \nO filho da puta MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA e o padre falou a coisa mais sensata do mundo e tem gente MERDA falando mal dele e defendendo aquele fdp. Fizeram mal ao padre sem motivo nenhum. V\u00e3o se fuder https://t.co/c5CV8B7toE", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/c5CV8B7toE", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLtvefamosos/status/1159823297611227136", "display_url": "twitter.com/UOLtvefamosos/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Y7eLamqlGH", "expanded_url": "https://twitter.com/KimKataguiri/status/1159895748206575616", "display_url": "twitter.com/KimKataguiri/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:07:04.000Z", "id": "1160024737021648898", "edit_history_tweet_ids": ["1160024737021648898"], "author_id": "1088489489654263808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159895748206575616"}], "text": "Sem d\u00favida esse partidinho deve explica\u00e7\u00f5es.\nE se apertar um pouco s\u00f3 descobrir\u00e3o outras coisas, quem sabe at\u00e9 o mandante e quem matou Celso Daniel, do pr\u00f3prio pt https://t.co/Y7eLamqlGH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:07:00.000Z", "id": "1160024720479281152", "edit_history_tweet_ids": ["1160024720479281152"], "author_id": "960325538077466627", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:06:30.000Z", "id": "1160024595375775744", "edit_history_tweet_ids": ["1160024595375775744"], "author_id": "1084599896693489664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:06:12.000Z", "id": "1160024521639911427", "edit_history_tweet_ids": ["1160024521639911427"], "author_id": "864062696", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:05:36.000Z", "id": "1160024369445429253", "edit_history_tweet_ids": ["1160024369445429253"], "author_id": "174416954", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:05:36.000Z", "id": "1160024368296136704", "edit_history_tweet_ids": ["1160024368296136704"], "author_id": "915280214116139008", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:04:52.000Z", "id": "1160024184728293377", "edit_history_tweet_ids": ["1160024184728293377"], "author_id": "1096825155983237121", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:04:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1160024080160083968", "edit_history_tweet_ids": ["1160024080160083968"], "author_id": "954562030576513024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159871558518792193"}], "text": "@hectorbecerrilr Veamos..., supongamos q hay chantaje:\n1. S\u00f3lo se extorsiona y chantajea -en este contexto pol\u00edtico-, a quien tiene culpa, \u00bfo no?\n2. S\u00ed estoy limpio me mantengo firme en mis principios, ni un paso atr\u00e1s, \u00bfo no?\nUn sabio suicida dijo 1 vez:\n\"El que nada debe, nada teme\"."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:04:26.000Z", "id": "1160024077320503296", "edit_history_tweet_ids": ["1160024077320503296"], "author_id": "1071911166585262080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 s\u00e9rio q vcs est\u00e3o defendo um \u201cpai\u201d que matou A PR\u00d3PRIA FILHA??????? \nVOC\u00caS S\u00c3O DOENTES!!!!!!!!!!!!!!! \nCARALHO QUE \u00d3DIO DESSA SOCIEDADE QUE DEFENDE BANDIDO \ud83e\udd2c V\u00c3O SE TRATAR!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:04:18.000Z", "id": "1160024043275345920", "edit_history_tweet_ids": ["1160024043275345920"], "author_id": "254362928", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:04:02.000Z", "id": "1160023977022164993", "edit_history_tweet_ids": ["1160023977022164993"], "author_id": "172887974", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:04:01.000Z", "id": "1160023972563603457", "edit_history_tweet_ids": ["1160023972563603457"], "author_id": "757728155318775808", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:03:30.000Z", "id": "1160023840535252993", "edit_history_tweet_ids": ["1160023840535252993"], "author_id": "708747043322372096", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:03:28.000Z", "id": "1160023832981377024", "edit_history_tweet_ids": ["1160023832981377024"], "author_id": "381214585", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:03:24.000Z", "id": "1160023817143689216", "edit_history_tweet_ids": ["1160023817143689216"], "author_id": "318082202", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:03:02.000Z", "id": "1160023723098955776", "edit_history_tweet_ids": ["1160023723098955776"], "author_id": "944060353335439360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160023186118983683"}], "text": "RT @vhopeddaeng: todos temos que concordar que s\u00f3 pode salvar esquadr\u00e3o suicida pela trilha sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:03:01.000Z", "id": "1160023717306609665", "edit_history_tweet_ids": ["1160023717306609665"], "author_id": "1608507546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158762124929380352"}], "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer acaba de postar essas novas fotos de O Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO filme foi lan\u00e7ado em 2016.\n\nA sequ\u00eancia ir\u00e1 es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:02:53.000Z", "id": "1160023686008778754", "edit_history_tweet_ids": ["1160023686008778754"], "author_id": "310231763", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:02:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2479569413", "id": "1160023617066950656", "edit_history_tweet_ids": ["1160023617066950656"], "author_id": "1010360772348784640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "PSYCHOK1LLER69", "id": "1150642878546358272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160008177842307074"}], "text": "@KrombopulosM1CH @PSYCHOK1LLER69 Yo s\u00e9 que me queres ver del otro lado, pero nunca har\u00eda ese acto suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:02:36.000Z", "id": "1160023613648572418", "edit_history_tweet_ids": ["1160023613648572418"], "author_id": "1097228439768182784", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:02:08.000Z", "id": "1160023494874279938", "edit_history_tweet_ids": ["1160023494874279938"], "author_id": "738010381801656320", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:02:03.000Z", "id": "1160023477753176069", "edit_history_tweet_ids": ["1160023477753176069"], "author_id": "814662082973102080", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rick_rlt", "id": "223635317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160008243906789376"}], "text": "RT @Rick_rlt: o amor entre um pescotapa e uma suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:01:57.000Z", "id": "1160023452469911552", "edit_history_tweet_ids": ["1160023452469911552"], "author_id": "2471632076", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u70Tr4odeM", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-gastos-medicos/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160012914641780736"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: En el lugar de los hechos hab\u00eda notas donde expresaban los graves problemas m\u00e9dicos de la esposa\nhttps://t.co/u70Tr4odeM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:01:46.000Z", "id": "1160023403669200897", "edit_history_tweet_ids": ["1160023403669200897"], "author_id": "722281449228005376", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:01:37.000Z", "id": "1160023365991772160", "edit_history_tweet_ids": ["1160023365991772160"], "author_id": "306286728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160022550941962240"}], "text": "RT @Jhonats51: Vcs s\u00e3o uns lixos, v\u00e3o se tratar. Defender um cara que matou a pr\u00f3pria filha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Pe F\u00e1bio"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:01:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "14505497", "id": "1160023235850854400", "edit_history_tweet_ids": ["1160023235850854400"], "author_id": "307259546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159572567545581568"}], "text": "@emiliomoreno @pefabiodemelo Dizer q o Pe F\u00e1bio n\u00e3o sabe de B\u00edblia n\u00e3o seria uma agress\u00e3o? Se vc solta um pai q matou a filha, no dia dos pais, o q vc prop\u00f5e a ele? Festejar a paternidade? No Finados serviria como reflex\u00e3o existencial e como ser humano. N\u00e3o se trata de castigo, mas reflex\u00e3o de contextos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "actua will"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:01:03.000Z", "id": "1160023224274624512", "edit_history_tweet_ids": ["1160023224274624512"], "author_id": "858023285736517632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porque nunca me di cuenta que actua will en escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:00:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "57545700", "id": "1160023191378694144", "edit_history_tweet_ids": ["1160023191378694144"], "author_id": "30965248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446348720218112"}], "text": "@Soy_Aprista @FiscaliaPeru Estos son tan tontos que llaman idiota a su suicida ex l\u00edder sin asco, pensando que la est\u00e1n haciendo \u201clinda\u201d, pero si, alan se mat\u00f3 por cobarde e idiota."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:00:54.000Z", "id": "1160023186118983683", "edit_history_tweet_ids": ["1160023186118983683"], "author_id": "1096344871579848704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todos temos que concordar que s\u00f3 pode salvar esquadr\u00e3o suicida pela trilha sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:00:45.000Z", "id": "1160023149821472768", "edit_history_tweet_ids": ["1160023149821472768"], "author_id": "990645311675695105", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:00:18.000Z", "id": "1160023034293563394", "edit_history_tweet_ids": ["1160023034293563394"], "author_id": "1035160461589852160", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:59:58.000Z", "id": "1160022952047468546", "edit_history_tweet_ids": ["1160022952047468546"], "author_id": "1072910531709812736", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:59:56.000Z", "id": "1160022945189810176", "edit_history_tweet_ids": ["1160022945189810176"], "author_id": "2382112471", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:59:09.000Z", "id": "1160022746769895424", "edit_history_tweet_ids": ["1160022746769895424"], "author_id": "1101424050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:58:37.000Z", "id": "1160022611730075648", "edit_history_tweet_ids": ["1160022611730075648"], "author_id": "1089334114572996608", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:58:28.000Z", "id": "1160022573947727878", "edit_history_tweet_ids": ["1160022573947727878"], "author_id": "912301814405615616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reci\u00e9n termin\u00e9 de ver El escuadr\u00f3n suicida y lo \u00fanico que voy a decir es que amo a Will Smith \u2764\ufe0f. Fin del comunicado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:58:25.000Z", "id": "1160022561280991234", "edit_history_tweet_ids": ["1160022561280991234"], "author_id": "2294679299", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:58:22.000Z", "id": "1160022550941962240", "edit_history_tweet_ids": ["1160022550941962240"], "author_id": "836608384099106816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Vcs s\u00e3o uns lixos, v\u00e3o se tratar. Defender um cara que matou a pr\u00f3pria filha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:58:06.000Z", "id": "1160022480217677830", "edit_history_tweet_ids": ["1160022480217677830"], "author_id": "92138339", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:57:51.000Z", "id": "1160022416933957633", "edit_history_tweet_ids": ["1160022416933957633"], "author_id": "744192938071187457", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155565487415267333"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:57:49.000Z", "id": "1160022409371693057", "edit_history_tweet_ids": ["1160022409371693057"], "author_id": "967775228565884928", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:57:23.000Z", "id": "1160022300168728576", "edit_history_tweet_ids": ["1160022300168728576"], "author_id": "695608174389391361", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 310, "end": 313, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:57:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160022298071638017", "edit_history_tweet_ids": ["1160022298071638017"], "author_id": "154938872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813085579927552"}], "text": "@pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz Padre, o Sr tem todo o direito de expressar, isso mostra q o Sr tem cora\u00e7\u00e3o! O Brasil e o que \u00e9 pelo fato daqueles q est\u00e3o no poder! Aqui e Brasil, mas v\u00ea se nos USA tem esse tipo de sa\u00eddinha! Tem nada, matou fica a vida inteira na cadeia, pois o \u00fanico q pode tirar e Deus!!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:57:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "153590993", "id": "1160022229268291585", "edit_history_tweet_ids": ["1160022229268291585"], "author_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/58BmOyYQDr", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1160022229268291585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/58BmOyYQDr", "media_key": "3_1160022224927170560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159997793148084224"}], "text": "@atvpe Se parece al Suicida? q'No tuvo pantalones para enfrentar Justicia. Acostumb. a ser encubierto y que le rindan pleitesia los ignorantes y gente no educada. Es por esto la prioridad numero uno del gobierno debe ser educar al Pueblo. Recuerden, Pueblo educado no puede ser Enganado. https://t.co/58BmOyYQDr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:56:52.000Z", "id": "1160022169671340032", "edit_history_tweet_ids": ["1160022169671340032"], "author_id": "2959924312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "ai to terminando um dorama chines e to come\u00e7ando a ficar agoniada pq a menina quase se mata por causa do garoto que ta namorando outra e agora a familia da garota e a amiga dela querem que o menino termine o namoro com a mina que ele ama pra ficar com a que quase se matou ?????? https://t.co/BYTanxT0qa", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BYTanxT0qa", "expanded_url": "https://twitter.com/kiribakugo/status/1160022169671340032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYTanxT0qa", "media_key": "3_1160022161026932736"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:56:28.000Z", "id": "1160022072317358080", "edit_history_tweet_ids": ["1160022072317358080"], "author_id": "980323045964468224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Webos , est\u00e1 el escuadr\u00f3n Suicida en Netflix \ud83e\udd29"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:56:23.000Z", "id": "1160022049303257088", "edit_history_tweet_ids": ["1160022049303257088"], "author_id": "2731684773", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:56:14.000Z", "id": "1160022014029107200", "edit_history_tweet_ids": ["1160022014029107200"], "author_id": "477933648", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:55:57.000Z", "id": "1160021942449180675", "edit_history_tweet_ids": ["1160021942449180675"], "author_id": "772208179035926528", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:55:43.000Z", "id": "1160021882923606016", "edit_history_tweet_ids": ["1160021882923606016"], "author_id": "821472583388372992", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:55:41.000Z", "id": "1160021871619969026", "edit_history_tweet_ids": ["1160021871619969026"], "author_id": "3866271689", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Fitzgerald"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Toni Morrison"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Atwood"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/bqDMcbTO0i", "expanded_url": "https://curiouscat.me/holyvaquita/post/945939092?t=1565405736", "display_url": "curiouscat.me/holyvaquita/po\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:55:36.000Z", "id": "1160021851667664896", "edit_history_tweet_ids": ["1160021851667664896"], "author_id": "244615028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "si lxs escritorxs del canon ingl\u00e9s se agarran a pelear estilo los juegos del hambre,  \u00bfquien gana y quien muere p\u2026 \u2014 Hemingway se suicida provocando que Fitzgerald muera primero. Toni Morrison o Atwood ganan. https://t.co/bqDMcbTO0i"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:55:03.000Z", "id": "1160021712458547200", "edit_history_tweet_ids": ["1160021712458547200"], "author_id": "505076949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se suicida y otros sucesos de la\u00a0capital https://t.co/39t15uXXfS https://t.co/7DhKhw5Ufo", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/39t15uXXfS", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=0xoALXQdkCM&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=0xoALX\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7DhKhw5Ufo", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/08/09/hombre-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-y-otros-sucesos-de-la-capital/", "display_url": "hch.tv/2019/08/09/hom\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:55:02.000Z", "id": "1160021710583816198", "edit_history_tweet_ids": ["1160021710583816198"], "author_id": "583340879", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:55:02.000Z", "id": "1160021709963091968", "edit_history_tweet_ids": ["1160021709963091968"], "author_id": "2544976304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159629820596248577"}], "text": "*se suicida* https://t.co/UQWTYUGJcP", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/UQWTYUGJcP", "expanded_url": "https://twitter.com/muymainstream/status/1159629820596248577", "display_url": "twitter.com/muymainstream/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:54:52.000Z", "id": "1160021667000791040", "edit_history_tweet_ids": ["1160021667000791040"], "author_id": "146987312", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:54:47.000Z", "id": "1160021645685395458", "edit_history_tweet_ids": ["1160021645685395458"], "author_id": "314148467", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:54:34.000Z", "id": "1160021593554391042", "edit_history_tweet_ids": ["1160021593554391042"], "author_id": "2991979563", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:54:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1288823726", "id": "1160021586805702656", "edit_history_tweet_ids": ["1160021586805702656"], "author_id": "2544976304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "muymainstream", "id": "1288823726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159629820596248577"}], "text": "@muymainstream *se suicida*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:54:25.000Z", "id": "1160021553591062529", "edit_history_tweet_ids": ["1160021553591062529"], "author_id": "121926419", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:54:17.000Z", "id": "1160021522905489410", "edit_history_tweet_ids": ["1160021522905489410"], "author_id": "2294997482", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:54:12.000Z", "id": "1160021499174105089", "edit_history_tweet_ids": ["1160021499174105089"], "author_id": "1001596326293929985", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:54:04.000Z", "id": "1160021468006297600", "edit_history_tweet_ids": ["1160021468006297600"], "author_id": "343053879", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:53:04.000Z", "id": "1160021214376730627", "edit_history_tweet_ids": ["1160021214376730627"], "author_id": "4019216549", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:53:02.000Z", "id": "1160021207137357824", "edit_history_tweet_ids": ["1160021207137357824"], "author_id": "231725136", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:52:57.000Z", "id": "1160021186157395968", "edit_history_tweet_ids": ["1160021186157395968"], "author_id": "4302006495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu fico bestinha quando escuto bohemian em esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:52:43.000Z", "id": "1160021126292131840", "edit_history_tweet_ids": ["1160021126292131840"], "author_id": "261372538", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "MILANI"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "CLARIN"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "FORMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hectorgflores", "id": "114820431"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:52:17.000Z", "id": "1160021019534483457", "edit_history_tweet_ids": ["1160021019534483457"], "author_id": "1182953690", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160016603678937092"}], "text": "RT @hectorgflores: YO CREO QUE EL GENERAL MILANI DEBE DEMANDAR A CLARIN Y AL SUICIDA DROGON DE LANATA EN FORMA INMEDIATA \nPOR CALUMNIAS E I\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:52:12.000Z", "id": "1160020995043971073", "edit_history_tweet_ids": ["1160020995043971073"], "author_id": "1153930804176797697", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:52:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066508630395183104", "id": "1160020989541064705", "edit_history_tweet_ids": ["1160020989541064705"], "author_id": "1134843875657469957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159986675726110720"}], "text": "@LethLoves1D - matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:51:49.000Z", "id": "1160020899640352768", "edit_history_tweet_ids": ["1160020899640352768"], "author_id": "412784871", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:51:47.000Z", "id": "1160020891801137152", "edit_history_tweet_ids": ["1160020891801137152"], "author_id": "1619171719", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-10T02:51:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "id": "1160020865234264064", "edit_history_tweet_ids": ["1160020865234264064"], "author_id": "2455869242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Gaystring2", "id": "737360778177720322"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "BrentDelicious", "id": "3782822069"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "erdna0100", "id": "1151092071278792704"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "dilf2050", "id": "1457046136435380237"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "uncuttool8", "id": "906966042"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "PacoJonesFL", "id": "254142951"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "Jujaceh", "id": "326476500"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Michaeljc1979", "id": "777521593962602500"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "sunshinemikey35", "id": "3148509266"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "cgcbari", "id": "4570080442"}, {"start": 150, "end": 160, "username": "hiker2121", "id": "2823101181"}, {"start": 174, "end": 182, "username": "noahr84", "id": "2743237225"}, {"start": 183, "end": 191, "username": "poncho_", "id": "990739971983241222"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "AussieManGay", "id": "945796680275836929"}, {"start": 206, "end": 218, "username": "NakedBoyGay", "id": "3066914498"}, {"start": 219, "end": 234, "username": "Nalzar58Razlan", "id": "408231148"}, {"start": 235, "end": 250, "username": "OliGaySexPornX", "id": "701876462480187392"}, {"start": 251, "end": 260, "username": "hot69boy", "id": "764642150"}, {"start": 261, "end": 272, "username": "RebelSioux", "id": "51414745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159653947663163393"}], "text": "@AlasterLuis @Gaystring2 @BrentDelicious @erdna0100 @dilf2050 @uncuttool8 @PacoJonesFL @Jujaceh @Michaeljc1979 @sunshinemikey35 @boy_suicida @cgcbari @hiker2121 @ginissaquah @noahr84 @poncho_ @AussieManGay @NakedBoyGay @Nalzar58Razlan @OliGaySexPornX @hot69boy @RebelSioux TASTY LOOKING COCK DUDE I WOULD REALLY LOVE TO SUCK ON YOUR COCK UNTIL YOU SHOOT YOUR SWEET SWEET LOAD DOWN MY THROAT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:51:33.000Z", "id": "1160020834620235776", "edit_history_tweet_ids": ["1160020834620235776"], "author_id": "50880596", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:51:22.000Z", "id": "1160020785311993857", "edit_history_tweet_ids": ["1160020785311993857"], "author_id": "712634252949635076", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:51:11.000Z", "id": "1160020742760738816", "edit_history_tweet_ids": ["1160020742760738816"], "author_id": "50861442", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:50:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1109140135747207168", "id": "1160020672061542401", "edit_history_tweet_ids": ["1160020672061542401"], "author_id": "1109140135747207168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160020527018336257"}], "text": "(+) ou suicida, ou resistir ao tratamento. \n-&gt; o tratamento ambulatorial \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o quando o paciente n\u00e3o est\u00e1 em perigo m\u00e9dico imediato."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:50:15.000Z", "id": "1160020506550165504", "edit_history_tweet_ids": ["1160020506550165504"], "author_id": "851947649666297857", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:50:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "785130318474858496", "id": "1160020484169306113", "edit_history_tweet_ids": ["1160020484169306113"], "author_id": "773990649808969729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160018887842422785"}], "text": "@EmmaElTonto tendencia suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:50:07.000Z", "id": "1160020472463089669", "edit_history_tweet_ids": ["1160020472463089669"], "author_id": "2179169394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dameofgold", "id": "1029743678460489728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160017747700568066"}], "text": "RT @dameofgold: \"ah, mas quem fala essas coisas n\u00e3o faz post de setembro amarelo pipipopo...\" \n\nFAZ SIM. EU J\u00c1 VI. E O TANTO DE NEGO QUE JA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:49:48.000Z", "id": "1160020392976801792", "edit_history_tweet_ids": ["1160020392976801792"], "author_id": "3321357273", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:49:46.000Z", "id": "1160020383703040000", "edit_history_tweet_ids": ["1160020383703040000"], "author_id": "127257918", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:49:39.000Z", "id": "1160020356905807874", "edit_history_tweet_ids": ["1160020356905807874"], "author_id": "3347680954", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:48:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2908889026", "id": "1160020029997539328", "edit_history_tweet_ids": ["1160020029997539328"], "author_id": "753475608160665600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159695355644170241"}], "text": "@Leodominguez305 Re suicida el pibito"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:48:21.000Z", "id": "1160020028357599232", "edit_history_tweet_ids": ["1160020028357599232"], "author_id": "1104074817035223042", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 vi esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n\u00e3o me canso nunca, t\u00f4 nem a\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:47:15.000Z", "id": "1160019751063699458", "edit_history_tweet_ids": ["1160019751063699458"], "author_id": "2924771138", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:46:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2406623659", "id": "1160019683271159808", "edit_history_tweet_ids": ["1160019683271159808"], "author_id": "812463054151675904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peruvianhappy", "id": "2406623659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160009183254712325"}], "text": "@peruvianhappy @PeruanoComunica \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 dijeron miles de narcos indultados por el obeso suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:46:36.000Z", "id": "1160019587322339328", "edit_history_tweet_ids": ["1160019587322339328"], "author_id": "342784082", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Motul"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DivxKHUHkg", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/suicida-es-rescatado-por-su-esposa-y-detenido-en-motul", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/suicid\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Ky3PHB1s8R", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1160019574735065088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3PHB1s8R", "media_key": "3_1160019573128626176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:46:33.000Z", "id": "1160019574735065088", "edit_history_tweet_ids": ["1160019574735065088"], "author_id": "112770875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u26a1 Suicida es rescatado por su esposa y detenido en Motul https://t.co/DivxKHUHkg #Yucat\u00e1n https://t.co/Ky3PHB1s8R"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:45:58.000Z", "id": "1160019430270820357", "edit_history_tweet_ids": ["1160019430270820357"], "author_id": "800169217697792000", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "ENT\u00c9RATE"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.4907, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Galer\u00edas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ADNQro", "id": "2432423784"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:45:58.000Z", "id": "1160019428337172480", "edit_history_tweet_ids": ["1160019428337172480"], "author_id": "2584329308", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160011129084633090"}], "text": "RT @ADNQro: #ENT\u00c9RATE Se suicida joven en estacionamiento de Plaza Galer\u00edas.\n\nSe encerr\u00f3 en un veh\u00edculo e inhal\u00f3 una sustancia t\u00f3xica. Para\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:45:54.000Z", "id": "1160019410444345344", "edit_history_tweet_ids": ["1160019410444345344"], "author_id": "1092548540059004929", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:45:27.000Z", "id": "1160019297634271232", "edit_history_tweet_ids": ["1160019297634271232"], "author_id": "943216355012153347", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:45:10.000Z", "id": "1160019227887185920", "edit_history_tweet_ids": ["1160019227887185920"], "author_id": "47650393", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:45:01.000Z", "id": "1160019190587305984", "edit_history_tweet_ids": ["1160019190587305984"], "author_id": "2491018439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "pq eu n\u00e3o assisti esquadr\u00e3o suicida antes? que filme do crlhh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:44:54.000Z", "id": "1160019157959753728", "edit_history_tweet_ids": ["1160019157959753728"], "author_id": "899458509766619136", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:44:43.000Z", "id": "1160019111906369536", "edit_history_tweet_ids": ["1160019111906369536"], "author_id": "489033336", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:44:32.000Z", "id": "1160019066255491073", "edit_history_tweet_ids": ["1160019066255491073"], "author_id": "959111119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "4 a\u00f1os despues veo el escuadron suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:44:28.000Z", "id": "1160019052909277185", "edit_history_tweet_ids": ["1160019052909277185"], "author_id": "1167391860", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:44:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "153590993", "id": "1160019029941215238", "edit_history_tweet_ids": ["1160019029941215238"], "author_id": "1082068645482848256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159841351174782977"}], "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG A quien le importa ? O ese canal tiene dinero invertido del gordo panzon violador suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:44:09.000Z", "id": "1160018972718317568", "edit_history_tweet_ids": ["1160018972718317568"], "author_id": "255755167", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:43:23.000Z", "id": "1160018777842626560", "edit_history_tweet_ids": ["1160018777842626560"], "author_id": "3358752155", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:43:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3857259323", "id": "1160018728593035267", "edit_history_tweet_ids": ["1160018728593035267"], "author_id": "3857259323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160018279458643968"}], "text": "Una gran sorpresa para la jovencita pues dentro del ba\u00fal hab\u00eda una flor marchitay una nota suicida que le cambio la vida pues dec\u00eda:\n\n Bienvenida al mundo del    S   I   D   A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:43:05.000Z", "id": "1160018703913750528", "edit_history_tweet_ids": ["1160018703913750528"], "author_id": "785690184344100864", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Supermarket"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Sheeran"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Angels"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3946, "type": "Person", "normalized_text": "Birdy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nadynne", "id": "14161054"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:42:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "14161054", "id": "1160018591342833665", "edit_history_tweet_ids": ["1160018591342833665"], "author_id": "3389164581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160017630348107776"}], "text": "@Nadynne Supermarket Flowers do Ed Sheeran sempre me lembra minha av\u00f3.\n\nNot About Angels da Birdy me lembra de um amigo que eu era completamente encantado por que se suicidou a uns 4/5 anos atr\u00e1s\n\nessas duas d\u00e3o uma surra em mim"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:42:00.000Z", "id": "1160018431946776576", "edit_history_tweet_ids": ["1160018431946776576"], "author_id": "349787132", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:41:57.000Z", "id": "1160018415978987520", "edit_history_tweet_ids": ["1160018415978987520"], "author_id": "1039852237646950400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:41:38.000Z", "id": "1160018336958341121", "edit_history_tweet_ids": ["1160018336958341121"], "author_id": "840784481292341248", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:41:36.000Z", "id": "1160018330922692608", "edit_history_tweet_ids": ["1160018330922692608"], "author_id": "476110107", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u70Tr4odeM", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-gastos-medicos/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160012914641780736"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: En el lugar de los hechos hab\u00eda notas donde expresaban los graves problemas m\u00e9dicos de la esposa\nhttps://t.co/u70Tr4odeM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:41:30.000Z", "id": "1160018305945616385", "edit_history_tweet_ids": ["1160018305945616385"], "author_id": "344664028", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:41:03.000Z", "id": "1160018189281087488", "edit_history_tweet_ids": ["1160018189281087488"], "author_id": "848692383252439041", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:40:28.000Z", "id": "1160018045466812416", "edit_history_tweet_ids": ["1160018045466812416"], "author_id": "964508951332212738", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:40:16.000Z", "id": "1160017992891150337", "edit_history_tweet_ids": ["1160017992891150337"], "author_id": "1158551420385275904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas, eles est\u00e3o todos calados pq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vcs que dizem que \u00e9 besteira..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:40:09.000Z", "id": "1160017965368127488", "edit_history_tweet_ids": ["1160017965368127488"], "author_id": "3161376711", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "Guadalajara"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:39:35.000Z", "id": "1160017820693852162", "edit_history_tweet_ids": ["1160017820693852162"], "author_id": "422998979", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159303227810226177"}], "text": "RT @revistaproceso: Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:39:17.000Z", "id": "1160017747700568066", "edit_history_tweet_ids": ["1160017747700568066"], "author_id": "1029743678460489728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"ah, mas quem fala essas coisas n\u00e3o faz post de setembro amarelo pipipopo...\" \n\nFAZ SIM. EU J\u00c1 VI. E O TANTO DE NEGO QUE JA POSTAR ISSO E QUANDO LARA SE SUICIDOU DEU RISADA/FEZ PIADINHA/FALOU MERDA PRA GENTE QUE TAVA SOFRENDO.. https://t.co/XND6J2OxP9", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/XND6J2OxP9", "expanded_url": "https://t.co/XND6J2OxP9", "display_url": "t.co/XND6J2OxP9"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:39:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "807585273404071936", "id": "1160017723889504260", "edit_history_tweet_ids": ["1160017723889504260"], "author_id": "1129571444021694466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bedinhx", "id": "1549433686520733701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159997997817696256"}], "text": "@bedinhx Pois \u00e9 mo, por mais q eu tente explicar q ele n se matou kkkk isso n entra na cabe\u00e7a das burras"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rominawi", "id": "367944833"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:39:09.000Z", "id": "1160017713164632066", "edit_history_tweet_ids": ["1160017713164632066"], "author_id": "106196817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160014207192064000"}], "text": "RT @Rominawi: Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:39:05.000Z", "id": "1160017697637326848", "edit_history_tweet_ids": ["1160017697637326848"], "author_id": "4660792037", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8358, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:38:36.000Z", "id": "1160017573590835200", "edit_history_tweet_ids": ["1160017573590835200"], "author_id": "2553861455", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160015256367894528"}], "text": "RT @messiftcule: Estoy viendo la tercera temporada de La Casa de Papel y ya:\n\nEn 7 minutos Tokio la est\u00e1 cagando\nEn 15 minutos vuelvo a rep\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "MILANI"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "CLARIN"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "FORMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hectorgflores", "id": "114820431"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:38:36.000Z", "id": "1160017572533850112", "edit_history_tweet_ids": ["1160017572533850112"], "author_id": "1312170816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160016603678937092"}], "text": "RT @hectorgflores: YO CREO QUE EL GENERAL MILANI DEBE DEMANDAR A CLARIN Y AL SUICIDA DROGON DE LANATA EN FORMA INMEDIATA \nPOR CALUMNIAS E I\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:38:34.000Z", "id": "1160017567630712833", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160017567630712833"], "author_id": "1633437062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida pq colocaram na Netflix e quero provar pra mim mesma q realmente foi ruim e n\u00e3o apenas uma ilus\u00e3o minha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:38:34.000Z", "id": "1160017564879204353", "edit_history_tweet_ids": ["1160017564879204353"], "author_id": "3290625109", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:38:23.000Z", "id": "1160017521032007680", "edit_history_tweet_ids": ["1160017521032007680"], "author_id": "138251078", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:38:07.000Z", "id": "1160017451968585730", "edit_history_tweet_ids": ["1160017451968585730"], "author_id": "4285530459", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:37:44.000Z", "id": "1160017356762025986", "edit_history_tweet_ids": ["1160017356762025986"], "author_id": "579171883", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:37:42.000Z", "id": "1160017348495060992", "edit_history_tweet_ids": ["1160017348495060992"], "author_id": "1091774498473422849", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:37:27.000Z", "id": "1160017286494920704", "edit_history_tweet_ids": ["1160017286494920704"], "author_id": "2574630105", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:37:05.000Z", "id": "1160017193658126337", "edit_history_tweet_ids": ["1160017193658126337"], "author_id": "1155833450483650560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "saiu esquadr\u00e3o suicida na netflix \n\u00e9 hj q eu morro de chorar\neu adoro chorar c esse filme kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.2795, "type": "Other", "normalized_text": "Helicoca"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:36:59.000Z", "id": "1160017165933830144", "edit_history_tweet_ids": ["1160017165933830144"], "author_id": "885549921302138880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Porque a @GloboNews e a @RedeGlobo n\u00e3o comentam sobre os esc\u00e2ndalos @jairbolsonaro com Itaipu?\n\nCad\u00ea o Helicoca?\n\nCad\u00ea os 39 kg de coca\u00edna no avi\u00e3o presidencial? \n\nQue matou Marielle?\n\nSe a m\u00eddia nazista n\u00e3o lembra\n\nN\u00f3s fazemos lembrar!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:36:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1160017121293848576", "edit_history_tweet_ids": ["1160017121293848576"], "author_id": "146657761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159932167910305793"}], "text": "@PatriciaTubilla Los cuellos blancos de ese tiempo hicieron su chamba, jueces corruptos. Recuerda que el suicida volvi\u00f3 despu\u00e9s que prescribir\u00e1n sus delitos de corrupci\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:36:35.000Z", "id": "1160017065006288897", "edit_history_tweet_ids": ["1160017065006288897"], "author_id": "901210539526946816", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:36:28.000Z", "id": "1160017038720544769", "edit_history_tweet_ids": ["1160017038720544769"], "author_id": "1058565332", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3083732053", "id": "1160016935192600578", "edit_history_tweet_ids": ["1160016935192600578"], "author_id": "753057350194454528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160006146373144576"}], "text": "@defsoulws foi sim, o que matou foi o frete, que \u00e9 uns 11 d\u00f3lares, mas comprei por curiosidade e com uns outros coisinhos (eu tinha um cupom de desconto) e pra saber se o site era confi\u00e1vel, chegou depois de um m\u00eas e direitinho (o site: https://t.co/KXnPcyKCHf)", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KXnPcyKCHf", "expanded_url": "https://www.etudehouse.com", "display_url": "etudehouse.com"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:35:47.000Z", "id": "1160016865772691461", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160016865772691461"], "author_id": "1046913891702386691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "text": "Q saidinha boba essa de dia dos pais q ele vai comemorar, se o pr\u00f3prio matou a filha https://t.co/orb6SXPT6j", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/orb6SXPT6j", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00edtalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:35:28.000Z", "id": "1160016784780660738", "edit_history_tweet_ids": ["1160016784780660738"], "author_id": "129999284", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159167892379852800"}], "text": "RT @FaustoSalvadori: O futuro de H\u00edtalo, um brilhante ser\u00e1, acabou por se transformar num eterno poderia ter sido, por causa de um tiro dis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "MILANI"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "CLARIN"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7612, "type": "Place", "normalized_text": "FORMA"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hc5Mn5OVQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1159927581761843201", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:34:45.000Z", "id": "1160016603678937092", "edit_history_tweet_ids": ["1160016603678937092"], "author_id": "114820431", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159927581761843201"}], "text": "YO CREO QUE EL GENERAL MILANI DEBE DEMANDAR A CLARIN Y AL SUICIDA DROGON DE LANATA EN FORMA INMEDIATA \nPOR CALUMNIAS E INJURIAS Y DA\u00d1OS MAS PERJUICIOS COMO CONSECUENCIA DE LO PRIMERO EL DA\u00d1O ES IRREPARABLE https://t.co/hc5Mn5OVQ2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:34:41.000Z", "id": "1160016589992972288", "edit_history_tweet_ids": ["1160016589992972288"], "author_id": "3449342003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadrao suicida finalmente depois de 80 anos que lan\u00e7ou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:34:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "49264273", "id": "1160016539573280768", "edit_history_tweet_ids": ["1160016539573280768"], "author_id": "49264273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quasemiss", "id": "182654872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160015809630146560"}], "text": "@quasemiss Por ex, o cara q matou meu marido n\u00e3o devia ter essa progress\u00e3o pq j\u00e1 era a 5\u00b0 condena\u00e7\u00e3o dele e ele sempre voltava pelo msm crime (157) Ele s\u00f3 poderia ter sido liberado ap\u00f3s longo acompanhamento psicol\u00f3gico e sob supervis\u00e3o pq ele sempre se comporta dentro e volta pro crime fora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:34:27.000Z", "id": "1160016531331407872", "edit_history_tweet_ids": ["1160016531331407872"], "author_id": "276277151", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:34:08.000Z", "id": "1160016450645573633", "edit_history_tweet_ids": ["1160016450645573633"], "author_id": "3399140998", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:34:08.000Z", "id": "1160016450138120192", "edit_history_tweet_ids": ["1160016450138120192"], "author_id": "307601426", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Primero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:34:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "id": "1160016438129827840", "edit_history_tweet_ids": ["1160016438129827840"], "author_id": "1023973322596462592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "text": "@petrogustavo Sectarismo brutal ciego y suicida= Su majestad Gustavo Primero."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:34:01.000Z", "id": "1160016419041480709", "edit_history_tweet_ids": ["1160016419041480709"], "author_id": "4252486349", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:34:00.000Z", "id": "1160016415279239169", "edit_history_tweet_ids": ["1160016415279239169"], "author_id": "917534770330066949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160004588336013312"}], "text": "Ele n\u00e3o matou muito! Pq, se tivesse matado todos, n\u00e3o teriam sobrado esses que est\u00e3o hoje no congresso aqui enfernizando o pa\u00eds. S\u00f3 lamento pelos os militares n\u00e3o ter acabado de uma vez por toda com esses comunistas. https://t.co/fD1wPShJPj", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/fD1wPShJPj", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1160004588336013312", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:33:48.000Z", "id": "1160016364930850816", "edit_history_tweet_ids": ["1160016364930850816"], "author_id": "1897997684", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8358, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:33:46.000Z", "id": "1160016358396092418", "edit_history_tweet_ids": ["1160016358396092418"], "author_id": "273473255", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160015256367894528"}], "text": "RT @messiftcule: Estoy viendo la tercera temporada de La Casa de Papel y ya:\n\nEn 7 minutos Tokio la est\u00e1 cagando\nEn 15 minutos vuelvo a rep\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:33:43.000Z", "id": "1160016347088207872", "edit_history_tweet_ids": ["1160016347088207872"], "author_id": "743472196039938048", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:33:27.000Z", "id": "1160016276569362432", "edit_history_tweet_ids": ["1160016276569362432"], "author_id": "859469186376052741", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:33:26.000Z", "id": "1160016274589704193", "edit_history_tweet_ids": ["1160016274589704193"], "author_id": "2274853140", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:33:06.000Z", "id": "1160016189604663303", "edit_history_tweet_ids": ["1160016189604663303"], "author_id": "1003800429459886080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "creo que si no aparec\u00eda el guas\u00f3n en el final de escuadr\u00f3n suicida iba a revolear el celular pq lo \u00fanico bueno, que final de mierda che"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "IMPACT"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie Edwards"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "IMPACT"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T02:32:39.000Z", "id": "1160016078518521856", "edit_history_tweet_ids": ["1160016078518521856"], "author_id": "293764900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tope suicida from Eddie Edwards! #IMPACT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:32:30.000Z", "id": "1160016041176682496", "edit_history_tweet_ids": ["1160016041176682496"], "author_id": "2669575603", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:32:13.000Z", "id": "1160015966488748032", "edit_history_tweet_ids": ["1160015966488748032"], "author_id": "76177667", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:32:03.000Z", "id": "1160015927599087616", "edit_history_tweet_ids": ["1160015927599087616"], "author_id": "985998791097626630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "puts, eu jurava que voc\u00eas j\u00e1 tinham aprendido a lidar com o suicidio, e comigo suicida aaaaaaaaaa a galera muito espantada com meu status"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:32:03.000Z", "id": "1160015924558217217", "edit_history_tweet_ids": ["1160015924558217217"], "author_id": "2321317278", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:32:02.000Z", "id": "1160015921576128512", "edit_history_tweet_ids": ["1160015921576128512"], "author_id": "92528891", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00edtalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:31:53.000Z", "id": "1160015883290533888", "edit_history_tweet_ids": ["1160015883290533888"], "author_id": "2792721306", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159167892379852800"}], "text": "RT @FaustoSalvadori: O futuro de H\u00edtalo, um brilhante ser\u00e1, acabou por se transformar num eterno poderia ter sido, por causa de um tiro dis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:31:35.000Z", "id": "1160015807436480513", "edit_history_tweet_ids": ["1160015807436480513"], "author_id": "38336556", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:31:31.000Z", "id": "1160015793020645377", "edit_history_tweet_ids": ["1160015793020645377"], "author_id": "3234756748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:31:24.000Z", "id": "1160015762280652800", "edit_history_tweet_ids": ["1160015762280652800"], "author_id": "2713580393", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:31:11.000Z", "id": "1160015706165063686", "edit_history_tweet_ids": ["1160015706165063686"], "author_id": "1044657404619763717", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:31:07.000Z", "id": "1160015692244103169", "edit_history_tweet_ids": ["1160015692244103169"], "author_id": "1091533778437185536", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:30:53.000Z", "id": "1160015630957010945", "edit_history_tweet_ids": ["1160015630957010945"], "author_id": "168552710", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:30:08.000Z", "id": "1160015445623300098", "edit_history_tweet_ids": ["1160015445623300098"], "author_id": "758792731418324992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1 na Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:30:00.000Z", "id": "1160015412249186309", "edit_history_tweet_ids": ["1160015412249186309"], "author_id": "1268209298", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:29:51.000Z", "id": "1160015374286409728", "edit_history_tweet_ids": ["1160015374286409728"], "author_id": "2474884912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159621843655057409"}], "text": "Eu estou chocada como ela pediu ajuda e ningu\u00e9m quis ajudar, talvez pq achou que ela n\u00e3o teria coragem ou por achar bobeira, mas gente \nDepress\u00e3o nunca ser\u00e1 frescura, uma pessoa com pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 bobagem, isso n\u00e3o \u00e9 normal\nAjudem!!!!!! https://t.co/khTjdcXlJX", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/khTjdcXlJX", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1159621843655057409", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:29:46.000Z", "id": "1160015353281425408", "edit_history_tweet_ids": ["1160015353281425408"], "author_id": "71122098", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7832, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.884, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:29:23.000Z", "id": "1160015256367894528", "edit_history_tweet_ids": ["1160015256367894528"], "author_id": "276281107", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Estoy viendo la tercera temporada de La Casa de Papel y ya:\n\nEn 7 minutos Tokio la est\u00e1 cagando\nEn 15 minutos vuelvo a repetir \"Tokio no se merece a Rio\"\nEn 25 minutos me pregunto porqu\u00e9 mierda me gusta esta serie ya que sufro mucho\nEn 40 minutos concluyo: este es un plan suicida"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-10T02:29:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "45953391", "id": "1160015254509826049", "edit_history_tweet_ids": ["1160015254509826049"], "author_id": "34498489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157315584167751681"}], "text": "@alessandromolon Suicida!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:29:20.000Z", "id": "1160015244376367104", "edit_history_tweet_ids": ["1160015244376367104"], "author_id": "3010947370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida al interior de su auto https://t.co/NrIO7U0tPb", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NrIO7U0tPb", "expanded_url": "http://bit.ly/2MWBOPn", "display_url": "bit.ly/2MWBOPn"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:29:11.000Z", "id": "1160015204178173952", "edit_history_tweet_ids": ["1160015204178173952"], "author_id": "147714439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida \ud83c\udfac\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcfd\ufe0f Netflix"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.4548, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/618DGtikju", "expanded_url": "https://twitter.com/rosiar10/status/1160015128525451264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/618DGtikju", "media_key": "7_1160014800522493952"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:28:53.000Z", "id": "1160015128525451264", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160015128525451264"], "author_id": "770853102", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga, trocou tiro c/ os   vagabundos a mesma foi alvejada 2 X, perdeu seu beb\u00ea, tava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3, a mesma tv alta hj! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea! https://t.co/618DGtikju"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:28:45.000Z", "id": "1160015093687554048", "edit_history_tweet_ids": ["1160015093687554048"], "author_id": "869860181991206914", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:28:38.000Z", "id": "1160015066533642242", "edit_history_tweet_ids": ["1160015066533642242"], "author_id": "2981018523", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:28:34.000Z", "id": "1160015051480342528", "edit_history_tweet_ids": ["1160015051480342528"], "author_id": "2862441459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depois de ano chegou na Netflix esquadr\u00e3o suicida , vou aproveita e ver novamente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:28:22.000Z", "id": "1160014997977751553", "edit_history_tweet_ids": ["1160014997977751553"], "author_id": "2349358969", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:28:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "36376988", "id": "1160014970941321216", "edit_history_tweet_ids": ["1160014970941321216"], "author_id": "79313408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160013667313836032"}], "text": "@RicaPerrone Um cara que se diz pai que mata uma filha e de brinde ganha uma saidinha do dia dia pais \u00e9 um tapa na cara da sociedade. A mesma coisa daquela que matou os pais h\u00e1 20 anos a tal da Suzane e que tamb\u00e9m vai ganhar uma saidinha se eu n\u00e3o me engano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:28:10.000Z", "id": "1160014948996698113", "edit_history_tweet_ids": ["1160014948996698113"], "author_id": "921500244319272960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida. \ud83c\udfac\ud83d\udcfd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:28:08.000Z", "id": "1160014939202998274", "edit_history_tweet_ids": ["1160014939202998274"], "author_id": "1001957972199858177", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:27:58.000Z", "id": "1160014899256483841", "edit_history_tweet_ids": ["1160014899256483841"], "author_id": "48125717", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "Julia K"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tB82o9pitY", "expanded_url": "https://curiouscat.me/AdrielFachi/post/952838897?t=1565404076", "display_url": "curiouscat.me/AdrielFachi/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:27:56.000Z", "id": "1160014891413098496", "edit_history_tweet_ids": ["1160014891413098496"], "author_id": "3371787825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Julia K? \u2014 Ah a J\u00falia \u00e9 um nen\u00ea, se \"enforcou\" j\u00e1 jjjj https://t.co/tB82o9pitY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:27:53.000Z", "id": "1160014878893064193", "edit_history_tweet_ids": ["1160014878893064193"], "author_id": "1055336483614310400", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:27:10.000Z", "id": "1160014697858523136", "edit_history_tweet_ids": ["1160014697858523136"], "author_id": "1063219034383110146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LovoCristina", "id": "1888461788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160002265777881089"}], "text": "RT @LovoCristina: Ese man tiene el r\u00f3tulo codependencia emocional en grande y con letras ne\u00f3n pegado en la frente, fijo que cuando lo mande\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:27:09.000Z", "id": "1160014691504201728", "edit_history_tweet_ids": ["1160014691504201728"], "author_id": "3030469624", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Alanbaba"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elfjcgc", "id": "164345574"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:27:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "164345574", "id": "1160014654355234816", "edit_history_tweet_ids": ["1160014654355234816"], "author_id": "2180525880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159948435648372738"}], "text": "@elfjcgc Este miserable pobre diablo c\u00f3mplice y defensor del suicida Alanbaba y sus 4 ladrones. Deseaba q sea como Francia donde ese delincuente sebllevoml nq se robo o como la cloaca Espa\u00f1a donde se daba la gran vida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:26:16.000Z", "id": "1160014470044889089", "edit_history_tweet_ids": ["1160014470044889089"], "author_id": "1055336483614310400", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:26:15.000Z", "id": "1160014468056801280", "edit_history_tweet_ids": ["1160014468056801280"], "author_id": "3069008417", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:26:11.000Z", "id": "1160014448653950976", "edit_history_tweet_ids": ["1160014448653950976"], "author_id": "2993271496", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:25:39.000Z", "id": "1160014313874251777", "edit_history_tweet_ids": ["1160014313874251777"], "author_id": "812716639", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:25:23.000Z", "id": "1160014248606609408", "edit_history_tweet_ids": ["1160014248606609408"], "author_id": "333003726", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 204, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6JH36JtjIs", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1159946481635332096", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:25:13.000Z", "id": "1160014207192064000", "edit_history_tweet_ids": ["1160014207192064000"], "author_id": "367944833", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159946481635332096"}], "text": "Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero deja de publicar tanta pendejada y cumple tus promesas..\nSe honorable @jguaido https://t.co/6JH36JtjIs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:25:09.000Z", "id": "1160014188711952384", "edit_history_tweet_ids": ["1160014188711952384"], "author_id": "862791075467059200", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 41, "end": 61, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Motoqueiro Fantasma 2"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IeiA8ctLCi", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:24:59.000Z", "id": "1160014145892343808", "edit_history_tweet_ids": ["1160014145892343808"], "author_id": "716500457737289729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "text": "Crep\u00fasculo, a parte um do \u00faltimo filme e Motoqueiro Fantasma 2\nAinda bem que n\u00e3o cometi o mesmo erro com o Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude25 https://t.co/IeiA8ctLCi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:24:34.000Z", "id": "1160014041504452613", "edit_history_tweet_ids": ["1160014041504452613"], "author_id": "234690126", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u70Tr4odeM", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-gastos-medicos/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160012914641780736"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: En el lugar de los hechos hab\u00eda notas donde expresaban los graves problemas m\u00e9dicos de la esposa\nhttps://t.co/u70Tr4odeM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:23:49.000Z", "id": "1160013855592001537", "edit_history_tweet_ids": ["1160013855592001537"], "author_id": "4197925943", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:23:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027581251958517761", "id": "1160013831671881728", "edit_history_tweet_ids": ["1160013831671881728"], "author_id": "2180525880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159829475468726272"}], "text": "@StevenCaldern9 @Mauriciomulder C\u00f3mo Francia a donde el suicida se llev\u00f3.lonque se robo o como Espa\u00f1a donde el suicida se daba la gran vida..? Sab\u00edas que Espa\u00f1a es la.cloaca de Europa..?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:23:43.000Z", "id": "1160013828236763136", "edit_history_tweet_ids": ["1160013828236763136"], "author_id": "1009238626268524551", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:23:14.000Z", "id": "1160013706786422784", "edit_history_tweet_ids": ["1160013706786422784"], "author_id": "1149246777826168833", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:22:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160013596539215872", "edit_history_tweet_ids": ["1160013596539215872"], "author_id": "947281673082802177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813085579927552"}], "text": "@pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz concordo com o senhor padre, seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \"saidinha\" logo nos dias dos pais que matou os pais ou os filhos..... triste"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:22:40.000Z", "id": "1160013563504799744", "edit_history_tweet_ids": ["1160013563504799744"], "author_id": "72495126", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:22:24.000Z", "id": "1160013497872396288", "edit_history_tweet_ids": ["1160013497872396288"], "author_id": "3242156968", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.7879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Uniddos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucrjviola", "id": "33995767"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:22:01.000Z", "id": "1160013399239135232", "edit_history_tweet_ids": ["1160013399239135232"], "author_id": "261340015", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159918119219019776"}], "text": "RT @lucrjviola: Capitalismo News\u27a1\ufe0fCasal de idosos se suicida nos Estados Uniddos por n\u00e3o poderem pagar os custos m\u00e9dicos. https://t.co/oBfl\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:21:46.000Z", "id": "1160013339466108929", "edit_history_tweet_ids": ["1160013339466108929"], "author_id": "1034193673540575233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amo escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:21:46.000Z", "id": "1160013337830350849", "edit_history_tweet_ids": ["1160013337830350849"], "author_id": "3301075648", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:21:17.000Z", "id": "1160013217525043201", "edit_history_tweet_ids": ["1160013217525043201"], "author_id": "837851606477598720", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:21:15.000Z", "id": "1160013208968712193", "edit_history_tweet_ids": ["1160013208968712193"], "author_id": "53960553", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:21:03.000Z", "id": "1160013156447657984", "edit_history_tweet_ids": ["1160013156447657984"], "author_id": "4819629005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A m\u00ed se me va a morir el abuelo de hoy a unos d\u00edas a este paso este t\u00edo es un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:20:55.000Z", "id": "1160013125896347649", "edit_history_tweet_ids": ["1160013125896347649"], "author_id": "195536152", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:20:52.000Z", "id": "1160013113674129409", "edit_history_tweet_ids": ["1160013113674129409"], "author_id": "538431275", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:20:49.000Z", "id": "1160013101074395137", "edit_history_tweet_ids": ["1160013101074395137"], "author_id": "770348111831203845", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:20:44.000Z", "id": "1160013076751683585", "edit_history_tweet_ids": ["1160013076751683585"], "author_id": "878626633153957889", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:20:43.000Z", "id": "1160013074532851712", "edit_history_tweet_ids": ["1160013074532851712"], "author_id": "346330581", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:20:16.000Z", "id": "1160012959608913922", "edit_history_tweet_ids": ["1160012959608913922"], "author_id": "1075527630097707009", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:20:15.000Z", "id": "1160012954940530688", "edit_history_tweet_ids": ["1160012954940530688"], "author_id": "320770790", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:20:10.000Z", "id": "1160012937303658497", "edit_history_tweet_ids": ["1160012937303658497"], "author_id": "214938648", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:20:05.000Z", "id": "1160012914641780736", "edit_history_tweet_ids": ["1160012914641780736"], "author_id": "1839187771", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "En el lugar de los hechos hab\u00eda notas donde expresaban los graves problemas m\u00e9dicos de la esposa\nhttps://t.co/u70Tr4odeM", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/u70Tr4odeM", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-gastos-medicos/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubi\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:20:05.000Z", "id": "1160012914436317184", "edit_history_tweet_ids": ["1160012914436317184"], "author_id": "466496996", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:19:47.000Z", "id": "1160012837693140992", "edit_history_tweet_ids": ["1160012837693140992"], "author_id": "319813817", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:19:46.000Z", "id": "1160012835700822016", "edit_history_tweet_ids": ["1160012835700822016"], "author_id": "766324052856274944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A MULHER MATOU O HOMEM LOGO AGORA Q ELE TAVA SE ENDIREITANDO.\n\nPIRANHAAAAAA AAAAAAAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:19:26.000Z", "id": "1160012750799757313", "edit_history_tweet_ids": ["1160012750799757313"], "author_id": "2502658795", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:18:50.000Z", "id": "1160012598458429440", "edit_history_tweet_ids": ["1160012598458429440"], "author_id": "813153610838212609", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.4639, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jGRqq13mRI", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGRqq13mRI", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "596789525", "id": "1160012548550397952", "edit_history_tweet_ids": ["1160012548550397952"], "author_id": "426070430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159874402680545281"}], "text": "@EncontroFatima Vai entrevistar SD KETLEN, v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Alvejada 2 vezes, perdeu seu beb\u00ea,gr\u00e1vida de 5 meses, aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/jGRqq13mRI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "jair"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:17:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "615509791", "id": "1160012385387782144", "edit_history_tweet_ids": ["1160012385387782144"], "author_id": "2458064395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159966134453657601"}], "text": "@oiluiz Eu acho que o nardoni devia fazer um jingle para a reelei\u00e7\u00e3o do jair das galinhas para 2022,pq dai ele ia ter apoio do gado do bozo, pq o \"mc\" rea\u00e7\u00e3 espancou a amante gr\u00e1vida e se matou em seguida, teve tweeter de homenagem do presidente, se \u00e9 isso o problema \u00e9 s\u00f3 cantar \"mito\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:17:59.000Z", "id": "1160012384985145345", "edit_history_tweet_ids": ["1160012384985145345"], "author_id": "180964651", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:17:11.000Z", "id": "1160012184006594565", "edit_history_tweet_ids": ["1160012184006594565"], "author_id": "997822411423830018", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:16:54.000Z", "id": "1160012112414027778", "edit_history_tweet_ids": ["1160012112414027778"], "author_id": "191691435", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:16:48.000Z", "id": "1160012089978695681", "edit_history_tweet_ids": ["1160012089978695681"], "author_id": "1537200655", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}], "text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:16:33.000Z", "id": "1160012025092878339", "edit_history_tweet_ids": ["1160012025092878339"], "author_id": "1082985148185038848", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:16:17.000Z", "id": "1160011957023465472", "edit_history_tweet_ids": ["1160011957023465472"], "author_id": "1141912839650709504", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:16:01.000Z", "id": "1160011891038703616", "edit_history_tweet_ids": ["1160011891038703616"], "author_id": "751108976956309504", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T02:15:37.000Z", "id": "1160011789901467648", "edit_history_tweet_ids": ["1160011789901467648"], "author_id": "1849064682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] La oruga suicida https://t.co/2czu9VrcMt https://t.co/Z7LMHeKkZ8", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/2czu9VrcMt", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3dnreqf", "display_url": "tinyurl.com/y3dnreqf"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Z7LMHeKkZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1160011789901467648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7LMHeKkZ8", "media_key": "3_1160011788055916544"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:14:57.000Z", "id": "1160011621508493312", "edit_history_tweet_ids": ["1160011621508493312"], "author_id": "3075320086", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:14:40.000Z", "id": "1160011549957902337", "edit_history_tweet_ids": ["1160011549957902337"], "author_id": "1036375167256223744", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:13:47.000Z", "id": "1160011329073242112", "edit_history_tweet_ids": ["1160011329073242112"], "author_id": "3713665876", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:13:39.000Z", "id": "1160011296508645376", "edit_history_tweet_ids": ["1160011296508645376"], "author_id": "139827518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme que n\u00e3o me canso de ver"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:13:22.000Z", "id": "1160011223829753856", "edit_history_tweet_ids": ["1160011223829753856"], "author_id": "427098419", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Ribeiro"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/3fzjaKhvOv", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/120887-ribeiro-les-pide-a-sus-empleados-que-voten-a-macri-para-evitar-una-corrida/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/120887-ri\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:13:16.000Z", "id": "1160011200316485632", "edit_history_tweet_ids": ["1160011200316485632"], "author_id": "3469475302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Manuel Ribeiro es suicida o est\u00e1 especulando con que salga la reforma laboral,echa a todos sus empleados por dos pesos y llevar todo su dinero a un... https://t.co/3fzjaKhvOv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:13:16.000Z", "id": "1160011199507050498", "edit_history_tweet_ids": ["1160011199507050498"], "author_id": "829735007417729028", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:13:15.000Z", "id": "1160011196176764929", "edit_history_tweet_ids": ["1160011196176764929"], "author_id": "1001125693202288640", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Galer\u00edas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/pWY4KrMeYf", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZOpT9A", "display_url": "bit.ly/2ZOpT9A"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kbms5UYzts", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1160011129084633090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbms5UYzts", "media_key": "3_1160011122797359105"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:12:59.000Z", "id": "1160011129084633090", "edit_history_tweet_ids": ["1160011129084633090"], "author_id": "2432423784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "#ENT\u00c9RATE Se suicida joven en estacionamiento de Plaza Galer\u00edas.\n\nSe encerr\u00f3 en un veh\u00edculo e inhal\u00f3 una sustancia t\u00f3xica. Param\u00e9dicos trataron de asistirlo, pero ya no presentaba signos vitales \u27a1\ufe0f https://t.co/pWY4KrMeYf https://t.co/kbms5UYzts"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:12:45.000Z", "id": "1160011070569930752", "edit_history_tweet_ids": ["1160011070569930752"], "author_id": "849348936255066113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou usando chapeu do meu tio que se suicidou por que n\u00e3o conseguia mais pagar as contas dele"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:12:40.000Z", "id": "1160011047803215873", "edit_history_tweet_ids": ["1160011047803215873"], "author_id": "806110733478072320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}], "text": "simplesmente to de cara com gnt qe esta \"protegendo\" esse tipo de coisa o cara MATOU a filha e voces acham de boa ele ter direito de sair no dia dos pais?  vao se fuder!  Vao apontar algo pra esse cara e n pra alguem qe apenas se expressou sobre esse assunto. https://t.co/VgLczLgrWa", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/VgLczLgrWa", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Ufersa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:12:32.000Z", "id": "1160011016169807873", "edit_history_tweet_ids": ["1160011016169807873"], "author_id": "287420415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu estava voltando da Ufersa e um menino come\u00e7a a perguntar pra dois amigos em tom de piada: \u201cser\u00e1 que cada suicida a mais no mundo \u00e9 um suicida a menos no mundo?\u201d\nEu olhei logo com uma cara de \u00f3dio, n\u00e3o sei se ele percebeu. (+)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6149, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:12:22.000Z", "id": "1160010970623893504", "edit_history_tweet_ids": ["1160010970623893504"], "author_id": "1029186082460639232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida,e cada vez que assisto tenho mais certeza de que a DC n\u00e3o chega nem aos p\u00e9s da marvel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:12:13.000Z", "id": "1160010934959652864", "edit_history_tweet_ids": ["1160010934959652864"], "author_id": "3225439870", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:12:08.000Z", "id": "1160010914382393344", "edit_history_tweet_ids": ["1160010914382393344"], "author_id": "844373654687404032", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:12:02.000Z", "id": "1160010889447256064", "edit_history_tweet_ids": ["1160010889447256064"], "author_id": "233980403", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:12:01.000Z", "id": "1160010884909023232", "edit_history_tweet_ids": ["1160010884909023232"], "author_id": "1041831423928397826", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:11:54.000Z", "id": "1160010855540559872", "edit_history_tweet_ids": ["1160010855540559872"], "author_id": "1033120635432706052", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:11:39.000Z", "id": "1160010791745200128", "edit_history_tweet_ids": ["1160010791745200128"], "author_id": "1064255169808994304", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:11:18.000Z", "id": "1160010706089066503", "edit_history_tweet_ids": ["1160010706089066503"], "author_id": "887127237845295104", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:10:53.000Z", "id": "1160010600052903937", "edit_history_tweet_ids": ["1160010600052903937"], "author_id": "808343599255535616", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:10:41.000Z", "id": "1160010547649232897", "edit_history_tweet_ids": ["1160010547649232897"], "author_id": "2786285915", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:10:38.000Z", "id": "1160010537146695680", "edit_history_tweet_ids": ["1160010537146695680"], "author_id": "939324191433744384", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:10:35.000Z", "id": "1160010525092323330", "edit_history_tweet_ids": ["1160010525092323330"], "author_id": "4046659701", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:10:30.000Z", "id": "1160010501067329537", "edit_history_tweet_ids": ["1160010501067329537"], "author_id": "497150491", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:10:02.000Z", "id": "1160010387007442945", "edit_history_tweet_ids": ["1160010387007442945"], "author_id": "39073541", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:09:57.000Z", "id": "1160010362797903872", "edit_history_tweet_ids": ["1160010362797903872"], "author_id": "838776063169867779", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:09:42.000Z", "id": "1160010300692860928", "edit_history_tweet_ids": ["1160010300692860928"], "author_id": "903240108828221440", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:09:36.000Z", "id": "1160010278148476928", "edit_history_tweet_ids": ["1160010278148476928"], "author_id": "1252455289", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:09:36.000Z", "id": "1160010275828973568", "edit_history_tweet_ids": ["1160010275828973568"], "author_id": "4903505661", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lHeqfsML60", "expanded_url": "https://twitter.com/haltdawg/status/1160010252093468672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHeqfsML60", "media_key": "3_1160010246238232576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:09:30.000Z", "id": "1160010252093468672", "edit_history_tweet_ids": ["1160010252093468672"], "author_id": "3370136553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Tenha um namorado que diz \u201ceita bora ver dnv\u201d quando ve que entrou esquadrao suicida na netflix https://t.co/lHeqfsML60"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:09:21.000Z", "id": "1160010212172083201", "edit_history_tweet_ids": ["1160010212172083201"], "author_id": "1239681356", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:09:17.000Z", "id": "1160010198410563584", "edit_history_tweet_ids": ["1160010198410563584"], "author_id": "1466373318", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:09:17.000Z", "id": "1160010196703490049", "edit_history_tweet_ids": ["1160010196703490049"], "author_id": "3101933753", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:09:07.000Z", "id": "1160010154726830080", "edit_history_tweet_ids": ["1160010154726830080"], "author_id": "293028620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "text": "O cara matou a filha pqp, n\u00e3o tem que ter saidinha mesmo n\u00e3o, tem que se foder eternamente https://t.co/0XznCCLvRL", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0XznCCLvRL", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5237, "type": "Other", "normalized_text": "ChopSuey"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:09:00.000Z", "id": "1160010126859935744", "edit_history_tweet_ids": ["1160010126859935744"], "author_id": "229749126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nunca le hab\u00eda sacado tanta energ\u00eda de una canci\u00f3n suicida. ChopSuey es lo mejor para hacer ejercicio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:08:37.000Z", "id": "1160010028142813184", "edit_history_tweet_ids": ["1160010028142813184"], "author_id": "355019229", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:08:32.000Z", "id": "1160010008203005954", "edit_history_tweet_ids": ["1160010008203005954"], "author_id": "1019050151200149505", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:08:29.000Z", "id": "1160009993816592386", "edit_history_tweet_ids": ["1160009993816592386"], "author_id": "799206333199347712", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:08:04.000Z", "id": "1160009891660140544", "edit_history_tweet_ids": ["1160009891660140544"], "author_id": "3578310742", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:08:01.000Z", "id": "1160009878133465088", "edit_history_tweet_ids": ["1160009878133465088"], "author_id": "555631316", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:07:47.000Z", "id": "1160009818649837570", "edit_history_tweet_ids": ["1160009818649837570"], "author_id": "542676434", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:07:39.000Z", "id": "1160009786513154049", "edit_history_tweet_ids": ["1160009786513154049"], "author_id": "721280798326972417", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:07:32.000Z", "id": "1160009756779646981", "edit_history_tweet_ids": ["1160009756779646981"], "author_id": "1104847967167614977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sinceramente, quem defende um cara que matou a pr\u00f3pria filha e acha que ele tem direito de algo tem mais \u00e9 que se foder."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:07:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160009726274547712", "edit_history_tweet_ids": ["1160009726274547712"], "author_id": "1086079408698478594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "text": "@pefabiodemelo Valores invertidos, a Isabela tem direito de voltar a vida? A m\u00e3e dela, tem ? Pq pra uma m\u00e3e enterrar um filho, uma parte dela se vai tb, esse monstro matou pr\u00f3pria filha e agora pode sair e passar o dia dos pais com seus outros filhos. Sinceramente a humanidade \u00e9 desumana"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:07:19.000Z", "id": "1160009701502926848", "edit_history_tweet_ids": ["1160009701502926848"], "author_id": "897955926992400385", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:07:08.000Z", "id": "1160009654358949889", "edit_history_tweet_ids": ["1160009654358949889"], "author_id": "2843964472", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:07:03.000Z", "id": "1160009635312652289", "edit_history_tweet_ids": ["1160009635312652289"], "author_id": "2681549233", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "IMPACT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "Prince"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "Crist"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4073, "type": "Organization", "normalized_text": "IMPACT"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T02:06:56.000Z", "id": "1160009603507269634", "edit_history_tweet_ids": ["1160009603507269634"], "author_id": "293764900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Prince goes for a tope suicida, but Crist stops it cold with a spinning back heel kick! #IMPACT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:06:41.000Z", "id": "1160009540911403008", "edit_history_tweet_ids": ["1160009540911403008"], "author_id": "745671746481696775", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:06:35.000Z", "id": "1160009518836781056", "edit_history_tweet_ids": ["1160009518836781056"], "author_id": "735553165911851008", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:06:30.000Z", "id": "1160009496946782210", "edit_history_tweet_ids": ["1160009496946782210"], "author_id": "462616219", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:06:24.000Z", "id": "1160009470619148288", "edit_history_tweet_ids": ["1160009470619148288"], "author_id": "853308214829568000", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "121412148", "id": "1160009419805081600", "edit_history_tweet_ids": ["1160009419805081600"], "author_id": "1096440908143308800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dani_Mendes10", "id": "121412148"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "RosyOliveyra", "id": "190430563"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159841496972926977"}], "text": "@Dani_Mendes10 @RosyOliveyra @pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz Esta \u00e9 a lei que a tua sociedade  conseguiu fazer. Nunca se exclua da sociedade que vc vive, ela \u00e9 tua imagem e semelhan\u00e7a. N\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre dias e dias, nem de mortos e vivos. A indigna\u00e7\u00e3o pela morte da menina \u00e9 de todos. Quem matou tamb\u00e9m morreu. Pior \u00e9 a morte em vida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:05:59.000Z", "id": "1160009365992148994", "edit_history_tweet_ids": ["1160009365992148994"], "author_id": "858462883918884865", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:05:54.000Z", "id": "1160009347134623747", "edit_history_tweet_ids": ["1160009347134623747"], "author_id": "845640669070811137", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:05:43.000Z", "id": "1160009300892426240", "edit_history_tweet_ids": ["1160009300892426240"], "author_id": "2608550803", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:05:37.000Z", "id": "1160009273612615681", "edit_history_tweet_ids": ["1160009273612615681"], "author_id": "190494783", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "CNEnVivo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "CNEnVivo"}, {"start": 28, "end": 51, "probability": 0.3683, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Galer\u00edas Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/eYDS0JlVjV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/CNqueretaro/videos/627774147714859?s=677481007&v=e&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/CNqueretaro/vi\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SZE6LozNvq", "expanded_url": "https://twitter.com/CNqueretaro/status/1160009258886475781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZE6LozNvq", "media_key": "3_1160009248706879488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:05:33.000Z", "id": "1160009258886475781", "edit_history_tweet_ids": ["1160009258886475781"], "author_id": "1149439183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CNEnVivo \ud83d\udcfa | Se suicida en Plaza Galer\u00edas Quer\u00e9taro\n\n\u2022 Sigue la transmisi\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/eYDS0JlVjV https://t.co/SZE6LozNvq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:05:30.000Z", "id": "1160009244047020034", "edit_history_tweet_ids": ["1160009244047020034"], "author_id": "800362099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "saiu esquadr\u00e3o suicida na netflix, vou assistir esse filme pela primeira vez hoje kkkkkkk vamo ver se \u00e9 bom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:05:20.000Z", "id": "1160009203630690304", "edit_history_tweet_ids": ["1160009203630690304"], "author_id": "4198216397", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Mart\u00edn"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3781, "type": "Place", "normalized_text": "Samba"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Italpark"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "Cold Play"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JolieSoleil", "id": "26160835"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:05:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "26160835", "id": "1160009198148698112", "edit_history_tweet_ids": ["1160009198148698112"], "author_id": "157828824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159691286716309504"}], "text": "@JolieSoleil Es Chris Mart\u00edn. Lo m\u00e1s divertido q hizo en su vida fue ir al Samba en el Italpark. Adem\u00e1s a la noche cantan canciones de Cold Play y seguro alguno se suicida del aburrimiento. Y ah\u00ed bajan los costos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:05:17.000Z", "id": "1160009190976491522", "edit_history_tweet_ids": ["1160009190976491522"], "author_id": "811536530", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:05:06.000Z", "id": "1160009143291383809", "edit_history_tweet_ids": ["1160009143291383809"], "author_id": "405884235", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "187988228", "id": "1160009124580663296", "edit_history_tweet_ids": ["1160009124580663296"], "author_id": "187988228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160008683859906560"}], "text": "Inclusive assustada pois, segundo ela, na maioria das vezes que o metr\u00f4 em sp para \u00e9 porque algu\u00e9m se suicidou e eles t\u00eam 15 min pra tirar os destro\u00e7os do corpo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "tarefa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:04:32.000Z", "id": "1160008999573577728", "edit_history_tweet_ids": ["1160008999573577728"], "author_id": "1098362970231525377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "primeira semana de aula e j\u00e1 t\u00f4 atolada de tarefa algu\u00e9m me suicida pfv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "noob"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:03:27.000Z", "id": "1160008728881565701", "edit_history_tweet_ids": ["1160008728881565701"], "author_id": "1041503637757845506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Krl fiquei triste agr de saber que o nao muito noob se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:03:19.000Z", "id": "1160008693947092992", "edit_history_tweet_ids": ["1160008693947092992"], "author_id": "228842828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Joker del escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 bien pero bien culero no mamen."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:02:52.000Z", "id": "1160008583834165248", "edit_history_tweet_ids": ["1160008583834165248"], "author_id": "2960665612", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:02:32.000Z", "id": "1160008496609411073", "edit_history_tweet_ids": ["1160008496609411073"], "author_id": "2215913292", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:02:24.000Z", "id": "1160008465017913344", "edit_history_tweet_ids": ["1160008465017913344"], "author_id": "870493350", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:02:23.000Z", "id": "1160008461503127557", "edit_history_tweet_ids": ["1160008461503127557"], "author_id": "816234457", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:02:06.000Z", "id": "1160008390443196416", "edit_history_tweet_ids": ["1160008390443196416"], "author_id": "888192544533868545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sai da auto escola passei no pastel, pedi uns pra viagem, passei no dep\u00f3sito pedi a famosa seda, sextow em casa assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:01:31.000Z", "id": "1160008243906789376", "edit_history_tweet_ids": ["1160008243906789376"], "author_id": "223635317", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "o amor entre um pescotapa e uma suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:01:23.000Z", "id": "1160008210482454528", "edit_history_tweet_ids": ["1160008210482454528"], "author_id": "259310225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "acabo de saltar a un tren en movimiento PORQUE NO LO QUER\u00cdA PERDER tipo me agarraba de ls manijas de la cabina trasera del fondo me siento spiderman pero recontra suicida experiencia 9/10 me tragu\u00e9 hasta los mocos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:01:06.000Z", "id": "1160008138604593154", "edit_history_tweet_ids": ["1160008138604593154"], "author_id": "1116423070644830208", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:00:41.000Z", "id": "1160008033864474624", "edit_history_tweet_ids": ["1160008033864474624"], "author_id": "82387464", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:00:38.000Z", "id": "1160008020438474752", "edit_history_tweet_ids": ["1160008020438474752"], "author_id": "2780462625", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:00:25.000Z", "id": "1160007966654963712", "edit_history_tweet_ids": ["1160007966654963712"], "author_id": "1043225274324795392", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:00:18.000Z", "id": "1160007937319997444", "edit_history_tweet_ids": ["1160007937319997444"], "author_id": "1327140716", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:59:51.000Z", "id": "1160007821922119681", "edit_history_tweet_ids": ["1160007821922119681"], "author_id": "736187068603326464", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:59:36.000Z", "id": "1160007760853065729", "edit_history_tweet_ids": ["1160007760853065729"], "author_id": "911678736449392640", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:59:36.000Z", "id": "1160007759397621760", "edit_history_tweet_ids": ["1160007759397621760"], "author_id": "955308878966788096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inqro1", "id": "123094223"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EIrbMDG5AE", "expanded_url": "https://ift.tt/2MQsfRW", "display_url": "ift.tt/2MQsfRW"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eHMfkwpuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1160005199936872448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHMfkwpuwx", "media_key": "3_1160005198808530944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160005199936872448"}], "text": "RT @inqro1: Se suicida en estacionamiento de Galer\u00edas\n  \nhttps://t.co/EIrbMDG5AE https://t.co/eHMfkwpuwx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:59:33.000Z", "id": "1160007747708043269", "edit_history_tweet_ids": ["1160007747708043269"], "author_id": "977992504162308096", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:58:58.000Z", "id": "1160007601297547269", "edit_history_tweet_ids": ["1160007601297547269"], "author_id": "3886409309", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159953921621798913"}], "text": "RT @radioitatiaia: Vizinha diz que matou crian\u00e7a para se vingar da m\u00e3e da v\u00edtima: 'a culpada de tudo \u00e9 a m\u00e3e dela' https://t.co/bpTcrtSTuN\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bpTcrtSTuN", "expanded_url": "https://bit.ly/2YZi03Y", "display_url": "bit.ly/2YZi03Y"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:58:46.000Z", "id": "1160007549514657792", "edit_history_tweet_ids": ["1160007549514657792"], "author_id": "695076575843344384", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:42.000Z", "id": "1160007533731487744", "edit_history_tweet_ids": ["1160007533731487744"], "author_id": "1087444886813593602", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walter45502750", "id": "1106433386011193344"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159975111342141440"}], "text": "RT @Walter45502750: @jdealthaus Oiga Ud, TRAICI\u00d3N A LA PATRIA es haber elaborado un estudio de IMPACTO AMBIENTAL TRUCHO, lo cual fu\u00e9 aproba\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:58:38.000Z", "id": "1160007517285552128", "edit_history_tweet_ids": ["1160007517285552128"], "author_id": "874714684846469121", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:37.000Z", "id": "1160007513141633026", "edit_history_tweet_ids": ["1160007513141633026"], "author_id": "3957241893", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:36.000Z", "id": "1160007506564964353", "edit_history_tweet_ids": ["1160007506564964353"], "author_id": "307106183", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:34.000Z", "id": "1160007501330440192", "edit_history_tweet_ids": ["1160007501330440192"], "author_id": "158913707", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:26.000Z", "id": "1160007466635145216", "edit_history_tweet_ids": ["1160007466635145216"], "author_id": "1862231174", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:19.000Z", "id": "1160007435286994944", "edit_history_tweet_ids": ["1160007435286994944"], "author_id": "380599794", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:10.000Z", "id": "1160007399660576769", "edit_history_tweet_ids": ["1160007399660576769"], "author_id": "86199734", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:58:09.000Z", "id": "1160007396770615296", "edit_history_tweet_ids": ["1160007396770615296"], "author_id": "871531169527017472", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:08.000Z", "id": "1160007389405470721", "edit_history_tweet_ids": ["1160007389405470721"], "author_id": "1113041697506779136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159891237052325888"}], "text": "RT @AnnaHolland05: Agregaron el escuadron suicida en netflix SABEN LO FELIZ QUE ESTOY??????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:58:03.000Z", "id": "1160007367972573185", "edit_history_tweet_ids": ["1160007367972573185"], "author_id": "69954153", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:58:00.000Z", "id": "1160007356056576001", "edit_history_tweet_ids": ["1160007356056576001"], "author_id": "1544425028", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:57:55.000Z", "id": "1160007334527152130", "edit_history_tweet_ids": ["1160007334527152130"], "author_id": "3112532188", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:57:54.000Z", "id": "1160007333474385920", "edit_history_tweet_ids": ["1160007333474385920"], "author_id": "924807126177996800", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:57:51.000Z", "id": "1160007318588854272", "edit_history_tweet_ids": ["1160007318588854272"], "author_id": "4867787902", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:57:47.000Z", "id": "1160007304554659841", "edit_history_tweet_ids": ["1160007304554659841"], "author_id": "1120061213323481088", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:57:46.000Z", "id": "1160007297919258625", "edit_history_tweet_ids": ["1160007297919258625"], "author_id": "114784161", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "48807330", "username": "Fernandawitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 341, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda Nascimento"}, {"id": "452487220", "username": "EvaKaput", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 222, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "name": "EvaKaput"}, {"id": "919875162", "username": "gauchotaso", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "name": "Betobar"}, {"id": "245425511", "username": "darioo_gs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 589, "tweet_count": 31901, "listed_count": 5}, "name": "Darkinda24"}, {"id": "787528266617880576", "username": "aarontsuarez", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56719, "following_count": 1177, "tweet_count": 61811, "listed_count": 45}, "name": "aaron \uea00"}, {"id": "2964158776", "username": "Cauany_Silva9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}, "name": "Pirralha"}, {"id": "706451681526083584", "username": "larakkjkk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 138, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "name": "ulalara"}, {"id": "854427206810050560", "username": "MiGaertner", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 59, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "name": "My"}, {"id": "33908688", "username": "pavaojacobino", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 602, "tweet_count": 10066, "listed_count": 2}, "name": "Sophia Cristina! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "829893607326900224", "username": "danythomas15", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 6124, "tweet_count": 426175, "listed_count": 9}, "name": "Daniel Thomas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "183122112", "username": "EFRAAIZA", "location": "Merida yucatan,Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 117, "tweet_count": 535584, "listed_count": 72}, "name": "E. A."}, {"id": "112770875", "username": "DiariodeYucatan", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288002, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}, "name": "Diario de Yucat\u00e1n"}, {"id": "821358599347830784", "username": "Dioup7", "location": "Port\u00e3o 7 , ZONA LES7E \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1386, "tweet_count": 9891, "listed_count": 0}, "name": "Diou\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "109941155", "username": "luisp1982", "location": "\u00dcT: 10.636041,-71.65459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 183, "tweet_count": 91773, "listed_count": 0}, "name": "luispirela"}, {"id": "28588050", "username": "ChiguireBipolar", "location": "El Llano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar"}, {"id": "190385193", "username": "re_tro0", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1498, "tweet_count": 81803, "listed_count": 3}, "name": "RENAN MW2 \ud83d\udc80"}, {"id": "760472150545461248", "username": "sexedinoficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 669, "tweet_count": 8666, "listed_count": 6}, "name": "SexedIn"}, {"id": "319854211", "username": "_LOGAN______", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40059, "following_count": 752, "tweet_count": 213921, "listed_count": 119}, "name": "Logan \ud83d\udd1e\u2652\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2247559968", "username": "edwinAVE6", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 285, "tweet_count": 2695, "listed_count": 0}, "name": "EDWIN ALVARADO"}, {"id": "49849732", "username": "petrogustavo", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6160262, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "name": "Gustavo Petro"}, {"id": "374748061", "username": "_Reydicula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 456, "tweet_count": 12929, "listed_count": 2}, "name": "Dhenipher"}, {"id": "746487535438860288", "username": "huekkthay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 48, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "name": "thay"}, {"id": "136036588", "username": "DtVader", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 197, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Rossi"}, {"id": "1087890130935918592", "username": "flewlouist", "location": "zayn.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 3834, "tweet_count": 59177, "listed_count": 44}, "name": "vitoria"}, {"id": "1036407937370124288", "username": "elleamopeitos", "location": "guarulhos | 420 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 320, "tweet_count": 39116, "listed_count": 4}, "name": "Elle"}, {"id": "1007284872786964480", "username": "lbbhtinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}, "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f"}, {"id": "284736299", "username": "YslaFabian", "location": "Ciudad de Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 450, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "name": "Fabi\u00e1n Ysla"}, {"id": "1105146576866021379", "username": "alejos_santos", "location": "Chincha Alta, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "SANTOS ALEJOS IPANAQUE"}, {"id": "584774964", "username": "WalterBlanco13", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 800, "tweet_count": 44250, "listed_count": 6}, "name": "Walter Blanco \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"id": "1711355088", "username": "morpheuxzfell", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4607, "tweet_count": 57520, "listed_count": 1}, "name": "\u096a D\u00ea. \u06de \ud83d\udcd6: The Vampire Lestat"}, {"id": "1151296780421730304", "username": "Collins_ley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 107, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "name": "Ashley Collins"}, {"id": "1113468584158801920", "username": "prince0IFlowers", "location": "Dancing room", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 83, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}, "name": "floquinho \u2740"}, {"id": "1085750241700270080", "username": "biancacaranci_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 285, "tweet_count": 6082, "listed_count": 3}, "name": "Bianquita"}, {"id": "3116786224", "username": "TaiStumpo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 189, "tweet_count": 22636, "listed_count": 1}, "name": "tain\u00e1 stumpo"}, {"id": "4297273755", "username": "GracielaGallega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306795, "listed_count": 20}, "name": "Grace"}, {"id": "144275517", "username": "TWCRO", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2839, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}, "name": "Cocinera pol\u00edtica"}, {"id": "86797573", "username": "luisantgarcia", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59526, "following_count": 6381, "tweet_count": 86600, "listed_count": 106}, "name": "#YoSoyObsciMX\u2764"}, {"id": "909169219677380608", "username": "chipchrome_", "location": "pa\u00eds das maravilhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 1930, "tweet_count": 100131, "listed_count": 40}, "name": "a do tracinho\u17f9 \ud83d\udc09\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22."}, {"id": "1003366780516093952", "username": "chamemeunome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1276, "tweet_count": 11194, "listed_count": 1}, "name": "Chame meu nome \ud83e\udd40"}, {"id": "1046446269177188352", "username": "EmperorBolsonar", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1139, "tweet_count": 26386, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd38\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udcff PATRIOTA\u269c\ufe0f\ud83d\udd38\u2694\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83d\udcdc\u2694\ufe0f\u269c\ufe0f"}, {"id": "1073226183461011456", "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro"}, {"id": "1080593788576387072", "username": "Atml23711620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 424, "tweet_count": 79185, "listed_count": 1}, "name": "Atml"}, {"id": "886027235563581440", "username": "jedi0777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 68, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "name": "Sra. Shit\u0df4"}, {"id": "1046544921136693250", "username": "Lary_Silv3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 96, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "name": "Laryssa \ud83e\udd81"}, {"id": "500215288", "username": "mariocuestash", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1789, "tweet_count": 21543, "listed_count": 0}, "name": "Soy Mario Slopes"}, {"id": "497305757", "username": "dinhodobar", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 743, "tweet_count": 10794, "listed_count": 0}, "name": "Dinho do Bar"}, {"id": "15621910", "username": "ZeRoMMX", "location": "Le\u00f3n Guanajuato \uf8ec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 967, "tweet_count": 228091, "listed_count": 35}, "name": "\uf8ec Larry Demonoid \uf8ec"}, {"id": "3315386702", "username": "eddavisc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 410, "tweet_count": 969, "listed_count": 1}, "name": "edc"}, {"id": "3058335912", "username": "Rakresende", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 3683, "tweet_count": 16501, "listed_count": 4}, "name": "\u2660\ufe0fDAMAS DE A\u00c7O\u2660\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "67002637", "username": "monica_benicio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70424, "following_count": 1288, "tweet_count": 8965, "listed_count": 154}, "name": "Monica Benicio #Lula13"}, {"id": "739479906", "username": "jmelchior8", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 598, "tweet_count": 6174, "listed_count": 1}, "name": "Jose Robertto"}, {"id": "45870897", "username": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1894711, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}, "name": "Marcelo Freixo"}, {"id": "1105777489455001601", "username": "AmaralGabriel4", "location": "RJ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 995, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}, "name": "Biel a\ud83c\udf0aal"}, {"id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot"}, {"id": "919285700431896577", "username": "Normacabre1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3426, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "name": "Norma.cabre."}, {"id": "157479233", "username": "Im_Raio", "location": "Algum lugar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 340, "tweet_count": 23292, "listed_count": 16}, "name": "Raio"}, {"id": "1008059882447228929", "username": "laraacase", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 257, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "name": "hurricane"}, {"id": "2820683432", "username": "FASNATHALIADILL", "location": "Instagram:@faclubenathaliadill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 897, "tweet_count": 172304, "listed_count": 31}, "name": "FCNathaliaDill"}, {"id": "3852296079", "username": "ParadiseNovelas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10367, "following_count": 487, "tweet_count": 78922, "listed_count": 30}, "name": "Paradise Novelas\u2122"}, {"id": "3295935377", "username": "cabeyolesx", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1807, "tweet_count": 57032, "listed_count": 1}, "name": "gab soncini"}, {"id": "627886306", "username": "arturocarlos18", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 940, "tweet_count": 24329, "listed_count": 1}, "name": "Tendremos un nuevo  amanecer \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "367944833", "username": "Rominawi", "location": "Miami Fl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 4006, "tweet_count": 152250, "listed_count": 57}, "name": "Romina Wi"}, {"id": "1075378668795543552", "username": "hiakuraa", "location": "\"Sentiram a minha falta?\"", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1177, "tweet_count": 24273, "listed_count": 2}, "name": "hiakura \ud83c\udf08"}, {"id": "979394079900471296", "username": "Rosineid8791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 232, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "name": "Grupo de Whatsapp"}, {"id": "1530616231", "username": "michellebarouki", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}, "name": "Michelle"}, {"id": "4775818581", "username": "rrafamartin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 1091, "tweet_count": 4391, "listed_count": 0}, "name": "Rafa Martin"}, {"id": "1153470375797383168", "username": "amaralszz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "Vit\u00f3ria"}, {"id": "708165374299144192", "username": "SchaustzEster", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 669, "tweet_count": 22847, "listed_count": 2}, "name": "ester schaustz \ud83e\udd43\ud83c\udff9"}, {"id": "1159132715393961984", "username": "gabrielxmaciel", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 341, "tweet_count": 2368, "listed_count": 0}, "name": "gm"}, {"id": "132875474", "username": "xKyousuke", "location": "he/they", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 65, "tweet_count": 184232, "listed_count": 7}, "name": "ky\u00f8"}, {"id": "223635317", "username": "Rick_rlt", "location": "Curitiba de_cbble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6540, "following_count": 801, "tweet_count": 281496, "listed_count": 22}, "name": "nada nao"}, {"id": "3021813880", "username": "Aguinaldo_Diego", "location": "Rio Primero,Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1060, "tweet_count": 43764, "listed_count": 0}, "name": "Diego \u2606"}, {"id": "8802752", "username": "g1", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340560, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "name": "g1"}, {"id": "2199822193", "username": "flavipedernera", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 307, "tweet_count": 1922, "listed_count": 1}, "name": "FLAVIA PEDERNERA"}, {"id": "217127041", "username": "D_Amorim0", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 707, "tweet_count": 13768, "listed_count": 1}, "name": "D'Amorim"}, {"id": "1040019435124387841", "username": "vegetacil", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "name": "convenhamos"}, {"id": "1085656510145941504", "username": "kulmannthiago", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 219, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}, "name": "Kulmannthiago"}, {"id": "2325747157", "username": "La_Carilina", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1193, "tweet_count": 43697, "listed_count": 1}, "name": "La Carilina"}, {"id": "143233715", "username": "leehruy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 177, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "name": "let\u00edcia"}, {"id": "840393569412210690", "username": "AAnaluizae", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1142, "tweet_count": 21633, "listed_count": 0}, "name": "guedes"}, {"id": "109325390", "username": "andrezadelgado", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109201, "following_count": 1781, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}, "name": "andreza"}, {"id": "126395471", "username": "santannaelisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 230, "tweet_count": 24163, "listed_count": 1}, "name": "E L I S A"}, {"id": "862065003490422786", "username": "newromsntcs", "location": "Camp Half-Blood or in Library", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 1659, "tweet_count": 14137, "listed_count": 4}, "name": "Juliana\ud83e\udde3PJO IS COMING \u2661"}, {"id": "2161681154", "username": "iamcamigu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 281, "tweet_count": 19291, "listed_count": 0}, "name": "cami en acuario"}, {"id": "2176353292", "username": "annjinhax", "location": "insta: annalauraperea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 360, "tweet_count": 19247, "listed_count": 0}, "name": "anna laura perea"}, {"id": "426958020", "username": "palomator24", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1498, "tweet_count": 54478, "listed_count": 0}, "name": "pal"}, {"id": "1102855818221944832", "username": "_Maryh_detetive", "location": "New Orleans, LA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "name": "Detetive A. Gomes"}, {"id": "3229455322", "username": "agu_victorino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 96, "tweet_count": 8598, "listed_count": 0}, "name": "\u24b6\u24d6\u24e4\u24e2\u24e3\u24d8\u24dd\u24d0"}, {"id": "3366778384", "username": "JuanPochettino3", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120111, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 39}, "name": "Juan Pochettino \u26bd"}, {"id": "916703310400409600", "username": "Ruth23sj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 314, "tweet_count": 151652, "listed_count": 0}, "name": "Ruth"}, {"id": "406433617", "username": "chrisrobvg", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 306, "tweet_count": 15615, "listed_count": 0}, "name": "ChrisRob"}, {"id": "1839187771", "username": "MT_enMEXICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38847, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "name": "MT_enMEXICO"}, {"id": "971055516385456129", "username": "ArthurPacce3", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 191, "tweet_count": 3901, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd5f\ud83c\udd50\ud83c\udd52\ud83c\udd52\ud83c\udd54"}, {"id": "1021583571805523973", "username": "RafaelGolden11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 483, "tweet_count": 12074, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Golden"}, {"id": "779364219351396353", "username": "elosor13", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 983, "tweet_count": 55689, "listed_count": 2}, "name": "Elisheba \ud83d\udd3b\ud83d\udc9a"}, {"id": "851787597080907777", "username": "MaraYolandaGar6", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2848, "tweet_count": 68215, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda"}, {"id": "873061972564000768", "username": "ambientalista", "location": "Texas. y l mundo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 260, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}, "name": "clima y medio ambiente en la region carbonifera de"}, {"id": "819746317656293377", "username": "et_scorpion", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2518, "tweet_count": 6938, "listed_count": 3}, "name": "cadelinha"}, {"id": "1158592394402705408", "username": "Duduzin_S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 223, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "name": "Dudu \ud83e\ude78"}, {"id": "976240348048576512", "username": "_B4RB0SA", "location": "@lakers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 114, "tweet_count": 35338, "listed_count": 0}, "name": "lua \ud83c\udfc0"}, {"id": "221884362", "username": "ble_aura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 657, "tweet_count": 41211, "listed_count": 1}, "name": "Aura\ud83e\udd51"}, {"id": "82608449", "username": "DiarioPresente", "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151210, "following_count": 3026, "tweet_count": 335835, "listed_count": 466}, "name": "Diario Presente"}, {"id": "1081583873291624451", "username": "TerezaFelipeGo", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 5788, "tweet_count": 219197, "listed_count": 0}, "name": "Tereza sou de corpo e alma :\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1154542131303895040", "username": "Mahreserva12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "name": "Mah"}, {"id": "744378201678446593", "username": "ciudcom007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 224, "tweet_count": 4998, "listed_count": 0}, "name": "Ciudadana Comun"}, {"id": "270755105", "username": "elinge23", "location": "ICA-PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 204, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}, "name": "Arturo Ramos"}, {"id": "1699250868", "username": "socanutinho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1597, "tweet_count": 140587, "listed_count": 2}, "name": "\u2606*bibia \u00e9 13*\u2606"}, {"id": "1008675052483760128", "username": "Germano56699468", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "name": "Germano"}, {"id": "131646036", "username": "dleuza", "location": "Belford Roxo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1006, "tweet_count": 9128, "listed_count": 1}, "name": "Edileuza Araujo"}, {"id": "970430078172745729", "username": "Rodriguez_anto7", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 148, "tweet_count": 8442, "listed_count": 0}, "name": "Nox"}, {"id": "737741545970012160", "username": "littlefreakju", "location": "neuqu\u00e9n, argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 347, "tweet_count": 11878, "listed_count": 8}, "name": "juli \ud83e\udea9"}, {"id": "705972168568545280", "username": "moon_plums", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 157, "tweet_count": 48577, "listed_count": 8}, "name": "naib"}, {"id": "1146216243856379905", "username": "raxnpo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 334, "tweet_count": 15641, "listed_count": 4}, "name": "deb"}, {"id": "71229322", "username": "Paula_fogaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 314, "tweet_count": 16071, "listed_count": 0}, "name": "P\u03b1ul\u03b9\u03b7\u043d\u03b1"}, {"id": "526928483", "username": "GenySarayu", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1087, "tweet_count": 112954, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udf80GenesisSarayu\ud83c\udf40\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udee4"}, {"id": "1044638053741080576", "username": "FlorSerena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1223, "tweet_count": 38295, "listed_count": 0}, "name": "Serena Flor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "770632967337181184", "username": "peleu_", "location": "+55 081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 1429, "tweet_count": 73862, "listed_count": 4}, "name": "pedro (1-0)"}, {"id": "864905826284208129", "username": "AdriBolt", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 629, "tweet_count": 42154, "listed_count": 0}, "name": "Adriana Cardoso"}, {"id": "396017515", "username": "GilvaneyBrito", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 809, "tweet_count": 18620, "listed_count": 0}, "name": "Gilvaney Brito"}, {"id": "272321493", "username": "victor_racing", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 282, "tweet_count": 30388, "listed_count": 5}, "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez"}, {"id": "815735855998529537", "username": "lauritamendezm2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1057, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "name": "Laurita Mendez"}, {"id": "999368044001550336", "username": "gcc2_", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 296, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "name": "Gui Costa \u2720"}, {"id": "86432836", "username": "caroldevieira_", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 672, "tweet_count": 71642, "listed_count": 4}, "name": "carol \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "3283681022", "username": "yizethmorales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 453, "tweet_count": 43966, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd40"}, {"id": "1145889718997016578", "username": "MariaInsCunha11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 687, "tweet_count": 18052, "listed_count": 2}, "name": "TAINAGAL\u00c3&FURAC\u00c3ODEUSAS \ud83c\udf2a \ud83c\udff9\ud83c\udf08"}, {"id": "63127680", "username": "BohnGass", "location": "Porto Alegre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85027, "following_count": 6439, "tweet_count": 36120, "listed_count": 348}, "name": "Bohn Gass"}, {"id": "110543289", "username": "jessyssimoes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1312, "tweet_count": 80561, "listed_count": 6}, "name": "Jessy Sim\u00f5es \ud83c\udf35\u2652"}, {"id": "4318326755", "username": "Lucykiss18", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 104, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "name": "Lucy R"}, {"id": "274840555", "username": "pr_rjp", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1022, "tweet_count": 23001, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Jorge Pereira"}, {"id": "889812500321095680", "username": "canaldopovo", "location": "Para\u00edba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 228, "tweet_count": 12902, "listed_count": 0}, "name": "Canal do Povo"}, {"id": "4770355533", "username": "ladsonlucio_", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 300, "tweet_count": 43960, "listed_count": 0}, "name": "ladson"}, {"id": "2288452069", "username": "KlosterMara", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 2334, "tweet_count": 171087, "listed_count": 18}, "name": "Maria Kloster"}, {"id": "792517970912313344", "username": "barbataladro", "location": "FX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1402, "tweet_count": 392792, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n Mayer"}, {"id": "136496903", "username": "GGWILLYJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1263, "tweet_count": 182963, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd82GUILLERMO G. JOFRE\ud83e\udd82"}, {"id": "235148567", "username": "veroboro74", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1980, "tweet_count": 144917, "listed_count": 3}, "name": "VeroBoro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1352520895", "username": "Delvis_CM", "location": "Mendoza Rep\u00fablica Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8505, "following_count": 7334, "tweet_count": 374054, "listed_count": 178}, "name": "Elvira Delvis"}, {"id": "747093158383726592", "username": "ticii16", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 203, "tweet_count": 13626, "listed_count": 0}, "name": "TiciiM\ud83d\udcab"}, {"id": "1159218243229429761", "username": "lidiaranngell1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 6, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "name": "L\u00eddia \ud83d\udc9e"}, {"id": "118058594", "username": "ecospino", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 686, "tweet_count": 22868, "listed_count": 1}, "name": "ECO"}, {"id": "191539755", "username": "brubrucx", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 633, "tweet_count": 26922, "listed_count": 1}, "name": "Bruna, mas n\u00e3o a que surfa"}, {"id": "587915029", "username": "robs1972", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 0, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "name": "Roberta Umezu"}, {"id": "1006741933694377984", "username": "chamaomeireles", "location": "Charqueadas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 455, "tweet_count": 20884, "listed_count": 0}, "name": "japera"}, {"id": "152744508", "username": "lauragomez1456", "location": "colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 10, "tweet_count": 129, "listed_count": 5}, "name": "Laura G\u00f3mez"}, {"id": "49856581", "username": "ROSMAMAC", "location": "M\u00c9XICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 5003, "tweet_count": 475764, "listed_count": 85}, "name": "ROSA MARIA"}, {"id": "3159375930", "username": "defensenaja", "location": "rj ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27136, "following_count": 717, "tweet_count": 74493, "listed_count": 14}, "name": "ingrid"}, {"id": "2571723941", "username": "DouxMariela", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1757, "tweet_count": 33782, "listed_count": 0}, "name": "Mariela D."}, {"id": "1048961516479938560", "username": "Jonatas71919486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 35, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "name": "Jonatas Santos"}, {"id": "169119658", "username": "gattogabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1394, "tweet_count": 43568, "listed_count": 2}, "name": "gabycat"}, {"id": "1060349667580485633", "username": "IraldaPrado", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "name": "Iralda Prado"}, {"id": "193441509", "username": "SenadorKajuru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}, "name": "Senador Kajuru"}, {"id": "1871994181", "username": "lznlkcnh", "location": "walls", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 465, "tweet_count": 22257, "listed_count": 0}, "name": "\u029f\u1d1c\u026a\u1d22\u1d00"}, {"id": "1115736890131406849", "username": "GriseldaLerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 664, "tweet_count": 90217, "listed_count": 2}, "name": "Griselda Lerda"}, {"id": "2358420756", "username": "lolylolette", "location": "Argentina Santa Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1357, "tweet_count": 46167, "listed_count": 2}, "name": "Harta de la chatura,el relato y decadencia"}, {"id": "832040478224826368", "username": "Gabri_elaher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 320, "tweet_count": 36950, "listed_count": 1}, "name": ".\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02."}, {"id": "15271454", "username": "pacm01ar", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1491, "tweet_count": 16008, "listed_count": 25}, "name": "Pedro Ceballos"}, {"id": "178913372", "username": "betoelmarciano", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 971, "tweet_count": 124396, "listed_count": 1}, "name": "ElMarciano"}, {"id": "889817826873290752", "username": "BrunaAMquieiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 501, "tweet_count": 10620, "listed_count": 0}, "name": "Bruna"}, {"id": "398160471", "username": "isadiablita", "location": "en temperley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 257, "tweet_count": 1030, "listed_count": 1}, "name": "Chinaa"}, {"id": "54897610", "username": "Ferlandito", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 661, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "name": "Lobodelaire\ud83d\udc08"}, {"id": "1858863673", "username": "kxdspasd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 220, "tweet_count": 36725, "listed_count": 1}, "name": "Memet"}, {"id": "979434664090853376", "username": "adrieneribe", "location": "Boa Esperan\u00e7a, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 472, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "name": "Adriene"}, {"id": "536859338", "username": "MaiteeLeal", "location": "Buenos aires argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 572, "tweet_count": 83532, "listed_count": 2}, "name": "M\u03b1it\u0454L\u0454\u03b1l"}, {"id": "2535757194", "username": "delamanada", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 258, "tweet_count": 24490, "listed_count": 1}, "name": "lobo libre"}, {"id": "3314221330", "username": "juh1813", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 140, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "name": "Juliana Arievilo"}, {"id": "1014539345607487488", "username": "mellissanass25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 138, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}, "name": "melyssa\ud83d\udc9b"}, {"id": "336156803", "username": "CeCuriel22", "location": "CABA - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 3634, "tweet_count": 162119, "listed_count": 24}, "name": "Cecilia Curiel"}, {"id": "1219934922", "username": "beozsantos", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1240, "tweet_count": 161787, "listed_count": 16}, "name": "bebel"}, {"id": "857132756", "username": "pecastrog", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 594, "tweet_count": 45750, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Castro"}, {"id": "236934676", "username": "luizaranngel", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 222, "tweet_count": 24363, "listed_count": 0}, "name": "luly 13"}, {"id": "14595353", "username": "UOLtvefamosos", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 200474, "following_count": 400, "tweet_count": 149170, "listed_count": 526}, "name": "UOL TV e Famosos"}, {"id": "1088489489654263808", "username": "marcio_carreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 136, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "name": "Marcio Carreira"}, {"id": "1494658207", "username": "KimKataguiri", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 655235, "following_count": 844, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3"}, {"id": "960325538077466627", "username": "Liliana04706309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9934, "following_count": 9855, "tweet_count": 29726, "listed_count": 0}, "name": "Liliana Ag\u00fcero Garcia!\ud83d\udc85\ud83d\udc8b\u2764\ud83d\udc84\ud83d\udc45"}, {"id": "1084599896693489664", "username": "Lucassarapo1", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 158, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "name": "Lucassarapo"}, {"id": "864062696", "username": "titospadoni", "location": "NyC en Quilmes. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4471, "tweet_count": 80525, "listed_count": 1}, "name": "Tito de Quilmes. #QueSeVayanTodos"}, {"id": "174416954", "username": "pescau41", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 618, "tweet_count": 79733, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e9lix E. Irastorza"}, {"id": "915280214116139008", "username": "Santanaa_let", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 165, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "name": "Let\u00edcia Santana"}, {"id": "1096825155983237121", "username": "Anderso80809027", "location": "Nova Mutum, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 210, "tweet_count": 9641, "listed_count": 0}, "name": "Anderson Almeida"}, {"id": "954562030576513024", "username": "RosaIVeraS", "location": "Roca Casterly \ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2799, "tweet_count": 22539, "listed_count": 0}, "name": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629"}, {"id": "525822471", "username": "hectorbecerrilr", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R."}, {"id": "1071911166585262080", "username": "pbsbliss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 154, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "name": "paulinha p."}, {"id": "254362928", "username": "marcosleandro99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1741, "tweet_count": 3128, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Leandro"}, {"id": "172887974", "username": "stenellimc", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1499, "tweet_count": 50717, "listed_count": 1}, "name": "maria \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "757728155318775808", "username": "natiicuello09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1165, "tweet_count": 12560, "listed_count": 0}, "name": "Natii Cuello \ud83d\udc13\ud83c\udfc6"}, {"id": "708747043322372096", "username": "GillenEsmeralda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 497, "tweet_count": 38992, "listed_count": 8}, "name": "Esmeralda Gillen"}, {"id": "133945128", "username": "NTN24", "location": "Continente Americano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "name": "NTN24"}, {"id": "381214585", "username": "B8Sena", "location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 112, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}, "name": "De Sena, Bruno"}, {"id": "318082202", "username": "cleopa1", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 3017, "tweet_count": 103691, "listed_count": 9}, "name": "cleopatra"}, {"id": "944060353335439360", "username": "shwnuzone", "location": "blink \ud83c\udfe1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 862, "tweet_count": 19610, "listed_count": 1}, "name": "\u2e19\u034e"}, {"id": "1096344871579848704", "username": "mxthriller", "location": "ela/dela \u263d\u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 781, "tweet_count": 101344, "listed_count": 18}, "name": "mar"}, {"id": "1608507546", "username": "deadstrokepoold", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1298, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Caldas"}, {"id": "1074468328163500033", "username": "DCverso1", "location": "Multiverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39761, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO"}, {"id": "310231763", "username": "vandertriton7", "location": "Ourinhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2474, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}, "name": "vander toledo"}, {"id": "1010360772348784640", "username": "el_ignaciano", "location": "Playa blanca panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 210, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "name": "El_Ignaciano"}, {"id": "1097228439768182784", "username": "maledicencio", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 503, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "name": "O \u24c2aledic\u00eancio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "738010381801656320", "username": "enilabsb2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 363, "tweet_count": 13401, "listed_count": 1}, "name": "Aline Castro"}, {"id": "814662082973102080", "username": "__aurorinha", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 141, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc8e \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc95 \ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc9a (\ud835\udc8a \ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86)"}, {"id": "2471632076", "username": "YennyGonzzlez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 218, "tweet_count": 46726, "listed_count": 0}, "name": "_YennyGlz_"}, {"id": "722281449228005376", "username": "Juancarueda23c", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 4794, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "name": "JuanC"}, {"id": "306286728", "username": "eivanessars", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 266, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "name": "Van \ud83d\ude90\u2665\ufe0f- Meng\u00e3o \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udda4\u2665\ufe0f"}, {"id": "836608384099106816", "username": "ElCRF1895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4533, "tweet_count": 85817, "listed_count": 0}, "name": "Jh0n CRF"}, {"id": "307259546", "username": "cesarioalvim", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 344, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "name": "cesario alvim"}, {"id": "14505497", "username": "emiliomoreno", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23195, "following_count": 7963, "tweet_count": 138990, "listed_count": 294}, "name": "Em\u00edlio Moreno"}, {"id": "858023285736517632", "username": "ainalmadaa", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5567, "following_count": 1153, "tweet_count": 17610, "listed_count": 4}, "name": "Ain Almada\u274c"}, {"id": "30965248", "username": "vitalgon", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 494, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "name": "vitalgon"}, {"id": "57545700", "username": "Soy_Aprista", "location": "https://www.facebook.com/pages", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10416, "following_count": 1633, "tweet_count": 60284, "listed_count": 22}, "name": "Soy Aprista"}, {"id": "990645311675695105", "username": "rotascadenas1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 853, "tweet_count": 269764, "listed_count": 1}, "name": "@delfinasio"}, {"id": "1035160461589852160", "username": "AlegroGabriel", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 995, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Alegro"}, {"id": "1072910531709812736", "username": "Maartina38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 294, "tweet_count": 27144, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea."}, {"id": "2382112471", "username": "GabiOficiaal", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5470, "following_count": 4639, "tweet_count": 71158, "listed_count": 3}, "name": "Gabi Almeida"}, {"id": "1101424050", "username": "helenaaaana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 251, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}, "name": "ana helena\u26a1\ufe0f"}, {"id": "1089334114572996608", "username": "aliancabrasilTP", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22329, "following_count": 23287, "tweet_count": 7020, "listed_count": 2}, "name": "Thiago Peixoto #FechadoComBolsonaro"}, {"id": "912301814405615616", "username": "Lu_Anye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 316, "tweet_count": 4009, "listed_count": 0}, "name": "Anyeee \ud83d\udc96"}, {"id": "2294679299", "username": "maximoandreabuc", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 601, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "name": "maximo andrea buceta"}, {"id": "92138339", "username": "ELTALLERGCHU", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3797, "tweet_count": 292536, "listed_count": 7}, "name": "El Taller"}, {"id": "744192938071187457", "username": "EmmaSanse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130763, "listed_count": 43}, "name": "Emma Palenzuela"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "967775228565884928", "username": "Cleyton80568146", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 163, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "name": "Cleytinho de Jesus"}, {"id": "695608174389391361", "username": "GENNY1707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 657, "tweet_count": 50820, "listed_count": 0}, "name": "GENNY  RIVERA"}, {"id": "154938872", "username": "Gisinhaper", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 123, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "name": "Geovana Perdiza"}, {"id": "39342378", "username": "pefabiodemelo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "name": "padrefabiodemelo"}, {"id": "415001653", "username": "CordovaJusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova"}, {"id": "153590993", "username": "atvpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314824, "listed_count": 966}, "name": "ATV"}, {"id": "2959924312", "username": "kiribakugo", "location": "ceo of kirishima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9924, "following_count": 3011, "tweet_count": 139689, "listed_count": 131}, "name": "rau do concreto"}, {"id": "980323045964468224", "username": "SamantaValderr2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 54, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "name": "Samanta MorningStar \u2728"}, {"id": "2731684773", "username": "AvillTere", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 568, "tweet_count": 397855, "listed_count": 40}, "name": "Amada"}, {"id": "477933648", "username": "flyermendes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 874, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "name": "jess \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "772208179035926528", "username": "sacramengoo", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 123, "tweet_count": 9051, "listed_count": 0}, "name": "D i o g o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "821472583388372992", "username": "DehMartins111", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 837, "tweet_count": 16288, "listed_count": 0}, "name": "Martins\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "3866271689", "username": "lelape2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 455, "tweet_count": 19048, "listed_count": 0}, "name": "@bastadecorrupcion"}, {"id": "244615028", "username": "holyvaquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 303, "tweet_count": 30599, "listed_count": 2}, "name": "gordis karloff"}, {"id": "505076949", "username": "HCHTelevDigital", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 405983, "following_count": 1478, "tweet_count": 333409, "listed_count": 458}, "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital"}, {"id": "583340879", "username": "danny_cristiane", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1322, "tweet_count": 13230, "listed_count": 1}, "name": "\u00a2\u044f\u03b9\u0455\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u0454 \u2113\u03c3\u03c1\u0454\u0455 \ud83e\udd21"}, {"id": "2544976304", "username": "CosoCristancho", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 4998, "tweet_count": 36666, "listed_count": 8}, "name": "Leonardon\u00b4t \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "1288823726", "username": "muymainstream", "location": "Pelando Bola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34500, "following_count": 126, "tweet_count": 88263, "listed_count": 781}, "name": "Luis Mendoza"}, {"id": "146987312", "username": "mariposadefurgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4848, "following_count": 1800, "tweet_count": 1005015, "listed_count": 114}, "name": "mirta lanzone"}, {"id": "314148467", "username": "glaperez07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 3763, "tweet_count": 114505, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1ngelcaido\ud83d\udd90 #Soydel42"}, {"id": "2991979563", "username": "MONICO2015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 540, "tweet_count": 21266, "listed_count": 0}, "name": "M\u00f3nica"}, {"id": "121926419", "username": "camejavi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 170, "tweet_count": 20936, "listed_count": 1}, "name": "maria c de chacon"}, {"id": "2294997482", "username": "1997Milla_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 557, "tweet_count": 20159, "listed_count": 1}, "name": "Milena\ud83c\udf3b"}, {"id": "1001596326293929985", "username": "hayannebp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 191, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "name": "ei calha"}, {"id": "343053879", "username": "JosimarVieirha", "location": "RIO DE JANEIRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 554, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7VIEIRA \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "4019216549", "username": "SilvaMarcosrj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 747, "tweet_count": 413009, "listed_count": 19}, "name": "Marcos FlaTT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude802\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "231725136", "username": "alpacina7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 286, "tweet_count": 111202, "listed_count": 1}, "name": "ydaj"}, {"id": "362714824", "username": "drysanaoliveira", "location": "054 / 092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}, "name": "Capitu do RH \uea00"}, {"id": "4302006495", "username": "queenbadxx", "location": "Central Perk ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 487, "tweet_count": 81196, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "261372538", "username": "ROMANYCATA", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2487, "tweet_count": 62260, "listed_count": 0}, "name": "El Rey"}, {"id": "1182953690", "username": "AntonioGNatolo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1824, "tweet_count": 48618, "listed_count": 0}, "name": "Antonio G Natolo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "114820431", "username": "hectorgflores", "location": "BRASIL- ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2743, "tweet_count": 162152, "listed_count": 30}, "name": "#seaneternoloslaureles"}, {"id": "1153930804176797697", "username": "lolecat_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 200, "tweet_count": 7939, "listed_count": 4}, "name": "lorena"}, {"id": "1134843875657469957", "username": "killedbycaitlyn", "location": " piltover (she!he)\n\n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 584, "tweet_count": 16653, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc63 \u26a2\ufe0e"}, {"id": "1066508630395183104", "username": "capwndr", "location": "camp half blood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1985, "tweet_count": 26205, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud83d\udcd6"}, {"id": "412784871", "username": "Lunaazulmr", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2560, "tweet_count": 17965, "listed_count": 0}, "name": "@mariluz"}, {"id": "1619171719", "username": "andreaplibres", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 886, "tweet_count": 31309, "listed_count": 9}, "name": "Andrea"}, {"id": "2455869242", "username": "jim53mason", "location": "Big River, CA. 92242 U.S.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1860, "tweet_count": 9936, "listed_count": 1}, "name": "JAMES RANDOLPH MASON"}, {"id": "50880596", "username": "lecogeo", "location": "Petr\u00f3polis, RJ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 159, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "name": "Alexandro Garcia"}, {"id": "741265466648367104", "username": "OlivarLeite1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1113, "tweet_count": 26178, "listed_count": 0}, "name": "Olivar Leite"}, {"id": "712634252949635076", "username": "mrosa2796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1696, "tweet_count": 205505, "listed_count": 4}, "name": "Rosa Marracino"}, {"id": "50861442", "username": "tatianarodri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 588, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "name": "tatiana rodriguez"}, {"id": "1109140135747207168", "username": "SLEEVESTOMMO", "location": "blues, stamford bridge.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2529, "tweet_count": 79966, "listed_count": 60}, "name": "gabi \u2661's ju \u25e1\u0308 \u00b2\u2078"}, {"id": "851947649666297857", "username": "HaditasdeBosque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1722, "tweet_count": 48733, "listed_count": 0}, "name": "S\u00edYoPuedo\ud83c\udf31"}, {"id": "773990649808969729", "username": "ILoveCookiesUwU", "location": "sensory hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1386, "tweet_count": 18304, "listed_count": 1}, "name": "the cookie boi"}, {"id": "2179169394", "username": "_LimaGustavo", "location": "Ubatuba-sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1009, "tweet_count": 98337, "listed_count": 3}, "name": "Gus Heikkinen"}, {"id": "1029743678460489728", "username": "dameofgold", "location": "Ubachuva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 148, "tweet_count": 36815, "listed_count": 0}, "name": "burn them all"}, {"id": "3321357273", "username": "Viviana1962Vr", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 295, "tweet_count": 119762, "listed_count": 30}, "name": "Viviana Roca"}, {"id": "127257918", "username": "EnPdE_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 683, "tweet_count": 82235, "listed_count": 4}, "name": "Monica \ud83d\udc31\ud83d\udd90\ud83c\udffc"}, {"id": "3347680954", "username": "nrazzani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 657, "tweet_count": 197624, "listed_count": 0}, "name": "Norma Razzani"}, {"id": "753475608160665600", "username": "facundollanos91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 410, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "name": "facundo llanos"}, {"id": "2908889026", "username": "Leoneldmz_", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 77, "tweet_count": 13345, "listed_count": 0}, "name": "leonel\ud83c\udf43"}, {"id": "1104074817035223042", "username": "nilotuanyy", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1212, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}, "name": "tuany."}, {"id": "2924771138", "username": "Rubiaa_C", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 651, "tweet_count": 48354, "listed_count": 16}, "name": "R\u00fabia"}, {"id": "812463054151675904", "username": "Trolglodita", "location": "Lima, Peru          Te Sigue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "name": "Antero Pinto Paredes"}, {"id": "2406623659", "username": "peruvianhappy", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 233, "tweet_count": 24267, "listed_count": 0}, "name": "Blanco de la Cat\u00f3lica"}, {"id": "342784082", "username": "CGRClaudinei", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5571, "tweet_count": 85605, "listed_count": 6}, "name": "Claudinei Rodrigues\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "800169217697792000", "username": "Delibra6", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2386, "tweet_count": 5463, "listed_count": 0}, "name": "Kleber De libra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"id": "2584329308", "username": "Rbk76903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 343, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}, "name": "Rbk76903"}, {"id": "2432423784", "username": "ADNQro", "location": "Quer\u00e9taro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42011, "following_count": 1120, "tweet_count": 165816, "listed_count": 249}, "name": "ADN Informativo Quer\u00e9taro"}, {"id": "1092548540059004929", "username": "luizdia55319951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 163, "tweet_count": 9196, "listed_count": 1}, "name": "luiz dias"}, {"id": "943216355012153347", "username": "Bela_Asahi", "location": "Ibipor\u00e3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 197, "tweet_count": 6829, "listed_count": 0}, "name": "bela dos porquinhos \ud83d\udc37"}, {"id": "47650393", "username": "drica_salam", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237753, "listed_count": 16}, "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)"}, {"id": "116030031", "username": "Rembodinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}, "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13"}, {"id": "2491018439", "username": "_julianesanntos", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4789, "following_count": 807, "tweet_count": 45497, "listed_count": 2}, "name": "ju"}, {"id": "899458509766619136", "username": "Pamamaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4584, "following_count": 5001, "tweet_count": 85045, "listed_count": 0}, "name": "Pamaca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u2618\ufe0f"}, {"id": "489033336", "username": "matheusplopes95", "location": "Manaus / Amazonas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 365, "tweet_count": 88982, "listed_count": 4}, "name": "Math"}, {"id": "959111119", "username": "laydahian", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1030, "tweet_count": 26174, "listed_count": 11}, "name": "Lay Brito"}, {"id": "1167391860", "username": "BOSON_HIGGS1", "location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 2266, "tweet_count": 24602, "listed_count": 2}, "name": "MATERIA OSCURA"}, {"id": "1082068645482848256", "username": "DDLN46664", "location": "T.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "name": "DDLN"}, {"id": "255755167", "username": "lauahernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 855, "tweet_count": 63181, "listed_count": 2}, "name": "laura hernandez"}, {"id": "3358752155", "username": "angieroc1965", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 2805, "tweet_count": 97663, "listed_count": 22}, "name": "Angie"}, {"id": "3857259323", "username": "Stefielcorazoon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 853, "tweet_count": 13997, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udd02\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfd"}, {"id": "785690184344100864", "username": "aquiles640", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 245, "tweet_count": 7879, "listed_count": 7}, "name": "Aquiles99"}, {"id": "3389164581", "username": "bxyisagun_", "location": "running through the badlands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 742, "tweet_count": 29490, "listed_count": 2}, "name": "luke (taylor's version)"}, {"id": "14161054", "username": "Nadynne", "location": "Hell de Janeura, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 714, "tweet_count": 275960, "listed_count": 23}, "name": "P\u00f3s-Jovem de esquerda"}, {"id": "349787132", "username": "rocialmada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 623, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "name": "Rote"}, {"id": "228716341", "username": "JborgiS", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "name": "...Svetliza"}, {"id": "1039852237646950400", "username": "yaabrahamy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 42, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "name": "Y\u00e1 \u2728"}, {"id": "840784481292341248", "username": "MarcelArizt63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1107, "tweet_count": 182207, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Aristizabal"}, {"id": "476110107", "username": "pmtnzc19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364733, "listed_count": 58}, "name": "patty mtnz"}, {"id": "344664028", "username": "pelleziguin", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 359, "tweet_count": 35414, "listed_count": 0}, "name": "Pellegrini"}, {"id": "848692383252439041", "username": "jessdemelo22097", "location": "Resende, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 424, "tweet_count": 45024, "listed_count": 0}, "name": "sunshine"}, {"id": "964508951332212738", "username": "igiriojosemal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 74, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "name": "jose maldonado"}, {"id": "1158551420385275904", "username": "8Deprimida", "location": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "Oi, t\u00f4 deprimida"}, {"id": "3161376711", "username": "__j0ana___", "location": "she//her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 748, "tweet_count": 85816, "listed_count": 2}, "name": "jo \u262e\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffd\ud83d\uded0"}, {"id": "422998979", "username": "FerdinandAOL", "location": "Emiratos \u00c1rabes Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 467, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "name": "Ferdinand A. O. L."}, {"id": "41156599", "username": "proceso", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275118, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "name": "Proceso"}, {"id": "1129571444021694466", "username": "namjsoul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 201, "tweet_count": 17267, "listed_count": 0}, "name": "th"}, {"id": "106196817", "username": "MusicJesusSosa", "location": "Gatineau, Qu\u00e9bec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9047, "following_count": 9229, "tweet_count": 49419, "listed_count": 65}, "name": "Jeysuss"}, {"id": "4660792037", "username": "DgMirandas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1712, "tweet_count": 8326, "listed_count": 0}, "name": "DEG\u00ca"}, {"id": "2553861455", "username": "Unlimit4Harmony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 2281, "tweet_count": 417562, "listed_count": 14}, "name": "Javiera"}, {"id": "276281107", "username": "Marcstegens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 482, "tweet_count": 54205, "listed_count": 19}, "name": "Caroline"}, {"id": "1312170816", "username": "gracielap2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 6947, "tweet_count": 538112, "listed_count": 30}, "name": "graciela p"}, {"id": "1633437062", "username": "sccpgabb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 825, "tweet_count": 187647, "listed_count": 11}, "name": "gabr13la \ud83c\udf1f"}, {"id": "3290625109", "username": "NenemMessi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 575, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "name": "Nen\u00e9m Fernandes"}, {"id": "138251078", "username": "sandrab_cba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4985, "tweet_count": 139836, "listed_count": 14}, "name": "cordoba cordoba"}, {"id": "4285530459", "username": "ezedefilippi", "location": "villa constitucion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 739, "tweet_count": 8891, "listed_count": 3}, "name": "eze 076"}, {"id": "579171883", "username": "Alejandro_Goico", "location": "B u r g o s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 731, "tweet_count": 80055, "listed_count": 4}, "name": "jalejalo"}, {"id": "47303450", "username": "MenendezFaya", "location": "Langreo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1091774498473422849", "username": "duvanhincagmai1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 109, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "name": "duvanhinca@gmail.com"}, {"id": "2574630105", "username": "byelarrais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 0, "tweet_count": 3669, "listed_count": 0}, "name": "byel"}, {"id": "1155833450483650560", "username": "mIndmishief", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 348, "tweet_count": 10334, "listed_count": 0}, "name": "miserys"}, {"id": "885549921302138880", "username": "chetropical", "location": "Havana Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1233, "tweet_count": 26296, "listed_count": 8}, "name": "Ernesto Che Guevara Lula Presidente \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "146657761", "username": "wmv21", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "name": "WMV"}, {"id": "2269112586", "username": "LaTubilla", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 472, "tweet_count": 20110, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "901210539526946816", "username": "qac1326", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 448, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}, "name": "Rocio Celeste"}, {"id": "1058565332", "username": "thinkerSocial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 181, "tweet_count": 15384, "listed_count": 2}, "name": "Simon Hidalgo"}, {"id": "753057350194454528", "username": "truthcyj", "location": "entp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 750, "tweet_count": 122063, "listed_count": 12}, "name": "\u2b50\ufe0f"}, {"id": "1046913891702386691", "username": "Maarcelly1999", "location": "Belford Roxo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 240, "tweet_count": 4836, "listed_count": 0}, "name": "Marcelly.\ud83e\udd8b"}, {"id": "31040862", "username": "sbtjornalismo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}, "name": "SBT Jornalismo"}, {"id": "129999284", "username": "diogenesgrego", "location": "Rio de Janeiro - BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1344, "tweet_count": 38957, "listed_count": 20}, "name": "Di\u00f3genes, o grego"}, {"id": "15033850", "username": "FaustoSalvadori", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12271, "following_count": 3855, "tweet_count": 23443, "listed_count": 232}, "name": "Fausto Salvadori"}, {"id": "8105922", "username": "clarincom", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444204, "following_count": 270, "tweet_count": 554209, "listed_count": 11532}, "name": "Clar\u00edn"}, {"id": "3449342003", "username": "supgabw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 248, "tweet_count": 28447, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca5"}, {"id": "49264273", "username": "ThatuNunes", "location": "Suzano, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27363, "following_count": 1022, "tweet_count": 461551, "listed_count": 1434}, "name": "ThatuNunes \ud83d\udcad"}, {"id": "276277151", "username": "Jorezc", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 4965, "tweet_count": 47802, "listed_count": 8}, "name": "Jorgelina \ud83d\udc3e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "3399140998", "username": "ghostofchandler", "location": "fan account ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 877, "tweet_count": 20003, "listed_count": 0}, "name": "abelinha \ud83c\udfc1"}, {"id": "307601426", "username": "RyanSneider", "location": "None, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 683, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "name": "Bryan S."}, {"id": "1023973322596462592", "username": "lacouture_e", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1205, "tweet_count": 6553, "listed_count": 0}, "name": "e X i L i a d o"}, {"id": "4252486349", "username": "marce_diciembre", "location": "C\u00f3rdoba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2381, "tweet_count": 339295, "listed_count": 20}, "name": "Marce Diciembre"}, {"id": "917534770330066949", "username": "Elisado34714076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "name": "Elisa dos Santos Rua"}, {"id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182788, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}, "name": "Blog do Noblat"}, {"id": "1897997684", "username": "anablanca_susp", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3082, "tweet_count": 234886, "listed_count": 9}, "name": "\uff21\uff4e\uff41\uff22\uff4c\uff41\uff4e\uff43\uff41\uff30 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "273473255", "username": "MyLifeAsAdriana", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 1587, "tweet_count": 46423, "listed_count": 56}, "name": "VENEZUELA"}, {"id": "743472196039938048", "username": "gysellinhaa", "location": "de l\u00e1 pra c\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 491, "tweet_count": 49236, "listed_count": 0}, "name": "Peixotinha \uf8ff"}, {"id": "859469186376052741", "username": "VieiTania", "location": "Australian Capital Territory, ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1728, "tweet_count": 138094, "listed_count": 0}, "name": "Tania elisabete viei"}, {"id": "2274853140", "username": "claudiadecerca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 1931, "tweet_count": 436048, "listed_count": 22}, "name": "claudiadecerca\ud83d\udd90"}, {"id": "1003800429459886080", "username": "ffurcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 173, "tweet_count": 6461, "listed_count": 0}, "name": "iar\u00f8"}, {"id": "293764900", "username": "PrinceWatercres", "location": "Echidna Land", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900708, "listed_count": 273}, "name": "PrinceSpoopyCrepp"}, {"id": "2669575603", "username": "grandiosa571", "location": "rionegrina y anti k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 3177, "tweet_count": 53709, "listed_count": 1}, "name": "ana maria fernandez formo parte del 41%"}, {"id": "76177667", "username": "Pimpamello", "location": "Marata\u00edzes, ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 4848, "tweet_count": 33356, "listed_count": 2}, "name": "Pimpa Mello \ud83c\udf37"}, {"id": "985998791097626630", "username": "ijuliacarvalho", "location": "022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 168, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "name": "lia"}, {"id": "2321317278", "username": "ElsaKekita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31196, "following_count": 27332, "tweet_count": 1769256, "listed_count": 94}, "name": "kekita"}, {"id": "92528891", "username": "leandroaraujo30", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2565, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Araujo"}, {"id": "2792721306", "username": "demetera2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13664, "following_count": 13868, "tweet_count": 186857, "listed_count": 49}, "name": "Dem\u00e9ter"}, {"id": "38336556", "username": "Tirapete", "location": "Campos Eliseos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 167, "tweet_count": 128926, "listed_count": 46}, "name": "Mildred Ratched"}, {"id": "3234756748", "username": "loomatoss", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 144, "tweet_count": 6761, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc94"}, {"id": "2713580393", "username": "rayrochasg", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 72, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}, "name": "Rayanne Rocha"}, {"id": "1044657404619763717", "username": "Joeh177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 231, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}, "name": "Joe"}, {"id": "1091533778437185536", "username": "Marialidiavele1", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1081, "tweet_count": 13818, "listed_count": 1}, "name": "Marialidiavelez1"}, {"id": "168552710", "username": "OL_thaiis", "location": "S\u00e3o Paulo- SP.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 243, "tweet_count": 7258, "listed_count": 0}, "name": "Tha\u00eds Oliveira \ud83e\udda5"}, {"id": "758792731418324992", "username": "cmgroget", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 668, "tweet_count": 30045, "listed_count": 0}, "name": "chacha\ud83d\udc78"}, {"id": "1268209298", "username": "Andibozz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1783, "tweet_count": 6144, "listed_count": 1}, "name": "AndresB\ud83d\udc1d"}, {"id": "2474884912", "username": "joiccelima", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 202, "tweet_count": 64396, "listed_count": 0}, "name": "Joi"}, {"id": "762481473764990976", "username": "soneca22_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 770, "tweet_count": 112765, "listed_count": 0}, "name": "JN."}, {"id": "71122098", "username": "nelsinhocampos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 93, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "name": "nelsinhocampos"}, {"id": "34498489", "username": "suzasattamini", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 663, "tweet_count": 2013, "listed_count": 1}, "name": "Suzana Sattamini"}, {"id": "45953391", "username": "alessandromolon", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 432367, "following_count": 1070, "tweet_count": 18401, "listed_count": 1079}, "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3010947370", "username": "DiarioQro", "location": "Queretaro, Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27378, "following_count": 651, "tweet_count": 169684, "listed_count": 263}, "name": "Diario de Quer\u00e9taro"}, {"id": "147714439", "username": "victormejia777", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 480, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "name": "VM21\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83d\udc99"}, {"id": "770853102", "username": "rosiar10", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 895, "tweet_count": 17798, "listed_count": 1}, "name": "Rose. Patriota.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc8e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "869860181991206914", "username": "px_mayara", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 212, "tweet_count": 2189, "listed_count": 0}, "name": "Mayara"}, {"id": "2981018523", "username": "samuelbfr7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 301, "tweet_count": 9801, "listed_count": 1}, "name": "Lopes \u2615"}, {"id": "2862441459", "username": "leleCatarina", "location": "Araruama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 405, "tweet_count": 47559, "listed_count": 1}, "name": "leid"}, {"id": "2349358969", "username": "MiguelvaldezRc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 437, "tweet_count": 10000, "listed_count": 0}, "name": "miguel angel valdez"}, {"id": "79313408", "username": "helinho4422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 96, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}, "name": "Helison siqueira"}, {"id": "36376988", "username": "RicaPerrone", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 618366, "following_count": 1525, "tweet_count": 137, "listed_count": 1316}, "name": "Rica Perrone"}, {"id": "921500244319272960", "username": "l7petjk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 291, "tweet_count": 12714, "listed_count": 0}, "name": "Felipe."}, {"id": "1001957972199858177", "username": "LiliaM54821600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 2570, "tweet_count": 17428, "listed_count": 0}, "name": "LiliaM"}, {"id": "48125717", "username": "Vequione", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8841, "following_count": 8514, "tweet_count": 31595, "listed_count": 4}, "name": "Luiz Vequione"}, {"id": "3371787825", "username": "AdrielFachi", "location": "Saldanha Marinho, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 584, "tweet_count": 10436, "listed_count": 0}, "name": "Adriel\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "1055336483614310400", "username": "MagooMito", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18385, "following_count": 18570, "tweet_count": 462889, "listed_count": 2}, "name": "Magoo"}, {"id": "1063219034383110146", "username": "DarianaHL23", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 707, "tweet_count": 21584, "listed_count": 4}, "name": "Mercedes Benz \ud83c\udf1f"}, {"id": "1888461788", "username": "LovoCristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1533, "tweet_count": 37755, "listed_count": 0}, "name": "yoshi La Dinosaurio"}, {"id": "3030469624", "username": "bettyrava68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2026, "tweet_count": 72737, "listed_count": 3}, "name": "Bea Rava\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "2180525880", "username": "ttucamisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87443, "listed_count": 6}, "name": "Camisa"}, {"id": "164345574", "username": "elfjcgc", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13147, "following_count": 4337, "tweet_count": 71248, "listed_count": 82}, "name": "Eduardo Gonz\u00e1lez Cueva"}, {"id": "3069008417", "username": "ZAIDUIC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1266, "tweet_count": 48894, "listed_count": 0}, "name": "HERNAN"}, {"id": "2993271496", "username": "InesDuaygues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1168, "tweet_count": 143441, "listed_count": 1}, "name": "Maria Ines Duaygues.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696MM2023"}, {"id": "812716639", "username": "ColazoLloret", "location": "La Plata - Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 994, "tweet_count": 36814, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Colazo Lloret"}, {"id": "333003726", "username": "lopes_paty2011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 865, "tweet_count": 55854, "listed_count": 2}, "name": "\ud80c\udd50\ud83c\udf39Paty Downey\u1d9c\u02b3\u1da0\u238a\ud83d\udda4\u2764\ud83c\udf35"}, {"id": "39176902", "username": "jguaido", "location": "Vargas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2675607, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "name": "Juan Guaid\u00f3"}, {"id": "862791075467059200", "username": "aghatinha_sld", "location": "021 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1209, "tweet_count": 37233, "listed_count": 0}, "name": "aghata"}, {"id": "716500457737289729", "username": "KinhoMJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1289, "tweet_count": 18351, "listed_count": 2}, "name": "Marcos Jo\u00e3o"}, {"id": "16130403", "username": "mattsinger", "location": "Brooklyn, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48068, "following_count": 696, "tweet_count": 128121, "listed_count": 1191}, "name": "Matt Singer"}, {"id": "234690126", "username": "Estigiaed", "location": "Mexico, D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "name": "Editorial Estigia"}, {"id": "4197925943", "username": "amd_sj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 517, "tweet_count": 20723, "listed_count": 0}, "name": "Ana Maria \ud83d\ude3a"}, {"id": "1027581251958517761", "username": "StevenCaldern9", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145932, "listed_count": 7}, "name": "Steven Calder\u00f3n"}, {"id": "1009238626268524551", "username": "AvanteBrasiil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1047, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "name": "Patriota Brasileiro\u2741"}, {"id": "1149246777826168833", "username": "Antonio16737936", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Brasi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 103, "tweet_count": 213, "listed_count": 1}, "name": "moro no STF e Deltan na PGR"}, {"id": "947281673082802177", "username": "Adriano00695100", "location": "Rondon do Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 9, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "Adriano Santos"}, {"id": "72495126", "username": "cynthialnog", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 757, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}, "name": "Cynthia Nogueira\ud83c\udf35\ud83d\udd2e\ud83c\udf83\u0633\u064a\u0646\u062b\u064a\u0627\""}, {"id": "3242156968", "username": "antooferreyraaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 475, "tweet_count": 28450, "listed_count": 0}, "name": "\u00c5\u0148\u0163\u00f8\u0148\u0259\u0142\u0142\u00e5"}, {"id": "261340015", "username": "sfvanderley", "location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2362, "tweet_count": 157361, "listed_count": 2}, "name": "DAIRLEY"}, {"id": "33995767", "username": "lucrjviola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568242, "listed_count": 58}, "name": "Luc"}, {"id": "1034193673540575233", "username": "Tabascoxcyp", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 665, "tweet_count": 34783, "listed_count": 1}, "name": "-Ray"}, {"id": "3301075648", "username": "CuruchaSilvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1519, "tweet_count": 31532, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Curutchet"}, {"id": "837851606477598720", "username": "elvisisalive2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 4999, "tweet_count": 158227, "listed_count": 0}, "name": "elvis-is-alive"}, {"id": "53960553", "username": "Orlando_dinhoo", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 563, "tweet_count": 62651, "listed_count": 19}, "name": "Orlan Lopes"}, {"id": "4819629005", "username": "salmorejocofrad", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1001, "tweet_count": 62371, "listed_count": 4}, "name": "quinqui g\u00fcinqui"}, {"id": "195536152", "username": "InesK5", "location": "Capital Federal, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1292, "tweet_count": 258974, "listed_count": 15}, "name": "Ines R"}, {"id": "538431275", "username": "AbuelaSu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1467, "tweet_count": 171444, "listed_count": 9}, "name": "susana H."}, {"id": "770348111831203845", "username": "demoraisbea", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 121, "tweet_count": 17773, "listed_count": 1}, "name": "bea"}, {"id": "878626633153957889", "username": "Gabi_sx69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 296, "tweet_count": 11664, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude0b"}, {"id": "346330581", "username": "WagnerMagalhae1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1591, "tweet_count": 28015, "listed_count": 1}, "name": "Wagner Magalhaes"}, {"id": "1075527630097707009", "username": "Paulocaldeira55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 3455, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}, "name": "Paulo"}, {"id": "320770790", "username": "lcia_oliveira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 4351, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}, "name": "Aninha \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "214938648", "username": "clebernsant", "location": "http://2130706433/", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 270, "tweet_count": 1579, "listed_count": 1}, "name": "Cleber Nunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "466496996", "username": "JulhermeR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 142, "tweet_count": 22619, "listed_count": 5}, "name": "2020 vai ser melhor"}, {"id": "319813817", "username": "luisbetosilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2926, "tweet_count": 35484, "listed_count": 4}, "name": "Luis Silva"}, {"id": "766324052856274944", "username": "mischiefgoddes", "location": "Dragonstone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 748, "tweet_count": 32968, "listed_count": 8}, "name": "t\u00f8runn targaryen"}, {"id": "2502658795", "username": "Olharfilozofico", "location": "Narnia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 4300, "tweet_count": 13123, "listed_count": 5}, "name": "O sistema."}, {"id": "813153610838212609", "username": "2d_Araujo", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 673, "tweet_count": 14166, "listed_count": 0}, "name": "dudu"}, {"id": "426070430", "username": "EleniceDuca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 520, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}, "name": "Elenice"}, {"id": "596789525", "username": "Encontro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1359607, "following_count": 204, "tweet_count": 17186, "listed_count": 505}, "name": "Encontro"}, {"id": "2458064395", "username": "JusPartidaria", "location": "tucanistao,brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6285, "tweet_count": 263100, "listed_count": 3}, "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11"}, {"id": "180964651", "username": "marcoscastro75", "location": "Morteros, C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 657, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Castro"}, {"id": "997822411423830018", "username": "darkbewld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 2906, "tweet_count": 181465, "listed_count": 6}, "name": "livia"}, {"id": "191691435", "username": "BethSaenger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1150, "tweet_count": 23486, "listed_count": 0}, "name": "#Gatodebico"}, {"id": "1537200655", "username": "_julio80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 4993, "tweet_count": 111167, "listed_count": 17}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "986566884", "username": "coroneltelhada", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36854, "following_count": 98, "tweet_count": 8837, "listed_count": 91}, "name": "Coronel Telhada \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"id": "1082985148185038848", "username": "GoBrasill", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 956, "tweet_count": 15154, "listed_count": 0}, "name": "P. A. \ud83d\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1141912839650709504", "username": "Robson_Costa989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1360, "tweet_count": 81698, "listed_count": 0}, "name": "Robson Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1"}, {"id": "751108976956309504", "username": "CeiranoLiliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}, "name": "liliana ceirano"}, {"id": "1849064682", "username": "videospremiumes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "name": "Videospremium ES"}, {"id": "3075320086", "username": "NocetiJano", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 2423, "tweet_count": 72087, "listed_count": 4}, "name": "Alejandro J. Noceti"}, {"id": "1036375167256223744", "username": "UnPandeDios1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 823, "tweet_count": 63943, "listed_count": 2}, "name": "Pan de salvado"}, {"id": "3713665876", "username": "SuricataMancebo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 4230, "tweet_count": 133648, "listed_count": 0}, "name": "Anny"}, {"id": "139827518", "username": "oianninhaa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 263, "tweet_count": 24024, "listed_count": 1}, "name": "anninha"}, {"id": "427098419", "username": "Ro_Critica", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 480, "tweet_count": 309044, "listed_count": 4}, "name": "Si votar a un pol\u00edtico servir\u00eda estar\u00eda PROHIBIDO"}, {"id": "3469475302", "username": "Elprofecavalli", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1703, "tweet_count": 17687, "listed_count": 6}, "name": "El Profe Cavalli"}, {"id": "829735007417729028", "username": "pvbournam", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 435, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "name": "Victor Bournam"}, {"id": "1001125693202288640", "username": "cityofherondxle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2959, "tweet_count": 58228, "listed_count": 5}, "name": "j\u00falia\u27b0"}, {"id": "849348936255066113", "username": "pdrojsk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 239, "tweet_count": 86230, "listed_count": 2}, "name": "stanczyk"}, {"id": "806110733478072320", "username": "sousa_cn", "location": "Itabora\u00ed Rj ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 334, "tweet_count": 12575, "listed_count": 0}, "name": "C a r o l \ud83c\udf3b"}, {"id": "287420415", "username": "pqpsilass", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 628, "tweet_count": 15212, "listed_count": 22}, "name": "Silas \u00e9 Lula 13"}, {"id": "1029186082460639232", "username": "domingosmarii_", "location": "ni city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 363, "tweet_count": 17843, "listed_count": 0}, "name": "marimari \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "3225439870", "username": "faferr52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 599, "tweet_count": 76797, "listed_count": 1}, "name": "Fabio Junior"}, {"id": "844373654687404032", "username": "tarta_de_limon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 361, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}, "name": "Lady Mint & Lemon"}, {"id": "233980403", "username": "souzadarvilin", "location": "Cuiab\u00e1, MT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 279, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "name": "CuiabanoFlamenguista\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "1041831423928397826", "username": "Ccammii1", "location": "Mejor no saber.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 198, "tweet_count": 5145, "listed_count": 0}, "name": "c. Acida \ud83d\udc9c"}, {"id": "1033120635432706052", "username": "dalvin_souza", "location": "Passo da Areia, Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 385, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}, "name": "Dalvin Gabriel Jos\u00e9 de Souza"}, {"id": "1064255169808994304", "username": "BlancaR56375800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1187, "tweet_count": 46274, "listed_count": 0}, "name": "Blanca  Rivas"}, {"id": "887127237845295104", "username": "FeTranhaqui_", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 616, "tweet_count": 9018, "listed_count": 0}, "name": "Tranhaquin \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "808343599255535616", "username": "quelbedun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 180, "tweet_count": 12110, "listed_count": 0}, "name": "Quel"}, {"id": "2786285915", "username": "diegoh26almeida", "location": "Serra, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 761, "tweet_count": 38810, "listed_count": 0}, "name": "Diego"}, {"id": "939324191433744384", "username": "gabriellyxsz", "location": "na puta que pariu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 989, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude23\ud835\ude23\ud835\ude3a. \u2661"}, {"id": "4046659701", "username": "lamorocha0508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 306, "tweet_count": 63390, "listed_count": 0}, "name": "La Morocha"}, {"id": "497150491", "username": "ramanavertu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 2344, "tweet_count": 278970, "listed_count": 0}, "name": "Luana \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fORO\ud83d\udd30"}, {"id": "39073541", "username": "timeisonmysid3", "location": "Nowhere Land", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 1605, "tweet_count": 18516, "listed_count": 5}, "name": "Senhor do Tempo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"id": "838776063169867779", "username": "Rochabmrio", "location": "EUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1547, "tweet_count": 50446, "listed_count": 0}, "name": "Rocha"}, {"id": "903240108828221440", "username": "bresciabolonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4334, "tweet_count": 217093, "listed_count": 1}, "name": "@bresciabolonia"}, {"id": "1252455289", "username": "Ale_Macera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 226, "tweet_count": 3809, "listed_count": 1}, "name": "Alejandro F. Macera"}, {"id": "4903505661", "username": "_mariacanela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 582, "tweet_count": 25988, "listed_count": 1}, "name": "Maria Canela \ud83d\udc08\ud83c\udf47 #EraElGato\u2665"}, {"id": "3370136553", "username": "ppeuma", "location": "Recife - PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 1719, "tweet_count": 39826, "listed_count": 8}, "name": "peulloween"}, {"id": "1239681356", "username": "claudianofg", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 3208, "tweet_count": 69071, "listed_count": 0}, "name": "Desid\u00e9rio Ferrero #Bolsomito 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uded0"}, {"id": "1466373318", "username": "Mpinate1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 163, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "name": "Mary pi\u00f1ate"}, {"id": "3101933753", "username": "_guilhermetkd_", "location": "Sesimbra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 160, "tweet_count": 7786, "listed_count": 1}, "name": "\u01dd\u026f\u0279\u01dd\u0265\u05df\u0131\u0323n\u0183"}, {"id": "293028620", "username": "MatteusPiresMts", "location": "Jandira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1717, "tweet_count": 22720, "listed_count": 1}, "name": "mts\u26aa\u26ab\ud83e\udd96"}, {"id": "229749126", "username": "maritzajco", "location": "La Paz, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 1453, "tweet_count": 121381, "listed_count": 8}, "name": "Esa Tal Maritza"}, {"id": "355019229", "username": "BtrizRB", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1988, "tweet_count": 120086, "listed_count": 3}, "name": "Bea RB"}, {"id": "1019050151200149505", "username": "roquirogaaa", "location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 395, "tweet_count": 25472, "listed_count": 0}, "name": "RQ"}, {"id": "799206333199347712", "username": "BrennoC1994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 378, "tweet_count": 17750, "listed_count": 0}, "name": "Brenno Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764"}, {"id": "3578310742", "username": "AIafornaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1344, "tweet_count": 217466, "listed_count": 5}, "name": "Qu\u00e9 gobierno de mierda!!!"}, {"id": "555631316", "username": "marcelomassan", "location": "Lan\u00fas, Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1945, "tweet_count": 26115, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Massan"}, {"id": "542676434", "username": "AlessandraZamp2", "location": "Paradise City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 552, "tweet_count": 10659, "listed_count": 1}, "name": "Ale"}, {"id": "721280798326972417", "username": "franca_marciel", "location": "Dores do Indai\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 3027, "tweet_count": 57325, "listed_count": 2}, "name": "Marciel souza franca"}, {"id": "1104847967167614977", "username": "soyouchis", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 891, "tweet_count": 17105, "listed_count": 0}, "name": "biel"}, {"id": "1086079408698478594", "username": "cintiacri2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 48, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "name": "cintiacri"}, {"id": "897955926992400385", "username": "bncm21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 81, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}, "name": "Bren"}, {"id": "2843964472", "username": "vitorsm98", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1426, "tweet_count": 66141, "listed_count": 2}, "name": "Vitor"}, {"id": "2681549233", "username": "moraeslu__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 507, "tweet_count": 18457, "listed_count": 0}, "name": "lua"}, {"id": "745671746481696775", "username": "debodossa", "location": "Bs.As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 3646, "tweet_count": 20146, "listed_count": 0}, "name": "deboley"}, {"id": "735553165911851008", "username": "skyzinhaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 0, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}, "name": "sky"}, {"id": "462616219", "username": "sinohayotra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 549, "tweet_count": 55245, "listed_count": 19}, "name": "Si No Hay Otra\u2026"}, {"id": "853308214829568000", "username": "GracielaMelapp1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 184, "tweet_count": 4760, "listed_count": 0}, "name": "Graciela Melappioni"}, {"id": "1096440908143308800", "username": "MarcosR97930039", "location": "Juquitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 42, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Rossi"}, {"id": "121412148", "username": "Dani_Mendes10", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1136, "tweet_count": 3810, "listed_count": 0}, "name": "Dani Mendes"}, {"id": "858462883918884865", "username": "frego_alfredo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2055, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "name": "AlfredoFaria"}, {"id": "845640669070811137", "username": "LuscofQuintana", "location": "San Fernando, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 118, "tweet_count": 30417, "listed_count": 0}, "name": "Luscof Quintana"}, {"id": "2608550803", "username": "miluu_Arrieta", "location": "rio primero,cordoba,Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 585, "tweet_count": 17995, "listed_count": 1}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "190494783", "username": "MnaveiroMiguel", "location": "prov. de Bs. As., Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}, "name": "minave"}, {"id": "1149439183", "username": "CNqueretaro", "location": "Quer\u00e9taro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12735, "following_count": 4724, "tweet_count": 68281, "listed_count": 89}, "name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro"}, {"id": "800362099", "username": "j_v_h_n", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1265, "tweet_count": 62514, "listed_count": 10}, "name": "jvhn \uea00"}, {"id": "4198216397", "username": "Elizabeth_Oky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 321, "tweet_count": 154568, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth/62 + \ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "157828824", "username": "DarioTuchoSanto", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 267, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "name": "Darios Santos"}, {"id": "26160835", "username": "JolieSoleil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6479, "following_count": 2191, "tweet_count": 276116, "listed_count": 42}, "name": "JolieSoleil"}, {"id": "811536530", "username": "Raynosotros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 4263, "tweet_count": 48710, "listed_count": 2}, "name": "Los NA Soy del 41% Con ORGULLO"}, {"id": "405884235", "username": "HigorIsi", "location": "Bra\u00e7o do Norte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 883, "tweet_count": 35085, "listed_count": 4}, "name": "Higor Isidoro"}, {"id": "187988228", "username": "bIackjesus", "location": "11.11.12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 437, "tweet_count": 131196, "listed_count": 1234}, "name": "max mayfield"}, {"id": "1098362970231525377", "username": "tinyaksnes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2773, "tweet_count": 7700, "listed_count": 3}, "name": "malu"}, {"id": "1041503637757845506", "username": "VictorAlencar69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1049, "tweet_count": 14539, "listed_count": 4}, "name": "vector \u269b\ufe0f"}, {"id": "228842828", "username": "LedApreza", "location": "Mexico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 86, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "name": "Apreza"}, {"id": "2960665612", "username": "samsaric", "location": "21 \u2022 ele/ela ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 356, "tweet_count": 88485, "listed_count": 0}, "name": "\ud80c\udf4aash"}, {"id": "2215913292", "username": "samavian88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1619, "tweet_count": 90555, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9  Mar\u00edn"}, {"id": "870493350", "username": "smlewd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 187, "tweet_count": 126524, "listed_count": 1}, "name": "samuca \u24b6"}, {"id": "816234457", "username": "Hof1962", "location": "Avellaneda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 196, "tweet_count": 9231, "listed_count": 6}, "name": "Hector Fernandez"}, {"id": "888192544533868545", "username": "Gubddm", "location": "022 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 176, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo"}, {"id": "259310225", "username": "suripantufla", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13823, "following_count": 400, "tweet_count": 50570, "listed_count": 31}, "name": "suri"}, {"id": "1116423070644830208", "username": "LBarbetta7", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 574, "tweet_count": 21005, "listed_count": 0}, "name": "Luisito"}, {"id": "82387464", "username": "bessasilvana", "location": "Goi\u00e2nia-GO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1921, "tweet_count": 64226, "listed_count": 3}, "name": "Silvana \ud83d\udc83\ud83c\udf35\ud83d\udcb8\ud83e\udd8b"}, {"id": "2780462625", "username": "gracielasanz191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!"}, {"id": "1043225274324795392", "username": "Sarah03727052", "location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 2807, "tweet_count": 44205, "listed_count": 1}, "name": "Sarah Santos"}, {"id": "1327140716", "username": "juanyracing", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 268, "tweet_count": 17069, "listed_count": 0}, "name": "jlanatta"}, {"id": "736187068603326464", "username": "fodaseopreton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4845, "following_count": 2887, "tweet_count": 105705, "listed_count": 18}, "name": "carlos"}, {"id": "911678736449392640", "username": "fcspjr81", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4777, "tweet_count": 81720, "listed_count": 7}, "name": "Fernando Cesar J\u00fanior"}, {"id": "955308878966788096", "username": "Enry80329024", "location": " M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 140, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "name": "Enry"}, {"id": "123094223", "username": "inqro1", "location": "Enemigos del clickbait", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31828, "following_count": 47, "tweet_count": 197781, "listed_count": 257}, "name": "inqro"}, {"id": "977992504162308096", "username": "tiara0979", "location": "Carmen de areco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 154, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "name": "t"}, {"id": "3886409309", "username": "CLEITONTETRAS", "location": "Ita\u00fana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 5270, "tweet_count": 43517, "listed_count": 2}, "name": "CLEITON)\ud83e\udd8a"}, {"id": "39326635", "username": "itatiaia", "location": "Belo Horizonte", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1184147, "following_count": 126, "tweet_count": 166599, "listed_count": 1053}, "name": "Itatiaia"}, {"id": "695076575843344384", "username": "godaime__hokage", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1663, "tweet_count": 88683, "listed_count": 6}, "name": "Ms Stark \u269c"}, {"id": "1087444886813593602", "username": "Miriam11300211", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 921, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "name": "Miriam"}, {"id": "1106433386011193344", "username": "Walter45502750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "name": "Walter"}, {"id": "874714684846469121", "username": "jjhukly", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 379, "tweet_count": 63492, "listed_count": 9}, "name": "jhully\ud83c\udf34"}, {"id": "3957241893", "username": "Liliangi1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 770, "tweet_count": 94388, "listed_count": 1}, "name": "Liliangi"}, {"id": "307106183", "username": "moniksv62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 4968, "tweet_count": 287770, "listed_count": 19}, "name": "MoniqSV#SoyDel41#CedulaAzul"}, {"id": "158913707", "username": "Gra12F", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 3474, "tweet_count": 37032, "listed_count": 0}, "name": "#io"}, {"id": "1862231174", "username": "elgarchuflo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 4279, "tweet_count": 34002, "listed_count": 8}, "name": "luis el neandertal"}, {"id": "380599794", "username": "yoispao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 736, "tweet_count": 34520, "listed_count": 0}, "name": "yohapao"}, {"id": "86199734", "username": "galbanprado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2234, "tweet_count": 79966, "listed_count": 6}, "name": "maracucho de pura cepa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "871531169527017472", "username": "britopedro96", "location": "\ud83d\udccdRio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 930, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "name": "Drope \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "1113041697506779136", "username": "RenaChota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 305, "tweet_count": 9354, "listed_count": 0}, "name": "reni"}, {"id": "1036809385870352384", "username": "annitalvarez23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 437, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "name": "la chica del vestido azul\ud83d\udc99"}, {"id": "69954153", "username": "Claudio_Mir", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 7041, "tweet_count": 187668, "listed_count": 13}, "name": "Claudio"}, {"id": "1544425028", "username": "Tarluci1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 3158, "tweet_count": 14383, "listed_count": 0}, "name": "Tata\ud83d\udca2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22!"}, {"id": "3112532188", "username": "AmbrogiRicardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 4678, "tweet_count": 31369, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Ambrogi MITO 2022"}, {"id": "924807126177996800", "username": "juliano_raposo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2553, "tweet_count": 17230, "listed_count": 0}, "name": "Juliano Raposo"}, {"id": "4867787902", "username": "BetancorInes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1026, "tweet_count": 35239, "listed_count": 0}, "name": "\u03b9\u03b7\u00e9\u0455 \u0432\u0454\u0442\u03b1\u03b7\u00a2\u03c3\u044f\ud83c\udf43"}, {"id": "1120061213323481088", "username": "Roberto85221807", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 937, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}, "name": "DDT NA ESQUERDA"}, {"id": "114784161", "username": "luisgarcia1966", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1906, "tweet_count": 34074, "listed_count": 1}, "name": "Luis"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "id": "1159872235299069952", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "author_id": "919875162", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-09T04:10:31.000Z", "id": "1159678316409970689", "edit_history_tweet_ids": ["1159678316409970689"], "author_id": "787528266617880576", "public_metrics": {"retweet_count": 19416, "reply_count": 293, "like_count": 76583, "quote_count": 2671}, "text": "EL BEB\u00c9 CHAU https://t.co/L1UEKSSpqt", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/L1UEKSSpqt", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1UEKSSpqt", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/yVi41SmXgl", "expanded_url": "https://twitter.com/kkjkklara/status/1160026682918604800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVi41SmXgl", "media_key": "3_1160026680741826560"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:14:48.000Z", "id": "1160026682918604800", "edit_history_tweet_ids": ["1160026682918604800"], "author_id": "706451681526083584", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "text": "Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes sociais para parecer q td t\u00e1 normal. Agr ela se matou para acabar cm o sofrimento e ele t\u00e1 tranquilo pq culpado de homic\u00eddio ele n vai ser. https://t.co/yVi41SmXgl"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Motul"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DivxKHUHkg", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/suicida-es-rescatado-por-su-esposa-y-detenido-en-motul", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/suicid\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Ky3PHB1s8R", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1160019574735065088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3PHB1s8R", "media_key": "3_1160019573128626176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:46:33.000Z", "id": "1160019574735065088", "edit_history_tweet_ids": ["1160019574735065088"], "author_id": "112770875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u26a1 Suicida es rescatado por su esposa y detenido en Motul https://t.co/DivxKHUHkg #Yucat\u00e1n https://t.co/Ky3PHB1s8R"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/I41Ws8ulMd", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1151850511605407747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I41Ws8ulMd", "media_key": "3_1151850510112235526"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T14:02:00.000Z", "id": "1159827167934636033", "edit_history_tweet_ids": ["1159827167934636033"], "author_id": "28588050", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8ulMd"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:09:15.000Z", "id": "1160010186364542982", "edit_history_tweet_ids": ["1160010186364542982"], "author_id": "319854211", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vamos fazer uma brincadeira de leve? rss\n\nTroque uma palavra do nome de uma S\u00e9rie, Filme ou Anima\u00e7\u00e3o\n por CU\n\nVALENDO \u203c\ufe0frss"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "id": "1159533379945226243", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "author_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z", "id": "1159966080846184450", "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "author_id": "1007284872786964480", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}, "text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:18:48.000Z", "id": "1160027690881212416", "edit_history_tweet_ids": ["1160027690881212416"], "author_id": "1105146576866021379", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mulder dice:\nVizcarra debi\u00f3 saber que C\u00e9sar Villanueva recib\u00eda sobornos.\nEL Suicida debi\u00f3 saber tambi\u00e9n,  sobre sus corruptos.. O, no???"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:21:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1159530057733480448", "edit_history_tweet_ids": ["1159530057733480448"], "author_id": "1711355088", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 416, "like_count": 1056, "quote_count": 56}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "text": "@pefabiodemelo A sa\u00edda n\u00e3o tem nada a ver com os feriados, s\u00f3 s\u00e3o organizadas nessas datas pra ficar mais f\u00e1cil. \u00c9 direito deles, que precisam ser ressocializados, at\u00e9 pq, precisam sair em algum momento. Eles n saem pq \u00e9 dia dos pais, saem pq t\u00eam direito mesmo(n\u00e3o importa o dia)."}, {"lang": "es", "created_at": "2018-06-18T04:12:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "86797573", "id": "1008563038167994369", "edit_history_tweet_ids": ["1008563038167994369"], "author_id": "86797573", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 11, "like_count": 130, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1008482510102257664"}], "text": "Agradezco a la @PGJDF_CDMX que se puso en contacto conmigo por la denuncia pol\u00edtica que realic\u00e9,  acabo de colgar con ellos.\n\nAgradezco a todos los que han compartido se han solidarizado con la denuncia. No nos van a doblar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:25:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "886027235563581440", "id": "1160029411577671680", "edit_history_tweet_ids": ["1160029411577671680"], "author_id": "1046544921136693250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160029275996741634"}], "text": "@jediswag777 Tomara Kkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-09T14:47:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "634223289", "id": "1159838712819113985", "edit_history_tweet_ids": ["1159838712819113985"], "author_id": "3315386702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VivoEnLeon", "id": "634223289"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "GARGREEN2", "id": "283602716"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "drigocast", "id": "245660051"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "gerardotorres02", "id": "370302616"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "vialidad_leon", "id": "902299592"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "hlsantillana", "id": "175200791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159834702380847104"}], "text": "@VivoEnLeon @GARGREEN2 @drigocast @gerardotorres02 @vialidad_leon @hlsantillana @revive_leon As\u00ed es. Los ciclistas tienen la posibilidad de saltarse un sem\u00e1foro en rojo seg\u00fan el reglamento de transito."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:03:58.000Z", "id": "1159450177113067521", "edit_history_tweet_ids": ["1159450177113067521"], "author_id": "67002637", "public_metrics": {"retweet_count": 1666, "reply_count": 2931, "like_count": 9450, "quote_count": 298}, "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Mk1iMlS5qU", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/08/07/interna-brasil,775868/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-mulher-de-marielle-franco.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/br\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/08/07/interna-brasil,775868/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-mulher-de-marielle-franco.shtml"}]}, "text": "Qual o motivo de negar a me receber ministro @SF_Moro? \nhttps://t.co/Mk1iMlS5qU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8008, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Nmhoeobhil", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1159967374528921600", "display_url": "twitter.com/LeandroMartyns\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:59:33.000Z", "id": "1159977546945052672", "edit_history_tweet_ids": ["1159977546945052672"], "author_id": "3852296079", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159967374528921600"}], "text": "Montagem, a noticia n\u00e3o aparece no google, s\u00f3 sendo muito burro pra matar a melhor personagem mas se tratando do Walcyr pode se esperar tudo n\u00e9..  Caso se concretize bom que Nathalia fica livre e eu junto https://t.co/Nmhoeobhil"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 204, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6JH36JtjIs", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1159946481635332096", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:25:13.000Z", "id": "1160014207192064000", "edit_history_tweet_ids": ["1160014207192064000"], "author_id": "367944833", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159946481635332096"}], "text": "Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero deja de publicar tanta pendejada y cumple tus promesas..\nSe honorable @jguaido https://t.co/6JH36JtjIs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "id": "1159898832651587585", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "author_id": "1530616231", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:01:31.000Z", "id": "1160008243906789376", "edit_history_tweet_ids": ["1160008243906789376"], "author_id": "223635317", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "o amor entre um pescotapa e uma suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "id": "1159449180382932992", "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "author_id": "1040019435124387841", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T15:27:39.000Z", "id": "1159848724828434432", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159848724828434432"], "author_id": "109325390", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 59, "like_count": 700, "quote_count": 32}, "text": "O padre chamou para o linchamento, refor\u00e7ou o populismo penal e vem dizer que a rede social \u00e9 t\u00f3xica !? Eu n\u00e3o acredito que em 2019 a gente precisa explicar para um padre o que \u00e9 miseric\u00f3rdia \n\n https://t.co/N2zyrlzFs7", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/N2zyrlzFs7", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/09/apos-ataques-padre-fabio-de-melo-deixa-twitter-deixou-de-ser-saudavel.amp.htm?__twitter_impression=true", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/noticias/redac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/09/apos-ataques-padre-fabio-de-melo-deixa-twitter-deixou-de-ser-saudavel.amp.htm?__twitter_impression=true"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:59:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "922591019140513792", "id": "1160022817615859712", "edit_history_tweet_ids": ["1160022817615859712"], "author_id": "1102855818221944832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Leo_rsrsrs", "id": "922591019140513792"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "valeriaarendt", "id": "4250707287"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Aleatoria_Aaaa", "id": "1474669227676160002"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "MarinaJoyce7", "id": "548765353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160022525503594497"}], "text": "@Leo_rsrsrs @valeriaarendt @FulanoLpm @aleatoria_aaaa @MarinaJoyce7 Chance de assassinato? \n(Eu estou indo at\u00e9 o fundo do po\u00e7o para recuperar provas!)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z", "id": "1160006052827582465", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160006052827582465"], "author_id": "3366778384", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "text": "Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:20:05.000Z", "id": "1160012914641780736", "edit_history_tweet_ids": ["1160012914641780736"], "author_id": "1839187771", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "En el lugar de los hechos hab\u00eda notas donde expresaban los graves problemas m\u00e9dicos de la esposa\nhttps://t.co/u70Tr4odeM", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/u70Tr4odeM", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-gastos-medicos/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/pareja-de-jubi\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "NosEstanAsesinando"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 149, "end": 166, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "Violencia"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Mujer"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Pobreza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Injusticia"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Tambien"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 276, "username": "MAbolicion", "id": "1066770503115988992"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6wINuPL3iX", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraYolandaGar6/status/1158744215687442439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wINuPL3iX", "media_key": "3_1158744210025193472"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-06T14:18:44.000Z", "id": "1158744215687442439", "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158744215687442439"], "author_id": "851787597080907777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando \n#NosEstanMatando\n#NiUnaMenos\n#NosQueremosVivas \nLa #Violencia  tiene rostro de #Mujer ,la #Pobreza y la #Injusticia  #Tambien \n@SoniaVivasRive3 \n@MAbolicion https://t.co/6wINuPL3iX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Mz5vVMRqPN", "expanded_url": "http://bit.ly/33zs5nY", "display_url": "bit.ly/33zs5nY"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RLua2oxz3s", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1160026733682184192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLua2oxz3s", "media_key": "3_1160015358130040832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:15:00.000Z", "id": "1160026733682184192", "edit_history_tweet_ids": ["1160026733682184192"], "author_id": "82608449", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida pareja de abuelitos por no poder pagar atenci\u00f3n m\u00e9dica \ud83d\ude41\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Mz5vVMRqPN https://t.co/RLua2oxz3s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:21:49.000Z", "id": "1159968050751389697", "edit_history_tweet_ids": ["1159968050751389697"], "author_id": "1154542131303895040", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 423, "quote_count": 4}, "text": "Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a boca  demais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-08T21:00:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "id": "1159570148715618304", "edit_history_tweet_ids": ["1159570148715618304"], "author_id": "270755105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "viejoreino", "id": "86332539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "text": "@gonzalesposadal @viejoreino En qu\u00e9 momento pagaran los responsables. No soy aprista, ni alanista. Pero este hecho debe tener responsables y tales responsables deben pagar con c\u00e1rcel. No me gustar\u00eda que un familiar cometa lo mismo por una acusaci\u00f3n falsa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "legermaNH", "id": "1088274407980744705"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:55:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088274407980744705", "id": "1159780342418612224", "edit_history_tweet_ids": ["1159780342418612224"], "author_id": "131646036", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 94, "like_count": 684, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642582332399616"}], "text": "@legermaNH @pefabiodemelo \"Esquerda \u00e9 do mal\"? Hum \ud83e\udd14 E os de direita que t\u00eam o Ustra como her\u00f3i nacional? S\u00e3o do mal tamb\u00e9m? O Ustra n\u00e3o \u00e9 torturador? Ou \u00e9 her\u00f3i justamente por ser torturador? Proponho, respeitosamente, uma reflex\u00e3o sobre isso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:50:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "970430078172745729", "id": "1160020646279176193", "edit_history_tweet_ids": ["1160020646279176193"], "author_id": "737741545970012160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rodriguez_anto7", "id": "970430078172745729"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "mollyendo", "id": "849286434309722113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160019356996296704"}], "text": "@Rodriguez_anto7 @mollyendo suicidio colectivo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:07:07.000Z", "id": "1160024751013867521", "edit_history_tweet_ids": ["1160024751013867521"], "author_id": "1146216243856379905", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "gente desculpa incomodar com esse tweet mas eu so queria dizer que eu amo muito o ranpo ta serio eu amo esse homem pra caralho nao da nem pra descrever em palavras o quanto ele eh o amor da minha vida toda simplesmente o detetive mais perfeito que habita o mundo dos animes https://t.co/g5RB4MJBjV", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/g5RB4MJBjV", "expanded_url": "https://t.co/g5RB4MJBjV", "display_url": "t.co/g5RB4MJBjV"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MarcelloLimaCRF", "id": "1489631955998154752"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:54:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "999368044001550336", "id": "1160021548218101760", "edit_history_tweet_ids": ["1160021548218101760"], "author_id": "86432836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000497102852097"}], "text": "@costsxx @MarcelloLimaCRF @EuclidesFla @dbatista31 me poupe meu querido, tem clube que tem alojamentos bem piores. Felizmente ngm perdeu a vida... o seu caso \u00e9 s\u00f3 a sua raivinha com o Flamengo mesmo, fosse qualquer outro clibe n\u00e3o tava nem ai."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:37:56.000Z", "id": "1159821114710921221", "edit_history_tweet_ids": ["1159821114710921221"], "author_id": "63127680", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 2}, "text": "O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real no sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 2022. \u00c9 uma pol\u00edtica suicida pq reduz o poder de compra. Isso atinge servi\u00e7o, com\u00e9rcio e ind\u00fastria. Assim, n\u00e3o haver\u00e1 crescimento."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 216, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "PadreFabiotemrazao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:13:40.000Z", "id": "1159966002970537984", "edit_history_tweet_ids": ["1159966002970537984"], "author_id": "4318326755", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 3, "like_count": 299, "quote_count": 3}, "text": "Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defendendo um vagabundo que matou a pr\u00f3pria filha. Que bando de gente merda #FICAPADREFABIODEMELO #PadreFabiotemrazao"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:54:53.000Z", "id": "1159991473997303810", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159991473997303810"], "author_id": "4770355533", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "o cara jogou uma crian\u00e7a de um apartamento mano, matou cruelmente a pr\u00f3pria filha e ainda tem gente pedindo ressocializa\u00e7\u00e3o?????\n\npor mim que ele morra na cadeia e v\u00e1 se ressocializar l\u00e1 no inferno com os dem\u00f4nios enfiando um peda\u00e7o de pau com prego no cu dele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:09:58.000Z", "id": "1160025466926972930", "edit_history_tweet_ids": ["1160025466926972930"], "author_id": "191539755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Todo ano a mesma coisa: briga no twitter no dia da saidinha de dia das m\u00e3es e dia da saidinha de dia dos pais.\n\nAmigos, vcs podem discordar de tudo, inclusive da legisla\u00e7\u00e3o vigente. Mas n\u00e3o esque\u00e7am que a lei (NA TEORIA) n\u00e3o faz \"por\u00e9m\" +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8758, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:46:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075378668795543552", "id": "1160019622692892672", "edit_history_tweet_ids": ["1160019622692892672"], "author_id": "1075378668795543552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160019620826423296"}], "text": "Ou seja, ela deve ter ido pra algum lugar com \u00e1gua (No sentido de Rio, lagoa, esses trem), se encontrarem ela num rio (Bati na boca 3 Vezes), os sinais estavam claros.\nEla quer mergulhar nas \u00e1guas eternas do c\u00e9u."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "id": "1159905124816424962", "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "author_id": "193441509", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/KRwhAXNaIg", "expanded_url": "https://uol.page.link/iCAqv", "display_url": "uol.page.link/iCAqv", "status": 200, "unwound_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/09/apos-ataques-padre-fabio-de-melo-deixa-twitter-deixou-de-ser-saudavel.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=celebridades"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:46:37.000Z", "id": "1159823297611227136", "edit_history_tweet_ids": ["1159823297611227136"], "author_id": "14595353", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 115, "like_count": 698, "quote_count": 97}, "text": "Ap\u00f3s ataques, Padre Fabio de Melo deixa Twitter: \"Deixou de ser saud\u00e1vel\" https://t.co/KRwhAXNaIg"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 267, "tag": "PTpartidodocrime"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8662, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 251, "end": 266, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "PTpartidodocrime"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T18:34:30.000Z", "id": "1159895748206575616", "edit_history_tweet_ids": ["1159895748206575616"], "author_id": "1494658207", "public_metrics": {"retweet_count": 3104, "reply_count": 3377, "like_count": 19407, "quote_count": 383}, "text": "\u00c9 grav\u00edssimo o forte ind\u00edcio de liga\u00e7\u00e3o do PT com o PCC. Em resposta, o partido apenas atacou o ministro S\u00e9rgio Moro, dizendo que \u00e9 ele que deve explica\u00e7\u00f5es (???). Vamos cobrar em plen\u00e1rio na semana que vem. O sil\u00eancio do petismo \u00e9 eloquente demais. #PTpartidodocrime"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.4377, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio Publico"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Jueces"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.3085, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T16:58:23.000Z", "id": "1159871558518792193", "edit_history_tweet_ids": ["1159871558518792193"], "author_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 289, "like_count": 479, "quote_count": 21}, "text": "Con Gorriti teniendo en su poder audios obtenidos ilegalmente y audios filtrados por el Ministerio Publico,con los que EXTORSIONA Y CHANTAJEA a Jueces y Fiscales,NO se puede hablar de un Estado de Derecho en el pa\u00eds.\u00a1La justicia ha sido tomada por IDL-Gorriti! NO hay m\u00e1s."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "id": "1159613920870653952", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "author_id": "133945128", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T03:00:54.000Z", "id": "1160023186118983683", "edit_history_tweet_ids": ["1160023186118983683"], "author_id": "1096344871579848704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todos temos que concordar que s\u00f3 pode salvar esquadr\u00e3o suicida pela trilha sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 48, "end": 66, "probability": 0.8415, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 147, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3Zot4Egh81", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158762124929380352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Zot4Egh81", "media_key": "3_1158762082122305538"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3Zot4Egh81", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158762124929380352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Zot4Egh81", "media_key": "3_1158762096726880258"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3Zot4Egh81", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158762124929380352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Zot4Egh81", "media_key": "3_1158762109808906241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-06T15:29:53.000Z", "id": "1158762124929380352", "edit_history_tweet_ids": ["1158762124929380352"], "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer acaba de postar essas novas fotos de O Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO filme foi lan\u00e7ado em 2016.\n\nA sequ\u00eancia ir\u00e1 estrear em 2021 com @JamesGunn dirigindo. https://t.co/3Zot4Egh81"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:58:22.000Z", "id": "1160022550941962240", "edit_history_tweet_ids": ["1160022550941962240"], "author_id": "836608384099106816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Vcs s\u00e3o uns lixos, v\u00e3o se tratar. Defender um cara que matou a pr\u00f3pria filha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T21:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1159572567545581568", "edit_history_tweet_ids": ["1159572567545581568"], "author_id": "14505497", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1068, "like_count": 1019, "quote_count": 97}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entende de leis e parece que de B\u00edblia tamb\u00e9m n\u00e3o."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AlanVive"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "AlanVive"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7235, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/98SXIwtPdX", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1159446348720218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/98SXIwtPdX", "media_key": "3_1159446340067373057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:48:45.000Z", "id": "1159446348720218112", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446348720218112"], "author_id": "57545700", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 339, "like_count": 236, "quote_count": 47}, "text": "#AlanVive\nHoy, 100 d\u00edas de la muerte del presidente #AlanGarc\u00eda. Todos los directivos de #Odebrecht declararon que no le dieron dinero y el difamador Atala no presenta prueba de su maligna acusaci\u00f3n, como tampoco lo hace @FiscaliaPeru. Fue, sin duda, una infame conspiraci\u00f3n. https://t.co/98SXIwtPdX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7QZT9YMK8k", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565487415267333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QZT9YMK8k", "media_key": "3_1155565481929183233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-28T19:47:36.000Z", "id": "1155565487415267333", "edit_history_tweet_ids": ["1155565487415267333"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/7QZT9YMK8k"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:06:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "21925427", "id": "1159813085579927552", "edit_history_tweet_ids": ["1159813085579927552"], "author_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 430, "like_count": 12115, "quote_count": 34}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159811470315675649"}], "text": "@elienaijr @Debora_D_Diniz Sim, querida D\u00e9bora. \u00c9 do simbolismo da data que falamos. E quanto ao justi\u00e7amento, pastor, n\u00e3o me incluo. Apenas expressei a minha indigna\u00e7\u00e3o acerca do que a lei permite."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zJX0udFBuo", "expanded_url": "https://bit.ly/33o7sL7", "display_url": "bit.ly/33o7sL7"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:20:00.000Z", "id": "1159997793148084224", "edit_history_tweet_ids": ["1159997793148084224"], "author_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Mauricio Mulder tras suspensi\u00f3n de T\u00eda Mar\u00eda: ''Mart\u00edn Vizcarra no tiene pantalones'' https://t.co/zJX0udFBuo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:57:48.000Z", "id": "1159629820596248577", "edit_history_tweet_ids": ["1159629820596248577"], "author_id": "1288823726", "public_metrics": {"retweet_count": 2499, "reply_count": 204, "like_count": 7238, "quote_count": 910}, "text": "Acabo de hacer la mejor compra de m\u00ed vida. https://t.co/qCXFhsqmNr", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/qCXFhsqmNr", "expanded_url": "https://twitter.com/muymainstream/status/1159629820596248577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qCXFhsqmNr", "media_key": "7_1159629659652415493"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z", "id": "1159912659757801472", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "author_id": "362714824", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "MILANI"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "CLARIN"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7612, "type": "Place", "normalized_text": "FORMA"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hc5Mn5OVQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1159927581761843201", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:34:45.000Z", "id": "1160016603678937092", "edit_history_tweet_ids": ["1160016603678937092"], "author_id": "114820431", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159927581761843201"}], "text": "YO CREO QUE EL GENERAL MILANI DEBE DEMANDAR A CLARIN Y AL SUICIDA DROGON DE LANATA EN FORMA INMEDIATA \nPOR CALUMNIAS E INJURIAS Y DA\u00d1OS MAS PERJUICIOS COMO CONSECUENCIA DE LO PRIMERO EL DA\u00d1O ES IRREPARABLE https://t.co/hc5Mn5OVQ2"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-08-10T00:35:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134843875657469957", "id": "1159986675726110720", "edit_history_tweet_ids": ["1159986675726110720"], "author_id": "1066508630395183104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jikookisdating", "id": "1479247969346109446"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159983590895214592"}], "text": "@jikookisdating \ud83d\udc3e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3gLZp5wNCh", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivarLeite1/status/1159829630582267905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gLZp5wNCh", "media_key": "7_1159829307851780096"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T14:11:47.000Z", "id": "1159829630582267905", "edit_history_tweet_ids": ["1159829630582267905"], "author_id": "741265466648367104", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 111, "quote_count": 7}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/3gLZp5wNCh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:50:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1109140135747207168", "id": "1160020527018336257", "edit_history_tweet_ids": ["1160020527018336257"], "author_id": "1109140135747207168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160019574890422272"}], "text": "\u2022 tratamento m\u00e9dico:\n-&gt; a primeira prioridade \u00e9 abordar e estabilizar quaisquer problemas graves de sa\u00fade.\n-&gt; hospitaliza\u00e7\u00e3o ou tratamento residencial pode ser necess\u00e1rio se a pessoa estiver perigosamente desnutrido, sofrer de complica\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, ser severamente deprimido (+)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:39:17.000Z", "id": "1160017747700568066", "edit_history_tweet_ids": ["1160017747700568066"], "author_id": "1029743678460489728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"ah, mas quem fala essas coisas n\u00e3o faz post de setembro amarelo pipipopo...\" \n\nFAZ SIM. EU J\u00c1 VI. E O TANTO DE NEGO QUE JA POSTAR ISSO E QUANDO LARA SE SUICIDOU DEU RISADA/FEZ PIADINHA/FALOU MERDA PRA GENTE QUE TAVA SOFRENDO.. https://t.co/XND6J2OxP9", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/XND6J2OxP9", "expanded_url": "https://t.co/XND6J2OxP9", "display_url": "t.co/XND6J2OxP9"}]}}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-08-10T02:05:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1160009183254712325", "edit_history_tweet_ids": ["1160009183254712325"], "author_id": "2406623659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159988982676983808"}], "text": "@PeruanoComunica https://t.co/u2TkazitRp", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/u2TkazitRp", "expanded_url": "https://twitter.com/peruvianhappy/status/1160009183254712325/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2TkazitRp", "media_key": "3_1160009172756418560"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Galer\u00edas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/pWY4KrMeYf", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZOpT9A", "display_url": "bit.ly/2ZOpT9A"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kbms5UYzts", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1160011129084633090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbms5UYzts", "media_key": "3_1160011122797359105"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:12:59.000Z", "id": "1160011129084633090", "edit_history_tweet_ids": ["1160011129084633090"], "author_id": "2432423784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "#ENT\u00c9RATE Se suicida joven en estacionamiento de Plaza Galer\u00edas.\n\nSe encerr\u00f3 en un veh\u00edculo e inhal\u00f3 una sustancia t\u00f3xica. Param\u00e9dicos trataron de asistirlo, pero ya no presentaba signos vitales \u27a1\ufe0f https://t.co/pWY4KrMeYf https://t.co/kbms5UYzts"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "id": "1159518863702319106", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "author_id": "116030031", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 117, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/sc0putG0sM", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/mulder-se-pronuncia-sobre-relacion-entre-villanueva-y-odebrecht-389367", "display_url": "atv.pe/actualidad/mul\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T14:58:21.000Z", "id": "1159841351174782977", "edit_history_tweet_ids": ["1159841351174782977"], "author_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Mauricio Mulder se pronuncia sobre la relaci\u00f3n entre C\u00e9sar Villanueva y Odebrecht #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/sc0putG0sM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "Ra\u00fal"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:41:24.000Z", "id": "1160018279458643968", "edit_history_tweet_ids": ["1160018279458643968"], "author_id": "3857259323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s al levantarse vio un peque\u00f1o ba\u00fal, con una nota al lado de su pr\u00edncipe azul, decia te amo princesa ,firma Ra\u00fal. Hasta que no llegues a casa por favor abre el ba\u00fal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa Monte"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/atha9KluTY", "expanded_url": "https://twitter.com/manotelli/status/1159985415866200066", "display_url": "twitter.com/manotelli/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:38:49.000Z", "id": "1160017630348107776", "edit_history_tweet_ids": ["1160017630348107776"], "author_id": "14161054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159985415866200066"}], "text": "A Sua, da Marisa Monte.\n\nH\u00e1 18 anos. https://t.co/atha9KluTY"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "id": "1158388174965694465", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "author_id": "228716341", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "Guadalajara"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T03:20:02.000Z", "id": "1159303227810226177", "edit_history_tweet_ids": ["1159303227810226177"], "author_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7832, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.884, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:29:23.000Z", "id": "1160015256367894528", "edit_history_tweet_ids": ["1160015256367894528"], "author_id": "276281107", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Estoy viendo la tercera temporada de La Casa de Papel y ya:\n\nEn 7 minutos Tokio la est\u00e1 cagando\nEn 15 minutos vuelvo a repetir \"Tokio no se merece a Rio\"\nEn 25 minutos me pregunto porqu\u00e9 mierda me gusta esta serie ya que sufro mucho\nEn 40 minutos concluyo: este es un plan suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "47303450", "id": "1159747147836866560", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "author_id": "47303450", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "AlanDignidad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Thorndike"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T20:59:13.000Z", "id": "1159932167910305793", "edit_history_tweet_ids": ["1159932167910305793"], "author_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "Ricardo Pinedo solicita al canal donde trabaja Augusto Thorndike, aclarar la infame acusaci\u00f3n del periodista quien afirma q \u201cAlan Garc\u00eda se vali\u00f3 de sus amigos jueces para eludir la justicia\u201d\nNo le permitieron preguntar al cobarde cu\u00e1les son sus pruebas y fuentes\n#AlanDignidad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z", "id": "1159486978070646785", "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "author_id": "31040862", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}, "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00edtalo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QfPNifEs4f", "expanded_url": "https://ponte.org/ha-quatro-anos-ela-luta-para-provar-que-a-policia-matou-seu-filho/", "display_url": "ponte.org/ha-quatro-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ponte.org/ha-quatro-anos-ela-luta-para-provar-que-a-policia-matou-seu-filho/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T18:22:16.000Z", "id": "1159167892379852800", "edit_history_tweet_ids": ["1159167892379852800"], "author_id": "15033850", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "O futuro de H\u00edtalo, um brilhante ser\u00e1, acabou por se transformar num eterno poderia ter sido, por causa de um tiro disparado no dia da Independ\u00eancia do Brasil, em 7 de setembro de 2015.\nhttps://t.co/QfPNifEs4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Bonafini"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Milani"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PXYZltdiUW", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/hebe-bonafini-absolucion-cesar-milani-sabia-inocente-hizo-justicia-_0_aAW4EGQIz.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565383259", "display_url": "clarin.com/politica/hebe-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/hebe-bonafini-absolucion-cesar-milani-sabia-inocente-hizo-justicia-_0_aAW4EGQIz.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565383259"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T20:41:00.000Z", "id": "1159927581761843201", "edit_history_tweet_ids": ["1159927581761843201"], "author_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 220, "like_count": 100, "quote_count": 43}, "text": "Hebe de Bonafini tras la absoluci\u00f3n de C\u00e9sar Milani: \"Yo sab\u00eda que era inocente, se hizo justicia\" https://t.co/PXYZltdiUW"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:31:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "182654872", "id": "1160015809630146560", "edit_history_tweet_ids": ["1160015809630146560"], "author_id": "49264273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quasemiss", "id": "182654872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160015234679103488"}], "text": "@quasemiss Foi dia 29.1.09. Ele morreu ao me defender e eu s\u00f3 vi o assassino no dia e no julgamento, pq nunca me deixaram v\u00ea-lo. Por\u00e9m eu entendo o processo da progress\u00e3o como necess\u00e1rio para a reciclagem da classe carcer\u00e1ria, contudo n\u00e3o como fazem hoje s\u00f3 jogando na rua, como foi o caso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:47:00.000Z", "id": "1160004588336013312", "edit_history_tweet_ids": ["1160004588336013312"], "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 60, "like_count": 138, "quote_count": 6}, "text": "Credencial para ser indicado embaixador: o culto \u00e0 mem\u00f3ria de um coronel que torturou e matou. https://t.co/1Pqs58tIpC", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1Pqs58tIpC", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1160004588336013312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Pqs58tIpC", "media_key": "3_1160004567842598913"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:26:06.000Z", "id": "1159621843655057409", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159621843655057409"], "author_id": "762481473764990976", "public_metrics": {"retweet_count": 7124, "reply_count": 38, "like_count": 7511, "quote_count": 192}, "text": "oq me destr\u00f3i \u00e9 saber q menina p\u00f4s tudo no status sabe, ela praticamente implorou por ajuda e os amigos????? ningu\u00e9m parceiro. custava oq subir a passarela e dar um pp nela? dar um abra\u00e7o? dizer um \"eu t\u00f4 aqui contigo\"????? caralho, eu perdi totalmente a f\u00e9 na humanidade, snrs!!! https://t.co/yiM6bHA4Ba", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yiM6bHA4Ba", "expanded_url": "https://twitter.com/lasanha71/status/1159323440580562946", "display_url": "twitter.com/lasanha71/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Galv\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Inpe"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:41:51.000Z", "id": "1157315584167751681", "edit_history_tweet_ids": ["1157315584167751681"], "author_id": "45953391", "public_metrics": {"retweet_count": 1111, "reply_count": 328, "like_count": 5886, "quote_count": 57}, "text": "Caiu Ricardo Galv\u00e3o, diretor do Inpe. Ele foi atacado pelo presidente e pelo ministro do Meio Ambiente por monitorar o desmatamento da Amaz\u00f4nia. Os dados mostram o que Bolsonaro quer esconder sob suas mentiras. Quem desinforma \u00e9 inimigo da Ci\u00eancia, pela qual tanto lutamos. Grave!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:37:46.000Z", "id": "1160002265777881089", "edit_history_tweet_ids": ["1160002265777881089"], "author_id": "1888461788", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159845977915715584"}], "text": "Ese man tiene el r\u00f3tulo codependencia emocional en grande y con letras ne\u00f3n pegado en la frente, fijo que cuando lo mande a la verga la tutu se suicida  \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/YbcfqNdGFF", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/YbcfqNdGFF", "expanded_url": "https://twitter.com/timychancleta/status/1159845977915715584", "display_url": "twitter.com/timychancleta/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 13, "end": 22, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Edad Media"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Peste Negra"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/67qbsqFEcd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T22:03:52.000Z", "id": "1159948435648372738", "edit_history_tweet_ids": ["1159948435648372738"], "author_id": "164345574", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 94, "like_count": 1110, "quote_count": 20}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}], "text": "Europa en la Edad Media, en el mejor momento de la Peste Negra. https://t.co/67qbsqFEcd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 276, "tag": "SmolanskySigueLuchando"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8835, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 254, "end": 275, "probability": 0.4196, "type": "Person", "normalized_text": "SmolanskySigueLuchando"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "dsmolansky", "id": "78944377"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mWSzKw8oQb", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1159946481635332096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWSzKw8oQb", "media_key": "3_1159946472303005707"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T21:56:06.000Z", "id": "1159946481635332096", "edit_history_tweet_ids": ["1159946481635332096"], "author_id": "39176902", "public_metrics": {"retweet_count": 1450, "reply_count": 531, "like_count": 3688, "quote_count": 98}, "text": "Hace dos a\u00f1os, una dictadura que niega la excelencia y rebeld\u00eda orden\u00f3 el arresto y destituci\u00f3n de @dsmolansky.\n\nHoy, desde la OEA es la voz de millones de migrantes y refugiados venezolanos que, como \u00e9l, tuvieron que huir.\n\nLuchamos para que regresen. #SmolanskySigueLuchando https://t.co/mWSzKw8oQb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-08T02:10:00.000Z", "id": "1159285600425349120", "edit_history_tweet_ids": ["1159285600425349120"], "author_id": "16130403", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 17183, "like_count": 4469, "quote_count": 8987}, "text": "Twitter poll: What is the worst movie you have ever paid to see in a movie theater?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Alan"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8128, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CIJeyTgGlK", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1159829475468726272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CIJeyTgGlK", "media_key": "3_1159829457772806144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T14:11:10.000Z", "id": "1159829475468726272", "edit_history_tweet_ids": ["1159829475468726272"], "author_id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 155, "like_count": 362, "quote_count": 40}, "text": ".@Mauriciomulder: \"si el APRA hubiese tenido los 73 congresistas del fujimorismo, el pa\u00eds ya ser\u00eda como Europa\".\n\nY despu\u00e9s #Alan despertar\u00e1... https://t.co/CIJeyTgGlK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Uniddos"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oBflNCvaxV", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1159916020171231232", "display_url": "twitter.com/thehill/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T20:03:24.000Z", "id": "1159918119219019776", "edit_history_tweet_ids": ["1159918119219019776"], "author_id": "33995767", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159916020171231232"}], "text": "Capitalismo News\u27a1\ufe0fCasal de idosos se suicida nos Estados Uniddos por n\u00e3o poderem pagar os custos m\u00e9dicos. https://t.co/oBflNCvaxV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "Encontro"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Encontro"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/AlssNiUlzY", "expanded_url": "https://glo.bo/2YT21R7", "display_url": "glo.bo/2YT21R7", "status": 200, "unwound_url": "https://gshow.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/noticia/jovem-tem-mesma-doenca-do-pai-e-esta-perdendo-a-visao-se-ele-nao-existisse-seria-mais-dificil.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=encontro&utm_campaign=encontro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T17:09:41.000Z", "id": "1159874402680545281", "edit_history_tweet_ids": ["1159874402680545281"], "author_id": "596789525", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m se emocionou? Marcelo tem a mesma doen\u00e7a do pai e est\u00e1 perdendo a vis\u00e3o aos poucos. Ele cantou no palco do #Encontro, deixou F\u00e1tima emocionada e abriu o cora\u00e7\u00e3o: 'Se ele n\u00e3o existisse, seria mais dif\u00edcil' https://t.co/AlssNiUlzY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jSV6dQPERV", "expanded_url": "https://twitter.com/coroneltelhada/status/1159983996299816961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSV6dQPERV", "media_key": "7_1159983910937333765"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:25:10.000Z", "id": "1159983996299816961", "edit_history_tweet_ids": ["1159983996299816961"], "author_id": "986566884", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "text": "Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses e passou 1 m\u00eas se recuperando. Quando recebeu alta, o seu Batalh\u00e3o foi busc\u00e1-la no hospital... https://t.co/jSV6dQPERV"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "id": "1159819056133943296", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "author_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "id": "1159528437255684096", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "author_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T14:58:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096440908143308800", "id": "1159841496972926977", "edit_history_tweet_ids": ["1159841496972926977"], "author_id": "121412148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcosR97930039", "id": "1096440908143308800"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RosyOliveyra", "id": "190430563"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159838184928235522"}], "text": "@MarcosR97930039 @RosyOliveyra @pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz Continua sem interpretar ... ningu\u00e9m falou em n\u00e3o perdoar ou n\u00e3o ter a chance de ressocializa\u00e7\u00e3o , a critica \u00e9 o per\u00edodo s\u00e1dico quando isso \u00e9 feito, a critica \u00e9 pela lei bosta que temos neste pa\u00eds !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Gwyneth Paltrow"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/r4LXxE7zSx", "expanded_url": "https://twitter.com/JolieSoleil/status/1159691286716309504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4LXxE7zSx", "media_key": "3_1159691278382223361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T05:02:03.000Z", "id": "1159691286716309504", "edit_history_tweet_ids": ["1159691286716309504"], "author_id": "26160835", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 47, "like_count": 823, "quote_count": 88}, "text": "Gwyneth Paltrow de vacaciones con su marido, su ex y la novia de su ex. Demasiado todo, muchachos. https://t.co/r4LXxE7zSx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:03:16.000Z", "id": "1160008683859906560", "edit_history_tweet_ids": ["1160008683859906560"], "author_id": "187988228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Achei sensacional que a coordenadora chegou na sala toda &gt;arrogante&lt; nos intimidando para irmos \u00e0 marcha do &gt;setembro amarelo&lt; https://t.co/DKUzOgg6PL", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/DKUzOgg6PL", "expanded_url": "https://twitter.com/bIackjesus/status/1160008683859906560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKUzOgg6PL", "media_key": "16_1160008664046084096"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:49:26.000Z", "id": "1160005199936872448", "edit_history_tweet_ids": ["1160005199936872448"], "author_id": "123094223", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida en estacionamiento de Galer\u00edas\n  \nhttps://t.co/EIrbMDG5AE https://t.co/eHMfkwpuwx", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EIrbMDG5AE", "expanded_url": "https://ift.tt/2MQsfRW", "display_url": "ift.tt/2MQsfRW"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eHMfkwpuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1160005199936872448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHMfkwpuwx", "media_key": "3_1160005198808530944"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T22:25:40.000Z", "id": "1159953921621798913", "edit_history_tweet_ids": ["1159953921621798913"], "author_id": "39326635", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 7}, "text": "Vizinha diz que matou crian\u00e7a para se vingar da m\u00e3e da v\u00edtima: 'a culpada de tudo \u00e9 a m\u00e3e dela' https://t.co/bpTcrtSTuN https://t.co/hxRS9hua6J", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bpTcrtSTuN", "expanded_url": "https://bit.ly/2YZi03Y", "display_url": "bit.ly/2YZi03Y"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hxRS9hua6J", "expanded_url": "https://twitter.com/radioitatiaia/status/1159953921621798913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxRS9hua6J", "media_key": "3_1159953906958589952"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-09T23:49:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1159975111342141440", "edit_history_tweet_ids": ["1159975111342141440"], "author_id": "1106433386011193344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159928558518714369"}], "text": "@jdealthaus Oiga Ud, TRAICI\u00d3N A LA PATRIA es haber elaborado un estudio de IMPACTO AMBIENTAL TRUCHO, lo cual fu\u00e9 aprobado por el Gobierno del SUICIDA. Lo cual mereci\u00f3 m\u00e1s de 100 OBSERVACI\u00d3N. Todo por la CORRUPCI\u00d3N. Eso es TRAICI\u00d3N, y Ud lo sabe, no se haga al COJUDO!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T18:16:35.000Z", "id": "1159891237052325888", "edit_history_tweet_ids": ["1159891237052325888"], "author_id": "1036809385870352384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Agregaron el escuadron suicida en netflix SABEN LO FELIZ QUE ESTOY??????"}], "places": [{"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1918621224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1918621224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1918621224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159754821639053313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159754821639053313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159754821639053313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159655922597343232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159655922597343232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159655922597343232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3326539391", "value": "3326539391", "detail": "User has been suspended: [3326539391].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159865953762598913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159865953762598913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159865953762598913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160029691685662721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160029691685662721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160029691685662721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "772942756327153664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [772942756327153664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772942756327153664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160028920747634689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160028920747634689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160028920747634689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1537627212", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1537627212].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1537627212", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160027910918541312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160027910918541312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160027910918541312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160016456601485316", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160016456601485316", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160016456601485316].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2479569413", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2479569413].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2479569413", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160008177842307074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160008177842307074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160008177842307074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157131211510353920", "value": "1157131211510353920", "detail": "User has been suspended: [1157131211510353920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159653947663163393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159653947663163393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159653947663163393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "785130318474858496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [785130318474858496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "785130318474858496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160018887842422785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160018887842422785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160018887842422785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159695355644170241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159695355644170241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159695355644170241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "807585273404071936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807585273404071936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807585273404071936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159997997817696256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159997997817696256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159997997817696256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3083732053", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3083732053].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3083732053", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160006146373144576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160006146373144576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160006146373144576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160013667313836032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160013667313836032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160013667313836032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159966134453657601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159966134453657601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159966134453657601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160031752221601792", "oldest_id": "1160007297919258625", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yksewo0743idra3ma7cs7xecu5"}}