{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "716340658865381376", "created_at": "2019-08-04T02:08:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835641213923328"], "id": "1157835641213923328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jBRRW7od1d", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157790125008535560", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157790125008535560"}], "text": "Pueblo aprista? Pueblo de Alan Garcia sera, y deben ser @esquinabaja @malditaternura y @JorgeDCG porque los apristas de verdad son de izquierda y no vendidos a la confiep como el suicida, el perro de chacra, y el ministro de la leche en polvo https://t.co/jBRRW7od1d", "author_id": "784586086567776258", "created_at": "2019-08-04T02:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835546527485952"], "id": "1157835546527485952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "author_id": "1425522733", "created_at": "2019-08-04T02:07:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835326863400960"], "id": "1157835326863400960"}, {"text": "El otro d\u00eda me hice \"amiga\" de una chica nueva que lleg\u00f3 a mi liceo, tambi\u00e9n tiene depresi\u00f3n y wn. Fue una conexi\u00f3n inmediata, o sea, al toque empezamos a reirnos de nuestros chistes suicida/depresivos, mis otras amigas nos quedaron viendo s\u00faper preocupadas\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1140924008692617216", "created_at": "2019-08-04T02:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835152606846983"], "id": "1157835152606846983"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "author_id": "1425522733", "created_at": "2019-08-04T02:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835122214916096"], "id": "1157835122214916096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "2250118713", "created_at": "2019-08-04T02:06:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835094582792192"], "id": "1157835094582792192"}, {"text": "Somos adolecentes suicidas dizendo pra outro adolecente suicida que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "author_id": "1153348392812199937", "created_at": "2019-08-04T02:06:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835052820119552"], "id": "1157835052820119552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NutsRaphael", "id": "3307601445"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 165, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Odeth Roithmann"}]}, "in_reply_to_user_id": "3307601445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832380121436161"}], "text": "@NutsRaphael A viagem foi de boas?\nE chegou tudo bem?\nE j\u00e1 posso chamar pra falar merda, sair e rirmos como amigos que n\u00e3o se veem h\u00e1 anos?\nQuem matou Odeth Roithmann?", "author_id": "750920930113810432", "created_at": "2019-08-04T02:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835044439896064"], "id": "1157835044439896064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "188062786", "created_at": "2019-08-04T02:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834951343116288"], "id": "1157834951343116288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Withney Houston"}]}, "text": "Acabei de descobrir que a filha da Withney Houston se matou 5 anos da morte da m\u00e3e", "author_id": "795658524906950656", "created_at": "2019-08-04T02:04:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834625609342978"], "id": "1157834625609342978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "2924813262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157703784438480896"}], "text": "@parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol Habr\u00eda que preguntarle a los chibolos q se levant\u00f3, que le vieron a Beto Ortiz. O qu\u00e9 le vi\u00f3 \u00e9l al gordo suicida y a la China vaga.", "author_id": "897982733993082880", "created_at": "2019-08-04T02:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834574484971520"], "id": "1157834574484971520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "author_id": "62904521", "created_at": "2019-08-04T02:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834523851350016"], "id": "1157834523851350016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157830875188551680"}], "text": "RT @edinakisa: El Suicidio es un acto de Desesperaci\u00f3n, Respuesta a 1 Angustia muy Fuerte q No se Calma con Nada. Resultado d Mucha Insatis\u2026", "author_id": "988384831200428033", "created_at": "2019-08-04T02:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834486924632064"], "id": "1157834486924632064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "author_id": "62904521", "created_at": "2019-08-04T02:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834483132968965"], "id": "1157834483132968965"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rodrixxxxxx", "id": "157535123"}]}, "in_reply_to_user_id": "157535123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832516927152128"}], "text": "@rodrixxxxxx Que horror! Es toda la situaci\u00f3n demasiado enferma, no solo la salud mental de quien se suicida si no tambi\u00e9n todo lo que le sigue al acto mismo.", "author_id": "427748555", "created_at": "2019-08-04T02:03:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834424312127489"], "id": "1157834424312127489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6587, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "text": "La Sociedad est\u00e1 enferma!en otros pa\u00edses encuentras enfermos mentales pero no al grado qu\u00e9 crea nuestra sociedad?pa\u00eds de econom\u00eda top gente se suicida en el metro,autopistas,costanera centro, etc y la sociedad es  mierda lo Avala el % de suicidios que ocurren \ud83d\udc4evale \ud83c\udf44!!.", "author_id": "1052281884439244800", "created_at": "2019-08-04T02:02:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834158221209600"], "id": "1157834158221209600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ConiCaamano", "id": "102849665"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Conaa666", "id": "4765546657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157826135713095680"}], "text": "RT @ConiCaamano: @Conaa666 Culpabilizas al suicida entonces ? Claramente necesitamos urgente EDUCACION en salud mental !", "author_id": "996191255267807232", "created_at": "2019-08-04T02:02:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834146959515648"], "id": "1157834146959515648"}, {"text": "CHEGA BEM DEVAGAR CALMA S\u00d3 ME BEIJA CALA MINHA BOCA ME LEVAAA DESSE LUGAR MINHA SINA GANA SUICIDA MORTE DIVINAAAAA DOCE TANGERINAAAAAAA", "author_id": "555266743", "created_at": "2019-08-04T02:02:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834124029288449"], "id": "1157834124029288449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "favimontejode", "id": "889799507386527744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155044578594082816"}], "text": "RT @favimontejode: Que puta mierda de sistema judicial tenemos en este estercolero de pa\u00eds que un hombre condenado EN JUNIO por malos trato\u2026", "author_id": "964046335514202112", "created_at": "2019-08-04T02:02:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834078604988418"], "id": "1157834078604988418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jiminamjoonie", "id": "1315253698252230662"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "fcknegola", "id": "885255032010137600"}]}, "in_reply_to_user_id": "777185975814545408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157773111502299137"}], "text": "@jiminamjoonie @fcknegola um soco? ele quase o matou. n\u00e3o sei se sabe mas um murro bem dado pode levar \u00e1 morte. e aqueles foram muito bem dados", "author_id": "971741685012103170", "created_at": "2019-08-04T02:02:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157834035126767616"], "id": "1157834035126767616"}, {"text": "Meu, deve ser incr\u00edvel n\u00e3o ter que viver lidando com idea\u00e7\u00e3o suicida n\u00e9.", "author_id": "916955680740990977", "created_at": "2019-08-04T02:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833971838984193"], "id": "1157833971838984193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "64092039", "created_at": "2019-08-04T02:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833885297926144"], "id": "1157833885297926144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "452283736", "created_at": "2019-08-04T02:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833884542951424"], "id": "1157833884542951424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "939257439869964289", "created_at": "2019-08-04T02:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833817069109248"], "id": "1157833817069109248"}, {"text": "\"D\u00f3nde est\u00e1n sus amigos?\" oye, alguien se suicida y te pon\u00eds a hacer preguntas hueonas. Que bonito ser\u00eda que todos tuvi\u00e9semos red de apoyo, pero no es as\u00ed, ponte v\u00edo.", "author_id": "25535618", "created_at": "2019-08-04T02:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833782357057536"], "id": "1157833782357057536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "in_reply_to_user_id": "70878608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820051917086720"}], "text": "@IvanOlguin con eso no evitas la decisi\u00f3n; el/la suicida buscar\u00e1 otra opci\u00f3n", "author_id": "118409034", "created_at": "2019-08-04T02:00:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833702967263232"], "id": "1157833702967263232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.2451, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Titq7CAYkc", "expanded_url": "https://twitter.com/delurens/status/1157696201019387905", "display_url": "twitter.com/delurens/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157696201019387905"}], "text": "El protegido del suicida AG https://t.co/Titq7CAYkc", "author_id": "591295752", "created_at": "2019-08-04T02:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833623896297473"], "id": "1157833623896297473"}, {"in_reply_to_user_id": "937680152842129410", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Peste"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157815834565365760"}], "text": "@Liiia_Shelley @pinaaaaapple Kkkkkk l\u00f3gico\nSe n\u00e3o morrer por acaso morre de Peste (lembrando que gra\u00e7as aos ratos que a peste matou meio mundo ne Europa)", "author_id": "1063415907714850821", "created_at": "2019-08-04T01:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833152267730944"], "id": "1157833152267730944"}, {"in_reply_to_user_id": "1084699965799219200", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4126, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832512716050434"}], "text": "En marvel la queja de las bromas forzadas siempre est\u00e1, en escudron suicida tiene una ambientaci\u00f3n ser\u00eda pero chistes muy blancos, si hiva a ser una pel\u00edcula de ambiente serio con humor no hubiera sido mejor humor negro como en Deadpool.", "author_id": "1084699965799219200", "created_at": "2019-08-04T01:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833121548656642"], "id": "1157833121548656642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "182149149", "created_at": "2019-08-04T01:58:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833101244096515"], "id": "1157833101244096515"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabriellaLen1", "id": "1090723898830794752"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.223, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Guaripolera"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "troll"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Vieira"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090723898830794752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157802288779579392"}], "text": "@GabriellaLen1 @JaimeChincha Que se puede esperar de La Beto, viuda del que se convirti\u00f3 en suicida cuando la justicia toc\u00f3 su puerta. Que ser\u00e1 ser peor ser Guaripolera de Vizcarra o troll (a) de Vieira.....", "author_id": "2377690176", "created_at": "2019-08-04T01:57:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157833021837500416"], "id": "1157833021837500416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar Beto Ortiz, la WALIPOLERA del ladron suicida Alan. De eso sabe muchisimo. Ojo de loca nunca se equivoca.", "author_id": "798684825024663553", "created_at": "2019-08-04T01:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832808892641282"], "id": "1157832808892641282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1108412971745767425", "created_at": "2019-08-04T01:56:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832731017039877"], "id": "1157832731017039877"}, {"text": "Ojalas que toda esa gente que se burla de los suicidas no les pase a su entorno cercano, lo vivi y ahora sufro trastornos de ansiedad, depresi\u00f3n y crisis de p\u00e1nico, y no que me haya burlado pero cuando una persona se suicida es de lo peor, aun tengo sentimientos de culpa", "author_id": "315866272", "created_at": "2019-08-04T01:56:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832704240607234"], "id": "1157832704240607234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "text": "Maria brigou cmg pq eu falei que n\u00e3o tinha chutado tudo na mesma letra no simulado KKKKKKKKK era brincadeira, ela quase me matou duas vezes\n\nEsse \u00e9 o tweet", "author_id": "3354200626", "created_at": "2019-08-04T01:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832653552455681"], "id": "1157832653552455681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9737, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "text": "Por fin e visto la pel\u00edcula de Shazam!!!\nOwO\nOk, fue muy divertida,aunque yo prefiero m\u00e1s un tono serio en las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, a esta creo que se las dejo pasar, eso si,las bromas son m\u00e1s naturales, no como en escuadr\u00f3n suicida ni tan forzadas como en marvel.", "author_id": "1084699965799219200", "created_at": "2019-08-04T01:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832512716050434"], "id": "1157832512716050434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier Woods"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Rhyno"}]}, "text": "Xavier Woods won the royal rumble by last eliminating Rhyno with a tope suicida at payback", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-08-04T01:55:55.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832505120219137"], "id": "1157832505120219137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "248972271", "created_at": "2019-08-04T01:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832306897412096"], "id": "1157832306897412096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Augucampodonico", "id": "1147969546608893952"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "wachin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147969546608893952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157823225570693121"}], "text": "@Augucampodonico Que te haces la pendeja suicida pedazo de wachin", "author_id": "805924837990473728", "created_at": "2019-08-04T01:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831946002735104"], "id": "1157831946002735104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ruiz_nicole12", "id": "807930116726726657"}]}, "in_reply_to_user_id": "807930116726726657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157782566482694145"}], "text": "@ruiz_nicole12 @WATZAPPUTOS Jajaja cuando quieras el d\u00fao suicida :\")", "author_id": "1157771386867343361", "created_at": "2019-08-04T01:53:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831917271683072"], "id": "1157831917271683072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 35, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "t"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/mRdkRRlChF", "expanded_url": "https://curiouscat.me/AndresaRios/post/947397337?t=1564883614", "display_url": "curiouscat.me/AndresaRios/po\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/AndresaRios/post/947397337?t=1564883614"}]}, "text": "se eu comprar a camisa de baby don't go e a de batom vermelho junto vem algum brinde? \u2014 Vem sim, um p\u00f4ster de quem matou Sofia \u2764\ufe0f https://t.co/mRdkRRlChF", "author_id": "583220978", "created_at": "2019-08-04T01:53:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831913207488512"], "id": "1157831913207488512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaadyIssues", "id": "917564117489250309"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157831684659830784"}], "text": "RT @DaadyIssues: @clarxschreinerr Os guri suicida", "author_id": "899332657758294017", "created_at": "2019-08-04T01:52:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831760698322944"], "id": "1157831760698322944"}, {"in_reply_to_user_id": "899332657758294017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157831357692821504"}], "text": "@clarxschreinerr Os guri suicida", "author_id": "917564117489250309", "created_at": "2019-08-04T01:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831684659830784"], "id": "1157831684659830784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gabss_02", "id": "916099780954214401"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "3836569083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157830886949294081"}], "text": "@gabss_02 Pelo amor de Deus n\u00e3o inventa moda, voc\u00ea se matou de estudar amiga", "author_id": "3349621833", "created_at": "2019-08-04T01:52:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831580112625666"], "id": "1157831580112625666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "985989635548393472", "created_at": "2019-08-04T01:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831579122753538"], "id": "1157831579122753538"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 253, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "#CostaneraCenter m\u00e1s all\u00e1 de la salud mental de los chilenos, tambi\u00e9n se deben tomar medidas inmediatas como subir las barreras de al menos los dos pisos superiores o estar\u00e1n esperando que un suicida caiga encima de una persona y mueran dos? @Muni_provi", "author_id": "1143181110676996102", "created_at": "2019-08-04T01:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831367612346368"], "id": "1157831367612346368"}, {"text": "Vou meter uma tatuagem, se nunca mais me virem na rua \u00e9 pq a minha m\u00e3e me matou", "author_id": "1004333128129961984", "created_at": "2019-08-04T01:51:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831328689283073"], "id": "1157831328689283073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00edncipe de la Luz"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Como Pr\u00edncipe de la Luz , me alegra saber que hay otro suicidio en el Costanera Center, por m\u00e1s que tengan una enfermedad mental, solo DIOS puede decidir el d\u00eda final, el suicida no tiene derecho a misa, solo la oraci\u00f3n", "author_id": "156087783", "created_at": "2019-08-04T01:49:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157830885309390848"], "id": "1157830885309390848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/a0ApkKZlZd", "expanded_url": "https://www.elbotiquin.mx/medicina-general/por-que-la-gente-exitosa-se-suicida", "display_url": "elbotiquin.mx/medicina-gener\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qFK0qS7C5D", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1157830875188551680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFK0qS7C5D", "media_key": "3_1157830871178764288"}]}, "text": "El Suicidio es un acto de Desesperaci\u00f3n, Respuesta a 1 Angustia muy Fuerte q No se Calma con Nada. Resultado d Mucha Insatisfacci\u00f3n. La Sociedad cree q la Felicidad es dinero/fama sin darnos cuenta que \u00e9sta ES UN ESTADO QUE SE DEBE BUSCAR DE MANERA INTERNA https://t.co/a0ApkKZlZd https://t.co/qFK0qS7C5D", "author_id": "989606248889946112", "created_at": "2019-08-04T01:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157830875188551680"], "id": "1157830875188551680"}, {"text": "Llevo d\u00eda y medio acompa\u00f1ada de un jesuita y entre muchas cosas, me encant\u00f3 escuchar (adem\u00e1s de que consol\u00f3 mi coraz\u00f3n) que una persona que se suicida no es cobarde y no est\u00e1 buscando la muerte. Todo lo contrario. Es tanto el sufrimiento que est\u00e1 buscando desesperadamente la vida", "author_id": "71148167", "created_at": "2019-08-04T01:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157830794464944134"], "id": "1157830794464944134"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "3382501030", "created_at": "2019-08-04T01:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157830515052990465"], "id": "1157830515052990465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6121, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "text": "j\u00e3o, maior fanboy do spiderman do caralho\n\n\"ainda bem que o homem de ferro matou o thanos, se n\u00e3o ele ia acabar com o homem aranha \ud83d\ude13\"", "author_id": "747859498388316160", "created_at": "2019-08-04T01:47:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157830438620139520"], "id": "1157830438620139520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.7287, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Con el riesgo de que se caiga un suicida encima, y viendo que la empresa no hace nada para resguardar a las personas, he decidido no ir m\u00e1s al Costanera Center", "author_id": "1703735310", "created_at": "2019-08-04T01:47:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157830437722558465"], "id": "1157830437722558465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alevigam", "id": "90066373"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "roy_", "id": "7796802"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.872, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157007079640567818"}], "text": "RT @alevigam: @roy_ @alejandrocsome @fabio_paisaje BITCH PLEASE! En Tucum\u00e1n se esmeran en hacer estos bloques depresivos nivel suicida http\u2026", "author_id": "1123189676", "created_at": "2019-08-04T01:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829959139938304"], "id": "1157829959139938304"}, {"in_reply_to_user_id": "960299698744635392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157829080252866560"}], "text": "@ChrisChiledibus Y duelen y te generan un vac\u00edo, como buen dices, estremecen. Nadie puede quedar indiferente. Siempre pienso en las tribulaciones del suicida. Que vac\u00edo, que soledad debe sentir. \ud83d\ude13", "author_id": "158408677", "created_at": "2019-08-04T01:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829841594437632"], "id": "1157829841594437632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "Costanera"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6257, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Otra persona que se suicida en el #Costanera Center , ese edificio esta maldito wn \ud83d\ude44", "author_id": "64320421", "created_at": "2019-08-04T01:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829808262438914"], "id": "1157829808262438914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}]}, "in_reply_to_user_id": "304084682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157816886417117185"}], "text": "@annabagunceira Ela se matou", "author_id": "542884735", "created_at": "2019-08-04T01:44:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829720190390272"], "id": "1157829720190390272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "author_id": "1075476736073175040", "created_at": "2019-08-04T01:44:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829581786759170"], "id": "1157829581786759170"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}]}, "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "author_id": "4892013413", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "3192670293", "created_at": "2019-08-04T01:43:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829275841699840"], "id": "1157829275841699840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157783175520591872"}], "text": "RT @sanmiguel678: @EnemigoCaviar El violador no mencion\u00f3 al congreso, miserable deber\u00eda estar preso, y no lo est\u00e1 gracias al suicida que ta\u2026", "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-08-04T01:42:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829252751986688"], "id": "1157829252751986688"}, {"text": "Soy idiota...soy una v\u00edctima suicida, soy la copa...rota", "author_id": "1113151353675812865", "created_at": "2019-08-04T01:42:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829072275353602"], "id": "1157829072275353602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.6585, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Otra persona que se suicida en el Costanera Center , ese edificio esta maldito wn \ud83d\ude44", "author_id": "64320421", "created_at": "2019-08-04T01:41:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828964666224640"], "id": "1157828964666224640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "378651338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157800567529517056"}], "text": "@AlcortaLourdes Y ojal\u00e1 sea igual de incisivo con todos, no con los que no le cae bien a su amiga Carla Garc\u00eda, todo mundo recuerda las bajada de pantalones con el suicida", "author_id": "1055124872400121856", "created_at": "2019-08-04T01:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828765193515008"], "id": "1157828765193515008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jottita7", "id": "794703116860002304"}]}, "in_reply_to_user_id": "794703116860002304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157818846994153472"}], "text": "@Jottita7 Que tristeza, concuerdo contigo, escuchar, abrazar, apoyar no cuesta nada y quiz\u00e1s revierte un pensamiento suicida.", "author_id": "274029091", "created_at": "2019-08-04T01:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828675666157569"], "id": "1157828675666157569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.4264, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/v78cfDYSTc", "expanded_url": "http://cordoba.telefe.com/internacionales/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "cordoba.telefe.com/internacionale\u2026"}]}, "text": "Salv\u00f3 a un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park: \u00bfqu\u00e9 dice la letra? https://t.co/v78cfDYSTc", "author_id": "130673615", "created_at": "2019-08-04T01:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828584335183878"], "id": "1157828584335183878"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "2861325132", "created_at": "2019-08-04T01:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828489548111872"], "id": "1157828489548111872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FalcaoRossini", "id": "1577600977745711105"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}]}, "in_reply_to_user_id": "3828160529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157822656655306753"}], "text": "@FalcaoRossini @Marcella_Resen fala pra este padre parar consumir pornografia depois vem falar nos aqui  ok ok quem protege bandido se faz o mesmo pior ainda comunismo que matou mais 100 milh\u00f5es pessoas", "author_id": "1147571037552422912", "created_at": "2019-08-04T01:39:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828438629027840"], "id": "1157828438629027840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Toda sus vidas parlamentarias se han dedicado a defender al suicida cobarde, y es por esta y otras  cosas m\u00e1s q en vez de trabajar (si saben) es que los REPUDIAMOS. 2020 llega Ya para no ver tanto inservible.", "author_id": "759448928731398144", "created_at": "2019-08-04T01:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828433206042624"], "id": "1157828433206042624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 95, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157764653725835264"}], "text": "RT @2021_peru: @HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "1033823169558327296", "created_at": "2019-08-04T01:38:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157828098899009537"], "id": "1157828098899009537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "21755348", "created_at": "2019-08-04T01:37:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827956598816768"], "id": "1157827956598816768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157670885341503493"}], "text": "RT @_xnyvz: A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN\u2026", "author_id": "107453561", "created_at": "2019-08-04T01:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827821546409985"], "id": "1157827821546409985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "in_reply_to_user_id": "70878608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157822756081274880"}], "text": "@IvanOlguin Quien se suicida no necesita al costanera center. \nTe lanzas de cabeza en una pasarela y zas!", "author_id": "1035938335", "created_at": "2019-08-04T01:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827789522968576"], "id": "1157827789522968576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xsanmartin008", "id": "819626570"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 162, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "in_reply_to_user_id": "819626570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157827330573836288"}], "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "text": "@xsanmartin008 @f_ferbarrr Es lo mismo que lanzarse al metro en hora peak ... O nunca te has preguntado la hora de que la gente se suicida??\nEn el Costanera Center siempre es entre las 4 y las 8; y en el metro en la hora peak como lo dije antes... Son las hora de mayor p\u00fablico", "author_id": "126730969", "created_at": "2019-08-04T01:37:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827778324107265"], "id": "1157827778324107265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gcghiggeri", "id": "142436839"}]}, "in_reply_to_user_id": "142436839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157827359367716865"}], "text": "@gcghiggeri No soy suicida \ud83d\ude01", "author_id": "1976999304", "created_at": "2019-08-04T01:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827629745152000"], "id": "1157827629745152000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "3730583722", "created_at": "2019-08-04T01:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827625949155329"], "id": "1157827625949155329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SebaYevenes", "id": "126730969"}]}, "in_reply_to_user_id": "126730969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157826661708107776"}], "text": "@SebaYevenes @f_ferbarrr Si seguramente un suicida est\u00e1 preocupado de llamar la atenci\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f que horror leer tanta guea !!!", "author_id": "819626570", "created_at": "2019-08-04T01:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827330573836288"], "id": "1157827330573836288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Luciavs280479", "id": "922871213785075714"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157753724917485570"}], "text": "RT @Luciavs280479: @malditaternura @JaimeChincha Te describes @malditaternura como cuando eras la walipolera oficial del suicida....", "author_id": "747296614675447808", "created_at": "2019-08-04T01:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827306888585217"], "id": "1157827306888585217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "4830102875", "created_at": "2019-08-04T01:34:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827191541063683"], "id": "1157827191541063683"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "aoffc_", "id": "629812085"}]}, "in_reply_to_user_id": "629812085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157824500727259136"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@aoffc_ O que eu fico indignado \u00e9 vagabundo(a) chegando at\u00e9 mim pra falar/perguntar sobre a vida dos outros.. Como se eu tivesse interesse em saber quem matou quem, quem traiu quem ou quem brigou com quem..", "author_id": "1925322312", "created_at": "2019-08-04T01:34:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827168971497474"], "id": "1157827168971497474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000517485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157804419024588801"}], "text": "@Nellatronic Qu\u00e9 tremendo. Todo. La impresi\u00f3n suya, la actitud del resto, el sufrimiento del suicida", "author_id": "153934402", "created_at": "2019-08-04T01:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827107420028933"], "id": "1157827107420028933"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "328625481", "created_at": "2019-08-04T01:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826828708536320"], "id": "1157826828708536320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "text": "eu aleatoriamente chego no crush e digo \"vc acha que o kurt cobain se suicidou ou foi a mulher dele que matou ele?\"", "author_id": "730553068329283585", "created_at": "2019-08-04T01:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826773087870976"], "id": "1157826773087870976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "janny"}]}, "in_reply_to_user_id": "304084682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157816886417117185"}], "text": "@annabagunceira Eu acho que a janny se matou sim, ela percebeu o mal que fez pra todas as amigas no decorrer dos anos e na noite que ela se matou todos estavam um pouco incomodados com a presen\u00e7a dela, ela est\u00e1 a estranha sim...mas p mim a temporada acaba quando da certo tamb\u00e9m...eu adoro !!", "author_id": "1121222733554245632", "created_at": "2019-08-04T01:31:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826451258978306"], "id": "1157826451258978306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "author_id": "1096966101123170304", "created_at": "2019-08-04T01:31:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826362683600896"], "id": "1157826362683600896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "1246624772", "created_at": "2019-08-04T01:31:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826323433365505"], "id": "1157826323433365505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xmarianja", "id": "2229969558"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.2689, "type": "Person", "normalized_text": "gemini"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5697, "type": "Person", "normalized_text": "kai"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "liv"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "kai"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "ric"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "caroline"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "alaric"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "alaric"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "caroline"}]}, "in_reply_to_user_id": "2229969558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157824889291776000"}], "text": "@xmarianja eita,ent\u00e3o voc\u00ea conhece o cl\u00e3 gemini n\u00e9? jo, kai, liv e luke... e sabe que kai matou a jo n\u00e9? e que jo tava gr\u00e1vida do ric n\u00e9? ent\u00e3o, n\u00e3o sei se voc\u00ea sabe, mas caroline gera as g\u00eameas do alaric e da jo, anos depois alaric junto com caroline criam uma escola pra ajudar as g\u00eameas +", "author_id": "492366814", "created_at": "2019-08-04T01:31:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826272451579904"], "id": "1157826272451579904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1096966101123170304", "created_at": "2019-08-04T01:30:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826161336037377"], "id": "1157826161336037377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Si alguien se suicida lanz\u00e1ndose al metro en hora punta, o en el Costanera Center un fin de semana lleno de gente, no debe ser casual, un mensaje debe haber detr\u00e1s, muy terrible!", "author_id": "224714884", "created_at": "2019-08-04T01:30:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826152876126209"], "id": "1157826152876126209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Conaa666", "id": "4765546657"}]}, "in_reply_to_user_id": "4765546657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157824488597348353"}], "text": "@Conaa666 Culpabilizas al suicida entonces ? Claramente necesitamos urgente EDUCACION en salud mental !", "author_id": "102849665", "created_at": "2019-08-04T01:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826135713095680"], "id": "1157826135713095680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Que \"pueblo aprista\"?. Deben ser los 4 gatos que representan al mafioso suicida.", "author_id": "1016869498413043713", "created_at": "2019-08-04T01:29:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825941789429760"], "id": "1157825941789429760"}, {"text": "Al suicida https://t.co/wzMUhkDwcO", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/wzMUhkDwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/capimoey/status/1157818743319404544", "display_url": "twitter.com/capimoey/statu\u2026"}]}, "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-08-04T01:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825888353783809"], "id": "1157825888353783809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "Dc"}]}, "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o suicida me iludiu de um jeito... jurava que o filme ia ser tudo de bom, infelizmente fiquei desapontada mas n\u00e3o surpresa com a Dc", "author_id": "1081045744340160512", "created_at": "2019-08-04T01:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825700520443904"], "id": "1157825700520443904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kinoEcon", "id": "175183210"}]}, "in_reply_to_user_id": "175183210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157824969990115329"}], "text": "@kinoEcon Claro seguramente el suicida tiene mente para elegir el lugar m\u00e1s bkn para suicidarse", "author_id": "819626570", "created_at": "2019-08-04T01:28:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825666047447040"], "id": "1157825666047447040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}]}, "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "author_id": "459939775", "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "id": "1157825585420427264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GiMBoo3", "id": "1117221326496960513"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "artsbyul", "id": "1173239253884702720"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117221326496960513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157825354423291910"}], "text": "@GiMBoo3 @artsbyul Eu olhando vc comendo com cara de \u201ceu vou morrer, mas preciso comer pq ela se matou pra fazer essa merda que ela chama de comida\u201d", "author_id": "825878741914152966", "created_at": "2019-08-04T01:28:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825573173039106"], "id": "1157825573173039106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157824387686567936"}], "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#Costanera\u2026", "author_id": "60691809", "created_at": "2019-08-04T01:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825491212152832"], "id": "1157825491212152832"}, {"text": "Novio me dice \"abr\u00ed tw y descubr\u00ed que mi novia es una suicida\" YSI bro, pa eso estamos todos ac\u00e1 \ud83d\ude02", "author_id": "969462391", "created_at": "2019-08-04T01:28:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825489081421824"], "id": "1157825489081421824"}, {"text": "Como cuando estas tipo normal en el mall y se suicida alguien. Wtf \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "233013702", "created_at": "2019-08-04T01:27:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825283984109568"], "id": "1157825283984109568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alevigam", "id": "90066373"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "roy_", "id": "7796802"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.872, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157007079640567818"}], "text": "RT @alevigam: @roy_ @alejandrocsome @fabio_paisaje BITCH PLEASE! En Tucum\u00e1n se esmeran en hacer estos bloques depresivos nivel suicida http\u2026", "author_id": "187749041", "created_at": "2019-08-04T01:26:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825196591656961"], "id": "1157825196591656961"}, {"text": "ele agora esta se sentindo culpado pq ressuscitou o carinha, e esse carinha matou a menina, e ele foi o \"causador\" da morte dela 2 vezes??????", "author_id": "1099385286533005317", "created_at": "2019-08-04T01:26:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825092329644032"], "id": "1157825092329644032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "author_id": "41766743", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "id": "1157825061044281350"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "putigotica", "id": "1347326739769413636"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025876998068031491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157778512461193216"}], "text": "@putigotica Tittyfuck emo asmr venezolana suicida HAHA", "author_id": "2873812972", "created_at": "2019-08-04T01:26:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157824999291523075"], "id": "1157824999291523075"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "CostaneraMuerte"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3797, "type": "Organization", "normalized_text": "Buitres"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraMuerte"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2g9dBgz99e", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAmpuero/status/1157824387686567936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2g9dBgz99e", "media_key": "3_1157824360666816517"}]}, "text": "Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#CostaneraMuerte https://t.co/2g9dBgz99e", "author_id": "76843179", "created_at": "2019-08-04T01:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157824387686567936"], "id": "1157824387686567936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "954481269324345344", "created_at": "2019-08-04T01:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157824217221607424"], "id": "1157824217221607424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "in_reply_to_user_id": "49339195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157815859097853959"}], "text": "@PanamericanaTV Piden \"respeto\" para ese cobarde suicida... No me hagan re\u00edr.\nPorque mejor, no siguen los pasos de su l\u00edder y se convierten en \"m\u00e1rtires\". Nos har\u00edan un gran favor, para no seguir oyendo sus berrinches.", "author_id": "2435863165", "created_at": "2019-08-04T01:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157824072723652608"], "id": "1157824072723652608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "611216159", "created_at": "2019-08-04T01:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823882335870976"], "id": "1157823882335870976"}, {"geo": {"place_id": "0113747966068613"}, "text": "La wea poco empatica \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nAlguien se suicida y la frialdad de esta sociedad es abrumante, lo peor  es quien deja de vivir: Gente sensible, buena q no da mas en este mundo lleno de tanta mierda. https://t.co/fyI4EGRdED", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/fyI4EGRdED", "expanded_url": "https://twitter.com/CarmenTetera/status/1157818580462952448", "display_url": "twitter.com/CarmenTetera/s\u2026"}]}, "author_id": "114514565", "created_at": "2019-08-04T01:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823826648018946"], "id": "1157823826648018946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.6489, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Weean porque la gente  se suicida en el Costanera Center , hablan de pais de mierda y blablabla y todav\u00eda no veo a un Psic\u00f3logo o psiquiatra  progre ofreciendo sus servicios a las personas \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\ude18", "author_id": "87608954", "created_at": "2019-08-04T01:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823654274768896"], "id": "1157823654274768896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.8228, "type": "Product", "normalized_text": "smartphone"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/EYK2yskEmX", "expanded_url": "https://twitter.com/juankyAG/status/1157821797573771265", "display_url": "twitter.com/juankyAG/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157821797573771265"}], "text": "Me pasa que al contrario. Sin smartphone, la ansiedad me consumir\u00eda porque no tendr\u00eda con qu\u00e9 distraerme y literalmente entrar\u00eda en modo suicida. https://t.co/EYK2yskEmX", "author_id": "765737024", "created_at": "2019-08-04T01:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823344168919040"], "id": "1157823344168919040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.68, "type": "Organization", "normalized_text": "AEN"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.2835, "type": "Organization", "normalized_text": "AzuanosNoticias"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/y08NcgUEOm", "expanded_url": "https://azuanosennoticias.blogspot.com/2019/08/la-vega-hombre-mata-expareja-frente-sus.html", "display_url": "azuanosennoticias.blogspot.com/2019/08/la-veg\u2026"}]}, "text": "( AEN ) SIEMPRE NOTICIA: LA VEGA : Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida https://t.co/y08NcgUEOm v\u00eda @https://twitter.com/AzuanosNoticias", "author_id": "1624087404", "created_at": "2019-08-04T01:19:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823336111624192"], "id": "1157823336111624192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "894566502699085824", "created_at": "2019-08-04T01:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823319162392578"], "id": "1157823319162392578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "975459525095493637", "created_at": "2019-08-04T01:19:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823263113994242"], "id": "1157823263113994242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VaporKratos", "id": "1338955555809923077"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153439915432120321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157822726289182720"}], "text": "@vaporkratos S\u00f3 fui porque precisava de carga hor\u00e1ria para terminar o curso. Nunca fiquei t\u00e3o arrependido de entrar numa sala, nem quando fui ver esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "1118629993070891008", "created_at": "2019-08-04T01:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823149951655936"], "id": "1157823149951655936"}, {"in_reply_to_user_id": "1220157175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157814086266236935"}], "text": "@estebanjoel94 Suicida \ud83d\ude05", "author_id": "112526157", "created_at": "2019-08-04T01:18:26.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157823073023877120"], "id": "1157823073023877120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "99501778", "created_at": "2019-08-04T01:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157822842790170627"], "id": "1157822842790170627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157819608558178305"}], "text": "RT @RiglockGuitar: El reto suicida.", "author_id": "886318605729759232", "created_at": "2019-08-04T01:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157822620693409792"], "id": "1157822620693409792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157819608558178305"}], "text": "RT @RiglockGuitar: El reto suicida.", "author_id": "1079402603908349952", "created_at": "2019-08-04T01:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157822592591499264"], "id": "1157822592591499264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "author_id": "894566502699085824", "created_at": "2019-08-04T01:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157822546059943936"], "id": "1157822546059943936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "D46M4", "id": "1324418810053472256"}]}, "in_reply_to_user_id": "128648619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157819473417658368"}], "text": "@D46M4 Se supone que la gente se suicida lo hace para que no la vea nadie porque no quiere dar problema a nadie, c\u00f3mo que si se tiran al metro", "author_id": "125334573", "created_at": "2019-08-04T01:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157822014478045184"], "id": "1157822014478045184"}, {"text": "Vcs q convidam as pessoas pra ir pra igreja (eu tbm convido) se a pessoa j\u00e1 vai em outra e t\u00e1 firme l\u00e1 N\u00c3O INSISTA! N\u00e3o confunda a cabe\u00e7a da pessoa, s\u00e9rio a religi\u00e3o mata e quase me matou.", "author_id": "1013504703915876352", "created_at": "2019-08-04T01:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157821735334535168"], "id": "1157821735334535168"}, {"text": "qm se matou chorando? kkk q d\u00favida", "author_id": "928756154", "created_at": "2019-08-04T01:11:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157821448477728770"], "id": "1157821448477728770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "text": "Cara tava pensando aq e a teoria de q o Kurt Cobain n se suicidou faz mt sentido vei, muitas pontas soltas nessa parada", "author_id": "974697454737207296", "created_at": "2019-08-04T01:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157821392861171713"], "id": "1157821392861171713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "1345225892", "created_at": "2019-08-04T01:11:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157821335751581696"], "id": "1157821335751581696"}, {"text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La\u00a0Vega https://t.co/5DiKubSx4M https://t.co/RIswRyTEZG", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5DiKubSx4M", "expanded_url": "http://elgraficodelsur.com/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "elgraficodelsur.com/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RIswRyTEZG", "expanded_url": "https://twitter.com/victorgarcesr/status/1157821020834803712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIswRyTEZG", "media_key": "3_1157821019308138496"}]}, "author_id": "146209039", "created_at": "2019-08-04T01:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157821020834803712"], "id": "1157821020834803712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "D46M4", "id": "1324418810053472256"}]}, "in_reply_to_user_id": "128648619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157819473417658368"}], "text": "@D46M4 Lo que pasa es que la ideaci\u00f3n suicida es oportunista, entonces cuando ve que puede hacerlo sin oposici\u00f3n lo hace, en muchos casos cuando llevar a cabo esto implica barreras, no lo hacen, porque adem\u00e1s no tienen la energ\u00eda para hacerlo \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "879007892", "created_at": "2019-08-04T01:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157821010793639936"], "id": "1157821010793639936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157730597701398530"}], "text": "@malditaternura Insultas a los periodistas t\u00fa?  Con qu\u00e9 moral si te falt\u00f3 bolo\u00f1as para ser imparcial y comentar sobre el suicida Garc\u00eda..o le deb\u00edas favores ? En cualquier caso eres menos periodista que cualquiera.", "author_id": "837530077017448448", "created_at": "2019-08-04T01:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820981949300736"], "id": "1157820981949300736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1136242817074962433", "created_at": "2019-08-04T01:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820950190219264"], "id": "1157820950190219264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1072977841812373505", "created_at": "2019-08-04T01:09:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820923371827201"], "id": "1157820923371827201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dS186iRGlP", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuce/status/1157698470268063745", "display_url": "twitter.com/elpuce/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157703711973617664"}], "text": "RT @NegocioVdG: \u00bfHombre se suicida o es asesinado por su mujer y el sistema LIVG? https://t.co/dS186iRGlP", "author_id": "781263951413862400", "created_at": "2019-08-04T01:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820897815867394"], "id": "1157820897815867394"}, {"in_reply_to_user_id": "964525120348917761", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820598606868480"}], "text": "\"quem matou bryce walker?\" vai se fudeeee", "author_id": "964525120348917761", "created_at": "2019-08-04T01:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820783357517825"], "id": "1157820783357517825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "lopezms17", "id": "709834471802019841"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}]}, "in_reply_to_user_id": "993931443721170947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157818523491667969"}], "text": "@J_oliveraa @lopezms17 no Marcos, sal\u00ed de ah\u00ed \n0-800 3482 ayuda al suicida", "author_id": "845703971012595712", "created_at": "2019-08-04T01:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820509633073152"], "id": "1157820509633073152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "in_reply_to_user_id": "438272069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157819608558178305"}], "text": "@RiglockGuitar Es el reto final, el reto suicida(?", "author_id": "735525138800775168", "created_at": "2019-08-04T01:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820419438710791"], "id": "1157820419438710791"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "author_id": "1093170742391439360", "created_at": "2019-08-04T01:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820384999301122"], "id": "1157820384999301122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "author_id": "1047490310199304194", "created_at": "2019-08-04T01:06:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820181529419778"], "id": "1157820181529419778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "Sra.K"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "in_reply_to_user_id": "54749527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157697313420091393"}], "text": "@Dianasemi Con que cara critica la Beto sin las entrevistas a la Sra.K eran un te de.tias, y con AG no se.metia porque es amiguisimo Carla la hija del cobarde suicida , en el poder judicial alguien lo salvo por el tema de.violacion a menores tambi\u00e9n debe favores, la beto.", "author_id": "200568006", "created_at": "2019-08-04T01:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820153872211969"], "id": "1157820153872211969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "TRAGEDIA"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/trG9grzJkm", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/08/tragedia-hombre-estrangula-expareja.html#.XUYvl9vWbUc.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/08/traged\u2026"}]}, "text": "TRAGEDIA: Hombre estrangula expareja frente a sus dos hijos menores y luego se suicida. https://t.co/trG9grzJkm", "author_id": "184441324", "created_at": "2019-08-04T01:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820151267569664"], "id": "1157820151267569664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "comeastillas", "id": "2525027191"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "Costanera"}]}, "in_reply_to_user_id": "2525027191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157811789066903552"}], "text": "@comeastillas No, porque no es responsabilidad de Costanera.\nEl suicida igual ir\u00eda a matarse a otro lado", "author_id": "74016941", "created_at": "2019-08-04T01:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820091305811968"], "id": "1157820091305811968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "909155301961629696", "created_at": "2019-08-04T01:06:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820030651916288"], "id": "1157820030651916288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "Danielle"}]}, "text": "Botar uma mulher que t\u00e1 toda fodida da cabe\u00e7a por causa do caralho de uma faculdade que n\u00e3o termina nunca, pra ver uma s\u00e9rie onde a personagem se suicida ap\u00f3s dar merda no supletivo... parab\u00e9ns, dona Danielle!!!! Vc t\u00e1 se ajudando direitinho!!!!", "author_id": "407365736", "created_at": "2019-08-04T01:06:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819999488286721"], "id": "1157819999488286721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "904330149558185984", "created_at": "2019-08-04T01:06:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819990977982465"], "id": "1157819990977982465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "242603230", "created_at": "2019-08-04T01:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819935814496258"], "id": "1157819935814496258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Jame Gunn"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WF9tSygqPn", "expanded_url": "https://twitter.com/DoctorHulk2/status/1157819766750502913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WF9tSygqPn", "media_key": "3_1157819547723935745"}]}, "text": "La secuela de Escuadr\u00f3n Suicida comenzar\u00e1 su rodaje el pr\u00f3ximo mes, ser\u00e1 clasificaci\u00f3n \"R\" y estar\u00e1 a cargo de ella Jame Gunn. https://t.co/WF9tSygqPn", "author_id": "1148792109954207744", "created_at": "2019-08-04T01:05:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819766750502913"], "id": "1157819766750502913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MauroRos6", "id": "1197492475432075264"}]}, "in_reply_to_user_id": "841725876299534336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157209021973172224"}], "text": "@Mauroros6 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "70384754", "created_at": "2019-08-04T01:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819622894264320"], "id": "1157819622894264320"}, {"text": "El reto suicida.", "author_id": "438272069", "created_at": "2019-08-04T01:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819608558178305"], "id": "1157819608558178305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157773231354458112"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Que se puede esperar de los PAR\u00c1SITOS SECUACES  del SUICIDA COBARDE CORRUTO de ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ (AG para sus amigos Marcelo y Jorge)", "author_id": "282741559", "created_at": "2019-08-04T01:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819557861625856"], "id": "1157819557861625856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aleobaid", "id": "455074076"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "alvaroguzmanv", "id": "62423925"}]}, "in_reply_to_user_id": "455074076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157818163196768256"}], "text": "@aleobaid @alvaroguzmanv Simplemente se suicida en otro lugar", "author_id": "617719934", "created_at": "2019-08-04T01:04:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819498784862214"], "id": "1157819498784862214"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}]}, "in_reply_to_user_id": "304084682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157816886417117185"}], "text": "@annabagunceira Ela se matou.", "author_id": "81231225", "created_at": "2019-08-04T01:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819314965295105"], "id": "1157819314965295105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_uxio", "id": "64794485"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157623845995589632"}], "text": "RT @_uxio: Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "author_id": "364650456", "created_at": "2019-08-04T01:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819036316688384"], "id": "1157819036316688384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "author_id": "1034928653514297344", "created_at": "2019-08-04T01:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157818968071200768"], "id": "1157818968071200768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Catla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dXlqSKYqGT", "expanded_url": "https://twitter.com/carcaramantin/status/1157728801981440000", "display_url": "twitter.com/carcaramantin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157728801981440000"}], "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "text": "Beto Ortiz el amigazo de Catla Garc\u00eda y defensor del ex pdte cobarde, ladr\u00f3n y suicida\nPorque dan tribuna a este individuo... https://t.co/dXlqSKYqGT", "author_id": "101160484", "created_at": "2019-08-04T01:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157818871044366336"], "id": "1157818871044366336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}], "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-08-04T01:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157818707688787968"], "id": "1157818707688787968"}, {"text": "Hombre se suicida luego de herir a su\u00a0expareja https://t.co/2VuroaCnIN https://t.co/csXvUcdfTm", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/2VuroaCnIN", "expanded_url": "http://elgraficodelsur.com/hombre-se-suicida-luego-de-herir-a-su-expareja/", "display_url": "elgraficodelsur.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/csXvUcdfTm", "expanded_url": "https://twitter.com/victorgarcesr/status/1157818673362558977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csXvUcdfTm", "media_key": "3_1157818671567388679"}]}, "author_id": "146209039", "created_at": "2019-08-04T01:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157818673362558977"], "id": "1157818673362558977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "Tobirama"}]}, "text": "Madara:\n- Tobirama vc matou meu irm\u00e3o!\nEu: \n- Matei ! E se reclama uso o edo tensei e mato dnv ! Kkkkkkk", "author_id": "1152006558718529536", "created_at": "2019-08-04T00:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157818273838358534"], "id": "1157818273838358534"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157775439256928256"}], "text": "@LordJimjr @LaRepublica Que se puede esperar de los SECUACES  del SUICIDA COBARDE CORRUTO de ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ (AG para sus amigos Marcelo y Jorge)", "author_id": "282741559", "created_at": "2019-08-04T00:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157817979960213511"], "id": "1157817979960213511"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}]}, "in_reply_to_user_id": "304084682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157816886417117185"}], "geo": {"place_id": "52ec9754e3206a63"}, "text": "@annabagunceira Tbm acho q ela se matou e tbm odiei o fim", "author_id": "250171670", "created_at": "2019-08-04T00:57:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157817827409170434"], "id": "1157817827409170434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaGRiverPlate", "id": "2777209585"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "coyuyo74", "id": "2681401728"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "estudioengel", "id": "3400317178"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "lalaflanzer", "id": "4737438155"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "IrisScarpinelli", "id": "3428489151"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "kattyarg5", "id": "3529599322"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "caruncho72", "id": "1209847652"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "mazzmariaale", "id": "3071262527"}]}, "in_reply_to_user_id": "2777209585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157815513055137792"}], "text": "@AnaGRiverPlate @coyuyo74 @estudioengel @lalaflanzer @IrisScarpinelli @kattyarg5 @caruncho72 @mazzmariaale no....ees suicida", "author_id": "3656033021", "created_at": "2019-08-04T00:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157817597943042048"], "id": "1157817597943042048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "caroline_cl92", "id": "982349556531724288"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157807502710493191"}], "text": "RT @caroline_cl92: @_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos\u2026", "author_id": "1116200826983391232", "created_at": "2019-08-04T00:56:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157817565449793537"], "id": "1157817565449793537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcoslincoman", "id": "457017287"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/QBNdmZkEzx", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1157425998012567553", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157800872333721600"}], "text": "RT @MarcosLincoman: JAJAJA re suicida correr en un laberinto de espejos https://t.co/QBNdmZkEzx", "author_id": "3577837157", "created_at": "2019-08-04T00:55:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157817295512788993"], "id": "1157817295512788993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}]}, "in_reply_to_user_id": "304084682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157816886417117185"}], "text": "@annabagunceira se matou", "author_id": "622615995", "created_at": "2019-08-04T00:54:39.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157817088829984768"], "id": "1157817088829984768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Jenn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157816886417117185"}], "text": "RT @annabagunceira: Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenn\u2026", "author_id": "1149484656900710404", "created_at": "2019-08-04T00:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157817000426651649"], "id": "1157817000426651649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "text": "Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenny? Ou acham que ela mesma se matou? Eu acho que ela se matou, chegou num ponto da vida que ela entrou num buraco sem fim destruindo as proprias amizades", "author_id": "304084682", "created_at": "2019-08-04T00:53:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 232, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157816886417117185"], "id": "1157816886417117185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "author_id": "1087469458325729280", "created_at": "2019-08-04T00:53:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157816839688327169"], "id": "1157816839688327169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "304013859", "created_at": "2019-08-04T00:52:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157816644871360512"], "id": "1157816644871360512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AraceliRego", "id": "2713231408"}]}, "in_reply_to_user_id": "2713231408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157811313076297728"}], "text": "@AraceliRego Jajajaja...!!! Gata valiente y suicida!", "author_id": "847376136", "created_at": "2019-08-04T00:52:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157816529242808320"], "id": "1157816529242808320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "author_id": "1444520108", "created_at": "2019-08-04T00:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157816418341179393"], "id": "1157816418341179393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carolina20Mari1", "id": "3037665347"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157814879597793280"}], "text": "RT @Carolina20Mari1: Achei desnecess\u00e1rio oChiclete fugir ele podia se esconde do flagrante mais ele n\u00e3o matou o Cosme por livre e espont\u00e2ne\u2026", "author_id": "1015667258213982209", "created_at": "2019-08-04T00:49:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815825828589569"], "id": "1157815825828589569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "777944486987100160", "created_at": "2019-08-04T00:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815819289731073"], "id": "1157815819289731073"}, {"text": "perd\u00f3n pero esos mensajes que inventan de lo que deber\u00edamos hacer con las personas que queremos cada vez que alguien se suicida me dan profundo asco. y ni s\u00e9 porqu\u00e9 me parecen tan falsos.", "author_id": "135511112", "created_at": "2019-08-04T00:49:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815683637530624"], "id": "1157815683637530624"}, {"text": "En cualquier momento hago una carta suicida", "author_id": "1849542864", "created_at": "2019-08-04T00:47:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815376132136960"], "id": "1157815376132136960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinadecapitada", "id": "49016883"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 259, "end": 274, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "49016883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157675508181676032"}], "text": "@reinadecapitada Ergo @malditaternura ser\u00eda una ayayera de @AlanGarciaPeru  Todo por tratar de generar expectativas ante su programa que es sintonizado cada vez menos... y todo porque se dedic\u00f3 a la far\u00e1ndula para no tocar el recuerdo del corrupto suicida de @AlanGarciaPeru", "author_id": "78898635", "created_at": "2019-08-04T00:47:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815325364236288"], "id": "1157815325364236288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "3064702090", "created_at": "2019-08-04T00:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815269932318720"], "id": "1157815269932318720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SinOficioEstoy", "id": "1101871872977833990"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101871872977833990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157722274415484930"}], "text": "@SinOficioEstoy @parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol @malditaternura No nos llama la atenci\u00f3n! que, cuando  debi\u00f3 denunciar la corrupci\u00f3n  aprofujimorista, no dijo ni pio. Solo porque  la hija mayor del suicida es su gran amiga.  Y perdi\u00f3 su \u00e9tica profesional  ya  que su programa tocaba temas pol\u00edticos del momento!!", "author_id": "1155284174984470529", "created_at": "2019-08-04T00:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815114478817285"], "id": "1157815114478817285"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_DanCoutinho", "id": "1067772406452895744"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "CDCCorinthians", "id": "930572125412446208"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157699233446846464"}], "text": "RT @_DanCoutinho: @marcobellojr @CDCCorinthians Se na camisa tivesse escrito \"Quem matou Bolsonaro a opini\u00e3o seria a mesma?\" . Ou diriam qu\u2026", "author_id": "1608445357", "created_at": "2019-08-04T00:46:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815038272528389"], "id": "1157815038272528389"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "oChiclete"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Achei desnecess\u00e1rio oChiclete fugir ele podia se esconde do flagrante mais ele n\u00e3o matou o Cosme por livre e espont\u00e2nea vontade foi leg\u00edtima defesa\n #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "3037665347", "created_at": "2019-08-04T00:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814879597793280"], "id": "1157814879597793280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "4864679649", "created_at": "2019-08-04T00:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814775226753026"], "id": "1157814775226753026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MaayMatias15", "id": "916830847268990976"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "crisvtiano", "id": "1108542727216607232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1108760459317075971"}], "text": "RT @MaayMatias15: @crisvtiano Eu sou estudante de direito e j\u00e1 aprendi na faculdade que \u00e9 uma quest\u00e3o \u00e9tica n\u00e3o expor o clientes por dinhei\u2026", "author_id": "927264365891465216", "created_at": "2019-08-04T00:45:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814671539343363"], "id": "1157814671539343363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4294, "type": "Other", "normalized_text": "giovanna"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5861, "type": "Organization", "normalized_text": "uf"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "Eul\u00e1lia"}]}, "text": "Uma semana de aula e giovanna:\n\nMatou aula\nBebeu cacha\u00e7a na uf\nFumou um cigarrinho massa (sem Eul\u00e1lia inclusive)\nSe estressou com meio if\nDerrubou as coisas no ch\u00e3o da biblioteca fazendo barulho", "author_id": "1081658417637400583", "created_at": "2019-08-04T00:43:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814309734486021"], "id": "1157814309734486021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "4869145709", "created_at": "2019-08-04T00:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814198828711938"], "id": "1157814198828711938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "SOBREDOSISDETV"}]}, "text": "#SOBREDOSISDETV,SE MIRA AL ESPEJO Y SE SUICIDA QUE BUENOOOOOO CUANDOOO LO HARAAAA,ES INEPTA,NOOO TIENE PROFESION ESTA TOTALMENTE PUESTA A DEDO,O A BOCA PORQUE LA TIENE GRANDE,VAYA A SABER QUE HIZO-", "author_id": "1029893701827551232", "created_at": "2019-08-04T00:43:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814154658549761"], "id": "1157814154658549761"}, {"in_reply_to_user_id": "745652419388903424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157771909611839488"}], "text": "@mandsTCC666 Por que ele n\u00e3o se suicidou ? Que burro.", "author_id": "1148129907572137984", "created_at": "2019-08-04T00:41:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157813751082573825"], "id": "1157813751082573825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Mordred"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Mordred"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "text": "A raiva do Mordred aparece quando ele pede pro Arthur salvar a guria que o Mordred gosta\nMais o Arthur se recusa por que ele \u00e9 uma Druida e matou algu\u00e9m", "author_id": "591282598", "created_at": "2019-08-04T00:40:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157813419627728898"], "id": "1157813419627728898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "author_id": "810246984930095105", "created_at": "2019-08-04T00:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157813316116537344"], "id": "1157813316116537344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157808459800166402"}], "text": "RT @sanmiguel678: @DanielUrresti1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBuena t\u00edo.. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEl viol\u00edn se cree el todo poderoso, se olvida que ya no est\u00e1 el suicida.", "author_id": "738129090901860353", "created_at": "2019-08-04T00:39:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157813251058601985"], "id": "1157813251058601985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ALBERTOACOSTAB", "id": "194997545"}]}, "in_reply_to_user_id": "194997545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157806202329468934"}], "text": "@ALBERTOACOSTAB Con una econom\u00eda a\u00fan en pa\u00f1ales como la ecuatoriana ser\u00eda suicida firmar acuerdos de libre comercio con las grandes potencias que poseen industrias diez mil veces m\u00e1s consolidadas. A no creerse estos dogmas de derecha que solo benefician a los grandes exportadores del pa\u00eds.", "author_id": "1131993595978944512", "created_at": "2019-08-04T00:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812878226927616"], "id": "1157812878226927616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "una cierva"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.5526, "type": "Place", "normalized_text": "Conchillas"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/LTEnqSgvDM", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1157623550452404224", "display_url": "twitter.com/lauracorama/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157623550452404224"}], "text": "El libro \u2018Hay una cierva menos en el monte\u2019 cuenta la historia ver\u00eddica de Cecilia, una mujer asesinada por su pareja (quien luego se suicida) en Conchillas. Fueron enterrados juntos. https://t.co/LTEnqSgvDM", "author_id": "1062394988473077760", "created_at": "2019-08-04T00:37:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812688778670080"], "id": "1157812688778670080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157621338900709376"}], "text": "Le divinizan porque se suicida haciendo q los dem\u00e1s puedan escapar y punto https://t.co/dbM957Nb3v", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dbM957Nb3v", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoybordecreo/status/1157621338900709376", "display_url": "twitter.com/nosoybordecreo\u2026"}]}, "author_id": "3313756857", "created_at": "2019-08-04T00:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812673498746881"], "id": "1157812673498746881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801179474202624"}], "text": "@_makavelijones No Brasil aconteceu o mesmo, homem branco, com coment\u00e1rios racistas,homof\u00f3bicos e machistas que matou v\u00e1rios nas filas dos hospitais por roubo das verbas p\u00fablicas! Mas felizmente hoje est\u00e1 preso e se chama Lula!", "author_id": "1130295450580529152", "created_at": "2019-08-04T00:36:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812482947387394"], "id": "1157812482947387394"}, {"text": "LA VEGA: Hombre mata a ex pareja frente a sus dos hijos y luego se suicida https://t.co/yhmuzSsDfW", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yhmuzSsDfW", "expanded_url": "http://www.elfarodelsur.com/2019/08/la-vega-hombre-mata-ex-pareja-frente.html?m=1", "display_url": "elfarodelsur.com/2019/08/la-veg\u2026"}]}, "author_id": "276731487", "created_at": "2019-08-04T00:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812389494034432"], "id": "1157812389494034432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "1026029208366211072", "created_at": "2019-08-04T00:35:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812353024647173"], "id": "1157812353024647173"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157810052549492737"}], "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida en un Mall y es igual que vieran caer un papel al suelo ! NO ES IMPORTANTE ! \nLo principal es seguir\u2026", "author_id": "3403398335", "created_at": "2019-08-04T00:35:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812352236085249"], "id": "1157812352236085249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1147984601836638208", "created_at": "2019-08-04T00:35:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812317314322432"], "id": "1157812317314322432"}, {"text": "Ouvi os cara conversando sobre suic\u00eddio no if e um deles disse: \u201cah, quem suicida \u00e9 covarde\u201d\nEu s\u00f3 dei um sorriso de canto e pensei: \u00e9 amigo, espero que tu nunca sinta o vazio da depress\u00e3o, porque a \u00faltima coisa que tu vai ser ao sentir, \u00e9 covarde.. tu s\u00f3 vai querer paz, apenas.", "author_id": "744922057654308864", "created_at": "2019-08-04T00:35:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812150880092161"], "id": "1157812150880092161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dirtssaa", "id": "569083004"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "NikkyNicole", "id": "1268129788411207682"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "annarkadievna_", "id": "1033481863"}]}, "in_reply_to_user_id": "569083004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157774663835164673"}], "text": "@Dirtssaa @NikkyNicole @annarkadievna_ Bueno, la historia central comienza b\u00e1sicamente porque le da pie la primera. Y la primera es sobre varias mujeres que denuncian a un Ginec\u00f3logo por \"toqueton\" y este se suicida...\n\nMUY BUENA PELICULA pero eso si... FUERTE...", "author_id": "855093893553156097", "created_at": "2019-08-04T00:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812086933729281"], "id": "1157812086933729281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9954, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz Azul"}]}, "text": "\u00bfA poco no est\u00e1 como para las 8 columnas?:\n\"Hombre al borde del colapso se suicida ante rid\u00edcula derrota del Cruz Azul\"\n\nRomper el internet.", "author_id": "15011370", "created_at": "2019-08-04T00:33:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157811817105809409"], "id": "1157811817105809409"}, {"in_reply_to_user_id": "798596340989231104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157811349306728448"}], "text": "n sei se matou", "author_id": "798596340989231104", "created_at": "2019-08-04T00:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157811568547176449"], "id": "1157811568547176449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TocaDoFoxy", "id": "1115685186"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115685186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157559100961636352"}], "text": "@TocaDoFoxy tartaruga suicida", "author_id": "712399235765936128", "created_at": "2019-08-04T00:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157811453946159104"], "id": "1157811453946159104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "author_id": "3164299313", "created_at": "2019-08-04T00:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157811112307494912"], "id": "1157811112307494912"}, {"in_reply_to_user_id": "870337322319007745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157810359295709185"}], "text": "@DeehGomez3 sua perereca suicida", "author_id": "1042501904012439552", "created_at": "2019-08-04T00:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157810527130804225"], "id": "1157810527130804225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jpeguerop", "id": "498487510"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/F2VIbjxHTX", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157804696528179201"}], "text": "RT @jpeguerop: Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos  y luego se suicida en La Vega https://t.co/F2VIbjxHTX v\u00eda @listindiario", "author_id": "2187367936", "created_at": "2019-08-04T00:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157810221462511619"], "id": "1157810221462511619"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opabrubs", "id": "1395508122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710006151712768"}], "text": "RT @opabrubs: No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de\u2026", "author_id": "3244941622", "created_at": "2019-08-04T00:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157810080466776064"], "id": "1157810080466776064"}, {"text": "Alguien se suicida en un Mall y es igual que vieran caer un papel al suelo ! NO ES IMPORTANTE ! \nLo principal es seguir con su Enfermedad consumista ante todo \nLos tiene CAGADOS \u00e9l capitalismo u sobre todo \u00e9l Aparentar", "author_id": "76843179", "created_at": "2019-08-04T00:26:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157810052549492737"], "id": "1157810052549492737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "74000905", "created_at": "2019-08-04T00:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809849834639361"], "id": "1157809849834639361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "832222573349961728", "created_at": "2019-08-04T00:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809828720533504"], "id": "1157809828720533504"}, {"text": "Quando h\u00e1 uma  tend\u00eancia suicida, nada importa de verdade, exceto perder uma partida em que se estava ganho.", "author_id": "20149518", "created_at": "2019-08-04T00:25:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809817030922241"], "id": "1157809817030922241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "kay"}]}, "text": "Alguem me explica o lance da jane, eu to no ep 10 e ainda nao saquei: primeiro a primaria era a kay, ai ninguem fala o que aconteceu com ela, ai a segunda foi a miranda e ela se matou e agora \u00e9 a jane??? \u00c9 isso???", "author_id": "75153534", "created_at": "2019-08-04T00:24:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809622239055873"], "id": "1157809622239055873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zaygatari", "id": "1017522545346703370"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "IvoMrNosferatu", "id": "407842199"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "PunishedTripo", "id": "1155572236646047744"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156690578157035520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157809536725639173"}], "text": "@zaygatari @IvoMrNosferatu @PunishedTripo Espa\u00f1a tiene que recuperar su cordura a la par que el resto de naciones europeas sumidas en esta zozobra suicida, por cuestiones hist\u00f3ricas, geogr\u00e1ficas y sobre todo, reitero, sangu\u00edneas.", "author_id": "1156690578157035520", "created_at": "2019-08-04T00:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809578018521094"], "id": "1157809578018521094"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "2161268720", "created_at": "2019-08-04T00:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809192528416768"], "id": "1157809192528416768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1078043640029736962", "created_at": "2019-08-04T00:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809121455935488"], "id": "1157809121455935488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduardoDanzet", "id": "2252341345"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "catlatorre", "id": "276698656"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252341345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157786013886029829"}], "text": "@EduardoDanzet @catlatorre Hai scritto 7 ore fa: \u201cinvece deve morire suicida questo extracomunitario che non ha fatto male a nessuno. Vero? Cosa stracazzo ti devo rispondere? Rileggiti la nostra conversazione, sembra veramente un dialogo tra \u201csordi e muti\u201d\ud83d\ude02", "author_id": "1155536108131954689", "created_at": "2019-08-04T00:22:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809072672071680"], "id": "1157809072672071680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-08-04T00:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808831356968965"], "id": "1157808831356968965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 23, "tag": "PreguntaRubius"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaRubius"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "398306220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}], "text": "@Rubiu5 #PreguntaRubius si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? Saludos desde M\u00e9xico \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "author_id": "181369967", "created_at": "2019-08-04T00:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808669414678528"], "id": "1157808669414678528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.598, "type": "Place", "normalized_text": "Neiba"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Neiba"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3395, "type": "Place", "normalized_text": "Bahoruco"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/sr9lxHZdOr", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9d5dN", "display_url": "dlvr.it/R9d5dN"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/cF449meBAU", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1157808660212412416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cF449meBAU", "media_key": "3_1157808658471743489"}]}, "text": "Un hombre se suicida tras pensar que hab\u00eda matado a su expareja en Neiba: Neiba, Bahoruco.-\u00a0Un arranque de celos llevaron a un hombre a agredir a su expareja con un arma blanca y luego a quitarse la vida por envenenamiento, tras pensar que hab\u00eda\u2026 https://t.co/sr9lxHZdOr https://t.co/cF449meBAU", "author_id": "261330492", "created_at": "2019-08-04T00:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808660212412416"], "id": "1157808660212412416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157806212047613953"}], "text": "Una ni\u00f1a se suicida, y una tienda de candy abierta como si nada al lado. Pa\u00eds de mierda. https://t.co/onnae2xS2X", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/onnae2xS2X", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntodePrensa/status/1157806212047613953", "display_url": "twitter.com/PuntodePrensa/\u2026"}]}, "author_id": "59678395", "created_at": "2019-08-04T00:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808547142332417"], "id": "1157808547142332417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157785431330709504"}], "text": "@DanielUrresti1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBuena t\u00edo.. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEl viol\u00edn se cree el todo poderoso, se olvida que ya no est\u00e1 el suicida.", "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-08-04T00:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808459800166402"], "id": "1157808459800166402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155989783337791489"}], "text": "@canalN_ Si este gobierno es un fracaso LOS 2 GOBIERNOS DEL SUICIDA FUERON UNA CATASTROFE DE DIMENSIONES UNIVERSALES, ratas aprista NUNCA MAS", "author_id": "780875401367281666", "created_at": "2019-08-04T00:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808393752600576"], "id": "1157808393752600576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3254, "type": "Other", "normalized_text": "Titanes"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6463, "type": "Other", "normalized_text": "Super Man"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.6041, "type": "Person", "normalized_text": "el"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Wason"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/mcbiklDUQk", "expanded_url": "https://twitter.com/favhulk/status/1157795362998018048", "display_url": "twitter.com/favhulk/status\u2026"}]}, "text": "Omg!! La trinidad, el Escuadr\u00f3n suicida, los Titanes etc., estan shaking shaking!!  Batman, Robin, Super Man, Wonder Woman, el Wason, Harley Quinn, Shazam..etc etc!! no lo pueden creer!! Estan en shock! https://t.co/mcbiklDUQk", "author_id": "438720050", "created_at": "2019-08-04T00:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808094476460032"], "id": "1157808094476460032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157701824499068928"}], "text": "@KarlaCalle Jajajajaja tremendo aprista que es el tortis, gran amigo de la hija del suicida", "author_id": "438936994", "created_at": "2019-08-04T00:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808032576942082"], "id": "1157808032576942082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801179474202624"}], "text": "@_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos \u00e9 a premissa do preconceito, se vc coloca uma not\u00edcia dessa forma, \u00e9 pq o preconceito existe em vc.\nEu n\u00e3o procuro a cor da pele das pessoas no notici\u00e1rio.", "author_id": "982349556531724288", "created_at": "2019-08-04T00:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807502710493191"], "id": "1157807502710493191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3062, "type": "Place", "normalized_text": "arca"}]}, "text": "pessoal da arca em um ep: ai vamo fazer uma tregua a gente n aguenta brigar com os grounders\npessoal da arca no outro ep: A GENTE N VAI ENTREGAR O FINN PQ ELE MATOU 18 INOCENTES E VAMOS LUTAR SE TIVERMOS QUE ENTREGAR!!!!!!", "author_id": "1063541398425780224", "created_at": "2019-08-04T00:16:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807433961656321"], "id": "1157807433961656321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jimmychinchay", "id": "70770612"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "gerardoreynaPe", "id": "132066895"}]}, "in_reply_to_user_id": "70770612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157774169754480641"}], "text": "@Jimmychinchay @gerardoreynaPe Yo he visto ejemplos m\u00e1s ayayeros: tres periodistas ba\u00f1andose con fujimori, una entrevistadora llorona poni\u00e9ndose suavecita con un suicida y un periodista escritor tocando otros temas cuando se trataba en prensa los sobornos del gobierno de un suicida", "author_id": "772693286028992512", "created_at": "2019-08-04T00:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807424885145601"], "id": "1157807424885145601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "2885049471", "created_at": "2019-08-04T00:15:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807313354395655"], "id": "1157807313354395655"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-08-04T00:15:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807151739359237"], "id": "1157807151739359237"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157805786451664897"}], "text": "RT @hugovillavicen7: @Politica_LR No es noticia que el apra se indigne cada vez que hablan las verdades del corrupto cobarde suicida.", "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-08-04T00:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807109028884480"], "id": "1157807109028884480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Anny Paulino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157787888572162053"}], "text": "RT @ListinDiario: La Polic\u00eda identific\u00f3 a la mujer como Anabel Anny Paulino, de 25 a\u00f1os, mientras que el homicida y suicida respond\u00eda al no\u2026", "author_id": "145601933", "created_at": "2019-08-04T00:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807103899254786"], "id": "1157807103899254786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2579808865", "created_at": "2019-08-04T00:14:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807029165203458"], "id": "1157807029165203458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157506237883396096"}], "text": "RT @vikmbr: cuando cielo se suicida en corpi\u00f1o qu\u00e9 idea maravillosa", "author_id": "139826496", "created_at": "2019-08-04T00:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806956867964928"], "id": "1157806956867964928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157806834624995332"}], "text": "RT @michaelsteve43: @canalN_ Al. LADR\u00d3N, COBARDE, SUICIDA SE LE DICE QUE POR LO QUE FUE. ESTA VE NO LE LIG\u00d3 Y NO TIENE DERECHO A NADA, POR\u2026", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-08-04T00:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806869257359361"], "id": "1157806869257359361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710145406849024"}], "text": "RT @memesdeahs: Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8\u2026", "author_id": "599628448", "created_at": "2019-08-04T00:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806848986222592"], "id": "1157806848986222592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157788236007313410"}], "text": "@canalN_ Al. LADR\u00d3N, COBARDE, SUICIDA SE LE DICE QUE POR LO QUE FUE. ESTA VE NO LE LIG\u00d3 Y NO TIENE DERECHO A NADA, POR QUE NUNCA DE VOLVI\u00d3 NADA.", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-08-04T00:13:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806834624995332"], "id": "1157806834624995332"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcoslincoman", "id": "457017287"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/QBNdmZkEzx", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1157425998012567553", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157800872333721600"}], "text": "RT @MarcosLincoman: JAJAJA re suicida correr en un laberinto de espejos https://t.co/QBNdmZkEzx", "author_id": "730541242623397888", "created_at": "2019-08-04T00:13:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806766740115456"], "id": "1157806766740115456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioCunha80", "id": "932367086105620480"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Indiano"}]}, "in_reply_to_user_id": "932367086105620480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157683408962838529"}], "text": "@AntonioCunha80 Ent\u00e3o imagina pai vi\u00favo  com duas, uma delas depressiva-suicida. Tem sido um aut\u00eantico filme Indiano.. N\u00e3o stresses com pouco ;)", "author_id": "76487439", "created_at": "2019-08-04T00:13:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806667112886275"], "id": "1157806667112886275"}, {"in_reply_to_user_id": "814166628585897984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157623146289291269"}], "text": "@alefrotabrasil Vc se suicidou politicamente, perdeu credibilidade e n\u00e3o se eleger\u00e1 jamais para qualquer cargo pol\u00edtico !!!", "author_id": "1147508508927102976", "created_at": "2019-08-04T00:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806645835173889"], "id": "1157806645835173889"}, {"in_reply_to_user_id": "1146154855972724742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805262503387137"}], "text": "@Timeskip_Eren -Tsk... \u00bfhiciste lo que deb\u00edas hacer? \u00bfEl suicida? Es cierto que he dicho que debemos de tomar cierto riesgos pero aun as\u00ed hay que pensar en las consecuencias de nuestros actos, todo que pasa tiene una raz\u00f3n de existir.\n-Mientras hablaba su ce\u00f1o hab\u00eda fruncido m\u00e1s +", "author_id": "1124763350863425536", "created_at": "2019-08-04T00:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806597302865920"], "id": "1157806597302865920"}, {"text": "amor doente, instinto suicida", "author_id": "1118249386956546048", "created_at": "2019-08-04T00:12:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806529439043584"], "id": "1157806529439043584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "gabriele"}]}, "in_reply_to_user_id": "55069015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157781367742173184"}], "text": "@maurocezar Vai come\u00e7ar a se meter na politica vai acabar como os outros jornalistas, totalmente desacreditados pelo povo de bem. Afinal que se dane quem matou \u201cgabriele\u201d temos que nos preocupar com os 60 mil homic\u00eddios que ocorrem por ano. J\u00e1 deu.", "author_id": "64043050", "created_at": "2019-08-04T00:11:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806295422029824"], "id": "1157806295422029824"}, {"text": "Hacia mucho no me sent\u00eda insatisfecha con mi persona. Con ese pensamiento suicida, hacia mucho no ve\u00eda la nube gris en mi kbz. Bo, en serio que la depresi\u00f3n jam\u00e1s se te va \ud83d\ude44", "author_id": "752300944298237960", "created_at": "2019-08-04T00:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806174995197952"], "id": "1157806174995197952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157773231354458112"}], "text": "@Politica_LR No es noticia que el apra se indigne cada vez que hablan las verdades del corrupto cobarde suicida.", "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-04T00:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805786451664897"], "id": "1157805786451664897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "543700617", "created_at": "2019-08-04T00:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805766423842817"], "id": "1157805766423842817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Revista_PRONTO", "id": "60178043"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.626, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R1lDM5oPz5", "expanded_url": "https://www.pronto.com.ar/articulo/famosos/increible-video-mujer-salvandole-vida-suicida-cancion-linkin-park/20190803105458332020.html", "display_url": "pronto.com.ar/articulo/famos\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157652769379160065"}], "text": "RT @Revista_PRONTO: El incre\u00edble video de una mujer salv\u00e1ndole la vida a un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/R1lDM5oPz5", "author_id": "1647992696", "created_at": "2019-08-04T00:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805609116418048"], "id": "1157805609116418048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "author_id": "757609841699479552", "created_at": "2019-08-04T00:07:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805266731188224"], "id": "1157805266731188224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "557999626", "created_at": "2019-08-04T00:07:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805256358674434"], "id": "1157805256358674434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/uKRB5XaTTj", "expanded_url": "https://twitter.com/doguido/status/1157805238067367936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKRB5XaTTj", "media_key": "3_1157805217607553031"}]}, "in_reply_to_user_id": "14203427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157800381939888128"}], "text": "@carapanarana Presidentes e massacres at\u00e9 Julho desse ano. \u00c9 cedo p saber se o governo Trump vai superar o tr\u00e1gico Obama de 24 massacres em dois mandatos, mas Trump j\u00e1 testemunhou o pior da hist\u00f3ria. Em 1\u00ba de outubro de 2017, um homem de 64 anos matou 58 pessoas antes de se matar em Las Vegas https://t.co/uKRB5XaTTj", "author_id": "106841273", "created_at": "2019-08-04T00:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805238067367936"], "id": "1157805238067367936"}, {"in_reply_to_user_id": "1100127503874695168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805152704876545"}], "text": "Pra qm n\u00e3o sabe ela se matou tem uns 3 anos, e ach q eu nunca twittei tanta coisa kk, ach q \u00e9 isso gnt, boa noite pro ceis, pq essa eu viro chorando", "author_id": "1100127503874695168", "created_at": "2019-08-04T00:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805154030313473"], "id": "1157805154030313473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2602, "type": "Person", "normalized_text": "Luta"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.2977, "type": "Other", "normalized_text": "Luta"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9quiem"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "Angel Face"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "ator/atriz: Jared leto\n\n*1\u00b0 filme que viu com ele(a): Clube da Luta\n*melhor filme dela: Clube da Luta e R\u00e9quiem para um sonho\n*melhor personagem: Angel Face\n*pior filme: Esquadr\u00e3o Suicida\n\ncomenta um emoji \ud83c\udf1a que eu te dou um ator \ud83c\udfac", "author_id": "99390732", "created_at": "2019-08-04T00:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805136477077504"], "id": "1157805136477077504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "author_id": "1095898095647367168", "created_at": "2019-08-04T00:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805002292944897"], "id": "1157805002292944897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NarvalPelayo", "id": "291896585"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "madriz_memes", "id": "970448362267926528"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "leonidas1699", "id": "2359851594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157504498518188032"}], "text": "RT @NarvalPelayo: @madriz_memes @leonidas1699 Nuestra generaci\u00f3n se suicida antes de llegar a los 80", "author_id": "712509785", "created_at": "2019-08-04T00:06:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804895786979328"], "id": "1157804895786979328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Anthony_Cr0wley", "id": "124141563"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "Moira main"}]}, "in_reply_to_user_id": "124141563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157804262568710144"}], "text": "@Anthony_Cr0wley Pd: las Moira main nos estresamos tambi\u00e9n, menos pero nos estresamos, sobre todo si tenemos un rein suicida", "author_id": "130620887", "created_at": "2019-08-04T00:06:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804886345625603"], "id": "1157804886345625603"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749702584143872"}], "text": "RT @gonzalobecchero: Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "author_id": "256358821", "created_at": "2019-08-04T00:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804874081419264"], "id": "1157804874081419264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6642, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.3754, "type": "Place", "normalized_text": "Loma"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/gWzhy85K9O", "expanded_url": "https://visionrdn.com/otra-mas-hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "visionrdn.com/otra-mas-hombr\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/MjxQ2Bb4zD", "expanded_url": "https://twitter.com/VisionRDN/status/1157804832067133440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MjxQ2Bb4zD", "media_key": "3_1157804830456451073"}]}, "text": "OTRA MAS: Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega\nSANTO DOMINGO, RD.- Un hombre estrangul\u00f3a su expareja frente sus dos ni\u00f1os de cuatro y seis a\u00f1os, y luego se suicid\u00f3, en un hecho ocurrido en el paraje Loma los https://t.co/gWzhy85K9O https://t.co/MjxQ2Bb4zD", "author_id": "925741025313853440", "created_at": "2019-08-04T00:05:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804832067133440"], "id": "1157804832067133440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6642, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.3754, "type": "Place", "normalized_text": "Loma"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/2YFLXCRku6", "expanded_url": "https://reddenoticias.online/otra-mas-hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "reddenoticias.online/otra-mas-hombr\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/hunMw4S4Cz", "expanded_url": "https://twitter.com/Reddenoticiass/status/1157804828757778433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hunMw4S4Cz", "media_key": "3_1157804827235278849"}]}, "text": "OTRA MAS: Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega\nSANTO DOMINGO, RD.- Un hombre estrangul\u00f3a su expareja frente sus dos ni\u00f1os de cuatro y seis a\u00f1os, y luego se suicid\u00f3, en un hecho ocurrido en el paraje Loma los https://t.co/2YFLXCRku6 https://t.co/hunMw4S4Cz", "author_id": "2339530778", "created_at": "2019-08-04T00:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804828757778433"], "id": "1157804828757778433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.3629, "type": "Place", "normalized_text": "Loma"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/gWzhy85K9O", "expanded_url": "https://visionrdn.com/otra-mas-hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "visionrdn.com/otra-mas-hombr\u2026"}]}, "text": "OTRA MAS: Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega\nSANTO DOMINGO, RD.- Un hombre estrangul\u00f3a su expareja frente sus dos ni\u00f1os de cuatro y seis a\u00f1os, y luego se suicid\u00f3, en un hecho ocurrido en el paraje Loma los https://t.co/gWzhy85K9O", "author_id": "925741025313853440", "created_at": "2019-08-04T00:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804771409092615"], "id": "1157804771409092615"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/F2VIbjxHTX", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}]}, "geo": {"place_id": "01570cb824e2c3e0"}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos  y luego se suicida en La Vega https://t.co/F2VIbjxHTX v\u00eda @listindiario", "author_id": "498487510", "created_at": "2019-08-04T00:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804696528179201"], "id": "1157804696528179201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "1112347745493364736", "created_at": "2019-08-04T00:05:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804694548467714"], "id": "1157804694548467714"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "721496522077155328", "created_at": "2019-08-04T00:04:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804531872387078"], "id": "1157804531872387078"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 292, "end": 301, "tag": "FicaDica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AramisBarros", "id": "54571231"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "in_reply_to_user_id": "54571231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157625247849484288"}], "text": "@AramisBarros @RevistaISTOE Tira imprensa disto!! De alguns anos pra c\u00e1 jornalista est\u00e1 se achando acima do bem e do mal. \n\u00c9 um afronte pq o cara \u00e9 perigoso e matou uma pessoa com requintes de crueldade... quanto a impressa, t\u00e1 precisando de freio neste novo mundo de informa\u00e7\u00e3o instant\u00e2nea. #FicaDica", "author_id": "439719814", "created_at": "2019-08-04T00:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804524507205632"], "id": "1157804524507205632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WJCsqAffH6", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega https://t.co/WJCsqAffH6", "author_id": "359476462", "created_at": "2019-08-04T00:03:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804333569892353"], "id": "1157804333569892353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "text": "se matou, e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "1093451123971764226", "created_at": "2019-08-04T00:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804300602621952"], "id": "1157804300602621952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "2928725458", "created_at": "2019-08-04T00:03:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804207002521600"], "id": "1157804207002521600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 274, "tag": "Teatre"}]}, "in_reply_to_user_id": "16219448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157804090707124224"}], "text": "Ha estat, sens dubte, la millor manera de tancar una temporada de teatre \u2014vist i fet\u2014 i d\u2019acomiadar-me personatges que m\u2019han donat molt de joc: el su\u00efcida Podse, el germ\u00e0 hero\u00efn\u00f2man, el pobre i trist Mauro, l\u2019arpia Engr\u00e0cia, Rober el mafi\u00f3s i el responsable Jaume. \ud83c\udfad #Teatre", "author_id": "16219448", "created_at": "2019-08-04T00:03:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804095824179206"], "id": "1157804095824179206"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gerardoreynaPe", "id": "132066895"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "in_reply_to_user_id": "132066895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157676411609632768"}], "text": "@gerardoreynaPe Beto debe saber. S\u00f3lo hay que ver las entrevistas que le hac\u00eda al difunto suicida", "author_id": "2984690481", "created_at": "2019-08-04T00:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803777338019840"], "id": "1157803777338019840"}, {"text": "Llego y esto es lo primero que veo.\n\nDesde cuando saliste suicida. https://t.co/kFIw9d8UV8", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kFIw9d8UV8", "expanded_url": "https://twitter.com/_THEC0UNTESS/status/1157802671841189890", "display_url": "twitter.com/_THEC0UNTESS/s\u2026"}]}, "author_id": "774083943515713536", "created_at": "2019-08-04T00:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803768379006976"], "id": "1157803768379006976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157802807078129664"}], "text": "RT @ervo_afetiva: Por hora ainda tenho pensamentos suicida", "author_id": "4849069408", "created_at": "2019-08-04T00:01:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803716399026178"], "id": "1157803716399026178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "1072111244197404672", "created_at": "2019-08-04T00:01:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803702499053569"], "id": "1157803702499053569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 12, "end": 30, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "Cultura del Trabajo"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Shanghai"}]}, "text": "Macri dice \"Cultura del Trabajo\"\n\ny un panda se suicida en el zool\u00f3gico de Shanghai", "author_id": "1398455556", "created_at": "2019-08-04T00:00:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803489248129026"], "id": "1157803489248129026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "1707507288", "created_at": "2019-08-04T00:00:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803451369295872"], "id": "1157803451369295872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "author_id": "2491447752", "created_at": "2019-08-03T23:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803315750739971"], "id": "1157803315750739971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157790922672705536"}], "text": "@PeruanoComunica @Politica_LR La memoria del suicida y bla bla bla. Puras huevadas", "author_id": "40767041", "created_at": "2019-08-03T23:59:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803239728996352"], "id": "1157803239728996352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "author_id": "3192601193", "created_at": "2019-08-03T23:59:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803152936243200"], "id": "1157803152936243200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "author_id": "125871626", "created_at": "2019-08-03T23:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803110921854978"], "id": "1157803110921854978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BSLcerescraft", "id": "1404282608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "No Mans Sky"}]}, "in_reply_to_user_id": "1404282608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157802308811534336"}], "text": "@BSLcerescraft C\u00f3mo defiendes No Mans Sky de lanzamiento, eso es suicida.", "author_id": "1087739441572208640", "created_at": "2019-08-03T23:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803085307289602"], "id": "1157803085307289602"}, {"text": "Por hora ainda tenho pensamentos suicida", "author_id": "4638328829", "created_at": "2019-08-03T23:57:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157802807078129664"], "id": "1157802807078129664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157756228547817474"}], "text": "RT @larepublica_pe: #VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "author_id": "129658042", "created_at": "2019-08-03T23:57:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157802772525387777"], "id": "1157802772525387777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-03T23:53:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801628545802240"], "id": "1157801628545802240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabroLuna", "id": "211321824"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "danilubel", "id": "736074200"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Velez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157801181235822592"}], "text": "RT @FabroLuna: @danilubel Vos fijate lo que hace Velez cuando se pone en ventaja: toca para atr\u00e1s buscando que los presionen y ah\u00ed es donde\u2026", "author_id": "736074200", "created_at": "2019-08-03T23:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801625844625408"], "id": "1157801625844625408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}]}, "text": "Jeremy que no aparece y Andrea que se suicida JAJAJAJAJAJAJA.", "author_id": "927516499203514368", "created_at": "2019-08-03T23:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801501538082822"], "id": "1157801501538082822"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegoacvdot", "id": "335051473"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "zuricht94", "id": "143278453"}]}, "in_reply_to_user_id": "335051473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157437555744346112"}], "text": "@diegoacvdot @zuricht94 eso en estos d\u00edas se suicida, solo un desequilibrado se har\u00eda algo as\u00ed...", "author_id": "175602829", "created_at": "2019-08-03T23:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801472404414466"], "id": "1157801472404414466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "criticanac", "id": "708600266585726977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156235681443827715"}], "text": "RT @criticanac: Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia\u2026", "author_id": "56294171", "created_at": "2019-08-03T23:52:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801407153655814"], "id": "1157801407153655814"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danilubel", "id": "736074200"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Velez"}]}, "in_reply_to_user_id": "736074200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157800571090456576"}], "text": "@danilubel Vos fijate lo que hace Velez cuando se pone en ventaja: toca para atr\u00e1s buscando que los presionen y ah\u00ed es donde mejor encuentra espacios. As\u00ed vino el segundo gol. Salir a presionarlo es suicida... pero bueno, ac\u00e1 enseguida dicen burradas del tipo \u201cdefensivo\u201d", "author_id": "211321824", "created_at": "2019-08-03T23:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801181235822592"], "id": "1157801181235822592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Rafa_eltorete", "id": "843867686148947968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1330157688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157800407168626688"}], "text": "@Aqueloo__ @Rafa_eltorete Propone quitar las autonom\u00edas, que evidentemente es tan anticonstitucional como independizarse. \n\nSi, justifica y equipara la muerte de la victima que matan a la del agresor que se suicida   Eso hace la ultraderecha! \n\nYo no digo que Cs sea la ultraderecha, digo la legitima.", "author_id": "1121032196238848000", "created_at": "2019-08-03T23:51:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801142656602113"], "id": "1157801142656602113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157425998012567553"}], "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "text": "JAJAJA re suicida correr en un laberinto de espejos https://t.co/QBNdmZkEzx", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QBNdmZkEzx", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1157425998012567553", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "author_id": "457017287", "created_at": "2019-08-03T23:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800872333721600"], "id": "1157800872333721600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Y4BngG0343", "expanded_url": "https://www.cronicas.com.do/index.php/noticias/nacionales/item/4082-hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "cronicas.com.do/index.php/noti\u2026"}]}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega\nhttps://t.co/Y4BngG0343", "author_id": "172731140", "created_at": "2019-08-03T23:49:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800781220855815"], "id": "1157800781220855815"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "706578242266918917", "created_at": "2019-08-03T23:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800626526597120"], "id": "1157800626526597120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "cadeteyucael", "id": "1052043764192202753"}]}, "in_reply_to_user_id": "2924813262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157794875267379200"}], "text": "@parodirevoredo Yo quisiera saber las razones para considerar a un cobarde suicida como alguien para respetar me lo dices @malditaternura ? Considerar al ejecutivo y fiscalia en un \"gestapo\" me lo dices @cadeteyucael ?ya que su version parodia me tiene bloqueado", "author_id": "1450463096", "created_at": "2019-08-03T23:48:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800523283742720"], "id": "1157800523283742720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Witch_bitch0", "id": "1474908089434488835"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "in_reply_to_user_id": "839580966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157799224110657538"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "text": "@witch_bitch0 @darkredswift oxe ela fala v\u00e1rias vezes no livro que n\u00e3o \u00e9 suicida. Tem uma afirma\u00e7\u00e3o muito grande disso o tempo todo. At\u00e9 mesmo quando Alice aparece achando q ela se matou ela fala que n\u00e3o \u00e9 suicida etc. Mas essa n\u00e3o \u00e9 minha opini\u00e3o eu  acredito q ela seja suicida sim", "author_id": "35458557", "created_at": "2019-08-03T23:48:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800383697305601"], "id": "1157800383697305601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "author_id": "2863080189", "created_at": "2019-08-03T23:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800273345208335"], "id": "1157800273345208335"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "delurens", "id": "74204488"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "gerardoreynaPe", "id": "132066895"}]}, "in_reply_to_user_id": "74204488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157696201019387905"}], "text": "@delurens @gerardoreynaPe Como le dan tribuna a un abusador de ni\u00f1os e hincha del sodalicio, con un 1/4 de pollo se tiro un pajazo y lo deja como viuda del suicida quien era amante de todo el lado oscuro \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1VIAVA BETO ORTIZ EL LIDER\u00a1\u00a1\u00a1", "author_id": "1976630743", "created_at": "2019-08-03T23:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800200720855042"], "id": "1157800200720855042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-03T23:47:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800185214451712"], "id": "1157800185214451712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Renegade"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YbcbG14ZOp", "expanded_url": "https://twitter.com/agoranotransito/status/1157719044000288769", "display_url": "twitter.com/agoranotransit\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157719044000288769"}], "text": "1. Me surpreende um Renegade (com motor de Palio) chegar nessa velocidade. \n2. Andar nessa velocidade nas estradas ga\u00fachas \u00e9 suicida. \n3. \u00c9 s\u00f3 tirar os radares que isso n\u00e3o acontece mais, t\u00e1 ok? https://t.co/YbcbG14ZOp", "author_id": "129714720", "created_at": "2019-08-03T23:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800047431626755"], "id": "1157800047431626755"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T23:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157799868775223296"], "id": "1157799868775223296"}, {"text": "o delegado daqui se matou...", "author_id": "1095751517796212736", "created_at": "2019-08-03T23:46:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157799842921533442"], "id": "1157799842921533442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "188345070", "created_at": "2019-08-03T23:45:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157799701279838208"], "id": "1157799701279838208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 45, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SeremiSalud16", "id": "1038139615637643265"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157465149592223744"}], "text": "RT @SeremiSalud16: La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de\u2026", "author_id": "367920318", "created_at": "2019-08-03T23:45:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157799700784984065"], "id": "1157799700784984065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2736747057", "created_at": "2019-08-03T23:45:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157799655536779265"], "id": "1157799655536779265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "author_id": "781263951413862400", "created_at": "2019-08-03T23:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157799215227121665"], "id": "1157799215227121665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "\"Quem matou bryce?\" olha, se duvidar foi at\u00e9 eu mesma, tutupom", "author_id": "208217892", "created_at": "2019-08-03T23:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157799122847567872"], "id": "1157799122847567872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "8802752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157798426236637184"}], "text": "@g1 Conseguiu levar 20 e n\u00e3o se matou?", "author_id": "44245715", "created_at": "2019-08-03T23:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157798763903291392"], "id": "1157798763903291392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sonarfm", "id": "22491013"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UoyfYs5x3n", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157727838247821312"}], "text": "RT @sonarfm: Hermoso: Una mujer us\u00f3 letras de Linkin Park para evitar que un suicida saltara de un puente https://t.co/UoyfYs5x3n https://t\u2026", "author_id": "319916103", "created_at": "2019-08-03T23:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157798654541029377"], "id": "1157798654541029377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1120058928308596736", "created_at": "2019-08-03T23:41:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157798551860195334"], "id": "1157798551860195334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157713220351725569"}], "text": "Muchas guaripoleras y por otro lado muchas pla\u00f1ideras del suicida https://t.co/WWwRw5QBCM", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WWwRw5QBCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157713220351725569", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "author_id": "41866625", "created_at": "2019-08-03T23:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157798143871922176"], "id": "1157798143871922176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "868173419006894082", "created_at": "2019-08-03T23:39:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157798113681334272"], "id": "1157798113681334272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CDNFindeSemana"}, {"start": 97, "end": 101, "tag": "CDN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "CDNFindeSemana"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Neiba"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5503, "type": "Organization", "normalized_text": "CDN"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/t14uXlLUTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1157797935981223938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t14uXlLUTY", "media_key": "3_1157797932097314817"}]}, "text": "#CDNFindeSemana: Neiba: hombre se suicida tras pensar que le hab\u00eda quitado la vida a su expareja #CDN https://t.co/t14uXlLUTY", "author_id": "145802745", "created_at": "2019-08-03T23:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797935981223938"], "id": "1157797935981223938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marceloveraspsi", "id": "119951735"}]}, "in_reply_to_user_id": "119951735", "text": "@marceloveraspsi: \"O suicida n\u00e3o se mata, ele mata a imagem de si (...) Quando desejamos nossa morte, continuamos a pensar nossa aus\u00eancia como uma presen\u00e7a para al\u00e9m da morte. Ser humano \u00e9 igualmente ter que se haver com o corpo que se tem, e n\u00e3o apenas com o corpo que se \"\u00e9\".\"", "author_id": "845272599257075712", "created_at": "2019-08-03T23:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797896365981696"], "id": "1157797896365981696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 157, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"start": 169, "end": 178, "username": "DCComics", "id": "18173624"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muitooooo ruim nmrl heueueueueueuueueuwueueueueueueueue.... Eu assisto e penso , nossa como \u00e9 ruim . Espero que o 2\u00b0 seja bom. @JamesGunn Help us !! @DCComics \ud83d\udc99", "author_id": "837296766357811200", "created_at": "2019-08-03T23:37:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797685807763456"], "id": "1157797685807763456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dmoraissss", "id": "1304235319529803778"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.7457, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 172, "end": 190, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042201537076977664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157797228121133057"}], "text": "@DMoraissss O titulo em ingl\u00eas \u00e9 The Suicide Squad, algo como O Esquadr\u00e3o Suicida, mas como conhecemos como funciona a tradu\u00e7\u00e3o de nomes no Brasil, provavelmente colocar\u00e3o Esquadr\u00e3o Suicida 2, j\u00e1 que o primeiro foi um sucesso comercial e muitos conhecem.", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-03T23:37:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797579092103169"], "id": "1157797579092103169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "757708045925376004", "created_at": "2019-08-03T23:37:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797566924374016"], "id": "1157797566924374016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "SilvaCristina17", "id": "2897061485"}]}, "in_reply_to_user_id": "943593473051066368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157644859202834433"}], "text": "@HD_2M19 @SilvaCristina17 Gente pelo que eu entendi na publica\u00e7\u00e3o da mae, o pai obrigou a menina a mentir pro conselho tutelar, e o conselho tutelar deu a guarda pro pai, a m\u00e3e tentou recuperar mas n\u00e3o conseguiu. A menina come\u00e7ou a se negar a contar mentiras que o pai pedia e ent\u00e3o o pai a matou.", "author_id": "2163835974", "created_at": "2019-08-03T23:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797485701730304"], "id": "1157797485701730304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "in_reply_to_user_id": "535877103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157785425991389184"}], "text": "@igalvar71 Yo te quiero ver si algun v\u00e1stago tuyo se \"cambia de sexo\" y luego entra en depresi\u00f3n como le pasa a muchos y se suicida. Ah\u00ed te quiero ver.", "author_id": "1436527681", "created_at": "2019-08-03T23:35:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797217106898947"], "id": "1157797217106898947"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "1067784230254579713", "created_at": "2019-08-03T23:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157797164048949249"], "id": "1157797164048949249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "author_id": "1399907454", "created_at": "2019-08-03T23:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796968992837638"], "id": "1157796968992837638"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Cannan"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "text": "@JorgeDCG @pcmperu Jorge del Castillo el defensor  del gobierno Alanista corrupto y suicida.. Amenaza pidiendo audios?? Porque no nos muestra los audios de Cannan y toda las reuniones con odebrech y sus corruptela durante el gobierno Alanista nefasto?", "author_id": "1050761384449970177", "created_at": "2019-08-03T23:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796933798387713"], "id": "1157796933798387713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 162, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sJz5BCO1Fx", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157796881038290946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJz5BCO1Fx", "media_key": "3_1157796869310963712"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o nas pr\u00f3ximas semanas.\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em 06 de Agosto de 2021. https://t.co/sJz5BCO1Fx", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-03T23:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796881038290946"], "id": "1157796881038290946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZF6QIve1BB", "expanded_url": "http://www.expresooriental.com/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "expresooriental.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega https://t.co/ZF6QIve1BB", "author_id": "121318777", "created_at": "2019-08-03T23:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796854454792193"], "id": "1157796854454792193"}, {"text": "FIM DA PALHA\u00c7ADA; MATOU ALGU\u00c9M? SE TEM 12, 13, 14 ANOS, VAI CUMPRIR A PENA COMO SE TIVESSE 20, 30, 40 https://t.co/d80JI8le4P", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/d80JI8le4P", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?m=1&fbclid=IwAR0Dowf07t9NiHO3_3w7DDaeMqT4S2dHFPWz-5PuJ0qKbKXx1XwseqW9iVo", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}]}, "author_id": "457417861", "created_at": "2019-08-03T23:34:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796803439468551"], "id": "1157796803439468551"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8768, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2941644267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157715253146394625"}], "text": "@EfectoCocuyo @GenPenaloza Tamos, no existe en la lengua castellana, entiendo que quieren ser m\u00e1s brutos y populistas que el Chavismo, lo lograron. No se que loco suicida los financia pero es obvio que ese equipo no gana ni la junta de condominio que nadie quiere asumir.", "author_id": "155616587", "created_at": "2019-08-03T23:33:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796706244812801"], "id": "1157796706244812801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157677180727549952"}], "text": "RT @Metropoles: Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o cor\u2026", "author_id": "224306839", "created_at": "2019-08-03T23:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796574958891014"], "id": "1157796574958891014"}, {"in_reply_to_user_id": "44663550", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/9zl3gHyZLj", "expanded_url": "https://twitter.com/elainisilva/status/1157796282989187072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zl3gHyZLj", "media_key": "3_1157796272553766912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157796266631409664"}], "text": "19. \"fazendo amea\u00e7as aos seus filhos menores, do que resultou, inclusive, a necessidade de tratamento m\u00e9dico-psiqui\u00e1trico no menino S\u00e9rgio, ent\u00e3o com tr\u00eas anos de idade.\"\n\nD\u00favida: foi esta crian\u00e7a que adulta se suicidou h\u00e1 alguns anos? https://t.co/9zl3gHyZLj", "author_id": "44663550", "created_at": "2019-08-03T23:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796282989187072"], "id": "1157796282989187072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157700143245774850"}], "text": "RT @SaritamaXXI: @cecastillo2020 @MilagrosLeivaG @RosanaCuevaM @Frospigliosi @Phill_Butters @JBCPERU @laurabozzo @malditaternura @mabel_hue\u2026", "author_id": "1030562818288963584", "created_at": "2019-08-03T23:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796038125768705"], "id": "1157796038125768705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1033879695132114944", "created_at": "2019-08-03T23:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795932911493120"], "id": "1157795932911493120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1008459016023035909", "created_at": "2019-08-03T23:29:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795637641056256"], "id": "1157795637641056256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "832046912706592770", "created_at": "2019-08-03T23:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795554048520194"], "id": "1157795554048520194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "245082205", "created_at": "2019-08-03T23:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795438013140993"], "id": "1157795438013140993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-08-03T23:28:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795322762006529"], "id": "1157795322762006529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Kau\u00e3"}]}, "text": "T\u00f4 feliz de estar olhando serie com o Kau\u00e3 a gente se matou a semana toda", "author_id": "1103026300099461120", "created_at": "2019-08-03T23:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795211168374791"], "id": "1157795211168374791"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "986271694204567553", "created_at": "2019-08-03T23:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795151319851011"], "id": "1157795151319851011"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1099045118357786624", "created_at": "2019-08-03T23:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795093379780610"], "id": "1157795093379780610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "930207852215578624", "created_at": "2019-08-03T23:27:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157795044746813441"], "id": "1157795044746813441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Madame_Anarchy", "id": "824093047130587136"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.3672, "type": "Person", "normalized_text": "gin"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "Lemke"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157790804045369344"}], "text": "RT @Madame_Anarchy: \"Se a vodka de 12 reais n\u00e3o me matou o que \u00e9 o gin de 18 reais?\"\n- Lemke, Gabriela", "author_id": "956508169", "created_at": "2019-08-03T23:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157794942414184448"], "id": "1157794942414184448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "itsbrielarsxn", "id": "1283885589251731456"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041811439156113410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157779899043799046"}], "text": "@itsbrielarsxn 3, triste pq WW \u00e9 meu preferido, mas sem chances de escolher esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1890488713", "created_at": "2019-08-03T23:26:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157794798637596672"], "id": "1157794798637596672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "3299248990", "created_at": "2019-08-03T23:24:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157794488745635840"], "id": "1157794488745635840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.3221, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}]}, "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra ser main ADC se todo suporte que voc\u00ea pega \u00e9 ou suicida, ou burro, ou tiltado por natureza ou tapado", "author_id": "755617518941855748", "created_at": "2019-08-03T23:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157794186688651264"], "id": "1157794186688651264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "1904317472", "created_at": "2019-08-03T23:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157794166656634881"], "id": "1157794166656634881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 95, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157764653725835264"}], "text": "RT @2021_peru: @HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "838113931", "created_at": "2019-08-03T23:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157794160721707010"], "id": "1157794160721707010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}], "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "author_id": "4865323792", "created_at": "2019-08-03T23:22:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157793869528031232"], "id": "1157793869528031232"}, {"in_reply_to_user_id": "760976438749229056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157791888495325184"}], "text": "sempre que aparece algu\u00e9m tweetando algo com tend\u00eancia suicida na minha tl eu mando um oizinho, puxo um papo pra tentar distrair a pessoa\neu me sentiria muito culpada se a pessoa morresse, sendo que eu vi e poderia ter ajudado", "author_id": "760976438749229056", "created_at": "2019-08-03T23:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157793630737842180"], "id": "1157793630737842180"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Cuando el cobarde suicida llam\u00f3 ciudadanos de segunda clase a los ind\u00edgenas, donde estuvieron la c\u00fapula del apra.", "author_id": "915748427031597057", "created_at": "2019-08-03T23:21:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157793607459454976"], "id": "1157793607459454976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "2413134897", "created_at": "2019-08-03T23:21:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157793575700246528"], "id": "1157793575700246528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "363024801", "created_at": "2019-08-03T23:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157793163018473472"], "id": "1157793163018473472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "author_id": "819152934474813440", "created_at": "2019-08-03T23:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157793116813963267"], "id": "1157793116813963267"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "223198629", "created_at": "2019-08-03T23:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157792738294816775"], "id": "1157792738294816775"}, {"text": "Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida https://t.co/8Tc2QXx1ZJ", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8Tc2QXx1ZJ", "expanded_url": "https://www.sertaoagora.com.br/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida/", "display_url": "sertaoagora.com.br/homem-mata-com\u2026"}]}, "author_id": "476825164", "created_at": "2019-08-03T23:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157792236962291713"], "id": "1157792236962291713"}, {"text": "Comportamento Suic\u00edda https://t.co/oFW9ed8A9O", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/oFW9ed8A9O", "expanded_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/", "display_url": "amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/"}]}, "author_id": "951145434612936704", "created_at": "2019-08-03T23:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157792072830767104"], "id": "1157792072830767104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "3598764855", "created_at": "2019-08-03T23:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157792013632323585"], "id": "1157792013632323585"}, {"in_reply_to_user_id": "1058947354060054528", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157791955230908417"}], "text": "Mientras su mujer y sus hojas lloraban por su supuesta muerte, el falso suicida se march\u00f3 a California, dejando a su familia en la presunta pobreza. Luego de 10 a\u00f1os reapareci\u00f3 pidiendo perd\u00f3n, la joven Elizabeth fue la \u00fanica que lo perdon\u00f3 y se fue a vivir con \u00e9l en los \u00c1ngeles.", "author_id": "1058947354060054528", "created_at": "2019-08-03T23:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791966018580482"], "id": "1157791966018580482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157536859582545920"}], "text": "RT @Suicida_Estupid: Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "author_id": "981342276", "created_at": "2019-08-03T23:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791846397087745"], "id": "1157791846397087745"}, {"text": "a gente quase se matou ultimo jogo hoje, se ta doido", "author_id": "728089195802042369", "created_at": "2019-08-03T23:14:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791810699321351"], "id": "1157791810699321351"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.2922, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "pedofilia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2924813262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157703784438480896"}], "text": "@parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol Es el amiguisimo del cobarde y suicida AG que mas puede decir el que tanto fue ayudado en sus casos de pedofilia", "author_id": "154424952", "created_at": "2019-08-03T23:13:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791722052739073"], "id": "1157791722052739073"}, {"text": "Me encontr\u00e9 una carta suicida de hace un a\u00f1o. Estaba muy mal porque no encontraba otro trabajo, y mi sueldo no me alcanzaba y porque quer\u00eda mucho salir de mi casa con la persona que amaba y no pod\u00eda. Me sent\u00eda in\u00fatil, como que hab\u00eda desperdiciado mi vida...", "author_id": "3337999611", "created_at": "2019-08-03T23:13:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791719473254400"], "id": "1157791719473254400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "419435057", "created_at": "2019-08-03T23:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791630616924160"], "id": "1157791630616924160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1049038837", "created_at": "2019-08-03T23:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791583938498560"], "id": "1157791583938498560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 254, "tag": "vergognatevi"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/wH3IJOODMN", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1157722334423334919", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157722334423334919"}], "text": "Ma porca tr*** ma guarda cosa mi tocca sentire, in Italia si \u00e8 davvero capovolta la societ\u00e0, chi \u00e8 ladro va in TV a farsi compatire.. (riuscendoci!) e chi \u00e8 onesto si suicida perch\u00e9 non riesce a pagare i debiti... Ma siete scemiiiiii??????? #vergognatevi tutti!!!! https://t.co/wH3IJOODMN", "author_id": "326150500", "created_at": "2019-08-03T23:12:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791407488286725"], "id": "1157791407488286725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 95, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157764653725835264"}], "text": "RT @2021_peru: @HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-08-03T23:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791309157085184"], "id": "1157791309157085184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "701519011264262144", "created_at": "2019-08-03T23:11:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791145658859520"], "id": "1157791145658859520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.3666, "type": "Person", "normalized_text": "gin"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Lemke"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}]}, "text": "\"Se a vodka de 12 reais n\u00e3o me matou o que \u00e9 o gin de 18 reais?\"\n- Lemke, Gabriela", "author_id": "824093047130587136", "created_at": "2019-08-03T23:10:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790804045369344"], "id": "1157790804045369344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "985668065219284992", "created_at": "2019-08-03T23:09:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790549082091520"], "id": "1157790549082091520"}, {"in_reply_to_user_id": "788117270", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "lua nova"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "eclipse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157784533326094337"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "text": "@darkredswift eu acho ela completamente suicida. Por mais que isso tente ser revertido em lua nova mas no crep\u00fasculo ela \u00e9 apenas LOUCA. Felizmente cheguei em eclipse j\u00e1 kkkkk", "author_id": "35458557", "created_at": "2019-08-03T23:09:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790536796971009"], "id": "1157790536796971009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "484357218", "created_at": "2019-08-03T23:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790521634504704"], "id": "1157790521634504704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MauroRos6", "id": "1197492475432075264"}]}, "in_reply_to_user_id": "841725876299534336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157209021973172224"}], "text": "@Mauroros6 Esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "2290705845", "created_at": "2019-08-03T23:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790500356857856"], "id": "1157790500356857856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "4380744257", "created_at": "2019-08-03T23:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790455821680647"], "id": "1157790455821680647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "text": "Diogo morrendo de rir da cara dele \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \nE nego quase se matou kkk\u0137kk .\nTem q me aturar, eu sou uma pika grossa de engolir msm\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "author_id": "701862644500795392", "created_at": "2019-08-03T23:08:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790445721853953"], "id": "1157790445721853953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "author_id": "1047516236865785856", "created_at": "2019-08-03T23:08:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790404802228227"], "id": "1157790404802228227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157776584209764353"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21no\u2026", "author_id": "883511494301949952", "created_at": "2019-08-03T23:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790369310003200"], "id": "1157790369310003200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8507, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/AVqLqxyidz", "expanded_url": "https://atabales.net/archivos/16815", "display_url": "atabales.net/archivos/16815"}]}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/AVqLqxyidz", "author_id": "275105547", "created_at": "2019-08-03T23:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790321180327936"], "id": "1157790321180327936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}, {"start": 137, "end": 142, "tag": "Peto"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5477, "type": "Place", "normalized_text": "Peto"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/guKfc1Rp46", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/hombre-se-suicida-en-peto-su-padre-halla-el-cuerpo", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/hombre\u2026"}]}, "text": "#DYinforma Su padre lo encontr\u00f3 sin vida. El hombre de 37 a\u00f1os lleg\u00f3 a su casa en estado de ebriedad, entr\u00f3 a su cuarto y se ahorc\u00f3. \u26a0\ufe0f\ud83d\ude94 #Peto #Yucat\u00e1n \nhttps://t.co/guKfc1Rp46", "author_id": "112770875", "created_at": "2019-08-03T23:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790177441538049"], "id": "1157790177441538049"}, {"text": "Mi nivel suicida ha aumentado desde ayer \ud83d\ude2b fuck", "author_id": "803227931593953280", "created_at": "2019-08-03T23:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157789954157584385"], "id": "1157789954157584385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "Jaime chincha"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "papi Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157785431330709504"}], "text": "@DanielUrresti1 Que terrible es este tipo la verdad, da asco escucharlo.\nCuando el fue ayayero del cobarde suicida, o no se acuerda.\nMal Jaime chincha por no recordarle algunas cosas.\nTodav\u00eda se atrevi\u00f3 a hablar de obras, cuando las de su papi Garc\u00eda, todas tienen indicios de corrupcion,", "author_id": "117313264", "created_at": "2019-08-03T23:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157789762926895106"], "id": "1157789762926895106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "919598775693398023", "created_at": "2019-08-03T23:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157789693859303424"], "id": "1157789693859303424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Anny Paulino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157787888572162053"}], "text": "RT @ListinDiario: La Polic\u00eda identific\u00f3 a la mujer como Anabel Anny Paulino, de 25 a\u00f1os, mientras que el homicida y suicida respond\u00eda al no\u2026", "author_id": "1039617943829704704", "created_at": "2019-08-03T23:04:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157789354993029120"], "id": "1157789354993029120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1080612902980239360", "created_at": "2019-08-03T23:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157789318200647682"], "id": "1157789318200647682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4576, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Loma los \u00c1ngeles"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Santo Cerr"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KWYff8ZRV9", "expanded_url": "https://ift.tt/2OBO1v6", "display_url": "ift.tt/2OBO1v6", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/2OBO1v6"}]}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega https://t.co/KWYff8ZRV9\n\nLa Vega, RD\nUn hombre estrangul\u00f3 a su expareja frente sus dos ni\u00f1os de cuatro y seis a\u00f1os, y luego se suicid\u00f3, en un hecho ocurrido en el paraje Loma los \u00c1ngeles, del Santo Cerr\u2026", "author_id": "304394634", "created_at": "2019-08-03T23:03:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157789192983916544"], "id": "1157789192983916544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "eileen"}]}, "text": "se tem uma morte de personagem mais podre \u00e9 a morte da eileen pqp a maga mais formid\u00e1vel do anime todo vai e se suicida podreeee", "author_id": "109603774", "created_at": "2019-08-03T23:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157789043733782529"], "id": "1157789043733782529"}, {"in_reply_to_user_id": "1100200715681714176", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 258, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157786090494976000"}], "text": "@ojuniordidone Eu confesso que eu chamo, chamo meu dentista de doutor, inclusive. Mas como eu disse, eu cresci vendo as pessoas falando assim, a\u00ed meio que fica dif\u00edcil tirar, mesmo sabendo que \u00e9 falha minha. Agora advogado que se acha a bala que matou Kennedy?! N\u00e3o chamo n\u00e3o.", "author_id": "237011977", "created_at": "2019-08-03T23:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788955062013953"], "id": "1157788955062013953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1107724219020906496", "created_at": "2019-08-03T23:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788923340427265"], "id": "1157788923340427265"}, {"text": "LA VEGA: Hombre mata a ex pareja frente a sus dos hijos y luego se suicida https://t.co/mcJttGyqZc", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mcJttGyqZc", "expanded_url": "http://www.elfarodelsur.com/2019/08/la-vega-hombre-mata-ex-pareja-frente.html#.XUYSa3pcHgE.facebook", "display_url": "elfarodelsur.com/2019/08/la-veg\u2026"}]}, "author_id": "276731487", "created_at": "2019-08-03T23:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788882492149760"], "id": "1157788882492149760"}, {"text": "LA VEGA:  Hombre mata a ex pareja frente a sus dos hijos y luego se suicida https://t.co/1OkFcyOLWk", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1OkFcyOLWk", "expanded_url": "http://www.elfarodelsur.com/2019/08/la-vega-hombre-mata-ex-pareja-frente.html#.XUYSZneLQ20.twitter", "display_url": "elfarodelsur.com/2019/08/la-veg\u2026"}]}, "author_id": "276731487", "created_at": "2019-08-03T23:02:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788741316075520"], "id": "1157788741316075520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "author_id": "1104381204655161344", "created_at": "2019-08-03T23:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788628552179712"], "id": "1157788628552179712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5825, "type": "Organization", "normalized_text": "Mancha"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VYvsOjZERN", "expanded_url": "https://twitter.com/andregalvaofer/status/1157770151070244865", "display_url": "twitter.com/andregalvaofer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157770151070244865"}], "text": "N\u00e3o. Na verdade era sim, afinal a Mancha ja matou 77 tecnicos e 82 jogadores. Vamos ver se agora a galera sossega. https://t.co/VYvsOjZERN", "author_id": "69096611", "created_at": "2019-08-03T23:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788351858118656"], "id": "1157788351858118656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1044396443799351297", "created_at": "2019-08-03T22:59:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788112359251973"], "id": "1157788112359251973"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157756228547817474"}], "text": "RT @larepublica_pe: #VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "author_id": "241566550", "created_at": "2019-08-03T22:59:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788050983915520"], "id": "1157788050983915520"}, {"text": "um primo meu se matou", "author_id": "1066299423590965251", "created_at": "2019-08-03T22:59:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787995694649345"], "id": "1157787995694649345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Anny Paulino"}, {"start": 129, "end": 152, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Dm3bDZZfQX", "expanded_url": "http://ow.ly/knp850vmFh0", "display_url": "ow.ly/knp850vmFh0", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}]}, "text": "La Polic\u00eda identific\u00f3 a la mujer como Anabel Anny Paulino, de 25 a\u00f1os, mientras que el homicida y suicida respond\u00eda al nombre de Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes, de 37  https://t.co/Dm3bDZZfQX #List\u00ednDiario", "author_id": "19236297", "created_at": "2019-08-03T22:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787888572162053"], "id": "1157787888572162053"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "192525366", "created_at": "2019-08-03T22:57:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787704056262656"], "id": "1157787704056262656"}, {"text": "Mi novio se suicida otra vez ayuda @alacran4333 https://t.co/P9tlGYcbYL", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/P9tlGYcbYL", "expanded_url": "https://twitter.com/Kaballo_Ez/status/1157787592370327564/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9tlGYcbYL", "media_key": "3_1157787582006251520"}]}, "author_id": "886650859760881666", "created_at": "2019-08-03T22:57:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787592370327564"], "id": "1157787592370327564"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "234177775", "created_at": "2019-08-03T22:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787472564248576"], "id": "1157787472564248576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1083178044779577344", "created_at": "2019-08-03T22:56:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787416465485824"], "id": "1157787416465485824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Babygirlv7", "id": "1144742581370314753"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Carrie"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785755491717120"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785758549368832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157785761774800896"}], "text": "RT @Babygirlv7: Carrie chorando pq matou seus colegas de classe// eu se tivesse matado meus colegas de classe https://t.co/ZbGJrrPnbO", "author_id": "1616366461", "created_at": "2019-08-03T22:56:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787413223264256"], "id": "1157787413223264256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157699644362821633"}], "text": "@DanielUrresti1 Es que @Mauriciomulder es un perro sucio y sarnoso, fiel al cobarde suicida.", "author_id": "209451243", "created_at": "2019-08-03T22:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787065247051781"], "id": "1157787065247051781"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "author_id": "1087140420", "created_at": "2019-08-03T22:54:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786942462935041"], "id": "1157786942462935041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710145406849024"}], "text": "RT @memesdeahs: Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8\u2026", "author_id": "964759230", "created_at": "2019-08-03T22:54:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786866495774721"], "id": "1157786866495774721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}]}, "in_reply_to_user_id": "17752026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157669001406877699"}], "text": "@roxmo @xicograziano Psicopata??? N\u00e3o \u00e9 o Lula que defende tortura, e nem foi ele que disse que a ditadura matou pouco.\nVai se ferrar Roger, seu in\u00fatil!", "author_id": "1104871433413578752", "created_at": "2019-08-03T22:53:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786608109785089"], "id": "1157786608109785089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierquinterog", "id": "154271957"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "rescatemostorr", "id": "1372986446"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "gobcoahuila", "id": "280675985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157720755712348166"}], "text": "RT @javierquinterog: @rescatemostorr @gobcoahuila Lo pueden encontrar con un cuchillo por la espalda y el encabezado de la mayor\u00eda de los m\u2026", "author_id": "1372986446", "created_at": "2019-08-03T22:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786475452350464"], "id": "1157786475452350464"}, {"text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La\u00a0Vega https://t.co/wX3kJ4ZmJM https://t.co/bfW2XVVMsX", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/wX3kJ4ZmJM", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "noticiasenn.net/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bfW2XVVMsX", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1157786381659332613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfW2XVVMsX", "media_key": "3_1157786379872591872"}]}, "author_id": "1049885208353366016", "created_at": "2019-08-03T22:52:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786381659332613"], "id": "1157786381659332613"}, {"text": "Vos estas seguro de esa desicion suicida? https://t.co/lLHQBR9asv", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/lLHQBR9asv", "expanded_url": "https://twitter.com/aguanta_ok/status/1157500453271343104", "display_url": "twitter.com/aguanta_ok/sta\u2026"}]}, "author_id": "2816197562", "created_at": "2019-08-03T22:52:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786319080316936"], "id": "1157786319080316936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "4498374315", "created_at": "2019-08-03T22:52:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786222363914240"], "id": "1157786222363914240"}, {"text": "Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "author_id": "983703817744211972", "created_at": "2019-08-03T22:50:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785908927750149"], "id": "1157785908927750149"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "1101332095501299712", "created_at": "2019-08-03T22:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785832960548866"], "id": "1157785832960548866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BhagavanVasquez", "id": "121758497"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Lidotel", "id": "110696457"}]}, "in_reply_to_user_id": "121758497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157721711799865344"}], "text": "@BhagavanVasquez @Lidotel Guao, cuan profundo! me encantaria poder experimentar esa magia. Sabes? mi unico  madre muere primero, mi unico hermano se suicida al a\u00f1o siguiente y mi padre fallece el mismo a\u00f1o. Muy duro !", "author_id": "586065705", "created_at": "2019-08-03T22:49:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785654257967104"], "id": "1157785654257967104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viviinderwelt", "id": "27840714"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Jarlricohard", "id": "723519883875618816"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "testes_damassa", "id": "2259778712"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "in_reply_to_user_id": "27840714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157773897590292480"}], "text": "@viviinderwelt @Jarlricohard @testes_damassa Isso a\u00ed!, mas l\u00e1 \u00e9 pior, \u00e9 como se as pessoas levantassem a bandeira de Portugal. O nosso colonizador que matou, estuprou e saqueou as riquezas naturais desta terra.", "author_id": "999135298360573953", "created_at": "2019-08-03T22:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785588436754432"], "id": "1157785588436754432"}, {"text": "Suicida o nome https://t.co/hJwXmYSXih", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/hJwXmYSXih", "expanded_url": "https://twitter.com/gadodoamor/status/1157673804287696899", "display_url": "twitter.com/gadodoamor/sta\u2026"}]}, "author_id": "817255104130600960", "created_at": "2019-08-03T22:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785498259251202"], "id": "1157785498259251202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "2757788597", "created_at": "2019-08-03T22:49:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785481360396290"], "id": "1157785481360396290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "2829679229", "created_at": "2019-08-03T22:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785474242613249"], "id": "1157785474242613249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 100, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lNOsIfByB6", "expanded_url": "https://elconstituyente.com.do/2019/08/nadie-para-estohombre-estrangula-a-su-expareja-y-se-suicida/", "display_url": "elconstituyente.com.do/2019/08/nadie-\u2026"}]}, "text": "Nadie para esto,hombre estrangula a su expareja y se suicida https://t.co/lNOsIfByB6 a trav\u00e9s de @El Constituyente", "author_id": "168691112", "created_at": "2019-08-03T22:48:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785443674533888"], "id": "1157785443674533888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 102, "username": "Diario", "id": "3078231"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Cerro"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7641, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9MUDDOkVP5", "expanded_url": "https://diariocibao.com/hombre-mata-esposa-en-el-santo-cerro-la-vega-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariocibao.com/hombre-mata-es\u2026"}]}, "text": "Hombre mata esposa en el Santo Cerro, La Vega y despu\u00e9s se suicida https://t.co/9MUDDOkVP5 v\u00eda @Diario Cibao - El peri&amp;oacute;dico de los cibae&amp;ntilde;os. &amp;Uacute;ltimas noticias.", "author_id": "3379682399", "created_at": "2019-08-03T22:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785442147799041"], "id": "1157785442147799041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NarvalPelayo", "id": "291896585"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "madriz_memes", "id": "970448362267926528"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "leonidas1699", "id": "2359851594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157504498518188032"}], "text": "RT @NarvalPelayo: @madriz_memes @leonidas1699 Nuestra generaci\u00f3n se suicida antes de llegar a los 80", "author_id": "578292847", "created_at": "2019-08-03T22:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785417200128005"], "id": "1157785417200128005"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/BrjHga90Eo", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1157778525937655808", "display_url": "twitter.com/CDN37/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157778525937655808"}], "text": "\u00a1Claro que hay que concluirlos para que los ni\u00f1os haitianos reciban el pan de la ense\u00f1anza gracias a nuestra suicida solidaridad! @PedroMCasals espero que los ni\u00f1os dominicanos no tengan dificultades para encontrar cupo. https://t.co/BrjHga90Eo", "author_id": "843237611611312128", "created_at": "2019-08-03T22:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785319800000512"], "id": "1157785319800000512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pelizaah", "id": "152671846"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "152671846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157782027720155137"}], "text": "@pelizaah Estou morrendo de medo de assistir esse filme e me sentir igual ao dia que assisti esquadr\u00e3o suicida no cinema. O arrependimento p\u00f3s filme \u00e9 uma merda, principalmente quando voc\u00ea nem veria na TV de avi\u00e3o", "author_id": "3326105260", "created_at": "2019-08-03T22:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785279719194629"], "id": "1157785279719194629"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "author_id": "628037100", "created_at": "2019-08-03T22:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785274706997249"], "id": "1157785274706997249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "266212048", "created_at": "2019-08-03T22:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785259162918918"], "id": "1157785259162918918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Cerro"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8191, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/4vJhWq4qE5", "expanded_url": "https://diariocibao.com/hombre-mata-esposa-en-el-santo-cerro-la-vega-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariocibao.com/hombre-mata-es\u2026"}]}, "text": "Hombre mata esposa en el Santo Cerro, La Vega y despu\u00e9s se suicida https://t.co/4vJhWq4qE5", "author_id": "323435917", "created_at": "2019-08-03T22:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785204246761472"], "id": "1157785204246761472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Hunter Thompson"}]}, "text": "\u00e9 triste pensar que Hunter Thompson se matou por causa da dor na regi\u00e3o bacia em que ele sentia ap\u00f3s fazer uma cirurgia.", "author_id": "1702998276", "created_at": "2019-08-03T22:47:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785115843600389"], "id": "1157785115843600389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157423166513405952"}], "text": "Cuidado se pone a llorar y se suicida porque no puede seguir su vida https://t.co/2oF5j2UlaD", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2oF5j2UlaD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1157423166513405952", "display_url": "twitter.com/DiarioOle/stat\u2026"}]}, "author_id": "137566272", "created_at": "2019-08-03T22:47:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785033048023040"], "id": "1157785033048023040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8415, "type": "Place", "normalized_text": "petr\u00f3polis"}]}, "text": "Eu morei por 20 anos em petr\u00f3polis,  e conhecia tanta gente, conhe\u00e7o at\u00e9 hoje, e ontem um cara que conhe\u00e7o ele se matou, depress\u00e3o, corpo j\u00e1 estava em decomposi\u00e7\u00e3o deixou uma filha de 7 anos, vamos parar de achar que a dor do pr\u00f3ximo \u00e9 leseira, vamos ser mais Amig\u00e1veis", "author_id": "823956944", "created_at": "2019-08-03T22:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157784976097779713"], "id": "1157784976097779713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "742568714365763584", "created_at": "2019-08-03T22:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157784908942716928"], "id": "1157784908942716928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "XaviEXE", "id": "3397132805"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.666, "type": "Person", "normalized_text": "Raphael"}]}, "in_reply_to_user_id": "3397132805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157783212292214786"}], "text": "@XaviEXE Raphael se suicida o que hace?", "author_id": "4096082242", "created_at": "2019-08-03T22:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157784812104687616"], "id": "1157784812104687616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "EsLoQueHacen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "magnateUSA", "id": "706775832665128960"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "EsLoQueHacen"}]}, "in_reply_to_user_id": "706775832665128960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157783634839031808"}], "geo": {"place_id": "c7c2233ad8246f5d"}, "text": "@magnateUSA Ahora que estan todos juntitos, entra otro compatriota suyo, les dispara y despu\u00e9s se suicida.\n#EsLoQueHacen", "author_id": "55751027", "created_at": "2019-08-03T22:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157784768114614272"], "id": "1157784768114614272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WSJForero", "id": "2315823594"}]}, "in_reply_to_user_id": "2315823594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157685640693239808"}], "geo": {"place_id": "003a1dc673345085"}, "text": "@WSJForero Eso se ve muy bonito un d\u00eda, generalmente feriado, una vez al a\u00f1o. Prohibir los carros es extremo, irreal y econ\u00f3micamente suicida.", "author_id": "305344376", "created_at": "2019-08-03T22:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157784653559947264"], "id": "1157784653559947264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kikesitov67", "id": "52241618"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "in_reply_to_user_id": "52241618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156624958065393664"}], "text": "@kikesitov67 @MilagrosLeivaG @RPPNoticias Que hagan intercambio con la sesi\u00f3n del congreso del baguaso y lo que dijo el suicida !! Pienso que ser\u00eda razonable saber ambas grabaciones !", "author_id": "262306744", "created_at": "2019-08-03T22:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157784433245741057"], "id": "1157784433245741057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "natoawayrj", "id": "872084701"}]}, "in_reply_to_user_id": "788136206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990395211026432"}], "text": "@CRF_Hyppolito @natoawayrj \u00c9 s\u00e9rio isso? O cara se matou por isso? Que merda,...", "author_id": "2946378892", "created_at": "2019-08-03T22:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783836215906304"], "id": "1157783836215906304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "ideaci\u00f3m"}]}, "text": "Creo que hab\u00eda avanzando bastante, para lo poco que he ido con la psic\u00f3loga, con el tema de la ideaci\u00f3m suicida pero ahora mismo  me ahorcaria as\u00ed que es buen momento para tratar de dormir y callarme", "author_id": "801123078449274880", "created_at": "2019-08-03T22:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783675121164289"], "id": "1157783675121164289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "125832327", "created_at": "2019-08-03T22:41:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783642493657088"], "id": "1157783642493657088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "806302295705133056", "created_at": "2019-08-03T22:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783360770650112"], "id": "1157783360770650112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar El violador no mencion\u00f3 al congreso, miserable deber\u00eda estar preso, y no lo est\u00e1 gracias al suicida que tambi\u00e9n le gustaba la carne de pato \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nY Beto lo sabe....", "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-08-03T22:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783175520591872"], "id": "1157783175520591872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "43559018", "created_at": "2019-08-03T22:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782993118924802"], "id": "1157782993118924802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "53352921", "created_at": "2019-08-03T22:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782959199522816"], "id": "1157782959199522816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "208431103", "created_at": "2019-08-03T22:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782916484739073"], "id": "1157782916484739073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3838, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EjyXSjjyII", "expanded_url": "http://ElPituco.com", "display_url": "ElPituco.com", "status": 200, "unwound_url": "http://ElPituco.com"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/4gF3wwqPs9", "expanded_url": "http://elpituco.com/Details/DisplayN.aspx?ID=KBpoVilB7Mw=", "display_url": "elpituco.com/Details/Displa\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/4rsGAL7KD4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElpitucoCom/status/1157782915364937728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rsGAL7KD4", "media_key": "3_1157782902488403968"}]}, "text": "https://t.co/EjyXSjjyII - Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega -  https://t.co/4gF3wwqPs9 https://t.co/4rsGAL7KD4", "author_id": "1444290900", "created_at": "2019-08-03T22:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782915364937728"], "id": "1157782915364937728"}, {"text": "O adm de uma p\u00e1gina sobre depress\u00e3o que eu sigo se suicidou ontem. Depress\u00e3o \u00e9 uma merda!", "author_id": "730188418873954305", "created_at": "2019-08-03T22:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782865419165696"], "id": "1157782865419165696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "meitanteimieru"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "meitanteimieru"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ldxldQkAyr", "expanded_url": "https://twitter.com/yukiiwodashite/status/1157782830858100738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldxldQkAyr", "media_key": "3_1157782816907825152"}]}, "text": "#meitanteimieru N\u00c3O FOI ELE QUE MATOU OPORRA, QUANDO O MENINO CHEGOU NO HOSPITAL ELE J\u00c1 TAVA MORTO, VOC\u00ca QUE SE RECUSOU A ACEITAR A REALIDADE!!!!!!! E AGR T\u00c1 CULPANDO O CIRURGI\u00c3O INOCENTE PQ D\u00d3I MENOS\n\nCARALHO https://t.co/ldxldQkAyr", "author_id": "876900231987724289", "created_at": "2019-08-03T22:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782830858100738"], "id": "1157782830858100738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "43749204", "created_at": "2019-08-03T22:37:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782688717103104"], "id": "1157782688717103104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Chilindrina"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157654024407138304"}], "text": "@MadeleineOster3 Chilindrina Bartra, blind\u00f3 y protegio a la sra. K y al cobarde, corrupto suicida AG, con la comisi\u00f3n Lava Jato, suficiente para que nunca m\u00e1s presida una comision.", "author_id": "259276318", "created_at": "2019-08-03T22:37:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782526066384897"], "id": "1157782526066384897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725555451682822"}], "text": "RT @MiguelFerrer36: @carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las p\u2026", "author_id": "886106728420585473", "created_at": "2019-08-03T22:36:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782408516775936"], "id": "1157782408516775936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "307485130", "created_at": "2019-08-03T22:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782194296934401"], "id": "1157782194296934401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "242837010", "created_at": "2019-08-03T22:33:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157781641529561088"], "id": "1157781641529561088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "text": "Hay un voto al que todavia no le han puesto el nombre correcto. ES EL VOTO SUICIDA. Es el voto a Macri. Ya los enga\u00f1o como a criatura en 2015. Quiere tropezar con lamisma piedra? Tiene la oortunidad, el voto suicida.", "author_id": "383894535", "created_at": "2019-08-03T22:33:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157781490543058945"], "id": "1157781490543058945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Giulliards", "id": "155940017"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "155940017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157743689688604678"}], "text": "@Giulliards Tem que ver esquadr\u00e3o suicida primeiro", "author_id": "247052886", "created_at": "2019-08-03T22:33:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157781488290738176"], "id": "1157781488290738176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "author_id": "171830345", "created_at": "2019-08-03T22:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157781233633505280"], "id": "1157781233633505280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nocontextchiara", "id": "1493742055666774019"}]}, "in_reply_to_user_id": "972224066936561664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157756284713754630"}], "text": "@NoContextChiara Suicida valiente divertida?", "author_id": "4135545298", "created_at": "2019-08-03T22:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157780397314531328"], "id": "1157780397314531328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "2854281281", "created_at": "2019-08-03T22:28:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157780234592301056"], "id": "1157780234592301056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.7003, "type": "Place", "normalized_text": "Massarasa"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.769, "type": "Place", "normalized_text": "Reino KM"}]}, "text": "Breve cuento: Kris eligi\u00f3 Presidente. Asumen. \u00c9l, muere repentinamente. Ella asume. Luego, designa nuevo Vicepresidente. A qui\u00e9n? a Massarasa. C\u00f3mo sigue? Malena se suicida. Se crea el Reino KM hasta q la muerte los separe. Y color\u00edn colorado, a los argentos otra vez los han \ud83d\udca9.", "author_id": "3013089214", "created_at": "2019-08-03T22:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157780075120668672"], "id": "1157780075120668672"}, {"in_reply_to_user_id": "129037867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152993179500605441"}], "text": "@Frvmentaria Hab\u00eda uno en d\u00f3nde eran dos hermanos casi de la misma edad, entonces tuvieron una relaci\u00f3n incestuosa, ella sali\u00f3 embarazada y la mam\u00e1 cuando se entera le dice a su pareja que esta embarazada para quedarse con el beb\u00e9 de la hija, al final la hija se suicida. ):", "author_id": "3632244859", "created_at": "2019-08-03T22:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157780037673684992"], "id": "1157780037673684992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "718396687", "created_at": "2019-08-03T22:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779954597281792"], "id": "1157779954597281792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "gracon27", "id": "896732222"}]}, "in_reply_to_user_id": "3046873623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157760150368903168"}], "text": "@Vzla_Indomita @gracon27 Apuesto a que se suicida !", "author_id": "187573413", "created_at": "2019-08-03T22:26:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779678884782084"], "id": "1157779678884782084"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "746009390969462786", "created_at": "2019-08-03T22:25:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779661595860993"], "id": "1157779661595860993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157776584209764353"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21no\u2026", "author_id": "73023403", "created_at": "2019-08-03T22:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779394074746880"], "id": "1157779394074746880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "1050294551800360961", "created_at": "2019-08-03T22:24:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779350319710208"], "id": "1157779350319710208"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato machista y hay que leer esto. Duele en la inteligencia y en el coraz\u00f3n. https://t.co/OXW7WmQJN3", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OXW7WmQJN3", "expanded_url": "https://twitter.com/victoria1569/status/1157779244392615937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OXW7WmQJN3", "media_key": "3_1157779239476846593"}]}, "author_id": "269361313", "created_at": "2019-08-03T22:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779244392615937"], "id": "1157779244392615937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "73023403", "created_at": "2019-08-03T22:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779143087538177"], "id": "1157779143087538177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "2328867225", "created_at": "2019-08-03T22:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157779035214229505"], "id": "1157779035214229505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 83, "username": "outsider609", "id": "784401215740194816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7447, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/aHMl78Ez1f", "expanded_url": "https://twitter.com/janpenalva/status/1157778946110476289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHMl78Ez1f", "media_key": "3_1157778930247618561"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/aHMl78Ez1f", "expanded_url": "https://twitter.com/janpenalva/status/1157778946110476289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHMl78Ez1f", "media_key": "3_1157778936585162752"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/aHMl78Ez1f", "expanded_url": "https://twitter.com/janpenalva/status/1157778946110476289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHMl78Ez1f", "media_key": "3_1157778942495006720"}]}, "text": "Patrick matou 19 pessoas hoje em El Paso, no Texas. No seu Twitter   - @outsider609 - Patrick se mostra partid\u00e1rio de Trump, homof\u00f3bico, crist\u00e3o e a favor de crueldade contra os animais. https://t.co/aHMl78Ez1f", "author_id": "60452656", "created_at": "2019-08-03T22:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778946110476289"], "id": "1157778946110476289"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157679380145082368"}], "text": "@CarlaZambelli17 Este se enforcou com a pr\u00f3pria l\u00edngua e n\u00e3o ser\u00e1 reeleito em nada", "author_id": "1046163853967589376", "created_at": "2019-08-03T22:21:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778661942157312"], "id": "1157778661942157312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}, {"start": 57, "end": 63, "username": "DGTes", "id": "405039749"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "de Circulaci\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114881940954521602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157778534032695296"}], "text": "Cu\u00e1nto m\u00e1s estricto sea la @guardiacivil @AUGC_Comunica  @DGTes en la aplicaci\u00f3n del C\u00f3digo de Circulaci\u00f3n mejor para tod@s. \u00bfOs imagin\u00e1is q por culpa de un \"loco descerebrado\u201d, vosotros vay\u00e1is conduciendo bien, y \u00e9ste suicida se estampe contra vosotros y mate a vuestra familia?", "author_id": "1114881940954521602", "created_at": "2019-08-03T22:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778536842895360"], "id": "1157778536842895360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "312987893", "created_at": "2019-08-03T22:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778529213440008"], "id": "1157778529213440008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "365d\u00edasDeSabina"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "d\u00eda215"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "365d\u00edasDeSabina"}]}, "text": "\"Y en callejones sin salida se suicida un acorde\u00f3n\"\n\n#365d\u00edasDeSabina #d\u00eda215", "author_id": "148489378", "created_at": "2019-08-03T22:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778011376312321"], "id": "1157778011376312321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "2887070351", "created_at": "2019-08-03T22:18:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777827766444033"], "id": "1157777827766444033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "facundoraffaeli", "id": "1064993948953964544"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157776418115399680"}], "text": "RT @facundoraffaeli: @gonzalobecchero Vos sos un arma suicida con un ginebra en la mano", "author_id": "224761945", "created_at": "2019-08-03T22:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777818178244609"], "id": "1157777818178244609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "but"}]}, "in_reply_to_user_id": "73981088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157777065019682822"}], "text": "@gabrielboric la politica tiene un gen suicida estimado/devoraos los unos a los otros/la nobleza y la miseria son dos caras de la misma moneda/sad but true", "author_id": "20594284", "created_at": "2019-08-03T22:18:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777783575273473"], "id": "1157777783575273473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar La guaripolera del suicida e invitador de pollos a la brasa a pira\u00f1itas hablando huevadas", "author_id": "37984211", "created_at": "2019-08-03T22:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777729875587074"], "id": "1157777729875587074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 368, "end": 384, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Puta que tal concha la de ustedes xd como se refiere a un delincuente cobarde suicida? Si quieren vacarlo h\u00e1ganlo perros no tienen los votos y si lo hacen el los disuelve antes. Eso es lo que quiere el pueblo! Largo #QueSeVayanTodos", "author_id": "41707257", "created_at": "2019-08-03T22:17:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777659256070146"], "id": "1157777659256070146"}, {"in_reply_to_user_id": "1122641283107913729", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "muffin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157769619886751746"}], "text": "@BatataOtimista Vc ja viu o v\u00eddeo do muffin suicida?", "author_id": "751890818336784384", "created_at": "2019-08-03T22:17:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777590876332032"], "id": "1157777590876332032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bieIzin", "id": "3057620037"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Yahiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "3057620037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157775936756076546"}], "text": "@bieIzin Yahiko n foi manipulado, oras, ele se matou. Como ele foi manipulado?", "author_id": "746027278593830912", "created_at": "2019-08-03T22:17:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777578805145600"], "id": "1157777578805145600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1070680614255411200", "created_at": "2019-08-03T22:16:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777356825780230"], "id": "1157777356825780230"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725905684504576"}], "text": "RT @telefenoticias: https://t.co/jhOG4DIt8W", "author_id": "162885241", "created_at": "2019-08-03T22:16:42.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777336718254082"], "id": "1157777336718254082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}], "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "author_id": "2807370659", "created_at": "2019-08-03T22:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777299657375744"], "id": "1157777299657375744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "author_id": "861566853877039104", "created_at": "2019-08-03T22:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777096887930880"], "id": "1157777096887930880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "atellovelazco", "id": "1260439640"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ppmarino", "id": "115121123"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157753287711571973"}], "text": "RT @atellovelazco: @ppmarino Esto es apolog\u00eda del terrorismo, d\u00f3nde est\u00e1 el servicio de inteligencia, el @MininterPeru  y dem\u00e1s \u00f3rganos enc\u2026", "author_id": "247599036", "created_at": "2019-08-03T22:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777021868679169"], "id": "1157777021868679169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}]}, "text": "A Madonna quase matou o cachorrinho, a tia machucou todos os dedos, a televis\u00e3o caiu,o pai tamb\u00e9m foi mordido pela Madonna e eu em p\u00e2nico no sof\u00e1 sem saber se ajudava eles, se achava o outro cachorro ou se ficava ali mesmo", "author_id": "1092966108573982720", "created_at": "2019-08-03T22:14:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776815114653702"], "id": "1157776815114653702"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mcbloom16", "id": "196581343"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "animations_3", "id": "1288491161770954752"}]}, "in_reply_to_user_id": "196581343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157776390231678976"}], "text": "@mcbloom16 @animations_3 Se eu visse a \u00faltima imagem jogada na tl sem um contexto eu iria achar q ele matou algu\u00e9m", "author_id": "3873967067", "created_at": "2019-08-03T22:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776766271991809"], "id": "1157776766271991809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/tCMis3xKdY", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1157776584209764353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCMis3xKdY", "media_key": "3_1157776575099801606"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Que pena q a la memoria de tu padre te llega a la teta, defender al suicida cobarde,...q no es q el Apra hab\u00eda expulsado a ratalan de sus filas?? q pasa en su fenecido partido...a nadie le interesa pfff sigan haciendo pataleta x q sino se van x las buenas se ir\u00e1n x las malas https://t.co/tCMis3xKdY", "author_id": "974190350", "created_at": "2019-08-03T22:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776584209764353"], "id": "1157776584209764353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/S1v3yhO9tH", "expanded_url": "https://twitter.com/Jucagonzaga/status/1157776475124318214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1v3yhO9tH", "media_key": "16_1157776465167036416"}]}, "text": "Eu vejo gente falar mal de curta universit\u00e1rio mas poucas vezes vi um filme t\u00e3o cagado como Esquadr\u00e3o Suicida. Parece gastaram o or\u00e7amento todo em efeito especiais a\u00ed algu\u00e9m diz 'bom dia' e algo explosivo acontece. Mas a\u00ed tem uma loira bonitona a\u00ed a cr\u00edtica(nerd punhetex) gostou https://t.co/S1v3yhO9tH", "author_id": "1093182068408942592", "created_at": "2019-08-03T22:13:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776475124318214"], "id": "1157776475124318214"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3049, "type": "Other", "normalized_text": "ginebra"}]}, "in_reply_to_user_id": "224761945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157749702584143872"}], "text": "@gonzalobecchero Vos sos un arma suicida con un ginebra en la mano", "author_id": "1064993948953964544", "created_at": "2019-08-03T22:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776418115399680"], "id": "1157776418115399680"}, {"text": "caralho o cara era alco\u00f3latra e se matou mano puta que pariu e o pior \u00e9 que as m\u00fasicas do filme todo \u00e9 sobre os dois pqp", "author_id": "2777326082", "created_at": "2019-08-03T22:10:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775695982075904"], "id": "1157775695982075904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157774426051633154"}], "text": "RT @heliokiyoship: cometer um ato suicida ou atos etc etc https://t.co/r3tyAsR5Gy", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/r3tyAsR5Gy", "expanded_url": "https://twitter.com/ateuz/status/1157773698197348352?s=21", "display_url": "twitter.com/ateuz/status/1\u2026"}]}, "author_id": "3155161966", "created_at": "2019-08-03T22:09:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775621398900736"], "id": "1157775621398900736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "AHAM"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "BSD"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/icvcflJv2a", "expanded_url": "https://twitter.com/yuenighted/status/1157685466679906304", "display_url": "twitter.com/yuenighted/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157685466679906304"}], "text": "Isso \u00e9 divertido. *AHAM* Dazai \u00e9 o motivo pra muita gente n\u00e3o ver BSD e eu at\u00e9 entendo, mas acho que as pessoas deveriam dar uma chance pro personagem. Ele n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um man\u00edaco suicida/ al\u00edvio c\u00f4mico ou o parceiro do chuuya, ou o mentor do Atsushi\nO Dazai \u00e9 um dos.personagens+ https://t.co/icvcflJv2a", "author_id": "1141416949416677376", "created_at": "2019-08-03T22:09:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775581129388035"], "id": "1157775581129388035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "brooke candy"}]}, "text": "nossa a brooke candy tinha tudo pra ser huge pena que se matou", "author_id": "1596735829", "created_at": "2019-08-03T22:08:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775346944679937"], "id": "1157775346944679937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157774426051633154"}], "text": "RT @heliokiyoship: cometer um ato suicida ou atos etc etc https://t.co/r3tyAsR5Gy", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/r3tyAsR5Gy", "expanded_url": "https://twitter.com/ateuz/status/1157773698197348352?s=21", "display_url": "twitter.com/ateuz/status/1\u2026"}]}, "author_id": "3195890615", "created_at": "2019-08-03T22:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775201754636289"], "id": "1157775201754636289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725905684504576"}], "text": "RT @telefenoticias: https://t.co/jhOG4DIt8W", "author_id": "1319000731", "created_at": "2019-08-03T22:07:49.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775102945234944"], "id": "1157775102945234944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "737631548413878272", "created_at": "2019-08-03T22:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775037648293888"], "id": "1157775037648293888"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1132, "tweet_count": 37740, "listed_count": 0}, "username": "NobreGio", "verified": false, "id": "716340658865381376", "name": "Musa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "username": "tomletgreg", "verified": false, "id": "950118742092079105", "name": "lauret"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "username": "karinalexandra0", "verified": false, "id": "784586086567776258", "name": "karina cortez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "verified": false, "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "username": "salvemosmagdale", "verified": false, "id": "1425522733", "name": "Salvemos Magdalena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 828, "tweet_count": 20083, "listed_count": 4}, "username": "Mnni_CS", "verified": false, "id": "1140924008692617216", "name": "\ud83c\udf37", "location": "(\ud83c\udde8\ud83c\uddf1)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1149, "tweet_count": 7145, "listed_count": 3}, "username": "wGamelao", "verified": false, "id": "2250118713", "name": "Wesley L. Gamel\u00e3o", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "verified": false, "id": "2808152951", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "Bianca01912716", "verified": false, "id": "1153348392812199937", "name": "Louca nem um pouco normal", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 475, "tweet_count": 74346, "listed_count": 0}, "username": "Lei_D_", "verified": false, "id": "750920930113810432", "name": "Lei D.", "location": "Hell, MI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1586, "tweet_count": 72778, "listed_count": 4}, "username": "NutsRaphael", "verified": false, "id": "3307601445", "name": "raphael portelq", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}, "username": "twinhell", "verified": false, "id": "188062786", "name": "ANDREA OSALDE", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 347, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}, "username": "giimanssur", "verified": false, "id": "795658524906950656", "name": "gizzzz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 252, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "username": "andres_r_jota", "verified": false, "id": "897982733993082880", "name": "Andres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "username": "Silente_____", "verified": false, "id": "2924813262", "name": "Silente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "username": "SAYSAYSAYSA", "verified": false, "id": "62904521", "name": "Sayda300k", "location": "Per\u00fa, Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 3985, "tweet_count": 231422, "listed_count": 1}, "username": "manho579", "verified": false, "id": "988384831200428033", "name": "Manho579"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}, "username": "edinakisa", "verified": false, "id": "989606248889946112", "name": "edith aguilar", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 186, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}, "username": "Cote_Julieta", "verified": false, "id": "427748555", "name": "Julieta V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 112, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "username": "rodrixxxxxx", "verified": false, "id": "157535123", "name": "Rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "username": "karlantoncgmai1", "verified": false, "id": "1052281884439244800", "name": "karlantonc@gmail.com", "location": "STGO/regi\u00f3n metropolitana."}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1131, "tweet_count": 71079, "listed_count": 1}, "username": "chupayakun", "verified": false, "id": "996191255267807232", "name": "k(iwi)a(weona) ty\ud83c\udf33", "location": "En el peor pa\u00eds de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 869, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "username": "ConiCaamano", "verified": false, "id": "102849665", "name": "Constanza Caamano G", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1134, "tweet_count": 56285, "listed_count": 13}, "username": "badlouistsatan", "verified": false, "id": "555266743", "name": "\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28 \u26a2", "location": "emmerda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 53, "tweet_count": 4855, "listed_count": 0}, "username": "Jose80480610", "verified": false, "id": "964046335514202112", "name": "Jose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1710, "tweet_count": 25928, "listed_count": 3}, "username": "favimontejode", "verified": false, "id": "889799507386527744", "name": "Favi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 152, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "username": "jackpiratelord", "verified": false, "id": "971741685012103170", "name": "jacksparrowpiratelord"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 91, "tweet_count": 63782, "listed_count": 1}, "username": "eerietaru", "verified": false, "id": "916955680740990977", "name": "eerie taru \ud83d\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2013, "tweet_count": 118928, "listed_count": 1}, "username": "merceitu", "verified": false, "id": "64092039", "name": "merce iturriAgA", "location": "chile concepcion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}, "username": "Fidelsaavedrab", "verified": false, "id": "41766743", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 765, "tweet_count": 22053, "listed_count": 4}, "username": "jafcid", "verified": false, "id": "452283736", "name": "Flitcraft"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "username": "elsacodelcoco", "verified": false, "id": "6057112", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 805, "tweet_count": 139131, "listed_count": 1}, "username": "Soledad66173919", "verified": false, "id": "939257439869964289", "name": "Soledad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1350, "tweet_count": 50504, "listed_count": 12}, "username": "undostresdoce", "verified": false, "id": "25535618", "name": "Cvmi \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1142, "tweet_count": 325027, "listed_count": 36}, "username": "lelelx", "verified": false, "id": "118409034", "name": "L\u039eL\u039eL\u2694\ufe0f", "location": "Temuco - Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26844, "following_count": 15562, "tweet_count": 845242, "listed_count": 103}, "username": "Perro_que_habla", "verified": false, "id": "70878608", "name": "El perro que habla \ud83d\udc15 \ud83d\udc36 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 410, "tweet_count": 20395, "listed_count": 2}, "username": "yorvas_", "verified": false, "id": "591295752", "name": "\ud83e\udd13", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18588, "following_count": 15729, "tweet_count": 79216, "listed_count": 36}, "username": "delurens", "verified": false, "id": "74204488", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9c\u00ae", "location": "Callao, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 406, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "username": "MisssunshineSh", "verified": false, "id": "1063415907714850821", "name": "s\u028a\u057cs\u0266\u0268\u057c\u025b \ud83e\udd42", "location": "Mundo da Sanrio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 811, "tweet_count": 28196, "listed_count": 7}, "username": "Darkartbooks", "verified": false, "id": "937680152842129410", "name": "Papoula\u26a2 \ud83c\udf83Oh Klahoma season", "location": "na lua; \ud83e\udd4d\ud83e\udd42\ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 89, "tweet_count": 11058, "listed_count": 0}, "username": "LibezWolf", "verified": false, "id": "1084699965799219200", "name": "Libez Wolf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 759, "tweet_count": 9513, "listed_count": 1}, "username": "Pitufo_gru", "verified": false, "id": "182149149", "name": "Pitufo gru\u00f1\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1714, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}, "username": "Llopezb", "verified": false, "id": "2377690176", "name": "Lucho Lopez B.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 323, "tweet_count": 58140, "listed_count": 0}, "username": "GabriellaLen1", "verified": false, "id": "1090723898830794752", "name": "Gabriella Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14153, "listed_count": 1}, "username": "kike_estela", "verified": false, "id": "798684825024663553", "name": "Kike Estela", "location": "Chiclayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}, "username": "EnemigoCaviar", "verified": false, "id": "4194945503", "name": "Enemigo Caviar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 78, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "username": "cadu_silva157", "verified": false, "id": "1108412971745767425", "name": "Cadu", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "username": "CRFNIC0LAS", "verified": false, "id": "788136206", "name": "NICOLAS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1774, "tweet_count": 33821, "listed_count": 3}, "username": "kaaaty_roach", "verified": false, "id": "315866272", "name": "Kat Bastidas", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 931, "tweet_count": 32212, "listed_count": 11}, "username": "reAllyB_", "verified": false, "id": "3354200626", "name": "line novakkkkk", "location": "jornalismo usp "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3329, "tweet_count": 82335, "listed_count": 79}, "username": "celinhamania", "verified": false, "id": "248972271", "name": "C\u00e9lia", "location": "Brasilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "username": "JulyB_Lucille", "verified": false, "id": "1120347373430091778", "name": "JulyB_Lucille", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 185, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "username": "conramartinezz", "verified": false, "id": "805924837990473728", "name": "Conra", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "AdonisVera5", "verified": false, "id": "1157771386867343361", "name": "Adonis Vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 315, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}, "username": "ruiz_nicole12", "verified": false, "id": "807930116726726657", "name": "Ruiz Nicole", "location": "Guayas, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 653, "tweet_count": 29297, "listed_count": 32}, "username": "Andresa7ios", "verified": false, "id": "583220978", "name": "andresa rios", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 240, "tweet_count": 13713, "listed_count": 0}, "username": "cschreinerr", "verified": false, "id": "899332657758294017", "name": "Clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1641, "tweet_count": 30138, "listed_count": 0}, "username": "DaadyIssues", "verified": false, "id": "917564117489250309", "name": "Gh\u20actto.\u00ae", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 404, "tweet_count": 21410, "listed_count": 0}, "username": "FrFabricia", "verified": false, "id": "3349621833", "name": "Fabricia", "location": "Rio de Janeiro,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 120, "tweet_count": 19412, "listed_count": 0}, "username": "gaabisilvs", "verified": false, "id": "3836569083", "name": "Gabriella", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "username": "Arturo79502670", "verified": false, "id": "985989635548393472", "name": "Arturo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 772, "tweet_count": 35085, "listed_count": 0}, "username": "ale2lazo", "verified": false, "id": "1143181110676996102", "name": "ale2lazo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 161, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "username": "gabrieuBianchi", "verified": false, "id": "1004333128129961984", "name": "Bianchi", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 443, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}, "username": "rbrtfuentes", "verified": false, "id": "156087783", "name": "Roberto Fuentes", "location": "La Reina, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1850, "tweet_count": 12025, "listed_count": 11}, "username": "mariaaf", "verified": false, "id": "71148167", "name": "Fernanda Quiroz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 141, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}, "username": "lomoaljugo", "verified": false, "id": "3382501030", "name": ".", "location": "La Molina, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 168, "tweet_count": 44569, "listed_count": 14}, "username": "kastarkz", "verified": false, "id": "747859498388316160", "name": "kassie \u238a \ud83d\udcd6 2HA\u00b2", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Avengers Tower"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 2327, "tweet_count": 72231, "listed_count": 3}, "username": "2049_x", "verified": false, "id": "1703735310", "name": "2049_x | \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 | 38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 277, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "username": "EstebanPereyra_", "verified": false, "id": "1123189676", "name": "Quito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 444, "tweet_count": 35623, "listed_count": 3}, "username": "alevigam", "verified": false, "id": "90066373", "name": "Keku Liao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 4004, "tweet_count": 29493, "listed_count": 10}, "username": "Grace_Mendez_M", "verified": false, "id": "158408677", "name": "Grace Mendez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1595, "tweet_count": 37813, "listed_count": 19}, "username": "javobustamant", "verified": false, "id": "64320421", "name": "Javo", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 320, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "username": "rnnbarbosa", "verified": false, "id": "542884735", "name": "R. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80784, "following_count": 487, "tweet_count": 18572, "listed_count": 53}, "username": "annabagunceira", "verified": false, "id": "304084682", "name": "Anna Julia", "location": "Midgard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 399, "tweet_count": 26592, "listed_count": 0}, "username": "Faglmaa", "verified": false, "id": "1075476736073175040", "name": "Fernanda \ud83d\udcd6", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "username": "ciclopin", "verified": true, "id": "1009918359402631168", "name": "ciclopin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}, "username": "JuanCBQp", "verified": false, "id": "4892013413", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "location": "Dover, NJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "username": "ayalivic", "verified": false, "id": "3192670293", "name": "Antonio Ayala Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "username": "sanmiguel678", "verified": false, "id": "2782745085", "name": "JPS.Miguel", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 117, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "username": "candelacfdzz", "verified": false, "id": "1113151353675812865", "name": "Candelakas\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 866, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "username": "diegovd45", "verified": false, "id": "1055124872400121856", "name": "Diego\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "San Miguel, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64057, "following_count": 640, "tweet_count": 58999, "listed_count": 265}, "username": "AlcortaLourdes", "verified": false, "id": "378651338", "name": "Lourdes Alcorta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4368, "following_count": 3371, "tweet_count": 63842, "listed_count": 1}, "username": "GRosayNeBulosa", "verified": false, "id": "274029091", "name": "Schmerz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 8479, "tweet_count": 60828, "listed_count": 5}, "username": "Jottita7", "verified": false, "id": "794703116860002304", "name": "Javi \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325336, "following_count": 203, "tweet_count": 98860, "listed_count": 446}, "username": "telefecordoba", "verified": true, "id": "130673615", "name": "Telefe C\u00f3rdoba", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1944, "tweet_count": 52751, "listed_count": 3}, "username": "blueman0904", "verified": false, "id": "2861325132", "name": "J. Bourne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 3714, "tweet_count": 2076, "listed_count": 1}, "username": "patriota_renato", "verified": false, "id": "1147571037552422912", "name": "Renato patriota.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 20994, "listed_count": 0}, "username": "cleverricardo10", "verified": false, "id": "759448928731398144", "name": "CLEVER", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "username": "LUCIANA_LEON_R", "verified": false, "id": "45048171", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 42, "tweet_count": 23274, "listed_count": 0}, "username": "LuisFlo27340995", "verified": false, "id": "1033823169558327296", "name": "Luis Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "verified": false, "id": "744867732793896960", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "location": "Jap\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 986, "tweet_count": 8142, "listed_count": 4}, "username": "josealess", "verified": false, "id": "21755348", "name": "Jose Alessandro", "location": "Panama City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 571, "tweet_count": 210023, "listed_count": 37}, "username": "rvbt_", "verified": false, "id": "107453561", "name": "Rosangela", "location": "\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11250, "following_count": 865, "tweet_count": 23510, "listed_count": 2}, "username": "enygmazz", "verified": false, "id": "814851508953108480", "name": "E. Nygma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 5003, "tweet_count": 56291, "listed_count": 14}, "username": "super_antof", "verified": false, "id": "1035938335", "name": "To\u00f1o V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1293, "tweet_count": 86325, "listed_count": 11}, "username": "SebaYevenes", "verified": false, "id": "126730969", "name": "Seba Yevenes", "location": "Chill\u00e1n - Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 120, "tweet_count": 39091, "listed_count": 1}, "username": "xsanmartin008", "verified": false, "id": "819626570", "name": "Eliana no m\u00e1s", "location": "no lo se"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3870, "following_count": 2111, "tweet_count": 252502, "listed_count": 32}, "username": "eduarc67", "verified": false, "id": "1976999304", "name": "esg\ud83c\udf93\u26bd\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfbe\ud83c\udfd1\ud83d\udefc\ud83e\udd4b\ud83c\udfbd\ud83e\ude71\ud83c\udfc3\u26f9\ufe0f\ud83e\udd3e\ud83c\udfca\ud83e\udd3a\ud83e\udd4a", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 2531, "tweet_count": 175787, "listed_count": 8}, "username": "gcghiggeri", "verified": false, "id": "142436839", "name": "Gabriel Ghiggeri", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 175, "tweet_count": 51237, "listed_count": 1}, "username": "estevizq", "verified": false, "id": "3730583722", "name": "Rodolfo  Vizcarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "username": "Ronal0741", "verified": false, "id": "747296614675447808", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106990, "listed_count": 0}, "username": "Luciavs280479", "verified": false, "id": "922871213785075714", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 337, "tweet_count": 38239, "listed_count": 2}, "username": "LupiiDomingues", "verified": false, "id": "4830102875", "name": "vagabunda", "location": "Rio Branco, Acre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 193, "tweet_count": 60881, "listed_count": 0}, "username": "DaviTobri", "verified": false, "id": "1925322312", "name": "Professor de portugu\u00eas 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "RJ/ZN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21059, "following_count": 929, "tweet_count": 151032, "listed_count": 83}, "username": "Juanarivers", "verified": false, "id": "153934402", "name": "Juana Rivers", "location": "Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}, "username": "Nellatronic", "verified": false, "id": "1000517485", "name": "Elisa Forever", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1418, "tweet_count": 28192, "listed_count": 0}, "username": "LucileneMarcond", "verified": false, "id": "328625481", "name": "Lucilene Marcondes1\u20e37\u20e3", "location": "Maracaju-MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1188, "tweet_count": 33468, "listed_count": 16}, "username": "gwynesfire", "verified": false, "id": "730553068329283585", "name": "Vit\u00f3ria", "location": "\u00bb to whatever end, fireheart."}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "username": "kenacris1989", "verified": false, "id": "1121222733554245632", "name": "Alexsandra", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "username": "Luisgal13254973", "verified": false, "id": "1096966101123170304", "name": "Luisgalvez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1720, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "username": "Kike_S7", "verified": false, "id": "1246624772", "name": "Kike Vicente", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "username": "joyabo134", "verified": false, "id": "459939775", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31883, "following_count": 11889, "tweet_count": 360710, "listed_count": 84}, "username": "goldrushfolk", "verified": false, "id": "492366814", "name": "brenna | midnights\u00b9 \ud83d\udd70\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 245, "tweet_count": 65704, "listed_count": 3}, "username": "xmarianja", "verified": false, "id": "2229969558", "name": "mari", "location": "tpwk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 445, "tweet_count": 9320, "listed_count": 6}, "username": "Mane_Matta", "verified": false, "id": "224714884", "name": "Marianela Matta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 223, "tweet_count": 17806, "listed_count": 1}, "username": "Conaa666", "verified": false, "id": "4765546657", "name": "Constanza Camila", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19311, "listed_count": 0}, "username": "Ani51004983", "verified": false, "id": "1016869498413043713", "name": "ani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "username": "arisze27", "verified": false, "id": "3247966414", "name": "ARISTO'S", "location": "La Perla, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 277, "tweet_count": 24373, "listed_count": 1}, "username": "thelastpaula", "verified": false, "id": "1081045744340160512", "name": "Pauletinha", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 436, "tweet_count": 3671, "listed_count": 4}, "username": "kinoEcon", "verified": false, "id": "175183210", "name": "Trif\u00f3n Ivanov", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 240, "tweet_count": 13329, "listed_count": 0}, "username": "capivara_vrau", "verified": false, "id": "825878741914152966", "name": "Milton Mauro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 573, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "username": "GiMBoo3", "verified": false, "id": "1117221326496960513", "name": "\u300e his moon \ud83c\udf19\ud83d\udc31 \u300f", "location": "\u279b in his arms"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 3304, "tweet_count": 84970, "listed_count": 21}, "username": "berliot", "verified": false, "id": "60691809", "name": "\ud83c\udf33Carlos Danilo\ud83c\udf33", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, CL."}, {"public_metrics": {"followers_count": 18884, "following_count": 3398, "tweet_count": 547370, "listed_count": 0}, "username": "CarlosAmpuero", "verified": false, "id": "76843179", "name": "ROBIN HOOD", "location": "Chacayes,Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 610, "tweet_count": 74214, "listed_count": 2}, "username": "AbiTourn", "verified": false, "id": "969462391", "name": "me llamo Abi, no Abigail"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 202, "tweet_count": 55158, "listed_count": 0}, "username": "jeancar1osr", "verified": false, "id": "233013702", "name": "jeancarlos r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 527, "tweet_count": 47509, "listed_count": 4}, "username": "Martinalucianad", "verified": false, "id": "187749041", "name": "Martina", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1895, "tweet_count": 27646, "listed_count": 8}, "username": "suncten", "verified": false, "id": "1099385286533005317", "name": "moved @witarot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1464, "tweet_count": 3639, "listed_count": 1}, "username": "NanamiBixler666", "verified": false, "id": "2873812972", "name": "AnarKitty", "location": "Mexico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 522, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "username": "gueracatolica", "verified": false, "id": "1025876998068031491", "name": "\u26d3\ufe0fG\u00dcERA DEVIL \u26d3\ufe0f", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 227, "tweet_count": 30632, "listed_count": 0}, "username": "mclaraabs", "verified": false, "id": "954481269324345344", "name": "\ud80c\udd99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 145, "tweet_count": 8091, "listed_count": 3}, "username": "wilmerivan1975", "verified": false, "id": "2435863165", "name": "Wilmer Iv\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180753, "following_count": 106, "tweet_count": 418328, "listed_count": 1687}, "username": "PanamericanaTV", "verified": true, "id": "49339195", "name": "panamericanatv", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 31, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "username": "Jpprimop", "verified": false, "id": "611216159", "name": "Julio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1608, "tweet_count": 25490, "listed_count": 0}, "username": "vinoyfrutillas", "verified": false, "id": "114514565", "name": "vino&frutillas", "location": "santiasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2816, "tweet_count": 17804, "listed_count": 8}, "username": "ricardoveliz", "verified": false, "id": "87608954", "name": "Ricardo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83e\ude93", "location": "Valparaiso , Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7907, "following_count": 147, "tweet_count": 39311, "listed_count": 16}, "username": "GodoGreen", "verified": false, "id": "765737024", "name": "Godo \u26b0", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14815, "following_count": 657, "tweet_count": 143730, "listed_count": 47}, "username": "juankyAG", "verified": false, "id": "38738124", "name": "Motojuanky \ud83c\udfcd", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 0, "tweet_count": 2453, "listed_count": 1}, "username": "AzuanosNoticias", "verified": false, "id": "1624087404", "name": "Azuanos En Noticias", "location": "Azua, Rep. Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 292, "tweet_count": 27257, "listed_count": 0}, "username": "quindinar", "verified": false, "id": "894566502699085824", "name": "Pan\u00f3ptico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 673, "tweet_count": 17245, "listed_count": 0}, "username": "LuisZui82815264", "verified": false, "id": "975459525095493637", "name": "Luis Zu\u00f1iga", "location": "z6t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 225, "tweet_count": 56423, "listed_count": 3}, "username": "Mario_99999", "verified": false, "id": "1118629993070891008", "name": "M\u00e1rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 162, "tweet_count": 35846, "listed_count": 0}, "username": "curlyhairedmd", "verified": false, "id": "112526157", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udd02 \u2606", "location": "Houston, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 574, "tweet_count": 125499, "listed_count": 8}, "username": "eadiablocabron", "verified": false, "id": "1220157175", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcd9", "location": "Boston, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 387, "tweet_count": 5577, "listed_count": 1}, "username": "InflexReflex", "verified": false, "id": "99501778", "name": "ilimitada\u00a0\ud83d\udc9a \ud83d\udc99#quedateencasa", "location": "En todos lados!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "username": "AlvigeValencia", "verified": false, "id": "498929393", "name": "Alvige Valencia", "location": "Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 575, "tweet_count": 3482, "listed_count": 3}, "username": "KiritayChan", "verified": false, "id": "886318605729759232", "name": "\u2660 Kiri \u2660", "location": "asdfland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38715, "following_count": 1744, "tweet_count": 102949, "listed_count": 44}, "username": "RiglockGuitar", "verified": false, "id": "438272069", "name": "Riglock", "location": "https://www.twitch.tv/riglock"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "username": "krystal_uwu", "verified": false, "id": "1079402603908349952", "name": "\u10e6Itz Ryku\u10e6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "verified": false, "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20544, "following_count": 17087, "tweet_count": 416224, "listed_count": 103}, "username": "ElArkano13", "verified": false, "id": "125334573", "name": "DEATH SCYTHE", "location": "en el portico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 91, "tweet_count": 5197, "listed_count": 0}, "username": "victoriaguimaa", "verified": false, "id": "1013504703915876352", "name": "vick \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1117, "tweet_count": 77798, "listed_count": 1}, "username": "20h59__", "verified": false, "id": "928756154", "name": "rafa", "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 144, "tweet_count": 8956, "listed_count": 0}, "username": "Kamile3598", "verified": false, "id": "974697454737207296", "name": "Kamile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 410, "tweet_count": 7755, "listed_count": 0}, "username": "Pinchamonos", "verified": false, "id": "1345225892", "name": "Pinchamonos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1970, "tweet_count": 28019, "listed_count": 9}, "username": "victorgarcesr", "verified": false, "id": "146209039", "name": "Victor Garces", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 34, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "username": "estebanpol2", "verified": false, "id": "879007892", "name": "Esteban Pol", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "reyna_202", "verified": false, "id": "837530077017448448", "name": "Leonor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 280, "tweet_count": 5400, "listed_count": 1}, "username": "_livea", "verified": false, "id": "1136242817074962433", "name": "Liv \u2726|", "location": " \u291b\u302b\ud80c\ude12\u06eb \u2726   KAEYA\u00b4-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "username": "folkllorde", "verified": false, "id": "1673616690", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "location": " eng/pt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 217, "tweet_count": 5644, "listed_count": 0}, "username": "ludwrld", "verified": false, "id": "1072977841812373505", "name": "LUDMILA", "location": "seu cora\u00e7\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1088, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "username": "cazadebrujos", "verified": false, "id": "781263951413862400", "name": "El alfarero", "location": "Andaluzia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3010, "tweet_count": 38172, "listed_count": 11}, "username": "NegocioVdG", "verified": false, "id": "1059895869229674498", "name": "Negass", "location": "Boston, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 186, "tweet_count": 17515, "listed_count": 0}, "username": "manulosinno", "verified": false, "id": "964525120348917761", "name": "manu losinno\ud83d\udc3e", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 128, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}, "username": "Ale_Juarez2370", "verified": false, "id": "845703971012595712", "name": "blueface baby\ud83e\udd76", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 311, "tweet_count": 49209, "listed_count": 6}, "username": "Lautaro32556", "verified": false, "id": "735525138800775168", "name": "Lau", "location": "En el cactus de tu ventana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 177, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "username": "BEABeky_1309", "verified": false, "id": "1093170742391439360", "name": "Beky", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 6726, "tweet_count": 9040, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "verified": false, "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "location": "PER\u00da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9737, "following_count": 8853, "tweet_count": 24602, "listed_count": 12}, "username": "ceobokuto", "verified": false, "id": "1047490310199304194", "name": "nunu."}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "username": "JAVIERVERA71", "verified": false, "id": "200568006", "name": "JAVIER VERA", "location": "LIMA -PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78204, "following_count": 1837, "tweet_count": 46777, "listed_count": 289}, "username": "Dianasemi", "verified": false, "id": "54749527", "name": "Diana Seminario", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 532, "tweet_count": 21093, "listed_count": 3}, "username": "fogondesanjuan", "verified": false, "id": "184441324", "name": "Rafael Mendez", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 749, "tweet_count": 43911, "listed_count": 27}, "username": "psaldana", "verified": false, "id": "74016941", "name": "P\u00e5ul", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8770, "following_count": 8486, "tweet_count": 31224, "listed_count": 13}, "username": "comeastillas", "verified": false, "id": "2525027191", "name": "Cristian Mart\u00ednez", "location": "pinochetistas fuera de aqu\u00ed."}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoMDelgado", "verified": false, "id": "909155301961629696", "name": "Victor Manosalva D.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 475, "tweet_count": 30653, "listed_count": 2}, "username": "putzvidal", "verified": false, "id": "407365736", "name": "vizinha entendida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1013, "tweet_count": 26647, "listed_count": 3}, "username": "siglo__XXI", "verified": false, "id": "904330149558185984", "name": "\u2139\ufe0f Disputed NEWS \u2139\ufe0f", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 683, "tweet_count": 14315, "listed_count": 0}, "username": "x_Joba_x", "verified": false, "id": "242603230", "name": "nub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "DoctorHulk2", "verified": false, "id": "1148792109954207744", "name": "Doctor Hulk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 361, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}, "username": "JP197633", "verified": false, "id": "70384754", "name": "Jaime Barbosa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "username": "JoseLuis_O_", "verified": false, "id": "282741559", "name": "Joseluis O", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "verified": false, "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 100, "tweet_count": 1673, "listed_count": 1}, "username": "matias10987", "verified": false, "id": "617719934", "name": "matias1098", "location": "Santiago "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2463, "tweet_count": 22050, "listed_count": 0}, "username": "aleobaid", "verified": false, "id": "455074076", "name": "Ale", "location": "Made in Stgo, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 322, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "username": "MysiaGouvea", "verified": false, "id": "81231225", "name": "Mysia Gouv\u00eaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1685, "tweet_count": 19839, "listed_count": 5}, "username": "SoyArgel", "verified": false, "id": "364650456", "name": "Soy Argel", "location": "Mordor."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 1815, "tweet_count": 67639, "listed_count": 97}, "username": "_uxio", "verified": false, "id": "64794485", "name": "Ux\u00edo", "location": "Galicia, A Coru\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "username": "Rosario52759526", "verified": false, "id": "1034928653514297344", "name": "Almendra", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 22341, "listed_count": 33}, "username": "vmanriquez", "verified": false, "id": "101160484", "name": "Victor D. Manriquez", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 3965, "tweet_count": 144618, "listed_count": 22}, "username": "carcaramantin", "verified": false, "id": "110038566", "name": "Carlos", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 500, "tweet_count": 51064, "listed_count": 4}, "username": "IGCLugo", "verified": false, "id": "807488815279538176", "name": "@IGCLugo", "location": "Lugo, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "username": "Marisa_G_S", "verified": false, "id": "1013436763", "name": "Marisa G.", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 46, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "username": "Tobiram60506864", "verified": false, "id": "1152006558718529536", "name": "Tobirama SENJU", "location": "Konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "username": "LordJimjr", "verified": false, "id": "1884276475", "name": "Ernesto Alvarez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 299, "tweet_count": 78810, "listed_count": 0}, "username": "Chris_GMG", "verified": false, "id": "250171670", "name": "Chris \ud83c\udd7e\ufe0f\u2796", "location": "Porto Seguro, BA - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 6394, "tweet_count": 326323, "listed_count": 30}, "username": "AnaMariaPiro2", "verified": false, "id": "3656033021", "name": "Ana Maria Piro", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 2154, "tweet_count": 306808, "listed_count": 237}, "username": "AnaGRiverPlate", "verified": false, "id": "2777209585", "name": "ANA", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 189, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}, "username": "egirlmainyuumi", "verified": false, "id": "1116200826983391232", "name": "jessy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "username": "caroline_cl92", "verified": false, "id": "982349556531724288", "name": "\u0aee\u03b1\u0ae8\u00f3\u2113 \u2113\u0aef\u00a1\u01ac\u0aef \u269c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1419, "tweet_count": 44247, "listed_count": 0}, "username": "krkmmo", "verified": false, "id": "3577837157", "name": "agustina", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 159, "tweet_count": 14154, "listed_count": 1}, "username": "marcoslincoman", "verified": false, "id": "457017287", "name": "Marcos", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1795, "tweet_count": 76450, "listed_count": 0}, "username": "wheeinye", "verified": false, "id": "622615995", "name": "jessi", "location": "\ub9c8\ub9c8\ubb34 \ud83c\udf5c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 14, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}, "username": "bagunceira_uma", "verified": false, "id": "1149484656900710404", "name": "Apenas Uma Bagunceira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 246, "tweet_count": 10678, "listed_count": 0}, "username": "della_gabe", "verified": false, "id": "1087469458325729280", "name": "Gabe \ud83e\udef0\ud83c\udffb", "location": "Lages, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}, "username": "_amvieira", "verified": false, "id": "939913445989912576", "name": "#lula2022", "location": "BBS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 187, "tweet_count": 2487, "listed_count": 1}, "username": "vegavet21", "verified": false, "id": "304013859", "name": "Vladimir G\u00f3ngora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 9875, "tweet_count": 603733, "listed_count": 528}, "username": "_rjardon", "verified": false, "id": "847376136", "name": "Rodolfo Jard\u00f3n", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 5327, "tweet_count": 108893, "listed_count": 136}, "username": "AraceliRego", "verified": false, "id": "2713231408", "name": "Araceli Rego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 512, "tweet_count": 13120, "listed_count": 1}, "username": "MiguelDj99", "verified": false, "id": "1444520108", "name": "Miguel", "location": "Bustares, Guadalajara, Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 13878, "following_count": 1270, "tweet_count": 141571, "listed_count": 161}, "username": "diego_gon", "verified": false, "id": "111561268", "name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1188, "tweet_count": 17896, "listed_count": 1}, "username": "comentaduds", "verified": false, "id": "1015667258213982209", "name": "Duda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1440, "tweet_count": 106363, "listed_count": 4}, "username": "Carolina20Mari1", "verified": false, "id": "3037665347", "name": "jur\u00eddico da Helo\u00edsa Camargo \ud83d\udc90\ud83d\udc9a\ud83e\uddf5\ud83c\udf31", "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 450, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "username": "DarioAL4", "verified": false, "id": "777944486987100160", "name": "Dario A L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 723, "tweet_count": 155788, "listed_count": 26}, "username": "saramarz", "verified": false, "id": "135511112", "name": "\u3055\u3089"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 362, "tweet_count": 18930, "listed_count": 1}, "username": "CieloPalomo", "verified": false, "id": "1849542864", "name": "cieelo\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 156, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}, "username": "DavyGallesse", "verified": false, "id": "78898635", "name": "Davy Gallesse", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 4429, "tweet_count": 126029, "listed_count": 0}, "username": "LeleoOliveira_a", "verified": false, "id": "3064702090", "name": "\u14aa\u156e\u15e9\u1609\u15de\u1587O \ud83c\udfae Elden Ring #PS5", "location": "Paulista, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1480, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}, "username": "Emily18281", "verified": false, "id": "1155284174984470529", "name": "Emily2819"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 380, "tweet_count": 8377, "listed_count": 0}, "username": "SinOficioEstoy", "verified": false, "id": "1101871872977833990", "name": "Sin oficio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 501, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "username": "dunovoseculo", "verified": false, "id": "1608445357", "name": "eduardo haddad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 238, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "username": "_DanCoutinho", "verified": false, "id": "1067772406452895744", "name": "Danilo Cavalcante Coutinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "username": "DonVitorio_", "verified": false, "id": "4864679649", "name": "Thor \ud83d\ude37", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 4129, "tweet_count": 52353, "listed_count": 0}, "username": "Guilher30817429", "verified": false, "id": "927264365891465216", "name": "gui", "location": "n sei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1126, "tweet_count": 10954, "listed_count": 1}, "username": "MaayMatias15", "verified": false, "id": "916830847268990976", "name": "May \u2764\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 193, "tweet_count": 18026, "listed_count": 1}, "username": "forninh0caiu", "verified": false, "id": "1081658417637400583", "name": "eit\ud83c\udd70\ufe0fgiov\ud83c\udd70\ufe0fnn\ud83c\udd70\ufe0f", "location": "hellcife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 896, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}, "username": "mascara_esp", "verified": false, "id": "4869145709", "name": "Mascara Quespalda", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 776, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "username": "ADRIANAQUAGLIA4", "verified": false, "id": "1029893701827551232", "name": "ADRIANA QUAGLIANO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 23, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "username": "Thiago_Foxxx", "verified": false, "id": "1148129907572137984", "name": "Thiago \ud83d\udd0e\ud83c\udfe0\u2699\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 156, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "username": "AmandaMachadxx", "verified": false, "id": "745652419388903424", "name": "\ud83e\udd8bAmanda\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2368, "tweet_count": 74971, "listed_count": 7}, "username": "TrouxaDeMertila", "verified": false, "id": "591282598", "name": "Sasa | Filhos de Duna \ud83d\udcd6\ud83e\uddec\ud83c\udf38\ud83d\udc2c", "location": "Estudante de Biologia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 207, "tweet_count": 14177, "listed_count": 0}, "username": "santtrix_", "verified": false, "id": "810246984930095105", "name": "Aninhaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 815, "tweet_count": 42346, "listed_count": 0}, "username": "PlasmaAcuario", "verified": false, "id": "738129090901860353", "name": "Jos\u00e9 Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 480, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}, "username": "EspecialistaEc", "verified": false, "id": "1131993595978944512", "name": "El Especialista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89189, "following_count": 4407, "tweet_count": 15685, "listed_count": 159}, "username": "ALBERTOACOSTAB", "verified": false, "id": "194997545", "name": "Alberto Acosta-Burneo", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 474, "tweet_count": 7801, "listed_count": 0}, "username": "andion_paula", "verified": false, "id": "1062394988473077760", "name": "Paula Fern\u00e1ndez Andion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36928, "following_count": 1231, "tweet_count": 112307, "listed_count": 276}, "username": "lauracorama", "verified": true, "id": "121472177", "name": "Laura Cornejo", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 221, "tweet_count": 12903, "listed_count": 4}, "username": "jesus28t", "verified": false, "id": "3313756857", "name": "\ud83e\udd88\ud83e\uddca\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 456, "tweet_count": 30513, "listed_count": 10}, "username": "nosoybordecreo", "verified": false, "id": "927310036589858817", "name": "s\u029c\u1d00\u0274\u1d07 \u26a5", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 32, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "username": "Direitabrasil19", "verified": false, "id": "1130295450580529152", "name": "Direitabrasil10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191602, "following_count": 885, "tweet_count": 54507, "listed_count": 607}, "username": "jonesmanoel_PCB", "verified": false, "id": "889628930436730881", "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "location": "Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 3347, "tweet_count": 112310, "listed_count": 6}, "username": "Ohelmis", "verified": false, "id": "276731487", "name": "Ohelmis S\u00e1nchez", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 153, "tweet_count": 16312, "listed_count": 3}, "username": "personayx", "verified": false, "id": "1026029208366211072", "name": "Victimismo feminista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1742, "tweet_count": 47283, "listed_count": 17}, "username": "andreaquijon", "verified": false, "id": "3403398335", "name": "#NiUnaMenos\ud83c\udf33", "location": "Wallmapu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 118, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "username": "VivaoBrasil2", "verified": false, "id": "1147984601836638208", "name": "Viva o Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 217, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}, "username": "RaphaelCarlosC", "verified": false, "id": "744922057654308864", "name": "RCarlos", "location": "Congonhas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1652, "tweet_count": 25504, "listed_count": 2}, "username": "LarryIsLove95", "verified": false, "id": "855093893553156097", "name": "#MujerSoldadoDeBOCA\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "location": "EN CASA LLORANDO POR 2 TROLOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 202, "tweet_count": 12389, "listed_count": 0}, "username": "Dirtssaa", "verified": false, "id": "569083004", "name": "Astrid sin filtro", "location": "uruwhy "}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 296, "tweet_count": 35453, "listed_count": 12}, "username": "c324r", "verified": false, "id": "15011370", "name": "Amputado Emputado", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1141, "tweet_count": 44731, "listed_count": 12}, "username": "flamweng", "verified": false, "id": "798596340989231104", "name": "natalia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 961, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "username": "jaiiresu", "verified": false, "id": "712399235765936128", "name": "Jair", "location": "inimigo do racioc\u00ednio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131074, "following_count": 1103, "tweet_count": 113270, "listed_count": 46}, "username": "TocaDoFoxy", "verified": false, "id": "1115685186", "name": "Foxy \u0d9e\u0dcf", "location": "Noitosfera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 934, "tweet_count": 4257, "listed_count": 4}, "username": "MathxWinchester", "verified": false, "id": "3164299313", "name": "Negreescow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "verified": true, "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 162, "tweet_count": 11444, "listed_count": 0}, "username": "_Nascimentokah", "verified": false, "id": "1042501904012439552", "name": "_Nasciimento", "location": "morro do 26"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 395, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}, "username": "roa_deeh", "verified": false, "id": "870337322319007745", "name": "Denise.roa", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20576, "following_count": 4462, "tweet_count": 339056, "listed_count": 8}, "username": "Luismaura1355M", "verified": false, "id": "2187367936", "name": "Luis M. Gonzalez", "location": "Santo Domingo,Rep. Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10600, "following_count": 3545, "tweet_count": 116855, "listed_count": 13}, "username": "jpeguerop", "verified": false, "id": "498487510", "name": "Julio Peguero", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 938, "tweet_count": 70738, "listed_count": 1}, "username": "elisa_torress", "verified": false, "id": "3244941622", "name": "elisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 822, "tweet_count": 74300, "listed_count": 2}, "username": "opabrubs", "verified": false, "id": "1395508122", "name": "brusinha", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 459, "tweet_count": 20901, "listed_count": 0}, "username": "ipepechang", "verified": false, "id": "74000905", "name": "Chang \uf8ff", "location": "Barrio Chino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 4662, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "username": "kingnaroof", "verified": false, "id": "832222573349961728", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7KINGNARO BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 26, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "username": "aroncorrea", "verified": false, "id": "20149518", "name": "aron correa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8331, "following_count": 3310, "tweet_count": 196326, "listed_count": 83}, "username": "wonderbtr", "verified": false, "id": "75153534", "name": "gabi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 16, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "username": "IRarewave", "verified": false, "id": "1156690578157035520", "name": "Interface rarewave"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210374, "listed_count": 12}, "username": "ParkerLari", "verified": false, "id": "2161268720", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 772, "tweet_count": 12556, "listed_count": 0}, "username": "anamariah_p", "verified": false, "id": "1078043640029736962", "name": "Anah_P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "gianluc82320406", "verified": false, "id": "1155536108131954689", "name": "gianluca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 933, "tweet_count": 12511, "listed_count": 9}, "username": "EduardoDanzet", "verified": false, "id": "2252341345", "name": "Eduardo Danzet (Porco Rosso) #antifascista \u262d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "username": "miracomome", "verified": false, "id": "1007628890", "name": "fernando chirinos ar", "location": "Lima,Peru."}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 142, "tweet_count": 10114, "listed_count": 2}, "username": "Kim_Shin_Hye", "verified": false, "id": "181369967", "name": "Araceli Casta\u00f1eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20150565, "following_count": 930, "tweet_count": 25652, "listed_count": 8343}, "username": "Rubiu5", "verified": true, "id": "398306220", "name": "elrubius", "location": "Skyrim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15774, "following_count": 2987, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "username": "LuisRosarioM", "verified": false, "id": "261330492", "name": "Luis Rosario Moreno:.", "location": "Boston, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 1068, "tweet_count": 43354, "listed_count": 0}, "username": "pavalenz", "verified": false, "id": "59678395", "name": "Pablo Valenzuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 694, "tweet_count": 7639, "listed_count": 30}, "username": "PuntodePrensa", "verified": false, "id": "73608309", "name": "Punto de Prensa", "location": "\u00dcT: -33.439291,-70.666241"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "id": "2416088899", "name": "Daniel Urresti", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "username": "rrr1883", "verified": false, "id": "780875401367281666", "name": "oskar", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "verified": true, "id": "248692867", "name": "Canal N", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 93, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}, "username": "ypoem_", "verified": false, "id": "438720050", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 674, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "username": "lalo_tribuno", "verified": false, "id": "438936994", "name": "lalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 424, "tweet_count": 36332, "listed_count": 4}, "username": "eletricloveshot", "verified": false, "id": "1063541398425780224", "name": "lola TEN LEE BIRTHDAY", "location": "she, her / 99 liner / eng pt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 20998, "listed_count": 10}, "username": "manuelgcv", "verified": false, "id": "772693286028992512", "name": "Manuel Guillermo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195076, "following_count": 1097, "tweet_count": 87902, "listed_count": 460}, "username": "Jimmychinchay", "verified": false, "id": "70770612", "name": "Jimmy Chinchay", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 760, "tweet_count": 208535, "listed_count": 0}, "username": "leasilviasp", "verified": false, "id": "2885049471", "name": "lea silvia oliveira ", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "username": "yovannyacaro21", "verified": false, "id": "1412952338", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "location": "TALARA-PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "username": "poetote3", "verified": false, "id": "898687123192242176", "name": "@Poetote3", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "verified": false, "id": "1584638496", "name": "hugo villavicencio", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 761, "tweet_count": 111231, "listed_count": 32}, "username": "jmialcon", "verified": false, "id": "145601933", "name": "Jose Martinez I", "location": "Puerto Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1335842, "following_count": 4094, "tweet_count": 366675, "listed_count": 2526}, "username": "ListinDiario", "verified": true, "id": "19236297", "name": "LISTINDIARIO", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 2225, "tweet_count": 34399, "listed_count": 2}, "username": "Bictoru", "verified": false, "id": "2579808865", "name": "CARRAPATO ESTRELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 294, "tweet_count": 77752, "listed_count": 0}, "username": "luz547", "verified": false, "id": "139826496", "name": "luz", "location": "San Juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 311, "tweet_count": 32193, "listed_count": 6}, "username": "mmmanre", "verified": false, "id": "2968891720", "name": "\u064b", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "michaelsteve43", "verified": false, "id": "591542475", "name": "Michaels", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 293, "tweet_count": 36186, "listed_count": 4}, "username": "Danii05Burgos", "verified": false, "id": "599628448", "name": "D", "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 89, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}, "username": "memesdeahs", "verified": false, "id": "1050108233761873922", "name": "Memes de American Horror Story"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 986, "tweet_count": 38612, "listed_count": 0}, "username": "echavarria_lara", "verified": false, "id": "730541242623397888", "name": "Lar", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 614, "tweet_count": 8866, "listed_count": 3}, "username": "ccadodesportivo", "verified": false, "id": "76487439", "name": "ces't moi", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 106, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "username": "walmirs60341560", "verified": false, "id": "1147508508927102976", "name": "walmirsantos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 191, "tweet_count": 2179, "listed_count": 2}, "username": "heichou_issues", "verified": false, "id": "1124763350863425536", "name": "\u029f\u1d07\u1d20\u026a", "location": "my house"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 258, "tweet_count": 22877, "listed_count": 0}, "username": "predomatias", "verified": false, "id": "1118249386956546048", "name": "\u00e9 o raul vida", "location": "North Side, Campo Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 160, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "username": "1BERTOCARVALHO", "verified": false, "id": "64043050", "name": "HUMBERTO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223736, "following_count": 3216, "tweet_count": 183645, "listed_count": 2667}, "username": "maurocezar", "verified": true, "id": "55069015", "name": "Mauro Cezar", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 148, "tweet_count": 12687, "listed_count": 0}, "username": "humorockandroll", "verified": false, "id": "752300944298237960", "name": "lml", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 232, "tweet_count": 16349, "listed_count": 4}, "username": "Rsan92", "verified": false, "id": "543700617", "name": "Rodolfo S\u00e1nchez", "location": "lugares del mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 603, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "username": "charovars", "verified": false, "id": "1647992696", "name": "Charovars"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684254, "following_count": 1483, "tweet_count": 210005, "listed_count": 961}, "username": "Revista_PRONTO", "verified": false, "id": "60178043", "name": "Revista PRONTO", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 397, "tweet_count": 31027, "listed_count": 0}, "username": "d_e_z_a_", "verified": false, "id": "757609841699479552", "name": "Deza \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2616, "tweet_count": 269258, "listed_count": 35}, "username": "andre_info", "verified": false, "id": "59942292", "name": "Modo Stealth 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Minas M\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1659, "tweet_count": 50088, "listed_count": 9}, "username": "Lostin_Palma", "verified": false, "id": "557999626", "name": "Sr Lostin", "location": "Baleares, Islas Baleares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 413, "tweet_count": 23611, "listed_count": 0}, "username": "doguido", "verified": false, "id": "106841273", "name": "Guido Cavalcante", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98218, "following_count": 2821, "tweet_count": 188936, "listed_count": 489}, "username": "carapanarana", "verified": false, "id": "14203427", "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 718, "tweet_count": 16042, "listed_count": 0}, "username": "colorswithstars", "verified": false, "id": "1100127503874695168", "name": "vitinho baralho", "location": "Goi\u00e2nia-GO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 2087, "tweet_count": 42642, "listed_count": 1}, "username": "MrPedrok", "verified": false, "id": "99390732", "name": "Pedro Henrique S. \ud83c\udfc0\ud83c\udfc0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4676, "tweet_count": 29695, "listed_count": 11}, "username": "Uno16466090", "verified": false, "id": "1095898095647367168", "name": "UNO", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 141, "tweet_count": 42471, "listed_count": 5}, "username": "Skaylha_", "verified": false, "id": "712509785", "name": "Disaster", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 208, "tweet_count": 47654, "listed_count": 5}, "username": "NarvalPelayo", "verified": false, "id": "291896585", "name": "Facha Pop", "location": "En Vuestros Corazones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 249, "tweet_count": 70653, "listed_count": 7}, "username": "chiphazard_0", "verified": false, "id": "130620887", "name": "\u00c1sgard", "location": "El palo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 214, "tweet_count": 24345, "listed_count": 8}, "username": "Anthony_Cr0wley", "verified": false, "id": "124141563", "name": "I Really Want To Stay At Your House"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 505, "tweet_count": 14232, "listed_count": 2}, "username": "MaajoBonatti", "verified": false, "id": "256358821", "name": "Majo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 653, "tweet_count": 19552, "listed_count": 1}, "username": "gonzalobecchero", "verified": false, "id": "224761945", "name": "gonzalojes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 54, "tweet_count": 22987, "listed_count": 1}, "username": "VisionRDN", "verified": false, "id": "925741025313853440", "name": "VisionRDN", "location": "https://www.youtube.com/channe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 589, "tweet_count": 96070, "listed_count": 21}, "username": "Reddenoticiass", "verified": false, "id": "2339530778", "name": "@Reddenoticias.Online", "location": "Rep\u00fablica dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 299, "tweet_count": 716, "listed_count": 1}, "username": "NoticiasSecta", "verified": false, "id": "1112347745493364736", "name": "La Secta Noticias", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 541, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}, "username": "lima_ninavia", "verified": false, "id": "721496522077155328", "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 93, "tweet_count": 19252, "listed_count": 2}, "username": "abiliomurce", "verified": false, "id": "439719814", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fb\u00edlio Murce \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Belo Horizonte, MG - BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4996, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "username": "FAUSTODELACRUZ", "verified": false, "id": "359476462", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 523, "tweet_count": 19494, "listed_count": 0}, "username": "icarolinebrt", "verified": false, "id": "1093451123971764226", "name": "Carol", "location": "An\u00e1polis/GO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 418, "tweet_count": 103385, "listed_count": 2}, "username": "auguxtorocha", "verified": false, "id": "2928725458", "name": "augusto", "location": "Austin, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 829, "tweet_count": 16440, "listed_count": 109}, "username": "adosc", "verified": false, "id": "16219448", "name": "Aleix Cabrera \u2022 Comunicaci\u00f3", "location": "Casa del far"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 264, "tweet_count": 4197, "listed_count": 0}, "username": "Zulescha", "verified": false, "id": "2984690481", "name": "zulema chavez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29039, "following_count": 502, "tweet_count": 82721, "listed_count": 143}, "username": "gerardoreynaPe", "verified": false, "id": "132066895", "name": "Gerardo Reyna", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "username": "thethundergcd", "verified": false, "id": "774083943515713536", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "location": "\u2800"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 223, "tweet_count": 15455, "listed_count": 0}, "username": "dignified_ana", "verified": false, "id": "4849069408", "name": "Anna \ud83c\udf3b", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 332, "tweet_count": 31791, "listed_count": 1}, "username": "de_archeron", "verified": false, "id": "4638328829", "name": "b.O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 318, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "username": "Progrezombie1", "verified": false, "id": "1072111244197404672", "name": "Black Yisus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 1857, "tweet_count": 66017, "listed_count": 32}, "username": "ContradictoOK", "verified": false, "id": "1398455556", "name": "Contradicto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3551, "tweet_count": 57679, "listed_count": 6}, "username": "cansinaymontuno", "verified": false, "id": "1707507288", "name": "Cansina y Montuno", "location": "Cadiz "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1212, "tweet_count": 23794, "listed_count": 0}, "username": "8blackfyre", "verified": false, "id": "2491447752", "name": "\u0299\u029f\u1d00\u1d04\u1d0b\ua730\u028f\u0280\u1d07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 2221, "tweet_count": 6068, "listed_count": 0}, "username": "Bmndjr", "verified": false, "id": "40767041", "name": "Bruno", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "verified": false, "id": "2977539507", "name": "ElPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 920, "tweet_count": 33155, "listed_count": 1}, "username": "inesbizas", "verified": false, "id": "3192601193", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd8a\u0302\ud835\udd98", "location": "Viseu, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 4854, "tweet_count": 24139, "listed_count": 10}, "username": "fa_phalguni", "verified": false, "id": "125871626", "name": "Dona F\u00e1tima\ud83e\udee1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Navegantes/SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 236, "tweet_count": 24509, "listed_count": 2}, "username": "acarol2_5", "verified": false, "id": "1024447914373009408", "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 971, "tweet_count": 51805, "listed_count": 5}, "username": "Oscarfcb4P", "verified": false, "id": "1087739441572208640", "name": "Oscarfcb4", "location": "Alicante, Espa\u00f1a @Oscarfcb4C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 371, "tweet_count": 36428, "listed_count": 3}, "username": "BSLcerescraft", "verified": false, "id": "1404282608", "name": "Ceres (Jairo) Golden Cross", "location": "Salamanca, Castilla y Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1314, "tweet_count": 43068, "listed_count": 23}, "username": "manuelito2323", "verified": false, "id": "129658042", "name": "Manuelito", "location": "Barranco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2823064, "following_count": 876, "tweet_count": 711379, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "verified": true, "id": "66746614", "name": "La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 378, "tweet_count": 203136, "listed_count": 29}, "username": "danilubel", "verified": false, "id": "736074200", "name": "Daniel Lubel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 394, "tweet_count": 80197, "listed_count": 22}, "username": "FabroLuna", "verified": false, "id": "211321824", "name": "fabro", "location": "La Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 756, "tweet_count": 26911, "listed_count": 1}, "username": "Elsyyyyyyyyy", "verified": false, "id": "927516499203514368", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud83d\udc0d", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 7521, "tweet_count": 12821, "listed_count": 11}, "username": "activaven", "verified": false, "id": "175602829", "name": "s\u00edgueme y te sigo SOS Venezuela \ud83c\udf0e", "location": "Por ahora. \u0250z3q\u0250\u0254 3p \u0250I3nz3u3\u039b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 2141, "tweet_count": 56615, "listed_count": 6}, "username": "diegoacvdot", "verified": false, "id": "335051473", "name": "ANTIOQUIA FEDERAL", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 1762, "tweet_count": 188769, "listed_count": 0}, "username": "lobomai", "verified": false, "id": "56294171", "name": "#Liberdade #FechadoComBolsonaroAte2026", "location": "San Diego, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138277, "following_count": 476, "tweet_count": 9477, "listed_count": 446}, "username": "criticanac", "verified": false, "id": "708600266585726977", "name": "Cr\u00edtica Nacional", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 206, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "username": "pi_elia", "verified": false, "id": "1121032196238848000", "name": "Aile Pi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 130, "tweet_count": 24724, "listed_count": 10}, "username": "Aqueo_satirico", "verified": false, "id": "1330157688", "name": "Aquelo", "location": "Perdido por el norte de Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61211, "following_count": 20436, "tweet_count": 92107, "listed_count": 50}, "username": "LNV22", "verified": false, "id": "2329694580", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 154, "tweet_count": 4989, "listed_count": 1}, "username": "hzacarias012", "verified": false, "id": "172731140", "name": "Henry Zacarias", "location": "san juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 815, "tweet_count": 33165, "listed_count": 0}, "username": "lilsupercherry", "verified": false, "id": "706578242266918917", "name": "\u2661\u2661\u2661", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77005, "listed_count": 1}, "username": "maxricardoh19", "verified": false, "id": "1450463096", "name": "Max Ricardo Heredia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 274, "tweet_count": 78521, "listed_count": 41}, "username": "samantei", "verified": false, "id": "35458557", "name": "sasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 426, "tweet_count": 60077, "listed_count": 0}, "username": "tomassototo", "verified": false, "id": "2863080189", "name": "tomas soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 576, "tweet_count": 13168, "listed_count": 1}, "username": "caletasanjose", "verified": false, "id": "1976630743", "name": "caletasanjose", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "username": "linoahm", "verified": false, "id": "18531527", "name": "linoahm", "location": "Ayacucho, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6452, "following_count": 764, "tweet_count": 230814, "listed_count": 35}, "username": "ovarzeano", "verified": false, "id": "129714720", "name": "O Varzeano", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31789, "following_count": 54, "tweet_count": 42753, "listed_count": 126}, "username": "agoranotransito", "verified": false, "id": "417977928", "name": "Agora no Tr\u00e2nsito", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 203, "tweet_count": 18602, "listed_count": 4}, "username": "leileigf", "verified": false, "id": "1095751517796212736", "name": "moved."}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 464, "tweet_count": 11212, "listed_count": 3}, "username": "YaelMCruz", "verified": false, "id": "188345070", "name": "Menezes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 197, "tweet_count": 12864, "listed_count": 0}, "username": "AnaVenegasAcua", "verified": false, "id": "367920318", "name": "Ana Venegas Acu\u00f1a", "location": "Chillan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13230, "following_count": 448, "tweet_count": 6683, "listed_count": 28}, "username": "SeremiSalud16", "verified": false, "id": "1038139615637643265", "name": "Seremi Salud \u00d1uble", "location": "Chill\u00e1n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 744, "tweet_count": 91987, "listed_count": 0}, "username": "xdinellix", "verified": false, "id": "2736747057", "name": "dinelli", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8695, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}, "username": "elpuce", "verified": false, "id": "231942762", "name": "manuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 89, "tweet_count": 61186, "listed_count": 11}, "username": "poobeta", "verified": false, "id": "208217892", "name": "Roberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 291, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "username": "Kvra_", "verified": false, "id": "44245715", "name": "Kvra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14340569, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "username": "g1", "verified": true, "id": "8802752", "name": "g1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1130, "tweet_count": 51258, "listed_count": 2}, "username": "JotaPeCadin", "verified": false, "id": "319916103", "name": "Jota \uf8ff", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Metropolitana de Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184133, "following_count": 1424, "tweet_count": 107215, "listed_count": 1047}, "username": "sonarfm", "verified": true, "id": "22491013", "name": "Sonar 105.3FM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 311, "tweet_count": 4782, "listed_count": 0}, "username": "CaldeiraZiul", "verified": false, "id": "1120058928308596736", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ziul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1651, "tweet_count": 17457, "listed_count": 2}, "username": "El_portuga2", "verified": false, "id": "41866625", "name": "Manuel Valadares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "username": "fabricioayress2", "verified": false, "id": "868173419006894082", "name": "Fabricio Ayres", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227180, "following_count": 1479, "tweet_count": 860452, "listed_count": 2614}, "username": "CDN37", "verified": true, "id": "145802745", "name": "CDN 37", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1868, "tweet_count": 3272, "listed_count": 1}, "username": "_julyannej", "verified": true, "id": "845272599257075712", "name": "Julyanne J", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 9, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "marceloveraspsi", "verified": false, "id": "119951735", "name": "Marcelo Veras", "location": "Salvador Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1236, "tweet_count": 45812, "listed_count": 0}, "username": "Igor_dsMarques", "verified": false, "id": "837296766357811200", "name": "\uea00\u2695", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 431, "tweet_count": 22582, "listed_count": 0}, "username": "MoraixDan", "verified": false, "id": "1042201537076977664", "name": "Dan\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \ud80c\udd68", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53677, "listed_count": 1}, "username": "ed_demigod", "verified": false, "id": "757708045925376004", "name": "alias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 821, "tweet_count": 45771, "listed_count": 0}, "username": "_thamydesaa", "verified": false, "id": "2163835974", "name": "Thamires de S\u00e1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 26, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "username": "EnanoPariente", "verified": false, "id": "1436527681", "name": "Mario Pizikato", "location": "Ojala viviera en otro lado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162568, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "username": "igalvar71", "verified": true, "id": "535877103", "name": "ignacio alvarez", "location": "uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 219, "tweet_count": 5898, "listed_count": 0}, "username": "Nic0c4mpo", "verified": false, "id": "1067784230254579713", "name": "\ud835\ude7e\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude99\ud835\ude98\ud83d\udc51", "location": "San Luis, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68660, "listed_count": 7}, "username": "ErichPedernera", "verified": false, "id": "2191393381", "name": "negro", "location": "San Luis Capital - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 110, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "Lulro101203", "verified": false, "id": "1399907454", "name": "Lulro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 77, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "Jane0363", "verified": false, "id": "1050761384449970177", "name": "Jane036"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 181, "tweet_count": 26591, "listed_count": 3}, "username": "EXPRESORIENTAL", "verified": false, "id": "121318777", "name": "Expresooriental.com", "location": "santo domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 652, "tweet_count": 11591, "listed_count": 0}, "username": "roger_andrades", "verified": false, "id": "457417861", "name": "Ifaminalecy", "location": "Praia Grande-SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 195, "tweet_count": 2149, "listed_count": 1}, "username": "buscador2009", "verified": false, "id": "155616587", "name": "Daniel Elvira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 788883, "following_count": 2920, "tweet_count": 688294, "listed_count": 2729}, "username": "EfectoCocuyo", "verified": true, "id": "2941644267", "name": "Efecto Cocuyo", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 237, "tweet_count": 16552, "listed_count": 0}, "username": "laroccadf", "verified": false, "id": "224306839", "name": "Luiz Claudio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711349, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "username": "Metropoles", "verified": true, "id": "3331429624", "name": "Metr\u00f3poles", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 759, "tweet_count": 19806, "listed_count": 22}, "username": "elainisilva", "verified": false, "id": "44663550", "name": "Elaini com i", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 60, "tweet_count": 23000, "listed_count": 0}, "username": "JosJaimeMontoy2", "verified": false, "id": "1030562818288963584", "name": "Jos\u00e9 Jaime Montoya S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "username": "Chappanchi", "verified": false, "id": "63480806", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3846, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}, "username": "dresessa77", "verified": false, "id": "1033879695132114944", "name": "dre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 766, "tweet_count": 17575, "listed_count": 0}, "username": "valeskabukowsk", "verified": false, "id": "1008459016023035909", "name": "yukii, 7;", "location": "\u30b7\u30c9\u30ab "}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1293, "tweet_count": 61899, "listed_count": 0}, "username": "Leonardo24lsx", "verified": false, "id": "832046912706592770", "name": "L\u00e9o", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48916, "listed_count": 4}, "username": "tonyrunner24", "verified": false, "id": "245082205", "name": "Julio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "verified": false, "id": "1431341604", "name": "Carmen Rozas", "location": "Lince, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 56, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}, "username": "MichaelliOlive1", "verified": false, "id": "1103026300099461120", "name": "Michaelli Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 155, "tweet_count": 36657, "listed_count": 0}, "username": "sergitoleonito", "verified": false, "id": "986271694204567553", "name": "*.\u2727dani\u2727.* jur\u00eddico dewey riley", "location": "porra belem cidade foda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1711, "tweet_count": 20640, "listed_count": 0}, "username": "AdroaldoAraujo", "verified": false, "id": "1099045118357786624", "name": "Adroaldo A De Holanda", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 166, "tweet_count": 12279, "listed_count": 0}, "username": "reyesjulia8", "verified": false, "id": "930207852215578624", "name": "ju\ud83e\uddda\ud83c\udffc", "location": "Republic of Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 122, "tweet_count": 19901, "listed_count": 0}, "username": "gabizillaa", "verified": false, "id": "956508169", "name": "gabi", "location": "ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 276, "tweet_count": 7486, "listed_count": 0}, "username": "Madame_Anarchy", "verified": false, "id": "824093047130587136", "name": "Madame Anarchy", "location": "Schwarzwald"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 5581, "tweet_count": 52011, "listed_count": 8}, "username": "affsg0mez", "verified": false, "id": "1890488713", "name": "gi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1410, "tweet_count": 82801, "listed_count": 16}, "username": "Carlosmg2000", "verified": false, "id": "3299248990", "name": "Carlos Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 340, "tweet_count": 27864, "listed_count": 0}, "username": "marcos_vnr", "verified": false, "id": "755617518941855748", "name": "it comes naturally \ud83c\udf0c", "location": "Catal\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 1273, "tweet_count": 120242, "listed_count": 5}, "username": "MagaRivas98", "verified": false, "id": "1904317472", "name": "\u2022\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc56 \ud835\udc45\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc60\u2022", "location": "Posadas, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "username": "caBASAURIg", "verified": false, "id": "838113931", "name": "caBASAURIg", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 574, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}, "username": "_Bia_Blach_", "verified": false, "id": "4865323792", "name": "Cardi Bia", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 361, "tweet_count": 15640, "listed_count": 0}, "username": "wtft_dora", "verified": false, "id": "4174877055", "name": "nagazaki", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 776, "tweet_count": 8849, "listed_count": 0}, "username": "coecarouu", "verified": false, "id": "760976438749229056", "name": "carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 139, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "Baldwin05928844", "verified": false, "id": "915748427031597057", "name": "Baldwin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 3945, "tweet_count": 43698, "listed_count": 1}, "username": "miriancfg", "verified": false, "id": "2413134897", "name": "Mirian Galdino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 5005, "tweet_count": 94762, "listed_count": 28}, "username": "Emi1969", "verified": false, "id": "363024801", "name": "Emi#TodosSomosHugo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Alcobendas-(Madrid)."}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "username": "Rickie2212", "verified": false, "id": "819152934474813440", "name": "RICARDO PACHAS L", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "verified": false, "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 444, "tweet_count": 10726, "listed_count": 2}, "username": "Empecinatux", "verified": false, "id": "223198629", "name": "Roberto Katta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1824, "tweet_count": 2020, "listed_count": 2}, "username": "Sertaoagoraofic", "verified": false, "id": "476825164", "name": "Star Sport - Cedro - PE", "location": "Cedro - PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 128, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "username": "prorenatoborges", "verified": false, "id": "951145434612936704", "name": "Prof. Renato Borges", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 662, "tweet_count": 16603, "listed_count": 2}, "username": "taatirodriguez2", "verified": false, "id": "3598764855", "name": "Tatiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 214, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "username": "velasquitoangi_", "verified": false, "id": "1058947354060054528", "name": "\ud83d\udcab Melina \ud83c\udf1c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 103, "tweet_count": 37655, "listed_count": 0}, "username": "carla2022_", "verified": false, "id": "981342276", "name": "\u264f\ufe0f", "location": "C/Desenga\u00f1o, 21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "username": "Suicida_Estupid", "verified": false, "id": "734448393074937857", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 333, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "username": "ayron_02", "verified": false, "id": "728089195802042369", "name": "\u0251y\u0280\u0473\u0273", "location": "Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1636, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}, "username": "Chamil1106", "verified": false, "id": "154424952", "name": "Chamil_16"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 378, "tweet_count": 6746, "listed_count": 3}, "username": "monin_mo", "verified": false, "id": "3337999611", "name": "MoninMo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2000, "tweet_count": 40767, "listed_count": 5}, "username": "JaimeFideoBeca", "verified": false, "id": "419435057", "name": "Jaime Fideo Beca", "location": "Sevilla - Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 881, "tweet_count": 81346, "listed_count": 4}, "username": "thetigersaga", "verified": false, "id": "1049038837", "name": "gabrielle vanserra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2973, "tweet_count": 167217, "listed_count": 3}, "username": "ombrysan", "verified": false, "id": "326150500", "name": "MOS \u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#IoMiChiamoMaria #Italy4Italyfree #Exit", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498559, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi", "verified": true, "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "verified": false, "id": "1115690084454391808", "name": "Oscar Mena Zapata", "location": "San Miguel Peru "}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 148, "tweet_count": 12150, "listed_count": 0}, "username": "edcortez55", "verified": false, "id": "701519011264262144", "name": "Edson Cortez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 811, "tweet_count": 40306, "listed_count": 1}, "username": "Flavia_Pinalli", "verified": false, "id": "985668065219284992", "name": "Fl\u00e1via Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udf38", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 358, "tweet_count": 41415, "listed_count": 0}, "username": "benderelqofende", "verified": false, "id": "484357218", "name": "Bender el Que Ofende"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1760, "tweet_count": 41564, "listed_count": 1}, "username": "fofocaotwiti", "verified": false, "id": "2290705845", "name": "Fofoc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc40\u2639", "location": "Vacine j\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 352, "tweet_count": 15622, "listed_count": 0}, "username": "valecabralm", "verified": false, "id": "4380744257", "name": "Vale C", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 658, "tweet_count": 24672, "listed_count": 3}, "username": "NayaraLemos17", "verified": false, "id": "701862644500795392", "name": "Melzinho \ud83c\udf6f\ud83d\udc1d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 251, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "username": "lauraglier", "verified": false, "id": "1047516236865785856", "name": "laura \u2730", "location": "Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 28, "tweet_count": 25005, "listed_count": 0}, "username": "LuzAme01", "verified": false, "id": "883511494301949952", "name": "Luz Amelia S\u00e1nchez A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "verified": false, "id": "974190350", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 452, "tweet_count": 129465, "listed_count": 7}, "username": "monterobonao", "verified": false, "id": "275105547", "name": "Jose Montero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288002, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}, "username": "DiariodeYucatan", "verified": true, "id": "112770875", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 178, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "username": "alealvaruiz26", "verified": false, "id": "803227931593953280", "name": "Ale Alva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 288, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}, "username": "ElVillanova29", "verified": false, "id": "117313264", "name": "Harold Villanueva", "location": "San Miguel, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 90, "tweet_count": 6448, "listed_count": 0}, "username": "MyrnaHCAndrade2", "verified": false, "id": "919598775693398023", "name": "Myrna H.C.Andrade", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1070, "tweet_count": 10038, "listed_count": 0}, "username": "HumilceMartinez", "verified": false, "id": "1039617943829704704", "name": "Humilce Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 212, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "username": "Rogerio61389756", "verified": false, "id": "1080612902980239360", "name": "Rogerio", "location": "Santar\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 238, "tweet_count": 16039, "listed_count": 3}, "username": "Iamfabiohd", "verified": false, "id": "304394634", "name": "Fabio Lora", "location": "San Fernando, Montecristi, DO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 20, "tweet_count": 153482, "listed_count": 25}, "username": "stargazrng", "verified": false, "id": "109603774", "name": "\u034f\u034fvica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 976, "tweet_count": 10962, "listed_count": 3}, "username": "vitor_mendonca_", "verified": false, "id": "237011977", "name": "Vitor Mendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 490, "tweet_count": 18168, "listed_count": 0}, "username": "MarcosEiji1", "verified": false, "id": "1107724219020906496", "name": "Marcos Eiji", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 531, "tweet_count": 15659, "listed_count": 0}, "username": "nicole_coraal", "verified": false, "id": "1104381204655161344", "name": "Nicks", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 763, "tweet_count": 28732, "listed_count": 3}, "username": "felippepalestra", "verified": false, "id": "69096611", "name": "Feliz 2023 \u24dfalmeiras", "location": "Rua Palestra Italia, 214"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64983, "following_count": 735, "tweet_count": 26470, "listed_count": 207}, "username": "andregalvaofer", "verified": true, "id": "66825084", "name": "Andr\u00e9 Galv\u00e3o", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 623, "tweet_count": 13313, "listed_count": 2}, "username": "Fabiana88294376", "verified": false, "id": "1044396443799351297", "name": "Fabiana Fabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112789, "listed_count": 2}, "username": "Geaafamily", "verified": false, "id": "241566550", "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 436, "tweet_count": 26057, "listed_count": 11}, "username": "umlixofalante", "verified": false, "id": "1066299423590965251", "name": "Jaqu3\u00a1! \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "location": "putaquepariu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 200, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "username": "antonioip73", "verified": false, "id": "192525366", "name": "Antonio", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 114, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}, "username": "Kaballo_Ez", "verified": false, "id": "886650859760881666", "name": "PeKeRaymon", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 618, "tweet_count": 51189, "listed_count": 8}, "username": "BautistaJavi", "verified": false, "id": "234177775", "name": "Javi Bautista", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 232, "tweet_count": 20638, "listed_count": 0}, "username": "SebastiaoMarac1", "verified": false, "id": "1083178044779577344", "name": "Sebastiao Dilelio Maracci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 3254, "tweet_count": 96269, "listed_count": 9}, "username": "HYUNJVOID", "verified": false, "id": "1616366461", "name": "\u064b", "location": "doom at your service."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "username": "Babygirlv7", "verified": false, "id": "1144742581370314753", "name": "\u0253\u0251\u0253\u10e7\u0293\u0131\u057c\u0266\u03c3\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 137, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "username": "JimLostaunau", "verified": false, "id": "209451243", "name": "Jimmy Lostaunau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2362, "tweet_count": 74119, "listed_count": 12}, "username": "SandraCMazzini", "verified": false, "id": "1087140420", "name": "\ud83d\udea9Sandra", "location": "Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 223, "tweet_count": 66505, "listed_count": 1}, "username": "_valensunshine", "verified": false, "id": "964759230", "name": "PostMalona", "location": "in hell \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 291, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "username": "Marianafontesc", "verified": false, "id": "1104871433413578752", "name": "Mary \ud83d\udc30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345483, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "verified": true, "id": "17752026", "name": "Roger Rocha Moreira", "location": "SP, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4981, "tweet_count": 211935, "listed_count": 20}, "username": "rescatemostorr", "verified": false, "id": "1372986446", "name": "rescatemostorr", "location": "Turret Coahuila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 321, "tweet_count": 7163, "listed_count": 3}, "username": "javierquinterog", "verified": false, "id": "154271957", "name": "Javier Quintero Guridi", "location": "Torre\u00f3n Coahuila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30731, "listed_count": 1}, "username": "Noticiasenn1", "verified": false, "id": "1049885208353366016", "name": "InfoENN", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 431, "tweet_count": 7356, "listed_count": 1}, "username": "LazaCotturaOk", "verified": false, "id": "2816197562", "name": "\u26aaL\u2206Z\u2206\ud83d\udd31", "location": "Rafaela, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 486, "tweet_count": 19875, "listed_count": 0}, "username": "jcmdosenro", "verified": false, "id": "4498374315", "name": "haaland molina", "location": "San Luis, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 332, "tweet_count": 11024, "listed_count": 1}, "username": "bribon___", "verified": false, "id": "983703817744211972", "name": "Bribon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 242, "tweet_count": 21287, "listed_count": 0}, "username": "cccaamilac", "verified": false, "id": "1101332095501299712", "name": "camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 257, "tweet_count": 9901, "listed_count": 1}, "username": "arid1705", "verified": false, "id": "586065705", "name": "Ali Arid\ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf85\u2603\ufe0f\u26c4", "location": "Aragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 656, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "username": "MinistroMacondo", "verified": false, "id": "999135298360573953", "name": "Decerto de Gobbi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 979, "tweet_count": 8510, "listed_count": 4}, "username": "viviinderwelt", "verified": false, "id": "27840714", "name": "Vivi Torquetti", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 676, "tweet_count": 36136, "listed_count": 1}, "username": "kauanneRodrigu4", "verified": false, "id": "817255104130600960", "name": "NegOna\uf8ff", "location": "Rio de Janeiro, Santa Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 118, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "username": "90274ddbf5e647a", "verified": false, "id": "2757788597", "name": "Francyscco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 425, "tweet_count": 6000, "listed_count": 1}, "username": "Yakul747", "verified": false, "id": "2829679229", "name": "Eli Gonz\u00e1lez", "location": "en el infierno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 769, "tweet_count": 19471, "listed_count": 0}, "username": "DomingoUG", "verified": false, "id": "168691112", "name": "El Constituyente SC", "location": "San Crist\u00f3bal Rep. Dom."}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 161, "tweet_count": 6071, "listed_count": 1}, "username": "DiarioCibao", "verified": false, "id": "3379682399", "name": "Diario Cibao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1484, "tweet_count": 22338, "listed_count": 3}, "username": "insanehopeless", "verified": false, "id": "578292847", "name": "\u2606", "location": "Baden-W\u00fcrttemberg, Germany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 50, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "username": "Quisqueyano56", "verified": false, "id": "843237611611312128", "name": "Caribe\u00f1o \u00d3ptico", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 773, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "username": "_Mathbbt", "verified": false, "id": "3326105260", "name": "Matheus de Barros", "location": "Bragan\u00e7a, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 344, "tweet_count": 14501, "listed_count": 22}, "username": "pelizaah", "verified": false, "id": "152671846", "name": "PLI", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 682, "tweet_count": 18332, "listed_count": 6}, "username": "Donaire7016", "verified": false, "id": "628037100", "name": "Gran Donaire", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91708, "listed_count": 2}, "username": "luciernago22", "verified": false, "id": "266212048", "name": "Yancarlo Nabarrete", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 318, "tweet_count": 6401, "listed_count": 3}, "username": "Cornelioreporta", "verified": false, "id": "323435917", "name": "Cornelio Batista", "location": "Estados Unidos_/Rep.Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 354, "tweet_count": 10048, "listed_count": 2}, "username": "DigonesOnesOnes", "verified": false, "id": "1702998276", "name": "\u0414\u0418\u0413\u041e\u041d\u0415\u0421", "location": "HELL :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 438, "tweet_count": 155446, "listed_count": 13}, "username": "luisvalorg", "verified": false, "id": "137566272", "name": "Luis", "location": "Tandil, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3509659, "following_count": 530, "tweet_count": 324174, "listed_count": 6694}, "username": "DiarioOle", "verified": true, "id": "112523709", "name": "Diario Ol\u00e9", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 666, "tweet_count": 35887, "listed_count": 1}, "username": "iasmimnifany", "verified": false, "id": "823956944", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Uma Vasca\u00edna \u25e4\u2720\u25e2", "location": "Manaus "}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 289, "tweet_count": 29655, "listed_count": 0}, "username": "FatiPereyra9", "verified": false, "id": "742568714365763584", "name": "fati p", "location": "San Luis, Argentina\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 201, "tweet_count": 21193, "listed_count": 3}, "username": "MikeDCometa", "verified": false, "id": "4096082242", "name": "Mike", "location": "De viaje por el abismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 936, "tweet_count": 59621, "listed_count": 5}, "username": "XaviEXE", "verified": false, "id": "3397132805", "name": "Xavi.EXE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 759, "tweet_count": 16575, "listed_count": 2}, "username": "Rodann_", "verified": false, "id": "55751027", "name": "Rodann", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112221, "following_count": 4620, "tweet_count": 36421, "listed_count": 322}, "username": "magnateUSA", "verified": false, "id": "706775832665128960", "name": "Donald Trump \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1da0\u1d43\u1d4f\u1d49", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 464, "tweet_count": 18953, "listed_count": 8}, "username": "HernanOrtizNoug", "verified": false, "id": "305344376", "name": "Hernan Ortiz Nougues", "location": "Medellin, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23222, "following_count": 3570, "tweet_count": 23168, "listed_count": 522}, "username": "WSJForero", "verified": false, "id": "2315823594", "name": "Juan Forero", "location": "Bogota, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "username": "esjoselo", "verified": false, "id": "262306744", "name": "jose luis pepe lucho", "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79115, "following_count": 1298, "tweet_count": 47184, "listed_count": 191}, "username": "kikesitov67", "verified": false, "id": "52241618", "name": "Carlos Villarreal", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 12512, "listed_count": 0}, "username": "luizclaudiotm", "verified": false, "id": "2946378892", "name": "Luiz Miranda", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 21, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}, "username": "__byemefui", "verified": false, "id": "801123078449274880", "name": "elo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22748, "following_count": 27212, "tweet_count": 193469, "listed_count": 65}, "username": "_Caphe", "verified": false, "id": "125832327", "name": "Caphe", "location": "Global"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 4883, "tweet_count": 43878, "listed_count": 4}, "username": "moonlightuva", "verified": false, "id": "806302295705133056", "name": "uva\ud83c\udf47\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05\ud83c\udf89", "location": "Devildom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "verified": false, "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 4746, "tweet_count": 137475, "listed_count": 1}, "username": "amcoutinho", "verified": false, "id": "43559018", "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf4a", "location": "United States"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 321, "tweet_count": 1725, "listed_count": 6}, "username": "Flo_or99", "verified": false, "id": "53352921", "name": "Floor \ud83c\udfcd", "location": "Zaragoza, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1996, "tweet_count": 65249, "listed_count": 3}, "username": "deedee2_2000", "verified": false, "id": "208431103", "name": "Pedro L.", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 691, "tweet_count": 204831, "listed_count": 6}, "username": "ElpitucoCom", "verified": false, "id": "1444290900", "name": "elpituco.com", "location": "San Fco.de Macoris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 326, "tweet_count": 13385, "listed_count": 2}, "username": "m4y4ri", "verified": false, "id": "730188418873954305", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e \ud83c\udff9\ud83c\udf55", "location": "Farroupilha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 437, "tweet_count": 61496, "listed_count": 22}, "username": "yukiiwodashite", "verified": false, "id": "876900231987724289", "name": "\u026a\u1d22\u1d00 \u2614\ufe0f", "location": "11.4\u771f\u4e43|12.1\u9f8d\u4e4b\u4ecb|4.30\u30ed\u30b3|3.31\u82b1\u97f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "username": "pattyromero11", "verified": false, "id": "43749204", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "location": "Miraflores, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 42, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}, "username": "JAFC31", "verified": false, "id": "259276318", "name": "Julio", "location": "Rimac, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67185, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "username": "MadeleineOster3", "verified": false, "id": "869665128534478852", "name": "Madeleine Osterling"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 249, "tweet_count": 22304, "listed_count": 0}, "username": "rasca105", "verified": false, "id": "886106728420585473", "name": "J I \ud83d\udc9a\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 948, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}, "username": "MiguelFerrer36", "verified": false, "id": "2978927559", "name": "Miguel Ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 275, "tweet_count": 18558, "listed_count": 9}, "username": "Bagaudas", "verified": false, "id": "307485130", "name": "Bagaudas", "location": "Castilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 677, "tweet_count": 97819, "listed_count": 22}, "username": "KingCros", "verified": false, "id": "242837010", "name": "KingCros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 18, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "username": "335diogenes7", "verified": false, "id": "383894535", "name": "Diogenes Richaud"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 348, "tweet_count": 20009, "listed_count": 1}, "username": "Miimikyui", "verified": false, "id": "247052886", "name": "Luke Skywalker #CCXP19", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 980, "tweet_count": 40270, "listed_count": 2}, "username": "Giulliards", "verified": false, "id": "155940017", "name": "\ud83c\udf19 The rise of G\u00f3tica trevosa suave #CCXP19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132676, "listed_count": 2}, "username": "berthazamora", "verified": false, "id": "171830345", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "location": "BARRANCO -PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 817, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "username": "LeoRalts", "verified": false, "id": "4135545298", "name": "Leo \ud83e\udd95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 22, "tweet_count": 21956, "listed_count": 5}, "username": "AleIsSoGone", "verified": false, "id": "972224066936561664", "name": "\ud83d\udda4 ~ Ale ~ \ud83d\udda4", "location": "He/She Pronouns | Minor \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 2337, "tweet_count": 125678, "listed_count": 21}, "username": "FernandoZegarr6", "verified": false, "id": "2854281281", "name": "Fernando Zegarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 3512, "tweet_count": 144595, "listed_count": 9}, "username": "andariegos2015", "verified": false, "id": "3013089214", "name": "{Andariegos_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 230, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "arlettvaldez_29", "verified": false, "id": "3632244859", "name": "Arlett Valdez.\u2665\ufe0f", "location": "Mexicali,B.C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 994, "tweet_count": 131157, "listed_count": 29}, "username": "Eldritchblast_", "verified": false, "id": "129037867", "name": "\u2727|un Queso en altar de d\u00eda de muertos\ud83c\udf42\ud83c\udf83\ud83e\uddc0|\u2727", "location": "She/he/bro/VUESTRA MERCED"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 2334, "tweet_count": 39273, "listed_count": 6}, "username": "barbarainbow", "verified": false, "id": "718396687", "name": "#LIMBO barbie \u2661", "location": "@ultraviolwtt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 420, "tweet_count": 7901, "listed_count": 0}, "username": "SEDQUIASUA1", "verified": false, "id": "187573413", "name": "GUILLESOR.", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "username": "Vzla_Indomita", "verified": false, "id": "3046873623", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d "}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 435, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "username": "Bricolajera67", "verified": false, "id": "746009390969462786", "name": "Vole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "username": "GolpedeMar", "verified": false, "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 150, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "username": "lvaroLopezPine", "verified": false, "id": "1050294551800360961", "name": "\u0250uop\u0131\u028c\u05dfo nnn\u0287", "location": "El sof\u00e1 de mi casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1736, "tweet_count": 9493, "listed_count": 22}, "username": "victoria1569", "verified": false, "id": "269361313", "name": "victoria fernandez d", "location": "C\u00f3rdoba Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 130, "tweet_count": 20450, "listed_count": 0}, "username": "Jamc_pepe", "verified": false, "id": "2328867225", "name": "Jose Antonio Mu\u00f1oz", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 34, "tweet_count": 14779, "listed_count": 4}, "username": "janpenalva", "verified": false, "id": "60452656", "name": "JP", "location": "Liverpool, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 64, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "username": "Geraldo46884916", "verified": false, "id": "1046163853967589376", "name": "Geraldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2088238, "following_count": 381, "tweet_count": 35108, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "verified": true, "id": "975127727501185025", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 4971, "tweet_count": 22271, "listed_count": 1}, "username": "Psiquiatra_1978", "verified": false, "id": "1114881940954521602", "name": "Juan Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez. M\u00e9dico Psiquiatra.", "location": "#S\u00d3LO QUEDA VOX."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7531, "following_count": 8279, "tweet_count": 15832, "listed_count": 4}, "username": "joaomanuel54", "verified": false, "id": "312987893", "name": "JO\u00c3O MANUEL", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 303, "tweet_count": 24731, "listed_count": 4}, "username": "Dany_dgc", "verified": false, "id": "148489378", "name": "Daniel Duarte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 5000, "tweet_count": 413439, "listed_count": 0}, "username": "jestradamo", "verified": false, "id": "2887070351", "name": "JAE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 462, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "username": "facundoraffaeli", "verified": false, "id": "1064993948953964544", "name": "Facu\u2122", "location": "Etruria, C\u00f3rdoba "}, {"public_metrics": {"followers_count": 125264, "following_count": 535, "tweet_count": 161748, "listed_count": 649}, "username": "jschaulsohn", "verified": false, "id": "20594284", "name": "jschaulsohn", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1834780, "following_count": 7711, "tweet_count": 61817, "listed_count": 1967}, "username": "gabrielboric", "verified": true, "id": "73981088", "name": "Gabriel Boric Font", "location": "Punta Arenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 4497, "tweet_count": 154170, "listed_count": 26}, "username": "Azulgroneixe", "verified": false, "id": "37984211", "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 586, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "username": "CarlRam87", "verified": false, "id": "41707257", "name": "Carlos", "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 438, "tweet_count": 16501, "listed_count": 1}, "username": "Lrnx_c", "verified": false, "id": "751890818336784384", "name": "lola la cava", "location": "Prythian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 86375, "listed_count": 0}, "username": "OrdecGui", "verified": false, "id": "746027278593830912", "name": "guilherme", "location": "25/12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 302, "tweet_count": 50688, "listed_count": 0}, "username": "bieIzin", "verified": false, "id": "3057620037", "name": "cust\u00f3dio.", "location": "mar\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 982, "tweet_count": 22418, "listed_count": 9}, "username": "lizzhew", "verified": false, "id": "1070680614255411200", "name": "mc frog", "location": "bookstan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 214, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "username": "ale0787", "verified": false, "id": "162885241", "name": "Alejandra Ramallo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3052076, "following_count": 104, "tweet_count": 324661, "listed_count": 4076}, "username": "telefenoticias", "verified": true, "id": "50126679", "name": "Telefe Noticias", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 0, "tweet_count": 115219, "listed_count": 3}, "username": "escorpionmasay", "verified": false, "id": "2807370659", "name": "Don Juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 2417, "tweet_count": 46717, "listed_count": 4}, "username": "c_luizabertin", "verified": false, "id": "861566853877039104", "name": "c_Luizabertin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1381, "tweet_count": 75940, "listed_count": 1}, "username": "mamahild", "verified": false, "id": "247599036", "name": "Carla Su\u00e1rez", "location": "Lima - Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1785, "tweet_count": 5273, "listed_count": 0}, "username": "atellovelazco", "verified": false, "id": "1260439640", "name": "Andres Tello V", "location": "Chilca, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 70, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}, "username": "Manukessler9", "verified": false, "id": "1092966108573982720", "name": "manu", "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 1957, "tweet_count": 44375, "listed_count": 4}, "username": "Kiryushi", "verified": false, "id": "3873967067", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 4150, "tweet_count": 65031, "listed_count": 1}, "username": "mcbloom16", "verified": false, "id": "196581343", "name": "Cadelinha do Lula 13 \u2b50", "location": "trono no inferno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 267, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "username": "Jucagonzaga", "verified": false, "id": "1093182068408942592", "name": "Juca toca Cavalo Preto", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1690, "tweet_count": 33300, "listed_count": 6}, "username": "cavillxswift", "verified": false, "id": "2777326082", "name": "pseudoescritora \ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 733, "tweet_count": 40184, "listed_count": 0}, "username": "ibelaarruda", "verified": false, "id": "3155161966", "name": "bela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10264, "following_count": 3465, "tweet_count": 33755, "listed_count": 28}, "username": "whoskiyoshi", "verified": false, "id": "2440953948", "name": "kiyoshi."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 393, "tweet_count": 83122, "listed_count": 19}, "username": "fucktakuchi", "verified": false, "id": "1141416949416677376", "name": "i.s.a. \ud83e\ude84", "location": "asexual"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 602, "tweet_count": 108946, "listed_count": 28}, "username": "yuenighted", "verified": false, "id": "877601254796664832", "name": "\u1a33 \u275b \ua4b0 \ud835\udd50\ud835\udd66\ud835\udd56 \u2661\u02ce\u02ca READ PINNED", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 182, "tweet_count": 46824, "listed_count": 3}, "username": "BadGirlVeneno", "verified": false, "id": "1596735829", "name": "mocreia feia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 1194, "tweet_count": 90161, "listed_count": 3}, "username": "pfgstg_kk", "verified": false, "id": "3195890615", "name": "100% sanji stan", "location": "Curitiba, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 374, "tweet_count": 4709, "listed_count": 1}, "username": "LaautaOren_9", "verified": false, "id": "1319000731", "name": "L A U T A O R E N T R A J C H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 74, "tweet_count": 49515, "listed_count": 2}, "username": "aikitwiter", "verified": false, "id": "737631548413878272", "name": "aikitwiter", "location": "Tierra"}], "tweets": [{"text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "author_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.6919, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/upAcSu7kJA", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157790125008535560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upAcSu7kJA", "media_key": "3_1157790117513371648"}]}, "in_reply_to_user_id": "52137645", "text": "@saldelsol Miserablemente y afectando memoria del ex Presidente Alan Garc\u00eda,hizo referencia a un luctuoso hecho q fue una respuesta de dignidad del l\u00edder del Aprismo,contra un mandato abusivo ordenado en etapa de m\u00ednima sospecha. El pueblo aprista exige disculpas p\u00fablicas del PCM https://t.co/upAcSu7kJA", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-03T23:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790125008535560"], "id": "1157790125008535560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VSa9W3XZHY", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740751477981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSa9W3XZHY", "media_key": "3_1157740748172926978"}]}, "in_reply_to_user_id": "350460605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707029777137673"}], "text": "@SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida cobarde.\n\nTal para cual. https://t.co/VSa9W3XZHY", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740751477981185"], "id": "1157740751477981185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"], "id": "1157740514680213504"}, {"text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "id": "1130300890257268736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 162, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sJz5BCO1Fx", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157796881038290946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJz5BCO1Fx", "media_key": "3_1157796869310963712"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o nas pr\u00f3ximas semanas.\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em 06 de Agosto de 2021. https://t.co/sJz5BCO1Fx", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-03T23:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796881038290946"], "id": "1157796881038290946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/a0ApkKZlZd", "expanded_url": "https://www.elbotiquin.mx/medicina-general/por-que-la-gente-exitosa-se-suicida", "display_url": "elbotiquin.mx/medicina-gener\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qFK0qS7C5D", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1157830875188551680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFK0qS7C5D", "media_key": "3_1157830871178764288"}]}, "text": "El Suicidio es un acto de Desesperaci\u00f3n, Respuesta a 1 Angustia muy Fuerte q No se Calma con Nada. Resultado d Mucha Insatisfacci\u00f3n. La Sociedad cree q la Felicidad es dinero/fama sin darnos cuenta que \u00e9sta ES UN ESTADO QUE SE DEBE BUSCAR DE MANERA INTERNA https://t.co/a0ApkKZlZd https://t.co/qFK0qS7C5D", "author_id": "989606248889946112", "created_at": "2019-08-04T01:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157830875188551680"], "id": "1157830875188551680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 151, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cote_Julieta", "id": "427748555"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 150, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "in_reply_to_user_id": "427748555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157825501857230849"}], "text": "@Cote_Julieta Incre\u00edble  cote sin quererlo presencie todo como tienen a mano para tapar papel metalico y carpa ...yo no pude seguir en #CostaneraCenter como no tomar medidas por respeto a la vida", "author_id": "157535123", "created_at": "2019-08-04T01:55:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832516927152128"], "id": "1157832516927152128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Conaa666", "id": "4765546657"}]}, "in_reply_to_user_id": "4765546657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157824488597348353"}], "text": "@Conaa666 Culpabilizas al suicida entonces ? Claramente necesitamos urgente EDUCACION en salud mental !", "author_id": "102849665", "created_at": "2019-08-04T01:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826135713095680"], "id": "1157826135713095680"}, {"text": "Que puta mierda de sistema judicial tenemos en este estercolero de pa\u00eds que un hombre condenado EN JUNIO por malos tratos y con una orden de alejamiento, un mes despu\u00e9s asesina a su hijo y luego se suicida?", "author_id": "889799507386527744", "created_at": "2019-07-27T09:17:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1155044578594082816"], "id": "1155044578594082816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "author_id": "41766743", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "id": "1157825061044281350"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}]}, "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "author_id": "6057112", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "id": "1157678948072992769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7364, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Suponiendo que alguna de las muertes ocurridas en el Costanera Center fuera accidental y no suicidio... \u00bfno ser\u00eda recomendable que el Mall pusiera redes de contenci\u00f3n piso por medio, haci\u00e9ndolas pasar como parte de la decoraci\u00f3n? ... \u00bfo es muy bruto lo que estoy diciendo? \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16", "author_id": "70878608", "created_at": "2019-08-04T01:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 18, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820051917086720"], "id": "1157820051917086720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 61, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 39, "end": 60, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeVizcarra"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vFpOPnpb1o", "expanded_url": "https://twitter.com/delurens/status/1157696201019387905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFpOPnpb1o", "media_key": "7_1157696038997643264"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "text": "Beto Ortiz habl\u00f3 fuerte y claro a las\n#GuaripolerasDeVizcarra que pueden hacer un corso mejor que el de Wong. https://t.co/vFpOPnpb1o", "author_id": "74204488", "created_at": "2019-08-03T16:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 56, "like_count": 395, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696201019387905"], "id": "1157696201019387905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "MisssunshineSh", "id": "1063415907714850821"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "bsd"}]}, "in_reply_to_user_id": "1689928014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157739779636830209"}], "text": "@pinaaaaapple @MisssunshineSh deus perdoa ja o fandom de bsd quer mais o caos e a desgra\u00e7a", "author_id": "937680152842129410", "created_at": "2019-08-04T00:49:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815834565365760"], "id": "1157815834565365760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9737, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "text": "Por fin e visto la pel\u00edcula de Shazam!!!\nOwO\nOk, fue muy divertida,aunque yo prefiero m\u00e1s un tono serio en las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, a esta creo que se las dejo pasar, eso si,las bromas son m\u00e1s naturales, no como en escuadr\u00f3n suicida ni tan forzadas como en marvel.", "author_id": "1084699965799219200", "created_at": "2019-08-04T01:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157832512716050434"], "id": "1157832512716050434"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 65, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Llopezb", "id": "2377690176"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 44, "end": 64, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "in_reply_to_user_id": "2377690176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157587002675609600"}], "text": "@Llopezb @JaimeChincha Tu maestro Jaime es #GuaripoleraDeVizcarra , se lo dijo anoche Beto Ortiz, en su propia cara y en su propio programa. Y tu maestro sinti\u00f3 la pegada.", "author_id": "1090723898830794752", "created_at": "2019-08-03T23:55:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157802288779579392"], "id": "1157802288779579392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}]}, "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "author_id": "4194945503", "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"], "id": "1157650330445742080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "author_id": "788136206", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "id": "1156990395211026432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "author_id": "1120347373430091778", "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "id": "1157432661952159744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AdonisVera5", "id": "1157771386867343361"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157771386867343361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157780613946052609"}], "text": "@AdonisVera5 @WATZAPPUTOS -.-\" \u00a1Ya ver\u00e1s!", "author_id": "807930116726726657", "created_at": "2019-08-03T22:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782566482694145"], "id": "1157782566482694145"}, {"in_reply_to_user_id": "899332657758294017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157831357692821504"}], "text": "@clarxschreinerr Os guri suicida", "author_id": "917564117489250309", "created_at": "2019-08-04T01:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831684659830784"], "id": "1157831684659830784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaadyIssues", "id": "917564117489250309"}]}, "in_reply_to_user_id": "917564117489250309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157830723895812096"}], "text": "@DaadyIssues o namoral \n\u2764", "author_id": "899332657758294017", "created_at": "2019-08-04T01:51:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157831357692821504"], "id": "1157831357692821504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "id": "1157749865792843776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "roy_", "id": "7796802"}, {"start": 6, "end": 21, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/edKWxVKwBa", "expanded_url": "https://twitter.com/alevigam/status/1157007079640567818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edKWxVKwBa", "media_key": "3_1157007073642762240"}]}, "in_reply_to_user_id": "7796802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931185932734464"}], "text": "@roy_ @alejandrocsome @fabio_paisaje BITCH PLEASE! En Tucum\u00e1n se esmeran en hacer estos bloques depresivos nivel suicida https://t.co/edKWxVKwBa", "author_id": "90066373", "created_at": "2019-08-01T19:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157007079640567818"], "id": "1157007079640567818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "text": "Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenny? Ou acham que ela mesma se matou? Eu acho que ela se matou, chegou num ponto da vida que ela entrou num buraco sem fim destruindo as proprias amizades", "author_id": "304084682", "created_at": "2019-08-04T00:53:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 232, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157816886417117185"], "id": "1157816886417117185"}, {"text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "author_id": "1009918359402631168", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "id": "1157326224911261696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar El violador no mencion\u00f3 al congreso, miserable deber\u00eda estar preso, y no lo est\u00e1 gracias al suicida que tambi\u00e9n le gustaba la carne de pato \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nY Beto lo sabe....", "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-08-03T22:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783175520591872"], "id": "1157783175520591872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157748615672213506"}], "text": "Ojal\u00e1 vuelva hacer periodismo  politico. Se le extra\u00f1a. Y nos es pues,guaripolero como muchos, q se han trepado al carro d la soboneria...como si uno, no los conociera.....oh por Dios... hay d todo en la vi\u00f1a dl Se\u00f1or.... https://t.co/Te04zo4EmY", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Te04zo4EmY", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1157748615672213506", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "author_id": "378651338", "created_at": "2019-08-03T23:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 41, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800567529517056"], "id": "1157800567529517056"}, {"text": "Que te llevar\u00e1 al suicidio? Est\u00e1s solo, con angustia, sin una salida. Seamos m\u00e1s humanos y no dejemos solos a la gente con depresi\u00f3n, porque no es estar triste simplemente, es estar enfermo y no querer respirar m\u00e1s. Hoy pidamos por el esp\u00edritu de esa ni\u00f1a \ud83d\udc94", "author_id": "794703116860002304", "created_at": "2019-08-04T01:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 19, "like_count": 150, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157818846994153472"], "id": "1157818846994153472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.7174, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iV4hbSzTob", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1157763898499633154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV4hbSzTob", "media_key": "3_1157763890320723968"}]}, "text": "Comunicado del Partido Aprista Peruano. @APRA_Oficial https://t.co/iV4hbSzTob", "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-03T21:23:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 514, "like_count": 515, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763898499633154"], "id": "1157763898499633154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Se\u00f1ora K"}]}, "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157735220273176576"}], "text": "@HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-08-03T21:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157764653725835264"], "id": "1157764653725835264"}, {"text": "A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN uno les va a aceptar el chance... ni tan gasolinera ni tan suicida marica\ud83d\ude44", "author_id": "814851508953108480", "created_at": "2019-08-03T15:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157670885341503493"], "id": "1157670885341503493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7402, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Suponiendo que alguna de las muertes ocurridas en el Costanera Center fuera accidental y no suicidio... \u00bfno ser\u00eda recomendable que el Mall pusiera redes de contenci\u00f3n piso por medio, haci\u00e9ndolas pasar como parte de la decoraci\u00f3n, o bien cambiar las barandas por unas m\u00e1s altas?", "author_id": "70878608", "created_at": "2019-08-04T01:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157822756081274880"], "id": "1157822756081274880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SebaYevenes", "id": "126730969"}]}, "in_reply_to_user_id": "126730969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157826661708107776"}], "text": "@SebaYevenes @f_ferbarrr Si seguramente un suicida est\u00e1 preocupado de llamar la atenci\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f que horror leer tanta guea !!!", "author_id": "819626570", "created_at": "2019-08-04T01:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827330573836288"], "id": "1157827330573836288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eduarc67", "id": "1976999304"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Edu"}]}, "in_reply_to_user_id": "1976999304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157826875525349387"}], "text": "@eduarc67 Que rid\u00edculo Edu!!! \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude09\n(No te veo haciendo eso)", "author_id": "142436839", "created_at": "2019-08-04T01:35:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157827359367716865"], "id": "1157827359367716865"}, {"in_reply_to_user_id": "67919503", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 223, "probability": 0.8185, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 273, "end": 288, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157826026883485699"}], "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "text": "@f_ferbarrr Eso no es culpa del mall, es culpa de la salud mental de los chilenos... Adem\u00e1s ponerle reja no s\u00e9 si estar\u00edamos en un centro comercial o en una c\u00e1rcel.... Esa es una persona que quiere llamar la atenci\u00f3n por ABC motivo, porque lo hace en horario con + gente\n\n'Costanera Center'", "author_id": "126730969", "created_at": "2019-08-04T01:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157826661708107776"], "id": "1157826661708107776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157693494611382272"}], "text": "@malditaternura @JaimeChincha Te describes @malditaternura como cuando eras la walipolera oficial del suicida....", "author_id": "922871213785075714", "created_at": "2019-08-03T20:42:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753724917485570"], "id": "1157753724917485570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8771, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "text": "Dios m\u00edo, estoy en el Costanera y se tir\u00f3 una persona. Y la gente de mierda va a mirar. Yo quiero arrancar de ac\u00e1.", "author_id": "1000517485", "created_at": "2019-08-04T00:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 156, "like_count": 474, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804419024588801"], "id": "1157804419024588801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}]}, "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "author_id": "459939775", "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "id": "1157825585420427264"}, {"in_reply_to_user_id": "492366814", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "tvd"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "setima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157824035163557893"}], "text": "@originalsztvd Xbzkxbsjxb menina fa mto tempo tvd foi na setima mas nao sei dizer o episodio e to vi as duas temporadas s\u00f3", "author_id": "2229969558", "created_at": "2019-08-04T01:25:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157824889291776000"], "id": "1157824889291776000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "capivara_vrau", "id": "825878741914152966"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "artsbyul", "id": "1173239253884702720"}]}, "in_reply_to_user_id": "825878741914152966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157822392451907589"}], "text": "@capivara_vrau @artsbyul ITI MALIA, tartaruguinhas comendo s\u00e3o t\u00e3o lindinhas", "author_id": "1117221326496960513", "created_at": "2019-08-04T01:27:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825354423291910"], "id": "1157825354423291910"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "CostaneraMuerte"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3797, "type": "Organization", "normalized_text": "Buitres"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraMuerte"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2g9dBgz99e", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAmpuero/status/1157824387686567936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2g9dBgz99e", "media_key": "3_1157824360666816517"}]}, "text": "Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#CostaneraMuerte https://t.co/2g9dBgz99e", "author_id": "76843179", "created_at": "2019-08-04T01:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157824387686567936"], "id": "1157824387686567936"}, {"text": "A ver \ud83d\udc40 https://t.co/MUQjmDXhvn", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/MUQjmDXhvn", "expanded_url": "https://twitter.com/DonAmargado/status/1157774688816205824", "display_url": "twitter.com/DonAmargado/st\u2026"}]}, "author_id": "1025876998068031491", "created_at": "2019-08-03T22:21:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778512461193216"], "id": "1157778512461193216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 8, "tag": "Apra"}, {"start": 56, "end": 65, "tag": "DelSolar"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "DelSolar"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/5dvrFwSnDx", "expanded_url": "http://ptv.pe/271451", "display_url": "ptv.pe/271451", "status": 200, "unwound_url": "https://panamericana.pe/politica/271451-apra-emite-comunicado-declaraciones-solar-alan-garcia?"}]}, "text": "El #Apra emiti\u00f3 un comunicado tras las declaraciones de #DelSolar sobre el expresidente Alan Garc\u00eda \u25ba https://t.co/5dvrFwSnDx", "author_id": "49339195", "created_at": "2019-08-04T00:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 30, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815859097853959"], "id": "1157815859097853959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.8483, "type": "Product", "normalized_text": "smartphone"}]}, "text": "El smartphone es el peor enemigo de una persona que sufre de ansiedad \ud83d\ude23", "author_id": "38738124", "created_at": "2019-08-04T01:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157821797573771265"], "id": "1157821797573771265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4805, "type": "Organization", "normalized_text": "yankees"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.7054, "type": "Place", "normalized_text": "yankee stadium"}]}, "geo": {"place_id": "002e24c6736f069d"}, "text": "i shouldnt be shouting \"fuck the yankees\" en yankee stadium but here I am", "author_id": "1220157175", "created_at": "2019-08-04T00:42:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814086266236935"], "id": "1157814086266236935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Y5QWaFbFQF", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "text": "VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/Y5QWaFbFQF", "author_id": "498929393", "created_at": "2019-08-03T20:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748312050716676"], "id": "1157748312050716676"}, {"text": "El reto suicida.", "author_id": "438272069", "created_at": "2019-08-04T01:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819608558178305"], "id": "1157819608558178305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "author_id": "270384395", "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"], "id": "1157660196203835392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "author_id": "1673616690", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "id": "1157051783757357056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dS186iRGlP", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuce/status/1157698470268063745", "display_url": "twitter.com/elpuce/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157698470268063745"}], "text": "\u00bfHombre se suicida o es asesinado por su mujer y el sistema LIVG? https://t.co/dS186iRGlP", "author_id": "1059895869229674498", "created_at": "2019-08-03T17:24:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703711973617664"], "id": "1157703711973617664"}, {"text": "CARALHOOOU, olha esse trailer da 3 temp de 13rw", "author_id": "964525120348917761", "created_at": "2019-08-04T01:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157820598606868480"], "id": "1157820598606868480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "author_id": "102830647", "created_at": "2019-08-03T15:58:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682124436230144"], "id": "1157682124436230144"}, {"text": "\u201cNunca he visto tantos periodistas ayayeros del Presidente de la Rep\u00fablica\u201d. https://t.co/pWlzgruEGP", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/pWlzgruEGP", "expanded_url": "https://t.co/pWlzgruEGP", "display_url": "t.co/pWlzgruEGP"}]}, "author_id": "54749527", "created_at": "2019-08-03T16:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 156, "like_count": 719, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697313420091393"], "id": "1157697313420091393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.7996, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Ser\u00e1 una soluci\u00f3n instalar una malla de seguridad entre piso y piso en el Costanera Center?\nEntiendo que el problema de fondo es otro, pero alguien debe hacerse cargo no?", "author_id": "2525027191", "created_at": "2019-08-04T00:33:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 19, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157811789066903552"], "id": "1157811789066903552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5G8BRStUHg", "expanded_url": "https://bit.ly/2YC4dfL", "display_url": "bit.ly/2YC4dfL"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uXqmtwPfLi", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1157773231354458112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXqmtwPfLi", "media_key": "3_1157773220675825664"}]}, "text": "#LO\u00daLTIMO | Apra se pronuncia tras declaraciones de Del Solar sobre Alan Garc\u00eda \u25ba https://t.co/5G8BRStUHg https://t.co/uXqmtwPfLi", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-08-03T22:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 92, "like_count": 39, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773231354458112"], "id": "1157773231354458112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alvaroguzmanv", "id": "62423925"}]}, "in_reply_to_user_id": "62423925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157817636018933760"}], "text": "@alvaroguzmanv Parece q la comprensi\u00f3n es m\u00ednima. Si en un lugar es habitual q la gente se suicide, se deben tomar medidas. Saludos", "author_id": "455074076", "created_at": "2019-08-04T00:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157818163196768256"], "id": "1157818163196768256"}, {"geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "text": "Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}]}, "author_id": "64794485", "created_at": "2019-08-03T12:06:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157623845995589632"], "id": "1157623845995589632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cmIY9JRhdu", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "text": "Beto Ortiz, abusador de menores, mis\u00f3gino, promotor de televisi\u00f3n basura y aprista. Lo peor de lo peor. https://t.co/cmIY9JRhdu", "author_id": "110038566", "created_at": "2019-08-03T19:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728801981440000"], "id": "1157728801981440000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 265, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339671298048"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339667161089"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situaciones es lo correcto.\n\nEstos datos no son admisibles.\nUn soldado o Agente se suicida cada 9 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/qo8R6UAw8G", "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-08-03T18:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713345794969601"], "id": "1157713345794969601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uJgKCaAQaO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}]}, "text": "Apra se pronuncia tras declaraciones de Del Solar sobre Alan Garc\u00eda https://t.co/uJgKCaAQaO v\u00eda @LaRepublica", "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-08-03T22:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775439256928256"], "id": "1157775439256928256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaMariaPiro2", "id": "3656033021"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "coyuyo74", "id": "2681401728"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "estudioengel", "id": "3400317178"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "lalaflanzer", "id": "4737438155"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "IrisScarpinelli", "id": "3428489151"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "kattyarg5", "id": "3529599322"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "caruncho72", "id": "1209847652"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "mazzmariaale", "id": "3071262527"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "in_reply_to_user_id": "3656033021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157815010598555648"}], "text": "@AnaMariaPiro2 @coyuyo74 @estudioengel @lalaflanzer @IrisScarpinelli @kattyarg5 @caruncho72 @mazzmariaale \u00bfDe q'dieta hablas,Ana????\nest\u00e1 cocinando,con una botella\nde bebida espirituosa al lado,Ana\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0e", "author_id": "2777209585", "created_at": "2019-08-04T00:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815513055137792"], "id": "1157815513055137792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801179474202624"}], "text": "@_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos \u00e9 a premissa do preconceito, se vc coloca uma not\u00edcia dessa forma, \u00e9 pq o preconceito existe em vc.\nEu n\u00e3o procuro a cor da pele das pessoas no notici\u00e1rio.", "author_id": "982349556531724288", "created_at": "2019-08-04T00:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807502710493191"], "id": "1157807502710493191"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157425998012567553"}], "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "text": "JAJAJA re suicida correr en un laberinto de espejos https://t.co/QBNdmZkEzx", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QBNdmZkEzx", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1157425998012567553", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "author_id": "457017287", "created_at": "2019-08-03T23:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800872333721600"], "id": "1157800872333721600"}, {"text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "author_id": "939913445989912576", "created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"], "id": "1157443847779168256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_rjardon", "id": "847376136"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "Michifuza"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9U6t7dMaEe", "expanded_url": "https://twitter.com/AraceliRego/status/1157811313076297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9U6t7dMaEe", "media_key": "3_1157811305337774080"}]}, "in_reply_to_user_id": "847376136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157806982541303808"}], "text": "@_rjardon Michifuza no le teme\ud83d\udc08 ... ella es muy  valiente \ud83d\ude02 https://t.co/9U6t7dMaEe", "author_id": "2713231408", "created_at": "2019-08-04T00:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157811313076297728"], "id": "1157811313076297728"}, {"text": "Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "author_id": "111561268", "created_at": "2019-08-03T20:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752234828029953"], "id": "1157752234828029953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "oChiclete"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Achei desnecess\u00e1rio oChiclete fugir ele podia se esconde do flagrante mais ele n\u00e3o matou o Cosme por livre e espont\u00e2nea vontade foi leg\u00edtima defesa\n #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "3037665347", "created_at": "2019-08-04T00:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814879597793280"], "id": "1157814879597793280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 191, "end": 192, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "c\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2924813262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157703784438480896"}], "text": "@parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol Es pr\u00e1cticamente imposible que un tipejo como Ortiz pueda hablar de m\u00e9ritos. Sali\u00f3 libre de la investigaci\u00f3n de pederastia s\u00f3lo por ser allegado a AG y cuando revent\u00f3 el esc\u00e1ndalo de Nava y c\u00eda. no dijo ni p\u00edo. \ud83e\udd10 Para coronar el pastel, no concluy\u00f3 sus estudios.", "author_id": "1101871872977833990", "created_at": "2019-08-03T18:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722274415484930"], "id": "1157722274415484930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CDCCorinthians", "id": "930572125412446208"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "32591991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157675872612159488"}], "text": "@marcobellojr @CDCCorinthians Se na camisa tivesse escrito \"Quem matou Bolsonaro a opini\u00e3o seria a mesma?\" . Ou diriam que \u00e9 movimento fascista etc..", "author_id": "1067772406452895744", "created_at": "2019-08-03T17:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699233446846464"], "id": "1157699233446846464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crisvtiano", "id": "1108542727216607232"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 262, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}]}, "in_reply_to_user_id": "1108542727216607232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1108544987363491841"}], "text": "@crisvtiano Eu sou estudante de direito e j\u00e1 aprendi na faculdade que \u00e9 uma quest\u00e3o \u00e9tica n\u00e3o expor o clientes por dinheiro nenhum, isso \u00e9 \u00e9tica dos advogados independente se o seu cliente matou, os advogados nunca fariam isso como esse jornal diz que o Cristiano assumiu para eles", "author_id": "916830847268990976", "created_at": "2019-03-21T16:01:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1108760459317075971"], "id": "1108760459317075971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157785431330709504"}], "text": "@DanielUrresti1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBuena t\u00edo.. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEl viol\u00edn se cree el todo poderoso, se olvida que ya no est\u00e1 el suicida.", "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-08-04T00:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157808459800166402"], "id": "1157808459800166402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "LIBERTAD ECON\u00d3MICA"}]}, "text": "Un sistema de LIBERTAD ECON\u00d3MICA permite que la iniciativa individual florezca. \n\nRESULTADO: m\u00e1s inversion, m\u00e1s producci\u00f3n, m\u00e1s bienestar y mayor nivel de vida.", "author_id": "194997545", "created_at": "2019-08-04T00:11:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 14, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806202329468934"], "id": "1157806202329468934"}, {"text": "Yo no querr\u00eda que mi funeral fuese tambi\u00e9n el del hombre que me mat\u00f3 de un tiro. Tampoco que en la esquela apareciese \u00e9l antes que yo. Y que yo, la v\u00edctima, figurase como \"su\" esposa https://t.co/Fdb1f0ahFa", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Fdb1f0ahFa", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1157623550452404224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fdb1f0ahFa", "media_key": "3_1157623547197566976"}]}, "author_id": "121472177", "created_at": "2019-08-03T12:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7874, "reply_count": 387, "like_count": 14301, "quote_count": 218}, "edit_history_tweet_ids": ["1157623550452404224"], "id": "1157623550452404224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157223333596991489"}], "text": "Me da un poco de miedo que pese a ser un violador y un personaje tan t\u00f3xico, hom\u00f3fobo y machista (el actor me encanta y lo hace que flipas) muchxs le idolatr\u00e9is, como personaje. Se supone que han hecho que sea as\u00ed para que os d\u00e9 rabia, POR QU\u00c9 LE DIVINIZ\u00c1IS. https://t.co/XW5ntS8Wm1", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/XW5ntS8Wm1", "expanded_url": "https://twitter.com/stripthatdowney/status/1157223333596991489", "display_url": "twitter.com/stripthatdowne\u2026"}]}, "author_id": "927310036589858817", "created_at": "2019-08-03T11:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3258, "reply_count": 172, "like_count": 9880, "quote_count": 295}, "edit_history_tweet_ids": ["1157621338900709376"], "id": "1157621338900709376"}, {"text": "Alguien se suicida en un Mall y es igual que vieran caer un papel al suelo ! NO ES IMPORTANTE ! \nLo principal es seguir con su Enfermedad consumista ante todo \nLos tiene CAGADOS \u00e9l capitalismo u sobre todo \u00e9l Aparentar", "author_id": "76843179", "created_at": "2019-08-04T00:26:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157810052549492737"], "id": "1157810052549492737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "NikkyNicole", "id": "1268129788411207682"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "annarkadievna_", "id": "1033481863"}]}, "in_reply_to_user_id": "855093893553156097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157754529762488320"}], "text": "@PotterIsLove95 @NikkyNicole @annarkadievna_ No \ud83d\ude23", "author_id": "569083004", "created_at": "2019-08-03T22:06:04.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774663835164673"], "id": "1157774663835164673"}, {"text": "MEU DEUS O CHICLETE MATOU O COSME", "author_id": "798596340989231104", "created_at": "2019-08-04T00:31:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157811349306728448"], "id": "1157811349306728448"}, {"text": "https://t.co/AKhPIW4mmm", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AKhPIW4mmm", "expanded_url": "https://twitter.com/TocaDoFoxy/status/1157559100961636352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKhPIW4mmm", "media_key": "3_1157559093822926849"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AKhPIW4mmm", "expanded_url": "https://twitter.com/TocaDoFoxy/status/1157559100961636352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKhPIW4mmm", "media_key": "3_1157559093818773504"}]}, "author_id": "1115685186", "created_at": "2019-08-03T07:49:30.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157559100961636352"], "id": "1157559100961636352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dzQV5o8SKT", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadores-marvel-confirma-que-thanos-matou-metade-da-vida-vegetal-no-universo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadore\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ip64PP5diM", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip64PP5diM", "media_key": "3_1157633973880856576"}]}, "text": "\ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dzQV5o8SKT https://t.co/ip64PP5diM", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-08-03T13:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1157637238642995200"], "id": "1157637238642995200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/F2VIbjxHTX", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}]}, "geo": {"place_id": "01570cb824e2c3e0"}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos  y luego se suicida en La Vega https://t.co/F2VIbjxHTX v\u00eda @listindiario", "author_id": "498487510", "created_at": "2019-08-04T00:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804696528179201"], "id": "1157804696528179201"}, {"text": "No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de 24 anos do crime ele se entregou pois estava \u201carrependido\u201d", "author_id": "1395508122", "created_at": "2019-08-03T17:49:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710006151712768"], "id": "1157710006151712768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zaygatari", "id": "1017522545346703370"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "IvoMrNosferatu", "id": "407842199"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "PunishedTripo", "id": "1155572236646047744"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156690578157035520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157809280302669824"}], "text": "@zaygatari @IvoMrNosferatu @PunishedTripo Y la sangre de un indoeuropeo, esto es as\u00ed, es la l\u00ednea de continuidad m\u00e1s segura sobre la que recuperar un sentido de comunidad perdido en la vor\u00e1gine globalista.", "author_id": "1156690578157035520", "created_at": "2019-08-04T00:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157809536725639173"], "id": "1157809536725639173"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gianluc82320406", "id": "1155536108131954689"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "catlatorre", "id": "276698656"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155536108131954689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157781700451143680"}], "text": "@gianluc82320406 @catlatorre Per scrivere cos\u00ec in realt\u00e0 non hai risposte.", "author_id": "2252341345", "created_at": "2019-08-03T22:51:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157786013886029829"], "id": "1157786013886029829"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "PreguntaRubius"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Rubius"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}]}, "text": "Vamos a hacer un Pregunta Rubius, que han pasado eones desde el ultimo. Usad #PreguntaRubius y mandadme preguntas, retos y esas cosas frescas \ud83d\uddff", "author_id": "398306220", "created_at": "2019-08-02T21:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3505, "reply_count": 17079, "like_count": 42089, "quote_count": 219}, "edit_history_tweet_ids": ["1157398400637308929"], "id": "1157398400637308929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7677, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/o3uwUmbEYd", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntodePrensa/status/1157806212047613953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o3uwUmbEYd", "media_key": "3_1157806198093209600"}]}, "text": "Suicidio en el Costanera Center.  Personal del mall coloco una carpa en el lugar. https://t.co/o3uwUmbEYd", "author_id": "73608309", "created_at": "2019-08-04T00:11:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 78, "like_count": 75, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806212047613953"], "id": "1157806212047613953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "El Apra"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qj0J0VyXvv", "expanded_url": "http://ow.ly/xU0g30pfbmC", "display_url": "ow.ly/xU0g30pfbmC", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/apra-si-vizcarra-consciente-crisis-que-ha-llevado-al-pais-renunciar-n381740?hootPostID=45829b53104ec29f2d8ecc39369a648f"}]}, "text": "El Apra calific\u00f3 como un \u201cfracaso\u201d la gesti\u00f3n del presidente Mart\u00edn Vizcarra  https://t.co/qj0J0VyXvv", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-07-29T23:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 681, "like_count": 394, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1155989783337791489"], "id": "1155989783337791489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XTUwW84Vi5", "expanded_url": "https://t.co/XTUwW84Vi5", "display_url": "t.co/XTUwW84Vi5"}]}, "text": "Te jodiste Beto, ma\u00f1ana te sacan un audio. \n\nAh por cierto, bienvenido. https://t.co/XTUwW84Vi5", "author_id": "97840455", "created_at": "2019-08-03T17:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 21, "like_count": 363, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701824499068928"], "id": "1157701824499068928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gerardoreynaPe", "id": "132066895"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo"}]}, "in_reply_to_user_id": "132066895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157676411609632768"}], "text": "@gerardoreynaPe Por favor Gerardo...", "author_id": "70770612", "created_at": "2019-08-03T22:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 55, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774169754480641"], "id": "1157774169754480641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157773231354458112"}], "text": "@Politica_LR No es noticia que el apra se indigne cada vez que hablan las verdades del corrupto cobarde suicida.", "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-04T00:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805786451664897"], "id": "1157805786451664897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Anny Paulino"}, {"start": 129, "end": 152, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Dm3bDZZfQX", "expanded_url": "http://ow.ly/knp850vmFh0", "display_url": "ow.ly/knp850vmFh0", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}]}, "text": "La Polic\u00eda identific\u00f3 a la mujer como Anabel Anny Paulino, de 25 a\u00f1os, mientras que el homicida y suicida respond\u00eda al nombre de Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes, de 37  https://t.co/Dm3bDZZfQX #List\u00ednDiario", "author_id": "19236297", "created_at": "2019-08-03T22:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157787888572162053"], "id": "1157787888572162053"}, {"text": "cuando cielo se suicida en corpi\u00f1o qu\u00e9 idea maravillosa", "author_id": "2968891720", "created_at": "2019-08-03T04:19:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157506237883396096"], "id": "1157506237883396096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157788236007313410"}], "text": "@canalN_ Al. LADR\u00d3N, COBARDE, SUICIDA SE LE DICE QUE POR LO QUE FUE. ESTA VE NO LE LIG\u00d3 Y NO TIENE DERECHO A NADA, POR QUE NUNCA DE VOLVI\u00d3 NADA.", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-08-04T00:13:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157806834624995332"], "id": "1157806834624995332"}, {"text": "Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8viVL5", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iI4T8viVL5", "expanded_url": "https://twitter.com/memesdeahs/status/1157710145406849024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI4T8viVL5", "media_key": "3_1157710139660656641"}]}, "author_id": "1050108233761873922", "created_at": "2019-08-03T17:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710145406849024"], "id": "1157710145406849024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3071, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UWLQXYkpkK", "expanded_url": "http://ow.ly/chH530phIpm", "display_url": "ow.ly/chH530phIpm", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/apra-emite-comunicado-ante-declaraciones-solar-respecto-alan-garcia-n382432?hootPostID=7d9e5d414d218d3e39d0374abc4d6990"}]}, "text": "El Apra emiti\u00f3 un comunicado en el que critica las declaraciones del jefe de Gabinete, Salvador del Solar https://t.co/UWLQXYkpkK", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-03T23:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 159, "like_count": 107, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1157788236007313410"], "id": "1157788236007313410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3889, "type": "Organization", "normalized_text": "rubro"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.465, "type": "Organization", "normalized_text": "negra"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4FBAHLxUFf", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1157779276428730369", "display_url": "twitter.com/maurocezar/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157779276428730369"}], "text": "J\u00e1 o Flamengo atual \u00e9 o inverso disso, com cartolas que bajulam quem exalta torturadores e at\u00e9 quebrador de placa em homenagem a rubro-negra executada. Com $, podem at\u00e9 ganhar todos os t\u00edtulos poss\u00edveis, mas jamais conquistar\u00e3o os cora\u00e7\u00f5es de nossa gente. A hist\u00f3ria os ignorar\u00e1 https://t.co/4FBAHLxUFf", "author_id": "55069015", "created_at": "2019-08-03T22:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 188, "like_count": 3633, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1157781367742173184"], "id": "1157781367742173184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.573, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/R1lDM5oPz5", "expanded_url": "https://www.pronto.com.ar/articulo/famosos/increible-video-mujer-salvandole-vida-suicida-cancion-linkin-park/20190803105458332020.html", "display_url": "pronto.com.ar/articulo/famos\u2026"}]}, "text": "El incre\u00edble video de una mujer salv\u00e1ndole la vida a un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/R1lDM5oPz5", "author_id": "60178043", "created_at": "2019-08-03T14:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157652769379160065"], "id": "1157652769379160065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mVya6i8Xc5", "expanded_url": "https://twitter.com/PescotapaDiario/status/1157464759559737344", "display_url": "twitter.com/PescotapaDiari\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157464759559737344"}], "text": "Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8Xc5", "author_id": "59942292", "created_at": "2019-08-03T18:41:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723099254722560"], "id": "1157723099254722560"}, {"in_reply_to_user_id": "14203427", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157741837190344707"}, {"type": "replied_to", "id": "1157799831861157888"}], "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es nessa sequ\u00eancia.\nhttps://t.co/HJwXl7eOvu", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/HJwXl7eOvu", "expanded_url": "https://twitter.com/Rita_Katz/status/1157741837190344707?s=19", "display_url": "twitter.com/Rita_Katz/stat\u2026"}]}, "author_id": "14203427", "created_at": "2019-08-03T23:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800381939888128"], "id": "1157800381939888128"}, {"in_reply_to_user_id": "1100127503874695168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805151140360193"}], "text": "E agr eu to um caco, sabe pq eu n acredito q eu nunca tive essa conversa com ela antes saca, nossa a gente podia ter se relacionado t\u00e3o melhor, e hoje em dia, mesmo t\u00e3o novo eu me encontro em uma situa\u00e7\u00e3o mt parecida com a que ela estava, e ler essa carta me desmorona", "author_id": "1100127503874695168", "created_at": "2019-08-04T00:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805152704876545"], "id": "1157805152704876545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "madriz_memes", "id": "970448362267926528"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "leonidas1699", "id": "2359851594"}]}, "in_reply_to_user_id": "970448362267926528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157457582661013505"}], "text": "@madriz_memes @leonidas1699 Nuestra generaci\u00f3n se suicida antes de llegar a los 80", "author_id": "291896585", "created_at": "2019-08-03T04:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157504498518188032"], "id": "1157504498518188032"}, {"text": "Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "author_id": "224761945", "created_at": "2019-08-03T20:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749702584143872"], "id": "1157749702584143872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "teatre"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "postfunci\u00f3"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "teatrebcn"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "improshowbcn", "id": "2467535370"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "microteatrobcn", "id": "3044725409"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "emarbancastro", "id": "328201765"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "ParkShakespeare", "id": "555999868"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ko9F4IPyHX", "expanded_url": "https://twitter.com/adosc/status/1157804090707124224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko9F4IPyHX", "media_key": "3_1157804082620436485"}]}, "text": "\ud83c\udfad Aquesta nit he descobert l\u2019@improshowbcn i el @microteatrobcn \u2014no us perdeu \u2018What the f***\u2019!\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Gr\u00e0cies, @emarbancastro, per aquesta proposta. L\u2019any que ve no se\u2019ns escapa el @ParkShakespeare!\n\n#teatre #postfunci\u00f3 #teatrebcn https://t.co/Ko9F4IPyHX", "author_id": "16219448", "created_at": "2019-08-04T00:03:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804090707124224"], "id": "1157804090707124224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ort\u00edz"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Beto Ort\u00edz: \"Vizcarra tiene a la prensa comiendo de su mano. Nunca he visto tanto periodista ayayero del presidente. La prensa lo ama\".\nEs posible tener una prensa independiente si se come de la mano del Presidente?", "author_id": "132066895", "created_at": "2019-08-03T15:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 134, "like_count": 756, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676411609632768"], "id": "1157676411609632768"}, {"text": "Por hora ainda tenho pensamentos suicida", "author_id": "4638328829", "created_at": "2019-08-03T23:57:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157802807078129664"], "id": "1157802807078129664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157773231354458112"}], "text": "@Politica_LR Estoy como fujitrolls, me da flojera abrir el link. Alguien que lo resuma.", "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-08-03T23:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790922672705536"], "id": "1157790922672705536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oCRDkVCJ7L", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1157583490931671041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCRDkVCJ7L", "media_key": "3_1157583487857307650"}]}, "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF https://t.co/oCRDkVCJ7L", "author_id": "1024447914373009408", "created_at": "2019-08-03T09:26:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 62, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1157583490931671041"], "id": "1157583490931671041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "No"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "Man's Sky"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/7bxLUDfNkI", "expanded_url": "https://twitter.com/xkcdComic/status/1157342197051641856", "display_url": "twitter.com/xkcdComic/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157342197051641856"}], "text": "Si esto fuese videojuegos lo hago con 0 problemas, mi querido mighty.\nY tengo un amigo que tampoco le gustar\u00eda, pues defiende No Man's Sky DE LANZAMIENTO https://t.co/7bxLUDfNkI", "author_id": "1404282608", "created_at": "2019-08-03T23:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157802308811534336"], "id": "1157802308811534336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6812, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}]}, "text": "#VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-08-03T20:52:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756228547817474"], "id": "1157756228547817474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danilubel", "id": "736074200"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Velez"}]}, "in_reply_to_user_id": "736074200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157800571090456576"}], "text": "@danilubel Vos fijate lo que hace Velez cuando se pone en ventaja: toca para atr\u00e1s buscando que los presionen y ah\u00ed es donde mejor encuentra espacios. As\u00ed vino el segundo gol. Salir a presionarlo es suicida... pero bueno, ac\u00e1 enseguida dicen burradas del tipo \u201cdefensivo\u201d", "author_id": "211321824", "created_at": "2019-08-03T23:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157801181235822592"], "id": "1157801181235822592"}, {"text": "Con la generaci\u00f3n actual no se trata de respetar la diferencia, ni de derechos ni libre personalidad, se trata de un profundo problema de salud mental.\nDir\u00e1 que no consigue trabajo porque la sociedad lo discrimina https://t.co/hlJw2v8TRG", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/hlJw2v8TRG", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoacvdot/status/1157437555744346112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hlJw2v8TRG", "media_key": "3_1157437548312088577"}]}, "author_id": "335051473", "created_at": "2019-08-02T23:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 803, "like_count": 1808, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1157437555744346112"], "id": "1157437555744346112"}, {"text": "Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia. Se julgar necess\u00e1rio para o bem da Revolu\u00e7\u00e3o, um comunista matar\u00e1 seu companheiro de armas com a mesma facilidade com que mata qualquer outro ser humano.", "author_id": "708600266585726977", "created_at": "2019-07-30T16:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 17, "like_count": 806, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156235681443827715"], "id": "1156235681443827715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "Liniers"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3493, "type": "Person", "normalized_text": "Velez"}]}, "text": "Qu\u00e9 bien hizo Alfaro en tirarse atr\u00e1s en Liniers. Con espacios Velez brilla, en ataque posicional con el rival replegado sufre much\u00edsimo.", "author_id": "736074200", "created_at": "2019-08-03T23:49:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800571090456576"], "id": "1157800571090456576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Rafa_eltorete", "id": "843867686148947968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121032196238848000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157799660712599552"}], "text": "@pi_elia @Rafa_eltorete Propone saltarse la ley  o un refer\u00e9ndum ilegal? Justifica asesinatos o violencia?  y discrepar de ciertas ideolog\u00edas no te hace ultraderecha..... \ny tiene 3 firmas o es un intento \"descontextualizado\" ..... Jajaj a", "author_id": "1330157688", "created_at": "2019-08-03T23:48:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800407168626688"], "id": "1157800407168626688"}, {"text": "Abro hilo de nenitos haciendose mierda, arranco yo  https://t.co/NxFSccGf8N", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NxFSccGf8N", "expanded_url": "https://twitter.com/_erin_porter/status/1150281383429976066/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NxFSccGf8N", "media_key": "7_1150281350131400704"}]}, "author_id": "2329694580", "created_at": "2019-08-02T23:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10783, "reply_count": 716, "like_count": 49733, "quote_count": 3576}, "edit_history_tweet_ids": ["1157425998012567553"], "id": "1157425998012567553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Taquari"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/XLwcFPg2MO", "expanded_url": "https://wp.me/p8kZMx-GGB", "display_url": "wp.me/p8kZMx-GGB", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranors.com/?p=164089"}]}, "text": "PRF flagra motorista a 158 km/h na BR-386, no Vale do Taquari https://t.co/XLwcFPg2MO", "author_id": "417977928", "created_at": "2019-08-03T18:25:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719044000288769"], "id": "1157719044000288769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 26, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Pemuco"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qC9g8cgdbz", "expanded_url": "https://goo.gl/mChNVh", "display_url": "goo.gl/mChNVh"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465093682188290"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465107686985734"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465123537195008"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LrcpO261uG", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperDeSalud/status/1106595634889449473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrcpO261uG", "media_key": "3_1106595164649328641"}]}, "text": "La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de #Pemuco que podr\u00e1n poner en pr\u00e1ctica pautas para apoyar a sus alumn@s \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/qC9g8cgdbz https://t.co/LrcpO261uG https://t.co/DMruwX1AQc", "author_id": "1038139615637643265", "created_at": "2019-08-03T01:36:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157465149592223744"], "id": "1157465149592223744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dfuWafeLnq", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "text": "Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito\n@sanchezcastejon\n@carmencalvo_ estad\u00edsticas de estos casos? \nhttps://t.co/dfuWafeLnq", "author_id": "231942762", "created_at": "2019-08-03T17:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698470268063745"], "id": "1157698470268063745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/qkiMD330f3", "expanded_url": "http://glo.bo/2KmKUSz", "display_url": "glo.bo/2KmKUSz"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DgS5Mv1zCU", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1157798426236637184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DgS5Mv1zCU", "media_key": "3_1157798378392182787"}]}, "in_reply_to_user_id": "8802752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157782899845935104"}], "text": "Governador do Texas confirma 20 mortes em ataque a centro comercial https://t.co/qkiMD330f3 #G1 https://t.co/DgS5Mv1zCU", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-08-03T23:40:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 165, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1157798426236637184"], "id": "1157798426236637184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6063, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UoyfYs5x3n", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/bQQqx0QnBx", "expanded_url": "https://twitter.com/sonarfm/status/1157727838247821312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQQqx0QnBx", "media_key": "3_1157403371793453057"}]}, "text": "Hermoso: Una mujer us\u00f3 letras de Linkin Park para evitar que un suicida saltara de un puente https://t.co/UoyfYs5x3n https://t.co/bQQqx0QnBx", "author_id": "22491013", "created_at": "2019-08-03T19:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727838247821312"], "id": "1157727838247821312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6o4P7rXsRR", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157713220351725569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6o4P7rXsRR", "media_key": "3_1157713212676161536"}]}, "text": "A prop\u00f3sito de lo dicho por el se\u00f1or Beto Ortiz, que guaripoleras a las que se refiere se les viene a la mente? https://t.co/6o4P7rXsRR", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-03T18:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 85, "like_count": 278, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713220351725569"], "id": "1157713220351725569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "Ley Trans"}]}, "text": "Antes de la Ley Trans se hormonizaba menores y ya se pod\u00eda recurrir a la Justicia si los padres se negaban. Tambi\u00e9n las personas pod\u00edan cambiarse de nombre y sexo. La ley innova en una pensi\u00f3n y un cupo de puestos para quienes suelen ser discriminados. Por eso ma\u00f1ana NO votar\u00e9.", "author_id": "535877103", "created_at": "2019-08-03T22:48:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 168, "like_count": 1326, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785425991389184"], "id": "1157785425991389184"}, {"text": "soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "2191393381", "created_at": "2019-08-02T23:33:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157434277119877121"], "id": "1157434277119877121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "text": "Insisto en pedir la grabaci\u00f3n de las sesiones del Consejo de Ministros del mes de Julio y especialmente la del 24 de Julio.\nLas contradicciones entre Ministros y la certeza de saber que las han fabricado con fecha retrasadas, amparan pedido.\n@pcmperu no ha cumplido con remitirlas", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1403, "like_count": 1770, "quote_count": 168}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388207329284096"], "id": "1157388207329284096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3324, "type": "Person", "normalized_text": "Chuo"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Torrealba"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Garc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.4196, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u201cKico"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.2927, "type": "Other", "normalized_text": "Bautista"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/aQS9DiRBTZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2YFQvIK", "display_url": "bit.ly/2YFQvIK"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/j74Nc9p3ky", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1157715253146394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j74Nc9p3ky", "media_key": "3_1157697818540367872"}]}, "text": "#SepaQue Tamos Unidos es la nueva plataforma pol\u00edtica presentada por los activistas pol\u00edticos Jes\u00fas \u201cChuo\u201d Torrealba, Sim\u00f3n Garc\u00eda y Francisco \u201cKico\u201d Bautista https://t.co/aQS9DiRBTZ https://t.co/j74Nc9p3ky", "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-08-03T18:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 578, "like_count": 63, "quote_count": 336}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715253146394625"], "id": "1157715253146394625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3bW4eZAhyu", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/idoso-de-87-anos-com-alzheimer-e-morto-e-estuprado-dentro-de-casa", "display_url": "metropoles.com/brasil/idoso-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/idoso-de-87-anos-com-alzheimer-e-morto-e-estuprado-dentro-de-casa"}]}, "text": "Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o corpo\n #metr\u00f3poles https://t.co/3bW4eZAhyu", "author_id": "3331429624", "created_at": "2019-08-03T15:38:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677180727549952"], "id": "1157677180727549952"}, {"in_reply_to_user_id": "44663550", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Qcmnyt51Fa", "expanded_url": "https://twitter.com/elainisilva/status/1157796266631409664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qcmnyt51Fa", "media_key": "3_1157796256988766208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157794109115027456"}], "text": "18.\" foi preso e torturado com tentativa de estupro, inclusive os seus filhos e esposa, tendo os filhos de 5 anos e 7 (sido) presos, n\u00e3o s\u00f3 no Paran\u00e1 e aqui (tamb\u00e9m) (...).\" https://t.co/Qcmnyt51Fa", "author_id": "44663550", "created_at": "2019-08-03T23:31:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157796266631409664"], "id": "1157796266631409664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "laurabozzo", "id": "234569105"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "karinaCalmet", "id": "407856528"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/x65nLrL6T6", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1157700143245774850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x65nLrL6T6", "media_key": "16_1157700134462865409"}]}, "in_reply_to_user_id": "859239990953377792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677435611230209"}], "text": "@cecastillo2020 @MilagrosLeivaG @RosanaCuevaM @Frospigliosi @Phill_Butters @JBCPERU @laurabozzo @malditaternura @mabel_huertas @karinaCalmet @MaritereBraschi \u00bfBeto \"ped\u00f3filo\" Ortiz? El amigo de la hija del CORRUPTO suicida cr\u00edtica a sus colegas de guaripoleras.\nParece que se olvid\u00f3 que \u00e9l era la guaripolera mayor cuando el papi de su amixer se mat\u00f3. https://t.co/x65nLrL6T6", "author_id": "63480806", "created_at": "2019-08-03T17:09:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700143245774850"], "id": "1157700143245774850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.3666, "type": "Person", "normalized_text": "gin"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Lemke"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}]}, "text": "\"Se a vodka de 12 reais n\u00e3o me matou o que \u00e9 o gin de 18 reais?\"\n- Lemke, Gabriela", "author_id": "824093047130587136", "created_at": "2019-08-03T23:10:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790804045369344"], "id": "1157790804045369344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\ne n\u00e3o pq ele queria ser feliz vai se fude n\u00e3o coma tinta fa\u00e7a terapia https://t.co/zOn2SsNcIg", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zOn2SsNcIg", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "author_id": "4174877055", "created_at": "2019-08-01T21:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157042903501496322"], "id": "1157042903501496322"}, {"in_reply_to_user_id": "760976438749229056", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157790812421480449"}], "text": "quem fala muito, faz SIM\npelo amor de Deus, fiquem atentos aos sinais que as pessoas ao seu redor d\u00e3o", "author_id": "760976438749229056", "created_at": "2019-08-03T23:14:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791888495325184"], "id": "1157791888495325184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "id": "1157291955451072514"}, {"in_reply_to_user_id": "1058947354060054528", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabeth Short"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Boston"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "hyden Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157791946057945088"}], "text": "Elisabeth Short, naci\u00f3 en un pueblo muy pr\u00f3ximo a Boston llamado hyden Park, era la tercera de cinco hermanas. Su padre rentaba un minigolf, pero el negocio cay\u00f3 por la crisis del 29, por esto, el se\u00f1or fingi\u00f3 un suicidio dejando su auto al lado de un puente y abandonandolo.", "author_id": "1058947354060054528", "created_at": "2019-08-03T23:14:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157791955230908417"], "id": "1157791955230908417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156720277365186567"}], "text": "Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}, "author_id": "734448393074937857", "created_at": "2019-08-03T06:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157536859582545920"], "id": "1157536859582545920"}, {"text": "Il marito della zingara che vorrebbe mi sparassero: \"Non \u00e8 giusto che mi tolgano la casa, io ho rubato tanto per costruirla\"...\nChe bella famigliola! E c\u2019\u00e8 che li difende... Serve una democratica RUSPA! \ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c https://t.co/IGU4jFwk4u", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IGU4jFwk4u", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1157722334423334919/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IGU4jFwk4u", "media_key": "7_1157722082681217024"}]}, "author_id": "270839361", "created_at": "2019-08-03T18:38:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1272, "reply_count": 1768, "like_count": 5430, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722334423334919"], "id": "1157722334423334919"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/tCMis3xKdY", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1157776584209764353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCMis3xKdY", "media_key": "3_1157776575099801606"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Que pena q a la memoria de tu padre te llega a la teta, defender al suicida cobarde,...q no es q el Apra hab\u00eda expulsado a ratalan de sus filas?? q pasa en su fenecido partido...a nadie le interesa pfff sigan haciendo pataleta x q sino se van x las buenas se ir\u00e1n x las malas https://t.co/tCMis3xKdY", "author_id": "974190350", "created_at": "2019-08-03T22:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776584209764353"], "id": "1157776584209764353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "torcidamv83", "id": "2720006120"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Guerra"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/w8stmAY4wj", "expanded_url": "https://twitter.com/andregalvaofer/status/1157763963876204544", "display_url": "twitter.com/andregalvaofer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157763963876204544"}], "text": "Acabei de conversar com Andr\u00e9 Guerra, presidente da @torcidamv83, que me justificou os gritos da torcida falando em \u201cmorte\u201d. Na verdade, o protesto se referia \u00e0s declara\u00e7\u00f5es infelizes do treinador usando duas vezes a palavra \u201cmorte\u201d tamb\u00e9m. N\u00c3O \u00c9 UMA AMEA\u00c7A DE MORTE. https://t.co/w8stmAY4wj", "author_id": "66825084", "created_at": "2019-08-03T21:48:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 136, "like_count": 279, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770151070244865"], "id": "1157770151070244865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "Carrie"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785755491717120"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785758549368832"}]}, "text": "Carrie chorando pq matou seus colegas de classe// eu se tivesse matado meus colegas de classe https://t.co/ZbGJrrPnbO", "author_id": "1144742581370314753", "created_at": "2019-08-03T22:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785761774800896"], "id": "1157785761774800896"}, {"text": "WTF !!\nNi MULDER!!!! https://t.co/gOrUhku462", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/gOrUhku462", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1157699644362821633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOrUhku462", "media_key": "3_1157699638079762432"}]}, "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-08-03T17:07:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 128, "like_count": 1557, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699644362821633"], "id": "1157699644362821633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.5352, "type": "Organization", "normalized_text": "Antagonista"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/INj4BCJZ9Y", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/08/juiza-nega-pedido-do-site-o-antagonista-para-entrevistar-lula.shtml?loggedpaywall", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/08/juiza-nega-pedido-do-site-o-antagonista-para-entrevistar-lula.shtml?loggedpaywall"}]}, "text": "Ju\u00edza nega pedido do site O Antagonista para entrevistar Lula https://t.co/INj4BCJZ9Y // Claro. Entrevista s\u00f3 para os amigos lambedores do saco do Lula. O Antagonista n\u00e3o iria l\u00e1 para fazer propaganda do psicopata", "author_id": "17752026", "created_at": "2019-08-03T15:06:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 809, "reply_count": 195, "like_count": 4663, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1157669001406877699"], "id": "1157669001406877699"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rescatemostorr", "id": "1372986446"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "gobcoahuila", "id": "280675985"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "in_reply_to_user_id": "1372986446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677310138388480"}], "text": "@rescatemostorr @gobcoahuila Lo pueden encontrar con un cuchillo por la espalda y el encabezado de la mayor\u00eda de los medios de comunicaci\u00f3n de #Coahuila  dir\u00e1:  \"Se suicida clav\u00e1ndose un cuchillo en la espalda\"", "author_id": "154271957", "created_at": "2019-08-03T18:31:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720755712348166"], "id": "1157720755712348166"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Jarlricohard", "id": "723519883875618816"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "testes_damassa", "id": "2259778712"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Sam"}]}, "in_reply_to_user_id": "999135298360573953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157765886176059394"}], "text": "@MacondoVice @Jarlricohard @testes_damassa Tipo um certo pessoal daqui q vai \u00e0 protestos no domingo, com bandeira norte americana, vestido de Tio Sam....", "author_id": "27840714", "created_at": "2019-08-03T22:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773897590292480"], "id": "1157773897590292480"}, {"text": "Educaci\u00f3n realiza recorrido por la zona fronteriza; imparte instrucciones para concluir centros educativos https://t.co/lU2rPbo3ZA", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lU2rPbo3ZA", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1249568", "display_url": "cdn.com.do/?p=1249568"}]}, "author_id": "145802745", "created_at": "2019-08-03T22:21:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778525937655808"], "id": "1157778525937655808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Mathbbt", "id": "3326105260"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "rei le\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "3326105260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157777007373160449"}], "text": "@_Mathbbt Eu gostei de vingadores naquelas, o que eu disse \u00e9 que eu realmente me diverti muito assistindo rei le\u00e3o, com vingadores eu s\u00f3 gostei kkkkk", "author_id": "152671846", "created_at": "2019-08-03T22:35:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157782027720155137"], "id": "1157782027720155137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7968, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/piBeoBMEoK", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1157423166513405952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/piBeoBMEoK", "media_key": "3_1157423160477802496"}]}, "text": "Messi, preocupado por la sanci\u00f3n de la Conmebol... \ud83d\udc40 https://t.co/piBeoBMEoK", "author_id": "112523709", "created_at": "2019-08-02T22:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 40, "like_count": 3853, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1157423166513405952"], "id": "1157423166513405952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4126, "type": "Other", "normalized_text": "Ciervos"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "Flayn"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Hilda"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Lysithea"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Byleth"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Leonie"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenz"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "Shamir"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Ignatz"}]}, "text": "Resumen de mi partida con los Ciervos:\n-RIP: Flayn, Marianne y Hilda\n-Lysithea y Byleth se casan\n-Leonie y Lorenz se casan\n-Shamir e Ignatz se van de aventuras con rumbo desconocido por barco\n\nQu\u00e9 mal lo he pasado con el boss final, en serio.", "author_id": "3397132805", "created_at": "2019-08-03T22:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783212292214786"], "id": "1157783212292214786"}, {"text": "Encuentra al mexicano:\n\n\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\n\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\n\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\n\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\n\n\u00bfNo lo encuentras? Eso es porque lo he deportado.", "author_id": "706775832665128960", "created_at": "2019-08-03T22:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 11, "like_count": 710, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157783634839031808"], "id": "1157783634839031808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Bogota"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Bogota"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NUeDQPocey", "expanded_url": "https://twitter.com/BarmanNYC/status/1157646754579435520", "display_url": "twitter.com/BarmanNYC/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157646754579435520"}], "text": "C\u00edclovia hoy en Nueva York \u2014 incre\u00edble como son las ciudades cuando proh\u00edben los veh\u00edculos. Todo empez\u00f3 en #Bogota https://t.co/NUeDQPocey", "author_id": "2315823594", "created_at": "2019-08-03T16:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685640693239808"], "id": "1157685640693239808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7599, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/oY4Xn9Yf6a", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1156624958065393664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oY4Xn9Yf6a", "media_key": "3_1156624925152751616"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "text": "Congresista Jorge del Castillo pidi\u00f3 a la PCM, copia de la \u00faltima sesi\u00f3n del consejo de ministros en la que se aprob\u00f3 mensaje a la naci\u00f3n @RPPNoticias https://t.co/oY4Xn9Yf6a", "author_id": "52241618", "created_at": "2019-07-31T17:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 48, "like_count": 100, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1156624958065393664"], "id": "1156624958065393664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2822845639", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.2892, "type": "Person", "normalized_text": "Montenegro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6ltRxHlLOx", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1157591941506371588", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157591941506371588"}], "text": "La ministra de la mujer \u201cchancando\u201d a una congresista mujer. Que buen ejemplo Sra Montenegro! https://t.co/6ltRxHlLOx", "author_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-08-03T14:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 353, "like_count": 635, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1157654024407138304"], "id": "1157654024407138304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JxLOvYcAWg", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "in_reply_to_user_id": "933309177623121921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157610094101766145"}], "text": "@carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las parejas y la violencia intrafamiliar.Pesar\u00e1 sobre su conciencia esta muerte y del desgraciado trauma q su hija llevar\u00e1 al saber lo q sucedi\u00f3 a su pap\u00e1 https://t.co/JxLOvYcAWg", "author_id": "2978927559", "created_at": "2019-08-03T18:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725555451682822"], "id": "1157725555451682822"}, {"text": "Bueno pueeees\nHe hecho esto\nY les reto a adivinar que representa cada uno de mi uwu\n(El que quiera puede robar la imagen y hacerlo ah-) https://t.co/pPLOsmeIR5", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/pPLOsmeIR5", "expanded_url": "https://twitter.com/NoContextChiara/status/1157756284713754630/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPLOsmeIR5", "media_key": "3_1157756271451344896"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/pPLOsmeIR5", "expanded_url": "https://twitter.com/NoContextChiara/status/1157756284713754630/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPLOsmeIR5", "media_key": "3_1157756275712765952"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/pPLOsmeIR5", "expanded_url": "https://twitter.com/NoContextChiara/status/1157756284713754630/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPLOsmeIR5", "media_key": "3_1157756278690762753"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/pPLOsmeIR5", "expanded_url": "https://twitter.com/NoContextChiara/status/1157756284713754630/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPLOsmeIR5", "media_key": "3_1157756281618411522"}]}, "author_id": "972224066936561664", "created_at": "2019-08-03T20:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756284713754630"], "id": "1157756284713754630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.993, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/HQ2k9wCo9E", "expanded_url": "https://twitter.com/Frvmentaria/status/1152993179500605441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ2k9wCo9E", "media_key": "3_1152993171804061697"}]}, "text": "Ya lleg\u00f3, ya est\u00e1 aqu\u00ed, el hilo sobre los cap\u00edtulos m\u00e1s intensos de la novela m\u00e1s metal que ha existido en M\u00e9xico. \n\nPor cualquier cosa pongo el tw de que muchos de los cap\u00edtulos tienen violaciones, asesinatos, incesto y todas esas cosas que antes pasaban en tv abierta. https://t.co/HQ2k9wCo9E", "author_id": "129037867", "created_at": "2019-07-21T17:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1956, "reply_count": 283, "like_count": 7061, "quote_count": 693}, "edit_history_tweet_ids": ["1152993179500605441"], "id": "1152993179500605441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Walter M\u00e1rquez"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5071, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Eboe Osuji"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.4237, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "Fatou Bensouda"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/t5dl5N3Vqy", "expanded_url": "https://evtvmiami.com/destituida-fiscal-de-la-corte-penal-internacional/", "display_url": "evtvmiami.com/destituida-fis\u2026"}]}, "text": "Fue admitida la denuncia introducida por Walter M\u00e1rquez ante el Magistrado Chile Eboe Osuji, Pdte. de la Corte Penal Internacional, en contra de la fiscal Fatou Bensouda, acusada de negligencia sobre las denuncias contra el r\u00e9gimen de Maduro.\n\nhttps://t.co/t5dl5N3Vqy", "author_id": "3046873623", "created_at": "2019-08-03T21:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 25, "like_count": 407, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760150368903168"], "id": "1157760150368903168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2tQ5VGYhlb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1157679380145082368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2tQ5VGYhlb", "media_key": "7_1157679092642308097"}]}, "text": "E voc\u00ea, o que acha dessa investida de D\u00f3ria sobre Bolsonaro? E a aproxima\u00e7\u00e3o de membros do PSL, como Alexandre Frota? https://t.co/2tQ5VGYhlb", "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-08-03T15:47:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1097, "reply_count": 1307, "like_count": 5473, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679380145082368"], "id": "1157679380145082368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 37, "username": "DGTes", "id": "405039749"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00e9 Navarro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114881940954521602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157778530341707781"}], "text": "...yo creo q Per\u00e9 Navarro y la @DGTes en general, tiene que ir pensando, en quitarle el carnet de conducir a personas reincidentes que le han quitado el carnet varias veces; o bien, que han cometido imprudencias y/o conductas muy graves y temerarias. \u00a1NO SE PUEDE JUGAR CON ESO!", "author_id": "1114881940954521602", "created_at": "2019-08-03T22:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157778534032695296"], "id": "1157778534032695296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3049, "type": "Other", "normalized_text": "ginebra"}]}, "in_reply_to_user_id": "224761945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157749702584143872"}], "text": "@gonzalobecchero Vos sos un arma suicida con un ginebra en la mano", "author_id": "1064993948953964544", "created_at": "2019-08-03T22:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776418115399680"], "id": "1157776418115399680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}]}, "in_reply_to_user_id": "20594284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157774930924265472"}], "text": "@jschaulsohn Hay que combatirlo.", "author_id": "73981088", "created_at": "2019-08-03T22:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157777065019682822"], "id": "1157777065019682822"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrdecGui", "id": "746027278593830912"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Nagato"}]}, "in_reply_to_user_id": "746027278593830912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157775191637970949"}], "text": "@OrdecGui desde q o obito apareceu p ele, dps morreu e Nagato assumiu sendo mais manipulado ainda", "author_id": "3057620037", "created_at": "2019-08-03T22:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157775936756076546"], "id": "1157775936756076546"}, {"text": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}]}, "author_id": "50126679", "created_at": "2019-08-03T18:52:20.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725905684504576"], "id": "1157725905684504576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppmarino", "id": "115121123"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "115121123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157738497920438272"}], "text": "@ppmarino Esto es apolog\u00eda del terrorismo, d\u00f3nde est\u00e1 el servicio de inteligencia, el @MininterPeru  y dem\u00e1s \u00f3rganos encargados de proteger al Per\u00fa, estar\u00e1n haciendo encuestas?\nNo podemos dejarlos avanzar, ser\u00eda torpe y suicida\nOjal\u00e1 despierten", "author_id": "1260439640", "created_at": "2019-08-03T20:41:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753287711571973"], "id": "1157753287711571973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157773698197348352"}], "text": "cometer um ato suicida ou atos etc etc https://t.co/r3tyAsR5Gy", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/r3tyAsR5Gy", "expanded_url": "https://twitter.com/ateuz/status/1157773698197348352?s=21", "display_url": "twitter.com/ateuz/status/1\u2026"}]}, "author_id": "2440953948", "created_at": "2019-08-03T22:05:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774426051633154"], "id": "1157774426051633154"}, {"text": "sco pu tu manaa https://t.co/NIHBdSoL9j", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/NIHBdSoL9j", "expanded_url": "https://twitter.com/Bluenitas/status/1157685466679906304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIHBdSoL9j", "media_key": "3_1157685458522005504"}]}, "author_id": "877601254796664832", "created_at": "2019-08-03T16:11:38.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685466679906304"], "id": "1157685466679906304"}], "places": [{"full_name": "Chill\u00e1n, Chile", "id": "010a74892213c898"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Maip\u00fa, Chile", "id": "0113747966068613"}, {"full_name": "Bolivia", "id": "c4320f726d222937"}, {"full_name": "Porto Seguro, Brasil", "id": "52ec9754e3206a63"}, {"full_name": "Santo Domingo Oeste, Dominican Republic", "id": "01570cb824e2c3e0"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Venustiano Carranza, Distrito Federal", "id": "c7c2233ad8246f5d"}, {"full_name": "Santaf\u00e9 de Antioquia, Colombia", "id": "003a1dc673345085"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"resource_id": "1157832380121436161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157832380121436161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157832380121436161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157703784438480896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157703784438480896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157703784438480896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "777185975814545408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [777185975814545408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "777185975814545408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157773111502299137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157773111502299137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157773111502299137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147969546608893952", "value": "1147969546608893952", "detail": "User has been suspended: [1147969546608893952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157823225570693121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157823225570693121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157823225570693121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157830886949294081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157830886949294081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157830886949294081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "960299698744635392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [960299698744635392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "960299698744635392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157829080252866560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157829080252866560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157829080252866560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3828160529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3828160529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3828160529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157822656655306753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157822656655306753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157822656655306753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "629812085", "value": "629812085", "detail": "User has been suspended: [629812085].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157824500727259136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157824500727259136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157824500727259136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157824488597348353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157824488597348353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157824488597348353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157824969990115329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157824969990115329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157824969990115329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153439915432120321", "value": "1153439915432120321", "detail": "User has been suspended: [1153439915432120321].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157822726289182720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157822726289182720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157822726289182720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "128648619", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [128648619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128648619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157819473417658368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157819473417658368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157819473417658368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "128648619", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [128648619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128648619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157819473417658368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157819473417658368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157819473417658368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157730597701398530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157730597701398530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157730597701398530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "993931443721170947", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [993931443721170947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993931443721170947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157818523491667969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157818523491667969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157818523491667969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841725876299534336", "value": "841725876299534336", "detail": "User has been suspended: [841725876299534336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157209021973172224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157209021973172224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157209021973172224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49016883", "value": "49016883", "detail": "User has been suspended: [49016883].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157675508181676032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157675508181676032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157675508181676032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157771909611839488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157771909611839488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157771909611839488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157801179474202624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157801179474202624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157801179474202624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157810359295709185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157810359295709185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157810359295709185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157785431330709504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157785431330709504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157785431330709504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157801179474202624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157801179474202624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157801179474202624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932367086105620480", "value": "932367086105620480", "detail": "User has been suspended: [932367086105620480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157683408962838529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157683408962838529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157683408962838529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "814166628585897984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [814166628585897984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814166628585897984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157623146289291269", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157623146289291269].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157623146289291269", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146154855972724742", "value": "1146154855972724742", "detail": "User has been suspended: [1146154855972724742].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157805262503387137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157805262503387137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157805262503387137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157804262568710144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157804262568710144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157804262568710144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54571231", "value": "54571231", "detail": "User has been suspended: [54571231].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157625247849484288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157625247849484288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157625247849484288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157794875267379200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157794875267379200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157794875267379200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "839580966", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [839580966].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839580966", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157799224110657538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157799224110657538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157799224110657538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157797228121133057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157797228121133057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157797228121133057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943593473051066368", "value": "943593473051066368", "detail": "User has been suspended: [943593473051066368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157644859202834433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157644859202834433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157644859202834433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041811439156113410", "value": "1041811439156113410", "detail": "User has been suspended: [1041811439156113410].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157779899043799046", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157779899043799046", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157779899043799046].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157703784438480896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157703784438480896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157703784438480896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788117270", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788117270].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788117270", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157784533326094337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157784533326094337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157784533326094337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841725876299534336", "value": "841725876299534336", "detail": "User has been suspended: [841725876299534336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157209021973172224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157209021973172224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157209021973172224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157785431330709504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157785431330709504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157785431330709504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1100200715681714176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1100200715681714176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100200715681714176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157786090494976000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157786090494976000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157786090494976000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "121758497", "value": "121758497", "detail": "User has been suspended: [121758497].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157721711799865344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157721711799865344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157721711799865344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157743689688604678", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157743689688604678", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157743689688604678].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1122641283107913729", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1122641283107913729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122641283107913729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157769619886751746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157769619886751746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157769619886751746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157776390231678976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157776390231678976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157776390231678976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157835641213923328", "oldest_id": "1157775037648293888", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01remhig16li2gu1gmezpsxldh9"}}