{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399520460591105"], "created_at": "2019-09-07T18:12:45.000Z", "id": "1170399520460591105", "author_id": "111625796", "text": "\u201cNo le teme a la muerte el que vive como un suicida\u201d pff qu\u00e9 tal Bnet", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399476403593216"], "created_at": "2019-09-07T18:12:34.000Z", "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "id": "1170399476403593216", "author_id": "1150471082870267910", "text": "\u201cNo se le teme a la muerte si vives como un suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170399459110465539"], "created_at": "2019-09-07T18:12:30.000Z", "id": "1170399459110465539", "author_id": "1145635234576261120", "text": "@suicida_mne \u0427\u043e\u0440\u0434, \u0442\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043c\u0438\u043b\u0430\u0430\u0430\u044f\ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "bnet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399450323476485"], "created_at": "2019-09-07T18:12:28.000Z", "id": "1170399450323476485", "author_id": "249255659", "text": "bnet: no le teme a la muerte qui\u00e9n vive como un suicida\nyo: oohh thats totally me cuando no miro el semaforo para cruzar la calle y si me chocan bueno mejor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170399199860613120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4153, "type": "Organization", "normalized_text": "BNET"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399437673435138"], "created_at": "2019-09-07T18:12:25.000Z", "id": "1170399437673435138", "author_id": "399008887", "text": "RT @AlessDarkes: \"No le teme a la muerte el que vive como un Suicida\"\n-BNET.\n\nDIOS SANTO QUE FRASON BROTHER!\n#FMSInternacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399422745915392"], "created_at": "2019-09-07T18:12:22.000Z", "id": "1170399422745915392", "author_id": "906990638", "text": "no te teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170399270471684097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "DANI"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399393452834816"], "created_at": "2019-09-07T18:12:15.000Z", "id": "1170399393452834816", "author_id": "1128422999370153985", "text": "RT @selenaxyoutube: Mmm ese \"de que te sirve hablarle de muerte a un suicida\" les suena? Sisi DANI \ud83d\udc9c\ud83d\udc51\n#FMSInternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399375505481729"], "created_at": "2019-09-07T18:12:10.000Z", "id": "1170399375505481729", "author_id": "2780597081", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399358187163658"], "created_at": "2019-09-07T18:12:06.000Z", "id": "1170399358187163658", "author_id": "585224774", "text": "No le temo a la muerte porque vivo como suicida  \ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MegaNerd__", "id": "842810861957922816"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "Batman"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "TomKing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169326163417817088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170399295150993409"], "created_at": "2019-09-07T18:11:51.000Z", "id": "1170399295150993409", "author_id": "842810861957922816", "text": "RT @MegaNerd__: Il nostro Piergiacomo ci parla oggi di \"Io sono suicida\", il secondo - bellissimo -  story-arc del #Batman di #TomKing.\n\n#i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "DANI"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399270471684097"], "created_at": "2019-09-07T18:11:45.000Z", "id": "1170399270471684097", "author_id": "998210015638048769", "text": "Mmm ese \"de que te sirve hablarle de muerte a un suicida\" les suena? Sisi DANI \ud83d\udc9c\ud83d\udc51\n#FMSInternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399262548664320"], "created_at": "2019-09-07T18:11:43.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "id": "1170399262548664320", "author_id": "916991277496926208", "text": "No teme a la muerte, el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 77, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399218059698176"], "created_at": "2019-09-07T18:11:33.000Z", "id": "1170399218059698176", "author_id": "1038240449411129344", "text": "\"No le teme a la muerte quien vive como un suicida...\"\nBnet\n#FMSInternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5943, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399210467921920"], "created_at": "2019-09-07T18:11:31.000Z", "id": "1170399210467921920", "author_id": "741750265053863936", "text": "\"No le teme a la muerta quien vive como un suicida\" Bnet est\u00e1 totalmente loco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "BNET"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 109, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399199860613120"], "created_at": "2019-09-07T18:11:28.000Z", "id": "1170399199860613120", "author_id": "1128422999370153985", "text": "\"No le teme a la muerte el que vive como un Suicida\"\n-BNET.\n\nDIOS SANTO QUE FRASON BROTHER!\n#FMSInternacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399190192676864"], "created_at": "2019-09-07T18:11:26.000Z", "id": "1170399190192676864", "author_id": "3652803378", "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399176942903296"], "created_at": "2019-09-07T18:11:23.000Z", "id": "1170399176942903296", "author_id": "129018282", "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\" por favor Bnet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399176397598720"], "created_at": "2019-09-07T18:11:23.000Z", "id": "1170399176397598720", "author_id": "182847763", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54424384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jiots", "id": "54424384"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 158, "tag": "CocaCola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170084912101240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170399157841846272"], "created_at": "2019-09-07T18:11:18.000Z", "id": "1170399157841846272", "author_id": "74810661", "text": "@jiots Qu\u00e9 flojera de do\u00f1a hasta en el tono de voz...si su esposo se suicida por aburrimiento, que se le culpe a ella! Ya por favor alguien dele una #CocaCola a \u00e9sta mujer!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399154838933504"], "created_at": "2019-09-07T18:11:18.000Z", "id": "1170399154838933504", "author_id": "762339903434846209", "text": "No teme a la muerte qui\u00e9n vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399148815933443"], "created_at": "2019-09-07T18:11:16.000Z", "id": "1170399148815933443", "author_id": "2203587007", "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida \ud83d\udd25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399143346495490"], "created_at": "2019-09-07T18:11:15.000Z", "id": "1170399143346495490", "author_id": "1165744690873978880", "text": "No le tiene miedo a la muerte el que vive como un suicida \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399097469251589"], "created_at": "2019-09-07T18:11:04.000Z", "id": "1170399097469251589", "author_id": "3076917667", "text": "\"No teme a la vida quien vive como un suicida\" #FMSInternacional \n\nBnet estas loco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399076644466688"], "created_at": "2019-09-07T18:10:59.000Z", "id": "1170399076644466688", "author_id": "463585031", "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\" Bnet vas sobrado basta ya #FMSInternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399063709310977"], "created_at": "2019-09-07T18:10:56.000Z", "id": "1170399063709310977", "author_id": "910248816", "text": "No teme a la muerte quien vive como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399054594859008"], "created_at": "2019-09-07T18:10:54.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1170399054594859008", "author_id": "3328170377", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida \ud83e\udd24\ud83d\ude32\ud83d\ude33#FMSInternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170399028254822400"], "created_at": "2019-09-07T18:10:47.000Z", "id": "1170399028254822400", "author_id": "202909577", "text": "No teme a la muerte el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/N1yqkq2f7b", "expanded_url": "http://j.mp/2PQssYx", "display_url": "j.mp/2PQssYx", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170398830262665218"], "created_at": "2019-09-07T18:10:00.000Z", "id": "1170398830262665218", "author_id": "124172948", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f7b                               .", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MinekoKia", "id": "43578766"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "photoshops"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169401015709233152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170398422135902208"], "created_at": "2019-09-07T18:08:23.000Z", "id": "1170398422135902208", "author_id": "1139267075996815363", "text": "RT @MinekoKia: @gibranrr Claro que es f\u00e1cil hacer photoshops de tuits y modificar textos, trolls Borolistas tambi\u00e9n usan 'modelos' de chats\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170398319585243139"], "created_at": "2019-09-07T18:07:58.000Z", "id": "1170398319585243139", "author_id": "1158412619163848705", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "147758201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LfBghB", "id": "147758201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170370522531733504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170398186772606982"], "created_at": "2019-09-07T18:07:27.000Z", "id": "1170398186772606982", "author_id": "2678021191", "text": "@LfBghB Hace dos meses lo habilitaron pero mi mente suicida sigue pensando en que no y casi me chocan un par de veces je je", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170398159077593089"], "created_at": "2019-09-07T18:07:20.000Z", "id": "1170398159077593089", "author_id": "546311708", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3033552192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "micamanrique_", "id": "3033552192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170347919507120128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170398132909281280"], "created_at": "2019-09-07T18:07:14.000Z", "id": "1170398132909281280", "author_id": "746024312805691392", "text": "@micamanrique_ re suicida bro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1014787263572692992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_FortFlix", "id": "1014787263572692992"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3585, "type": "Person", "normalized_text": "it"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170388408629420032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170397944278913024"], "created_at": "2019-09-07T18:06:29.000Z", "id": "1170397944278913024", "author_id": "768611639100895232", "text": "@_FortFlix Vou dar uma ideia, faz uma hist\u00f3ria com o palha\u00e7o normal, tipo ele assustava as pessoas e fazia outras coisa e a\u00ed se a epic lan\u00e7ar o palha\u00e7o do it a coisa, vc conta q um dia a noite ele tava passando na rua e viu um bal\u00e3o que nele apareceu um palha\u00e7o (It a coisa) e matou ele :D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/lI1v3djxGl", "expanded_url": "https://twitter.com/chakeniocansado/status/1170082830514315267", "display_url": "twitter.com/chakeniocansad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170397875576213505"], "created_at": "2019-09-07T18:06:13.000Z", "id": "1170397875576213505", "author_id": "512778892", "text": "Esto me hace acordar cuando estaba aprendiendo a manejar y casi me meto en una avenida en contramano jajajajaja #suicida https://t.co/lI1v3djxGl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "893266254789849089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wbrucewayne", "id": "2256960542"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170397426508804098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170397840197242880"], "created_at": "2019-09-07T18:06:04.000Z", "id": "1170397840197242880", "author_id": "893266254789849089", "text": "@wbrucewayne Eu n\u00e3o vi ningu\u00e9m se importar quando Black Mask me matou quase dois anos atr\u00e1s. Ou...\n\n/Ergueu a manga da blusa, mostrando o s\u00edmbolo feito por ferro quente da Liga dos Assassinos em seu pulso, do qual havia uma linha cortando, como se estivesse cancelado./\n\nQuando fui obrigado +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170397663340183553"], "created_at": "2019-09-07T18:05:22.000Z", "id": "1170397663340183553", "author_id": "482197604", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170397578829139968"], "created_at": "2019-09-07T18:05:02.000Z", "id": "1170397578829139968", "author_id": "1016173568990896128", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cervantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170397551264239621"], "created_at": "2019-09-07T18:04:55.000Z", "id": "1170397551264239621", "author_id": "203587472", "text": "Para trabajar en el tel\u00e9fono de ayuda al suicida no vales Juan Cervantes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "160394832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170397388047040512"], "created_at": "2019-09-07T18:04:16.000Z", "id": "1170397388047040512", "author_id": "3135265210", "text": "@whomath Porque vc n\u00e3o se suicida seu escroto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170397251388268545"], "created_at": "2019-09-07T18:03:44.000Z", "id": "1170397251388268545", "author_id": "3296938723", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170397121448689664"], "created_at": "2019-09-07T18:03:13.000Z", "id": "1170397121448689664", "author_id": "472034070", "text": "no puedo creer que hoy salgo en lan\u00fas literalmente una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MinekoKia", "id": "43578766"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "photoshops"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169401015709233152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170397035872178176"], "created_at": "2019-09-07T18:02:52.000Z", "id": "1170397035872178176", "author_id": "483116303", "text": "RT @MinekoKia: @gibranrr Claro que es f\u00e1cil hacer photoshops de tuits y modificar textos, trolls Borolistas tambi\u00e9n usan 'modelos' de chats\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396418265309184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396769689243648"], "created_at": "2019-09-07T18:01:49.000Z", "id": "1170396769689243648", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u0412\u0421\u0415\u041c\u0423 \u0421\u0412\u041e\u0401 \u0412\u0420\u0415\u041c\u042f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396746587004933"], "created_at": "2019-09-07T18:01:43.000Z", "id": "1170396746587004933", "author_id": "1067452204414574592", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170271107477397504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396690186231809"], "created_at": "2019-09-07T18:01:30.000Z", "id": "1170396690186231809", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u043a\u0430\u043c\u043e\u043d, \u0442\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0435\u0435 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0448\u0438\u043d\u044b \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Deuda infernal"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Subs"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YuGWWBxso7", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-deuda-infernal-2018-blu-ray-rip-hd-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026", "unwound_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-deuda-infernal-2018-blu-ray-rip-hd-latino/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170396665473355776"], "created_at": "2019-09-07T18:01:24.000Z", "id": "1170396665473355776", "author_id": "834658338654797825", "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida: Deuda infernal (2018) Blu-Ray RIP HD Latino   Subs v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/YuGWWBxso7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MinekoKia", "id": "43578766"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "photoshops"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169401015709233152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396642073354240"], "created_at": "2019-09-07T18:01:19.000Z", "id": "1170396642073354240", "author_id": "786369076310401024", "text": "RT @MinekoKia: @gibranrr Claro que es f\u00e1cil hacer photoshops de tuits y modificar textos, trolls Borolistas tambi\u00e9n usan 'modelos' de chats\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396556555628545"], "created_at": "2019-09-07T18:00:58.000Z", "id": "1170396556555628545", "author_id": "1011091028093358080", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "810781663131275266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "silvia_baudin", "id": "810781663131275266"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "queiroz"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170383494180147200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396458262155264"], "created_at": "2019-09-07T18:00:35.000Z", "id": "1170396458262155264", "author_id": "1079795581592195074", "text": "@silvia_baudin @sudornelles @SF_Moro T\u00e1 tentando tanto que se uniu aos milicianos. Cad\u00ea o queiroz, e o cheque na conta da 1 dama, quem matou mariele? Acorda caraio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170046849752981504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396408140173312"], "created_at": "2019-09-07T18:00:23.000Z", "id": "1170396408140173312", "author_id": "4818577955", "text": "@matteosalvinimi @InOndaLa7 Che uomo pazzo, meglio se si suicida lui, gente di questo genere non serve a nessuno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/UtRPn8qCRE", "expanded_url": "http://ow.ly/yCyc50w0Q9N", "display_url": "ow.ly/yCyc50w0Q9N", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/joven-se-suicida-en-arroyo/article_e25fe7a0-d18c-11e9-a31e-37078604762b.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170396355157798917"], "created_at": "2019-09-07T18:00:10.000Z", "id": "1170396355157798917", "author_id": "34613234", "text": "Ten\u00eda 21 a\u00f1os https://t.co/UtRPn8qCRE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Linkiesta", "id": "215728045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391278338461696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396353643634689"], "created_at": "2019-09-07T18:00:10.000Z", "id": "1170396353643634689", "author_id": "106061659", "text": "RT @Linkiesta: Due mogli, una figlia suicida, le accuse di collaborazionismo, un fratello condannato a morte: la vita e le opere dell'ideat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/3dN58hrjPm", "expanded_url": "https://cro.mx/1130669", "display_url": "cro.mx/1130669"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170396314229596161"], "created_at": "2019-09-07T18:00:00.000Z", "id": "1170396314229596161", "author_id": "103033665", "text": "En la vertiginosa \u00e9poca de la inmediatez medi\u00e1tica y tecnol\u00f3gica casi todo se gesta en autom\u00e1tico, pues hasta el proceso suicida se ha convertido en tan solo un fr\u00edo acto de quitarse la vida \nhttps://t.co/3dN58hrjPm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396087846342657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396249058611200"], "created_at": "2019-09-07T17:59:45.000Z", "id": "1170396249058611200", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u042f \u041f\u0420\u041e\u0418\u0413\u0420\u0410\u041b\u0410 \u0411\u041e\u0419 \u041d\u041e \u041d\u0415 \u0412\u041e\u0419\u041d\u0423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jcna1998", "id": "1146254987992948738"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170395628431663104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170396034029277184"], "created_at": "2019-09-07T17:58:54.000Z", "id": "1170396034029277184", "author_id": "1100719034360889344", "text": "RT @jcna1998: Por fim, aqueles que vomitam a vers\u00e3o do \"oportunismo\" a respeito de movimentos da pol\u00edtica do @Vascodagama, deveriam se lemb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170395712162553857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170395918484439042"], "created_at": "2019-09-07T17:58:26.000Z", "id": "1170395918484439042", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u042f \u041f\u0420\u0418\u0417\u041d\u0410\u042e \u0421\u0412\u041e\u0401 \u041f\u041e\u0420\u0410\u0416\u0415\u041d\u0418\u0415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170395565848481792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170395837626822657"], "created_at": "2019-09-07T17:58:07.000Z", "id": "1170395837626822657", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u041c\u042b \u0414\u0415\u0419\u0421\u0422\u0412\u0418\u0422\u0415\u041b\u042c\u041d\u041e \u041a\u041b\u041e\u041d\u042b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "semprevascoofic", "id": "273685298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170395628431663104"], "created_at": "2019-09-07T17:57:17.000Z", "id": "1170395628431663104", "author_id": "1146254987992948738", "text": "Por fim, aqueles que vomitam a vers\u00e3o do \"oportunismo\" a respeito de movimentos da pol\u00edtica do @Vascodagama, deveriam se lembrar de quem lan\u00e7ou o ex presidente Cal\u00e7ada, aos 94 anos como vice de uma chapa suicida em 2017, obra do @semprevascoofic. Nada pode ser mais oportunista.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170395588250222592"], "created_at": "2019-09-07T17:57:07.000Z", "id": "1170395588250222592", "author_id": "1025598244724854784", "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170395102298202113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170395267239219200"], "created_at": "2019-09-07T17:55:51.000Z", "id": "1170395267239219200", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u042f \u041f\u041b\u0410\u041d\u0418\u0420\u041e\u0412\u0410\u041b\u0410 \u0410\u0422\u0410\u041a\u041e\u0412\u0410\u0422\u042c, \u0410 \u041d\u0415 \u0411\u042b\u0422\u042c \u0410\u0422\u0410\u041a\u041e\u0412\u0410\u041d\u041d\u041e\u0419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170394764631511040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170395158627651587"], "created_at": "2019-09-07T17:55:25.000Z", "id": "1170395158627651587", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u042f \u0421\u041b\u0423\u0428\u0410\u041b\u0410 \u041f\u042d\u041d\u0418\u041a \u0420\u0423\u041c \u0415\u0429\u0401 \u041a\u0410\u041a \u041e\u041d\u0410 \u0422\u041e\u041b\u042c\u041a\u041e \u0412\u042b\u0428\u041b\u0410, \u042f \u0421\u041b\u0423\u0428\u0410\u041b\u0410 \u0415\u0401 24/7 \u042f \u0417\u041d\u0410\u042e \u042d\u0422\u041e\u0422 \u0422\u0415\u041a\u0421\u0422 \u041d\u0410\u0418\u0417\u0423\u0421\u0422\u042c \u0418 \u041f\u0415\u0420\u0415\u0421\u041b\u0423\u0428\u0410\u041b\u0410 \u0423\u0419\u041c\u0423 \u0420\u0415\u041c\u0418\u041a\u0421\u041e\u0412 \u041e\u0422 \u041d\u0410\u0419\u0422\u041a\u041e\u0420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170392086987837441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170394903353995264"], "created_at": "2019-09-07T17:54:24.000Z", "id": "1170394903353995264", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne \u0437\u043d\u0430\u044e \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f \u0430\u0440\u043c\u0438 \u0438 \u043f\u043e \u0441\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043c\u043e\u0439 \u043a\u043b\u043e\u043d\n\u0431\u043e\u0433 \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u0442\u0440\u043e\u0438\u0446\u0443 \u0442\u0430\u043a \u0447\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0442 \u0442\u0430\u043a \u0432\u043e\u0442 :\u0437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170394734357078016"], "created_at": "2019-09-07T17:53:44.000Z", "id": "1170394734357078016", "author_id": "307311226", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170394351576526848"], "created_at": "2019-09-07T17:52:12.000Z", "id": "1170394351576526848", "author_id": "91155087", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170394253794529280"], "created_at": "2019-09-07T17:51:49.000Z", "id": "1170394253794529280", "author_id": "144354122", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3027287404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170393962626068480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393964123496449"], "created_at": "2019-09-07T17:50:40.000Z", "id": "1170393964123496449", "author_id": "3027287404", "text": "Es m\u00e1s, es tan poco actual que la historia dedica sus primeras l\u00edneas al primer suicida en el siglo VI a.C. y si, en adelante voy a hablar de \u00e9sto, de c\u00f3mo se tratan o \"mal tratan\" en la actualidad las enfermedades mentales y de los tab\u00faes sociales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393905675870211"], "created_at": "2019-09-07T17:50:26.000Z", "id": "1170393905675870211", "author_id": "1441923740", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170391896998514689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393807155863553"], "created_at": "2019-09-07T17:50:03.000Z", "id": "1170393807155863553", "author_id": "1008330638586515461", "text": "@suicida_mne where all your darkest fears are gonna come for you\ncome for you", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393801812262913"], "created_at": "2019-09-07T17:50:01.000Z", "id": "1170393801812262913", "author_id": "405725296", "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393773970350080"], "created_at": "2019-09-07T17:49:55.000Z", "id": "1170393773970350080", "author_id": "82443881", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "968363053199872000", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "monark", "id": "242967720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170392005844832257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393772011790343"], "created_at": "2019-09-07T17:49:54.000Z", "id": "1170393772011790343", "author_id": "1068686357814538240", "text": "@Dededecide33 @monark Amigo, se voc\u00ea tivesse lido o livro, saberia que os conceitos foram muito bem definidos. Capitalismo, para libert\u00e1rios, n\u00e3o se trata de corporativismo. \n\nAgress\u00e3o ambiental? Somos contra. \n\nDesigualdade social? Quando a desigualdade matou algu\u00e9m? Se preocupe com a pobreza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393655426744321"], "created_at": "2019-09-07T17:49:26.000Z", "id": "1170393655426744321", "author_id": "542025529", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393622627438595"], "created_at": "2019-09-07T17:49:19.000Z", "id": "1170393622627438595", "author_id": "1073570555801059329", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170038851131367430"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393384780992512"], "created_at": "2019-09-07T17:48:22.000Z", "id": "1170393384780992512", "author_id": "958453028323053568", "text": "RT @antoniocendanf1: Un hombre se suicidaba en el a\u00f1o 1992 en La Coru\u00f1a despu\u00e9s de haber dado muerte a su hija de cinco a\u00f1os. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170393280254808065"], "created_at": "2019-09-07T17:47:57.000Z", "id": "1170393280254808065", "author_id": "917459630657363968", "text": "La gente contestandome mi historia con el cuchillo de micr\u00f3fono\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 me pinto lo suicida anoche en la previa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170393259732021249"], "created_at": "2019-09-07T17:47:52.000Z", "id": "1170393259732021249", "author_id": "3293767350", "text": "Mano pq as pessoas v\u00e3o pra Chernobyl se expor na radia\u00e7\u00e3o? Que tipo de turismo suicida \u00e9 esse?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393199698960386"], "created_at": "2019-09-07T17:47:38.000Z", "id": "1170393199698960386", "author_id": "1022617665901416448", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andcapocci", "id": "480844917"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170378813014007808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170393066844368898"], "created_at": "2019-09-07T17:47:06.000Z", "id": "1170393066844368898", "author_id": "200477268", "text": "RT @andcapocci: Su @ilmanifesto di domani racconto come lo scandalo Epstein, il miliardario pedofilo suicida in carcere, stia coinvolgendo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7128, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170393032606257152"], "created_at": "2019-09-07T17:46:58.000Z", "id": "1170393032606257152", "author_id": "879116067720880128", "text": "se ele n\u00e3o contar que foi ele que matou a marina eu vou surtar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170392857062072321"], "created_at": "2019-09-07T17:46:16.000Z", "id": "1170392857062072321", "author_id": "893572887025549312", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170392651050471424"], "created_at": "2019-09-07T17:45:27.000Z", "id": "1170392651050471424", "author_id": "3987616227", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115496856581177344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zinflaneur", "id": "1115496856581177344"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "asel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170357085210578944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170392584096796672"], "created_at": "2019-09-07T17:45:11.000Z", "id": "1170392584096796672", "author_id": "2437575499", "text": "@zinflaneur Qu\u00e9 pas\u00f3 con nuestro pacto suicida asel me fallastes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2398756907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Clauisub", "id": "2398756907"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Klauss62594494", "id": "1158366716566675456"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "HarperVictora56", "id": "323667841"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6395, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a-Brujo"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "RatAlberto"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 304, "end": 305, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170343787878670336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170392564224143362"], "created_at": "2019-09-07T17:45:06.000Z", "id": "1170392564224143362", "author_id": "1071109557131362304", "text": "@Clauisub @Klauss62594494 @HarperVictora56 Macri ignor\u00f3 la CN en forma desembozada, no s\u00f3lo con el aborto.\n\u00c9l (Pe\u00f1a-Brujo), son responsables de su agenda \"suicida\"\nYo los vot\u00e9 pero mi l\u00edmite fue Pichetto, que es = al RatAlberto.\nEspero que pierda FF, pero mi decisi\u00f3n es q hay que empezar otro camino xq MM \"fue\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170392509555642369"], "created_at": "2019-09-07T17:44:53.000Z", "id": "1170392509555642369", "author_id": "47163004", "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170392492434448384"], "created_at": "2019-09-07T17:44:49.000Z", "id": "1170392492434448384", "author_id": "621380892", "text": "no entiendo como hace la gente que usa twitter solo para informarse, creo que si alguna de esas personas me stalkea se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170392355536539653"], "created_at": "2019-09-07T17:44:17.000Z", "id": "1170392355536539653", "author_id": "1017568470383329280", "text": "enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava.....\n\u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois seguravam!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170392350847393797"], "created_at": "2019-09-07T17:44:15.000Z", "id": "1170392350847393797", "author_id": "4834879005", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170392271973433345"], "created_at": "2019-09-07T17:43:57.000Z", "id": "1170392271973433345", "author_id": "315918870", "text": "Queria tanto saber a hist\u00f3ria da minha av\u00f3 direito, ela se suicidou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123105697705985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170392222526836744"], "created_at": "2019-09-07T17:43:45.000Z", "id": "1170392222526836744", "author_id": "1088540788198383616", "text": "RT @DaliaAbril2: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma ter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "id": "1170392078565724161", "author_id": "960910880388108289", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wp7DFaD3SR", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1170368228926939137", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170368228926939137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170391876438056960"], "created_at": "2019-09-07T17:42:22.000Z", "id": "1170391876438056960", "author_id": "232098774", "text": "\u00bfEntonces @EspinosaRadio con quien habl\u00f3 si @petrogustavo dice que lo que @HOLLMANMORRIS le confirm\u00f3 es un invento y una calumnia?  \ud83d\ude44\ud83e\udd14\n\u00bfEmpez\u00f3 otro fin de semana incoherente del tuitero suicida de Petro? \ud83e\udd2d https://t.co/wp7DFaD3SR", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170136600350605312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Oyp8X3CD90", "expanded_url": "https://twitter.com/nowthisnews/status/1170136600350605312", "display_url": "twitter.com/nowthisnews/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391860080197632"], "created_at": "2019-09-07T17:42:18.000Z", "id": "1170391860080197632", "author_id": "1109595846721617920", "text": "\"E se os home chega foi deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho.\nMas pensei na minha velha falando: Rapaz n\u00e3o te criei pra isso...\" https://t.co/Oyp8X3CD90", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391841835016193"], "created_at": "2019-09-07T17:42:14.000Z", "id": "1170391841835016193", "author_id": "541043717", "text": "MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170391812323893251"], "created_at": "2019-09-07T17:42:07.000Z", "id": "1170391812323893251", "author_id": "1722272107", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170391666840276992"], "created_at": "2019-09-07T17:41:32.000Z", "id": "1170391666840276992", "author_id": "163259573", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "topsargent"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391561672298497"], "created_at": "2019-09-07T17:41:07.000Z", "id": "1170391561672298497", "author_id": "1355249136", "text": "Anoche me perd\u00ed a mis dos \u00eddolos juntos en el topsargent, esto no me lo perdono. Me wa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NXlirpVcKt", "expanded_url": "https://twitter.com/Vse_zaebli/status/1170391536640634882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXlirpVcKt", "media_key": "3_1170391527681593344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391536640634882"], "created_at": "2019-09-07T17:41:01.000Z", "id": "1170391536640634882", "author_id": "1042394447600918529", "text": "@suicida_mne \u041b\u044e\u0431\u0438\u043c\u0430\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0447\u043a\u0430 \u0438 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430 https://t.co/NXlirpVcKt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170093919163551751"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170391534006464513"], "created_at": "2019-09-07T17:41:01.000Z", "id": "1170391534006464513", "author_id": "1153882005664407552", "text": "RT @ManceraMiguelMX: De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m3L2U6mj8y", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/09/05/simenon-sessuomania-goebbels-marie-jo-memorie-intime-maigret/43421/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 168, "tag": "Simenon"}, {"start": 169, "end": 175, "tag": "genio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391278338461696"], "created_at": "2019-09-07T17:40:00.000Z", "id": "1170391278338461696", "author_id": "215728045", "text": "Due mogli, una figlia suicida, le accuse di collaborazionismo, un fratello condannato a morte: la vita e le opere dell'ideatore di Maigret e di Memorie intime. #Simenon #genio\n\nhttps://t.co/m3L2U6mj8y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "55873667", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zeh_lemos", "id": "55873667"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170377388624101377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170391074961088512"], "created_at": "2019-09-07T17:39:11.000Z", "id": "1170391074961088512", "author_id": "82177653", "text": "@zeh_lemos @LulaOficial Medico normal: tem base de formacao, se matou de estudar, sele\u00e7\u00e3o natural pela concorrencia do curso, residencia, mercado, etc e bateu panela pq nao queria mais milit\u00e2ncia na medicina\n\nMedico militante: formou-se medico pq \u00e9 negro e militante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "194240446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170390440685854720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390926835036164"], "created_at": "2019-09-07T17:38:36.000Z", "id": "1170390926835036164", "author_id": "489569782", "text": "@santozik \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02 dice eso mientras hace un ataque suicida, todo en orden \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390712103440391"], "created_at": "2019-09-07T17:37:45.000Z", "id": "1170390712103440391", "author_id": "4789616423", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "191774480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "55DANY", "id": "191774480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170390015857299457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390428325167105"], "created_at": "2019-09-07T17:36:37.000Z", "id": "1170390428325167105", "author_id": "199751964", "text": "@55DANY Jugando como hoy, tengo mis dudas. Tienen jugadoras para no bajar, pero el equipo no juega a nada... se suicida en cada no presi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "929518805914701824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "beauffect", "id": "929518805914701824"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "myreasonsabi", "id": "1157687657083867140"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "NowUnited"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Uniters"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Anitta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170151555275862016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390323228479489"], "created_at": "2019-09-07T17:36:12.000Z", "id": "1170390323228479489", "author_id": "866366987357884417", "text": "@beauffect @myreasonsabi Esquadr\u00e3o Suicida #MPN #NowUnited #Uniters #MarinaRuyBarbosa #Anitta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390312583389184"], "created_at": "2019-09-07T17:36:09.000Z", "id": "1170390312583389184", "author_id": "2179450505", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390301996924928"], "created_at": "2019-09-07T17:36:07.000Z", "id": "1170390301996924928", "author_id": "320414959", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "156242969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisbremer", "id": "156242969"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170115135559688192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390110002733056"], "created_at": "2019-09-07T17:35:21.000Z", "id": "1170390110002733056", "author_id": "185424018", "text": "@luisbremer @MatiasLammens El ejemplo del pais q se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9063, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyo"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "bulying"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/H5Gd7z1jE6", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/joven-se-suicida-en-arroyo/article_e25fe7a0-d18c-11e9-a31e-37078604762b.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/jo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "bulying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170390036459786242"], "created_at": "2019-09-07T17:35:04.000Z", "id": "1170390036459786242", "author_id": "2980489622", "text": "Joven se suicida en Arroyo\nA\nMuchas veces es por el #bulying\n https://t.co/H5Gd7z1jE6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170179348965539843"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170390023444844544"], "created_at": "2019-09-07T17:35:01.000Z", "id": "1170390023444844544", "author_id": "2792714433", "text": "RT @andrefleuris: eu tinha um hamster quando crian\u00e7a que amava horrores chamado jorge &gt; um dia ele apareceu morto no lixo &gt; ficou um culpan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389889944305670"], "created_at": "2019-09-07T17:34:29.000Z", "id": "1170389889944305670", "author_id": "15447022", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170389791415947264"], "created_at": "2019-09-07T17:34:05.000Z", "id": "1170389791415947264", "author_id": "67378235", "text": "Esperando pra ver se os idiotas de plant\u00e3o que amam entrar na modinha de criticar qualquer coisa envolvendo 13RW, v\u00e3o tamb\u00e9m criticar Elite pelo fato de ter um jovem que MATOU uma pessoa e depois mostrou ele tentando se matar de tal forma ... obvio que ningu\u00e9m vai criticar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170389773409771520"], "created_at": "2019-09-07T17:34:01.000Z", "id": "1170389773409771520", "author_id": "1894891184", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida\nY la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thehypdun_", "id": "917570261829828609"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170205823261233153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389760113856522"], "created_at": "2019-09-07T17:33:58.000Z", "id": "1170389760113856522", "author_id": "845772021090992129", "text": "RT @thehypdun_: me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389703566254080"], "created_at": "2019-09-07T17:33:44.000Z", "id": "1170389703566254080", "author_id": "479238965", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170097041583874049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389577854590977"], "created_at": "2019-09-07T17:33:14.000Z", "id": "1170389577854590977", "author_id": "1329811812", "text": "RT @DDLedesma: Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xpB4G8CLeu", "expanded_url": "http://fav.me/d89b608", "display_url": "fav.me/d89b608", "status": 200, "unwound_url": "https://www.deviantart.com/fiolee--finnceline/art/El-diario-suicida-de-Natalia-499366952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170389529603334145"], "created_at": "2019-09-07T17:33:03.000Z", "id": "1170389529603334145", "author_id": "868892371", "text": "https://t.co/xpB4G8CLeu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389451299840005"], "created_at": "2019-09-07T17:32:44.000Z", "id": "1170389451299840005", "author_id": "310764481", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoniaGiraldo20", "id": "4498291875"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3765, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6549, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170384629175607296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389200765632512"], "created_at": "2019-09-07T17:31:44.000Z", "id": "1170389200765632512", "author_id": "514955583", "text": "RT @SoniaGiraldo20: AS\u00cd ES PERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \nPas\u00f3 #Odebrecht a dormir en la carcel y no m\u00e1s en la pol\u00edtica. \nUn ExPresidente se suicida por \"decenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389180561723392"], "created_at": "2019-09-07T17:31:40.000Z", "id": "1170389180561723392", "author_id": "1289307716", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170389167039295490"], "created_at": "2019-09-07T17:31:36.000Z", "id": "1170389167039295490", "author_id": "182506310", "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170387610117779456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170388989335035904"], "created_at": "2019-09-07T17:30:54.000Z", "id": "1170388989335035904", "author_id": "1001464417018613762", "text": "@suicida_mne \u041f\u0430\u0440\u044f\u0449\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d \u044f \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e \u0432\u0435\u0439\u043f \u0441\u043e\u0440\u0440\u0438 \u043d\u043e\u0442 \u0441\u043e\u0440\u0440\u0438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170388848796459008"], "created_at": "2019-09-07T17:30:20.000Z", "id": "1170388848796459008", "author_id": "1658631458", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170388831843029000"], "created_at": "2019-09-07T17:30:16.000Z", "id": "1170388831843029000", "author_id": "266542100", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Valen"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8372, "type": "Other", "normalized_text": "Valen"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "Danilu Gomez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170388501558419456"], "created_at": "2019-09-07T17:28:58.000Z", "id": "1170388501558419456", "author_id": "889273045575229440", "text": "[7/9 14:28] Valen: Hoy\n[7/9 14:28] Valen: Me mato\n[7/9 14:28] Danilu Gomez: Si amiga pareces suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170388408004423682"], "created_at": "2019-09-07T17:28:35.000Z", "id": "1170388408004423682", "author_id": "527531776", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170388264014012417"], "created_at": "2019-09-07T17:28:01.000Z", "id": "1170388264014012417", "author_id": "1027579838255824897", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5236, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/foiyqnfO9a", "expanded_url": "https://twitter.com/LinaresW49/status/1170388114319257605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/foiyqnfO9a", "media_key": "3_1170388111974707201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170388114319257605"], "created_at": "2019-09-07T17:27:25.000Z", "id": "1170388114319257605", "author_id": "943641410510770177", "text": "Por fin voces sensatas en la AN proponen q el presidente de la AN, y presidente interino continue en sus labores, esperando la dirigencia de los partidos minoritarios q se sumen todos en bloque evitando la rotaci\u00f4n suicida de apetencias de botella vac\u00eda https://t.co/foiyqnfO9a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "828032015563943936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "N_Palpa_R", "id": "828032015563943936"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170053062372843521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170388030148005889"], "created_at": "2019-09-07T17:27:05.000Z", "id": "1170388030148005889", "author_id": "806919451845136384", "text": "@N_Palpa_R @Politica_LR Si a ese corrupto que.indulto el suicida, corrupto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170387610117779456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170387892063088641"], "created_at": "2019-09-07T17:26:32.000Z", "id": "1170387892063088641", "author_id": "1144122838242267138", "text": "@suicida_mne \u0427\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a?\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170387847997722626"], "created_at": "2019-09-07T17:26:22.000Z", "id": "1170387847997722626", "author_id": "1123785876448976896", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/eXh7wvwH8z", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2HkjoMJbU3/?igshid=cvox692qgnww", "display_url": "instagram.com/p/B2HkjoMJbU3/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170387681752309760"], "created_at": "2019-09-07T17:25:42.000Z", "id": "1170387681752309760", "author_id": "369611812", "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.\u2026 https://t.co/eXh7wvwH8z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/32JwDS1e69", "expanded_url": "https://twitter.com/anarconfusa/status/1170327593779965952", "display_url": "twitter.com/anarconfusa/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170387512189247490"], "created_at": "2019-09-07T17:25:02.000Z", "id": "1170387512189247490", "author_id": "740674932112302080", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda. https://t.co/32JwDS1e69", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170387502668144640"], "created_at": "2019-09-07T17:25:00.000Z", "id": "1170387502668144640", "author_id": "1113393686", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170387247985844227"], "created_at": "2019-09-07T17:23:59.000Z", "id": "1170387247985844227", "author_id": "17917198", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386977193152512"], "created_at": "2019-09-07T17:22:54.000Z", "id": "1170386977193152512", "author_id": "271010198", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386907152470017"], "created_at": "2019-09-07T17:22:38.000Z", "id": "1170386907152470017", "author_id": "797156551777808386", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386873400754178"], "created_at": "2019-09-07T17:22:30.000Z", "id": "1170386873400754178", "author_id": "605440935", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2861878083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yespedrocesarx", "id": "2861878083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170101894880124928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386680102182912"], "created_at": "2019-09-07T17:21:43.000Z", "id": "1170386680102182912", "author_id": "3866254156", "text": "@yespedrocesarx hahaha , o coitado se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170386375490904065"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5XxDe2GSQm", "expanded_url": "https://twitter.com/mortimorrrr/status/1170386676495060992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XxDe2GSQm", "media_key": "3_1170386666076483584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170386676495060992"], "created_at": "2019-09-07T17:21:43.000Z", "id": "1170386676495060992", "author_id": "1117420687449260038", "text": "@suicida_mne https://t.co/5XxDe2GSQm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386415789793280"], "created_at": "2019-09-07T17:20:40.000Z", "id": "1170386415789793280", "author_id": "483373015", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386196859691008"], "created_at": "2019-09-07T17:19:48.000Z", "id": "1170386196859691008", "author_id": "990590936001531905", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "293206946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Paul_Valley", "id": "293206946"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "BaPro pre 2001"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170384915717865475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386195454603264"], "created_at": "2019-09-07T17:19:48.000Z", "id": "1170386195454603264", "author_id": "3308177122", "text": "@Paul_Valley Pero lo de este muchacho es de pel\u00edcula, funcionario cavallista, nefasto gestor del BaPro pre 2001, armador en las sombras, organizador de asociaci\u00f3n il\u00edcita, panelista de tv negador de la asociaci\u00f3n il\u00edcita, 'esto'. Argentina se suicida una vez por d\u00e9cada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386182854852609"], "created_at": "2019-09-07T17:19:45.000Z", "id": "1170386182854852609", "author_id": "1114956340617723904", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386155860369408"], "created_at": "2019-09-07T17:19:38.000Z", "id": "1170386155860369408", "author_id": "983157910925729792", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386123639668736"], "created_at": "2019-09-07T17:19:31.000Z", "id": "1170386123639668736", "author_id": "398955920", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170385431768248322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170386051569016832"], "created_at": "2019-09-07T17:19:14.000Z", "id": "1170386051569016832", "author_id": "1117420687449260038", "text": "@suicida_mne \u0410 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0448\u0438\u043c \u0441\u043e\u043b\u043d\u044b\u0448\u043a\u043e\u043c?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385721556897792"], "created_at": "2019-09-07T17:17:55.000Z", "id": "1170385721556897792", "author_id": "1491575228", "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/41WbNZGSqd", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170385663365124096"], "created_at": "2019-09-07T17:17:41.000Z", "id": "1170385663365124096", "author_id": "1492055426", "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/41WbNZGSqd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "107734790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eltiotonysoy", "id": "107734790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170322364455903232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385655878291458"], "created_at": "2019-09-07T17:17:39.000Z", "id": "1170385655878291458", "author_id": "82439295", "text": "@Eltiotonysoy De amor no se muere nadie.\nSi la situaci\u00f3n es muy cr\u00edtica para alguien, creo que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385613109059587"], "created_at": "2019-09-07T17:17:29.000Z", "id": "1170385613109059587", "author_id": "1704735637", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "975962654484434944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oscarnarvaezg_", "id": "1410141901651578885"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170374012603633665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385608784732160"], "created_at": "2019-09-07T17:17:28.000Z", "id": "1170385608784732160", "author_id": "325247121", "text": "@OscarNarvaezG_ Domingo en la ma\u00f1ana? T\u00fa lo que buscas es un combo suicida? Jaajajjajqjsdjjsjsjsjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385601008455680"], "created_at": "2019-09-07T17:17:26.000Z", "id": "1170385601008455680", "author_id": "1010594054978134017", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385546734182407"], "created_at": "2019-09-07T17:17:13.000Z", "id": "1170385546734182407", "author_id": "1326692629", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3366892048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kamillyaquino", "id": "3366892048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170384944000057344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385536667832320"], "created_at": "2019-09-07T17:17:11.000Z", "id": "1170385536667832320", "author_id": "968642202971922432", "text": "@kamillyaquino eSqUaDrAo sUiCiDa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385375757524992"], "created_at": "2019-09-07T17:16:32.000Z", "id": "1170385375757524992", "author_id": "958784773", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385342408679429"], "created_at": "2019-09-07T17:16:24.000Z", "id": "1170385342408679429", "author_id": "900475463713378307", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1132577952103915520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DianalvarezBack", "id": "1132577952103915520"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170383212167749634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385205376552962"], "created_at": "2019-09-07T17:15:52.000Z", "geo": {"place_id": "0811cf61cd9ea52f"}, "id": "1170385205376552962", "author_id": "883035739", "text": "@DianalvarezBack Haces bien Diana. Justamente muchos le \u201cfabrican\u201d un contexto para justificar la bestialidad. Asi convencen al \u201cdesprevenido\u201d intelectual. Desinformaci\u00f3n le da la energia ( a veces suicida )al salvaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170385123973521409"], "created_at": "2019-09-07T17:15:32.000Z", "id": "1170385123973521409", "author_id": "1009970027645333504", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384699887423488"], "created_at": "2019-09-07T17:13:51.000Z", "id": "1170384699887423488", "author_id": "713478318880894978", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5376, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.2725, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Sanduchero"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "VivaPer\u00faCarajo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qklpX4VuBO", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "VivaPer\u00faCarajo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170384629175607296"], "created_at": "2019-09-07T17:13:34.000Z", "id": "1170384629175607296", "author_id": "4498291875", "text": "AS\u00cd ES PERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \nPas\u00f3 #Odebrecht a dormir en la carcel y no m\u00e1s en la pol\u00edtica. \nUn ExPresidente se suicida por \"decencia\"\n\nUn ExPresidente terrorista es juzgado\n\nDonde no todos son \"Se\u00f1orita Laura\" ni venden su voto por un \"Carrito Sanduchero\"... Viva el Pisco #VivaPer\u00faCarajo https://t.co/qklpX4VuBO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384499466653697"], "created_at": "2019-09-07T17:13:04.000Z", "id": "1170384499466653697", "author_id": "4711488859", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "721167685212618753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ahmadjamal2002", "id": "1424170310530707462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170384104522694656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384417027710976"], "created_at": "2019-09-07T17:12:44.000Z", "id": "1170384417027710976", "author_id": "783049540291166213", "text": "@AhmadJamal2002 eu tbm pensei nisso mas falaram q ela se matou l\u00ea os coments", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384345988812800"], "created_at": "2019-09-07T17:12:27.000Z", "id": "1170384345988812800", "author_id": "1327658574", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1089691803790594051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170383671964176384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384279349669888"], "created_at": "2019-09-07T17:12:11.000Z", "id": "1170384279349669888", "author_id": "1121086885227565056", "text": "@a_novaki se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384274614292480"], "created_at": "2019-09-07T17:12:10.000Z", "id": "1170384274614292480", "author_id": "59964944", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384242288685056"], "created_at": "2019-09-07T17:12:02.000Z", "id": "1170384242288685056", "author_id": "1005089489910468611", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "196831391", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DouglasDant_", "id": "113779543"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "j4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170383663760101377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383965175373825"], "created_at": "2019-09-07T17:10:56.000Z", "id": "1170383965175373825", "author_id": "196831391", "text": "@DouglasDant_ O j4 fazia o engage tb mas suicida pq tava muuuuito atr\u00e1s na itemiza\u00e7\u00e3o tank e o rumble n\u00e3o sei aonde tava o dano dele kkkk.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383925065244682"], "created_at": "2019-09-07T17:10:47.000Z", "id": "1170383925065244682", "author_id": "1528174694", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383905373007873"], "created_at": "2019-09-07T17:10:42.000Z", "id": "1170383905373007873", "author_id": "922057600195350528", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383876394561538"], "created_at": "2019-09-07T17:10:35.000Z", "id": "1170383876394561538", "author_id": "332461794", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383862737670145"], "created_at": "2019-09-07T17:10:32.000Z", "id": "1170383862737670145", "author_id": "756963749144227840", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383856815529989"], "created_at": "2019-09-07T17:10:30.000Z", "id": "1170383856815529989", "author_id": "730603367425155072", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Violet"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sVopZMjyjD", "expanded_url": "https://twitter.com/1vebeen/status/1141085244373786624", "display_url": "twitter.com/1vebeen/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170383829665755141"], "created_at": "2019-09-07T17:10:24.000Z", "id": "1170383829665755141", "author_id": "3686133196", "text": "ver voc\u00eas idolatrado relacionamento abusivo me d\u00e1 tanta \u00e2nsia como ver adora\u00e7\u00e3o ao Coringa e Arlequina ou Tate e Violet com aquele papinho de psicopata e suicida, v\u00e3o se tratar! https://t.co/sVopZMjyjD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383782832214017"], "created_at": "2019-09-07T17:10:13.000Z", "id": "1170383782832214017", "author_id": "466180101", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383718218960903"], "created_at": "2019-09-07T17:09:57.000Z", "id": "1170383718218960903", "author_id": "1020148408630358017", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383643870711808"], "created_at": "2019-09-07T17:09:40.000Z", "id": "1170383643870711808", "author_id": "3166600078", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383506536615937"], "created_at": "2019-09-07T17:09:07.000Z", "id": "1170383506536615937", "author_id": "1012809112130867200", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "47231909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170383329931223040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170383459149385728"], "created_at": "2019-09-07T17:08:55.000Z", "id": "1170383459149385728", "author_id": "47231909", "text": "\u00faltima vez que gastei dinheiro pra assistir filme ruim foi Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arcade_tecnico", "id": "1080078358413742080"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169940970491797504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383452161499136"], "created_at": "2019-09-07T17:08:54.000Z", "id": "1170383452161499136", "author_id": "275764895", "text": "RT @arcade_tecnico: Aunque s\u00ed ilustraremos a su compa\u00f1era, la clown con m\u00e1s desparpajo (y discutibles intenciones) del panorama actual, Mar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169901520466239488"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jF2D0vdYYC", "expanded_url": "https://twitter.com/josepacheco2022/status/1169901520466239488", "display_url": "twitter.com/josepacheco202\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170383399355396096"], "created_at": "2019-09-07T17:08:41.000Z", "id": "1170383399355396096", "author_id": "1056665903373402113", "text": "Erros? Corrompeu vota\u00e7\u00f5es, matou grande parte dos agricultores brancos do pa\u00eds, destruiu a economia mais do que j\u00e1 o estaria quando assumiu o poder, e tudo isto sem aprofundar muito. Era um ditador. Mesmo assim h\u00e1 quem lamente a sua morte e se diga a favor dos direitos humanos. https://t.co/jF2D0vdYYC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "781650756688605184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170343412178071553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383324596121603"], "created_at": "2019-09-07T17:08:23.000Z", "id": "1170383324596121603", "author_id": "781650756688605184", "text": "Pues me da igual. Mi madre lleva desde las cuatro llorando porque mi padre es un psic\u00f3pata suicida que se ha cabreado y ha amenazado con no salir nunca m\u00e1s a hacer absolutamente nada porque mi madre insiste mucho en que se cuide. Vive permanentemente en 18-11 de tensi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383297777668097"], "created_at": "2019-09-07T17:08:17.000Z", "id": "1170383297777668097", "author_id": "781961280424992768", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383274457350144"], "created_at": "2019-09-07T17:08:11.000Z", "id": "1170383274457350144", "author_id": "1082695731742425089", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "157371053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170380669689749504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383156828131329"], "created_at": "2019-09-07T17:07:43.000Z", "id": "1170383156828131329", "author_id": "157371053", "text": "A gay ainda se matou na tf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170382724458319872"], "created_at": "2019-09-07T17:06:00.000Z", "id": "1170382724458319872", "author_id": "252173242", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170382545516711938"], "created_at": "2019-09-07T17:05:18.000Z", "id": "1170382545516711938", "author_id": "992741485", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170382424003551234"], "created_at": "2019-09-07T17:04:49.000Z", "id": "1170382424003551234", "author_id": "283002083", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170382351278465024"], "created_at": "2019-09-07T17:04:31.000Z", "id": "1170382351278465024", "author_id": "613137590", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/QQ7JnevZ00", "expanded_url": "https://twitter.com/84Flxhrz6s11N5C/status/1170382230818033664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQ7JnevZ00", "media_key": "3_1170382169656700930"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170382230818033664"], "created_at": "2019-09-07T17:04:03.000Z", "id": "1170382230818033664", "author_id": "1114194750578536448", "text": "@suicida_mne \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f https://t.co/QQ7JnevZ00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "Soda Stereo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170382222026780672"], "created_at": "2019-09-07T17:04:01.000Z", "id": "1170382222026780672", "author_id": "551517558", "text": "Los fans de Soda Stereo estallaron de bronca por un rumor sobre la vuelta de la banda - Fans de un grupo encabezado por un suicida y fracasado....mmmmmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1031216084228222978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PoderContra", "id": "1031216084228222978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170068744565153793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170382122361790465"], "created_at": "2019-09-07T17:03:37.000Z", "id": "1170382122361790465", "author_id": "348041263", "text": "@PoderContra Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170381936726069248"], "created_at": "2019-09-07T17:02:53.000Z", "id": "1170381936726069248", "author_id": "88849844", "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170381750478020608"], "created_at": "2019-09-07T17:02:08.000Z", "id": "1170381750478020608", "author_id": "1671433412", "text": "Maluco se matou enforcado l\u00e1 na cachoeira mano que onda \u00e9 essa pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170381645662347264"], "created_at": "2019-09-07T17:01:43.000Z", "id": "1170381645662347264", "author_id": "1202072394", "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1161444392156246016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170369059881439232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170381588380696576"], "created_at": "2019-09-07T17:01:29.000Z", "id": "1170381588380696576", "author_id": "740353119234732032", "text": "@Princes_Yasumi Um bro meu fez merda, de novo, e ta meio morto no hospital depressivo, suicida, tentou se matar de novo e ta em coma. O de sempre pra quem \u00e9 maluco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "httprezemde", "id": "1057995810355449856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170177921069277185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170381578763145217"], "created_at": "2019-09-07T17:01:27.000Z", "id": "1170381578763145217", "author_id": "1129496394258165760", "text": "RT @httprezemde: incr\u00edvel como dar uns bj melhora a autoestima do suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170381180182650880"], "created_at": "2019-09-07T16:59:52.000Z", "id": "1170381180182650880", "author_id": "1123997889863278593", "text": "tango suicida me enloquece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "721167685212618753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ahmadjamal2002", "id": "1424170310530707462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170357977850814465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170381055796400128"], "created_at": "2019-09-07T16:59:22.000Z", "id": "1170381055796400128", "author_id": "783049540291166213", "text": "@AhmadJamal2002 ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "801235377784754177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170378097646014472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170381003501776896"], "created_at": "2019-09-07T16:59:10.000Z", "id": "1170381003501776896", "author_id": "626039765", "text": "@floriguananjay pacto suicida vadeci?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "875687422503342082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170119391494791168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170380959910375425"], "created_at": "2019-09-07T16:59:00.000Z", "id": "1170380959910375425", "author_id": "3068725821", "text": "@fernadoalva Las viudas del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez confunden cobard\u00eda con honor, de ah\u00ed es cuando nos damos cuenta la mente tan retorcida de esta c\u00fapula gansteril", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 119, "username": "Reddit", "id": "811377"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/mbE8KkK4lY", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/oknotizie/comments/d0j4si/federico_palmieri_morto_lattore_suicida_a_roma_in/?ref=share&ref_source=twitter", "display_url": "reddit.com/r/oknotizie/co\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170380898828570625"], "created_at": "2019-09-07T16:58:45.000Z", "id": "1170380898828570625", "author_id": "841369155278368768", "text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio di piazza Bologna https://t.co/mbE8KkK4lY via @reddit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170380799977361408"], "created_at": "2019-09-07T16:58:21.000Z", "id": "1170380799977361408", "author_id": "2318269416", "text": "Me da gracia porque yo cuando ten\u00eda este tw ni hablaba de mis cosas personales y ahora volv\u00ed mas suicida que nunca perd\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170380665931599873"], "created_at": "2019-09-07T16:57:50.000Z", "id": "1170380665931599873", "author_id": "112249503", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1130010710891782144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "madam_kingsman", "id": "1130010710891782144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170354257993850881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170380606636793860"], "created_at": "2019-09-07T16:57:35.000Z", "id": "1170380606636793860", "author_id": "997949379439980546", "text": "@madam_kingsman @suicida_mne \u043e \u0431\u043e\u0436\u0435\u0447\u043a\u0438, \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e \ud83d\udc94 \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u0443\u044e\u0442/\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0442\u044b \u043b\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u043c, \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0437\u0430\u0433\u043e\u043d\u044b \u043c\u043e\u0438 \u0437\u0430\u0433\u043e\u043d\u044b \n\n\u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0441\u044c \u0432\u044b\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0444\u043e\u0442\u043e\u043a \u0438 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\u044e\u0441\u044c \u0441\u0435\u0431\u044f \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u044c \ud83e\udd27\ud83e\udd27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170380553377464320"], "created_at": "2019-09-07T16:57:23.000Z", "id": "1170380553377464320", "author_id": "4817867114", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edudelgad", "id": "503075526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170372392495001602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170380552828067840"], "created_at": "2019-09-07T16:57:23.000Z", "id": "1170380552828067840", "author_id": "1152666104512286720", "text": "RT @edudelgad: Divulgar los programas de atenci\u00f3n al riesgo suicida y las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n del mismo ser\u00eda una excelente contribuci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231477629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GanjaGuyffc", "id": "231477629"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170378355780268036"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170380527779614721"], "created_at": "2019-09-07T16:57:17.000Z", "id": "1170380527779614721", "author_id": "186912477", "text": "@GanjaGuyffc @BolsonaroSP @allantercalivre Espancou e matou uma policial. Incr\u00edvel como vc se preocupa com o q aconteceu com o vagabundo e n\u00e3o com o q aconteceu com a policial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170380338641678336"], "created_at": "2019-09-07T16:56:32.000Z", "id": "1170380338641678336", "author_id": "17153568", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170379814659866624"], "created_at": "2019-09-07T16:54:27.000Z", "id": "1170379814659866624", "author_id": "1036456303131090944", "text": "pel\u00edculas mal\u00edsimas y despu\u00e9s esta escuadr\u00f3n suicida dios alto bolazo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170379307027488770"], "created_at": "2019-09-07T16:52:26.000Z", "id": "1170379307027488770", "author_id": "235599717", "text": "\"Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida..\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170379270813900800"], "created_at": "2019-09-07T16:52:17.000Z", "id": "1170379270813900800", "author_id": "1057072861662330880", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Radio_Camila_TV", "id": "186675695"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "San Rosendo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BpyBkCsaqh", "expanded_url": "http://www.radiocamila.com/hijo-concejal-san-rosendo-se-suicida-ante-eventual-caso-bullyng/", "display_url": "radiocamila.com/hijo-concejal-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467198425837569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170379075225116672"], "created_at": "2019-09-07T16:51:30.000Z", "id": "1170379075225116672", "author_id": "272217288", "text": "RT @Radio_Camila_TV: Hijo de Concejal de San Rosendo se suicida ante eventual caso de\u00a0Bullyng https://t.co/BpyBkCsaqh https://t.co/8OatmW74\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170378813014007808"], "created_at": "2019-09-07T16:50:28.000Z", "id": "1170378813014007808", "author_id": "480844917", "text": "Su @ilmanifesto di domani racconto come lo scandalo Epstein, il miliardario pedofilo suicida in carcere, stia coinvolgendo alcuni dei maggiori scienziati e pi\u00f9 prestigiosi atenei statunitensi.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1079042541000015872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170354967967928320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8493, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170378791652384770"], "created_at": "2019-09-07T16:50:23.000Z", "id": "1170378791652384770", "author_id": "1138091356059049985", "text": "@psofiacosta_ Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom, e o coringa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378734253289473"], "created_at": "2019-09-07T16:50:09.000Z", "id": "1170378734253289473", "author_id": "570318213", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378613126041601"], "created_at": "2019-09-07T16:49:40.000Z", "id": "1170378613126041601", "author_id": "305774527", "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378445962055681"], "created_at": "2019-09-07T16:49:00.000Z", "id": "1170378445962055681", "author_id": "1010881404354355203", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378409127661568"], "created_at": "2019-09-07T16:48:51.000Z", "id": "1170378409127661568", "author_id": "195320663", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "902719268449423360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivana_8A", "id": "1412486479163625478"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "DidiRN21", "id": "605090086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170155861324390401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378352261259264"], "created_at": "2019-09-07T16:48:38.000Z", "id": "1170378352261259264", "author_id": "138309582", "text": "@Ivana_8a @DidiRN21 Suicida tus pensamientos suicidas \ud83d\ude03", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378272326193152"], "created_at": "2019-09-07T16:48:19.000Z", "id": "1170378272326193152", "author_id": "1235843311", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "Ag\u00eanciaGBC"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QcoNrLYiQI", "expanded_url": "http://agenciagbc.com/2019/09/07/ela-era-de-canoas-homem-mata-esposa-a-facadas-e-depois-se-suicida/", "display_url": "agenciagbc.com/2019/09/07/ela\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/i77NfgzLuh", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaGBC/status/1170378271130816512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i77NfgzLuh", "media_key": "3_1170378259458080768"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Ag\u00eanciaGBC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170378271130816512"], "created_at": "2019-09-07T16:48:19.000Z", "id": "1170378271130816512", "author_id": "165498489", "text": "#Ag\u00eanciaGBC ELA ERA DE CANOAS | Homem mata esposa a facadas e depois se suicida\nhttps://t.co/QcoNrLYiQI https://t.co/i77NfgzLuh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378081355390976"], "created_at": "2019-09-07T16:47:33.000Z", "id": "1170378081355390976", "author_id": "226936384", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378048539152384"], "created_at": "2019-09-07T16:47:26.000Z", "id": "1170378048539152384", "author_id": "2626467802", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378043711467521"], "created_at": "2019-09-07T16:47:24.000Z", "id": "1170378043711467521", "author_id": "510813068", "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170357233424699392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "mac miller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170377968914489344"], "created_at": "2019-09-07T16:47:07.000Z", "id": "1170377968914489344", "author_id": "1001220016082124802", "text": "RT @TixaAlgarvio: o mac miller n\u00e3o se matou, foi morto :(", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14541101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "matuk", "id": "14541101"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170369379000836096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377885812699137"], "created_at": "2019-09-07T16:46:47.000Z", "id": "1170377885812699137", "author_id": "694911592840982528", "text": "@matuk @recisneros Cierto, incluido el cortejo f\u00fanebre del suicida fugitivo.\n@exitosape", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "68259827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "th4mes", "id": "68259827"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170377455594541056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377877239533573"], "created_at": "2019-09-07T16:46:45.000Z", "id": "1170377877239533573", "author_id": "181405239", "text": "@th4mes Perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "966590054708797440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170377699107491840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377752379297793"], "created_at": "2019-09-07T16:46:15.000Z", "id": "1170377752379297793", "author_id": "966590054708797440", "text": "@suicida_mne \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0433\u043e\u0432\u043d\u043e, \u043d\u043e \u043c\u044b \u0441 \u043b\u043e\u043f\u0430\u0442\u043e\u0439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "966590054708797440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170376811878014982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377699107491840"], "created_at": "2019-09-07T16:46:02.000Z", "id": "1170377699107491840", "author_id": "966590054708797440", "text": "@suicida_mne \u0435\u0431\u0430\u043d\u0443\u0442\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377641880428544"], "created_at": "2019-09-07T16:45:49.000Z", "id": "1170377641880428544", "author_id": "1025773521044209664", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377524578324480"], "created_at": "2019-09-07T16:45:21.000Z", "id": "1170377524578324480", "author_id": "376898484", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377511483727874"], "created_at": "2019-09-07T16:45:17.000Z", "id": "1170377511483727874", "author_id": "542063340", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170377501530570752"], "created_at": "2019-09-07T16:45:15.000Z", "id": "1170377501530570752", "author_id": "369853698", "text": "jogar-se num rio profundo sem saber nadar, \u00e9 um ato de coragem ou suicida?\n\nquem se importa... como a gente ir\u00e1 aprender se n\u00e3o for assim?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170377313919414272"], "created_at": "2019-09-07T16:44:30.000Z", "id": "1170377313919414272", "author_id": "3062384465", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377177063407621"], "created_at": "2019-09-07T16:43:58.000Z", "id": "1170377177063407621", "author_id": "400796138", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376957453844480"], "created_at": "2019-09-07T16:43:05.000Z", "id": "1170376957453844480", "author_id": "2228728320", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fazatuamano", "id": "2964282484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170119009838280704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376841946906625"], "created_at": "2019-09-07T16:42:38.000Z", "id": "1170376841946906625", "author_id": "818851948577357825", "text": "RT @fazatuamano: I tell brobro djan sta farto di nha vida \ud83d\ude14\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sp\u2005ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376827950575617"], "created_at": "2019-09-07T16:42:34.000Z", "id": "1170376827950575617", "author_id": "189072231", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170363526701113344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376811878014982"], "created_at": "2019-09-07T16:42:31.000Z", "id": "1170376811878014982", "author_id": "966590054708797440", "text": "@suicida_mne \u043a\u0430\u043a \u0431\u044b \u0445\u0443\u0435\u0432\u043e \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441, \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u043d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u044f\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0451 \u0445\u0443\u0436\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4451, "type": "Place", "normalized_text": "AlertaRoja"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edoGrande"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.3211, "type": "Other", "normalized_text": "NTR"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Lu0RWciIVj", "expanded_url": "http://ow.ly/C46P50w0Qeo", "display_url": "ow.ly/C46P50w0Qeo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AlertaRoja"}, {"start": 12, "end": 22, "tag": "R\u00edoGrande"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "NTR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170376798531653635"], "created_at": "2019-09-07T16:42:27.000Z", "id": "1170376798531653635", "author_id": "104977066", "text": "#AlertaRoja #R\u00edoGrande Se suicida una persona del sexo masculino en los separos de la Direcci\u00f3n de Seguridad P\u00fablica Municipal, la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado. #NTR\n\nhttps://t.co/Lu0RWciIVj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376774586425344"], "created_at": "2019-09-07T16:42:22.000Z", "id": "1170376774586425344", "author_id": "569148911", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170376683343503360"], "created_at": "2019-09-07T16:42:00.000Z", "id": "1170376683343503360", "author_id": "908545761977102337", "text": "Se eu ficar morando nessa casa com meu irm\u00e3o vai acontecer igual t\u00e1 na b\u00edblia Caim matou Abel. S\u00f3 espera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170354967967928320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170376623507628033"], "created_at": "2019-09-07T16:41:46.000Z", "id": "1170376623507628033", "author_id": "1066758927470219270", "text": "RT @psofiacosta_: eu sou uma das poucas pessoas no mundo que acha Esquadr\u00e3o Suicida bom, e que gosta do Coringa dele", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376586027307008"], "created_at": "2019-09-07T16:41:37.000Z", "id": "1170376586027307008", "author_id": "1087788081330163713", "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrenio55", "id": "3393986513"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170309105396912131"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376548312113153"], "created_at": "2019-09-07T16:41:28.000Z", "id": "1170376548312113153", "author_id": "259399649", "text": "RT @andrenio55: Blesa se va de caza, se hace 400 Km hasta la finca de C\u00f3rdoba, al d\u00eda siguiente madruga, desayuna y se suicida dispar\u00e1ndose\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PW5K54Mz3U", "expanded_url": "https://twitter.com/kot_BepHu_money/status/1170376518431838208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PW5K54Mz3U", "media_key": "3_1170376366237409281"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PW5K54Mz3U", "expanded_url": "https://twitter.com/kot_BepHu_money/status/1170376518431838208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PW5K54Mz3U", "media_key": "3_1170376499217784834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170376518431838208"], "created_at": "2019-09-07T16:41:21.000Z", "id": "1170376518431838208", "author_id": "1141435408171110402", "text": "@suicida_mne \u042f \u0431\u043e\u043c\u0436 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0442 \u043d\u0430 \u0437\u0435\u043c\u043b\u0435 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0441\u044f \u0438\u043d\u0444\u0430 \u043e\u0431\u043e \u043c\u043d\u0435( \u043e\u043f\u0430 \u0441\u0442\u0438\u0445\u0438) https://t.co/PW5K54Mz3U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "1059135048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170376484869087234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376489067585536"], "created_at": "2019-09-07T16:41:14.000Z", "id": "1170376489067585536", "author_id": "1059135048", "text": "Esta nota es un ejemplo de esos discursos nativos que buscan, antes que nada, atribuir responsabilidades sobre el fracaso de la Contraofensiva, aun a costo de definir el proceso desde su resultado y considerarlo como \u201coperaci\u00f3n suicida\u201d o \u201cinmolaci\u00f3n colectiva\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 81, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Cielbe Barbosa"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/OgNUbGuMnL", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/df-pai-que-teria-sufocado-a-filha-morava-no-local-do-crime-ha-2-meses", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026", "unwound_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/df-pai-que-teria-sufocado-a-filha-morava-no-local-do-crime-ha-2-meses"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170376179058171904"], "created_at": "2019-09-07T16:40:00.000Z", "id": "1170376179058171904", "author_id": "3331429624", "text": "A suspeita da pol\u00edcia \u00e9 de que o homem, identificado como Francisco Cielbe Barbosa, tirou a vida da crian\u00e7a de 3 anos e depois se matou #Metr\u00f3poles\n\nhttps://t.co/OgNUbGuMnL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "928131463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_abelcd", "id": "928131463"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170364935886557184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376065967108096"], "created_at": "2019-09-07T16:39:33.000Z", "id": "1170376065967108096", "author_id": "222752134", "text": "@_abelcd Primera causa d muerte en Espa\u00f1a. Pero parece q no existe, q no se suicida nadie. Es tab\u00fa nombrarlo. Quiz\u00e1 x esa idea infantil y proteccionista del efecto llamada o imitaci\u00f3n. Pero bombardeamos la tv y prensa con muertes x malos tratos, incendios provocados, ataques sexuales...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376062754336768"], "created_at": "2019-09-07T16:39:32.000Z", "id": "1170376062754336768", "author_id": "705690274878636032", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170375682532229120"], "created_at": "2019-09-07T16:38:01.000Z", "id": "1170375682532229120", "author_id": "255214000", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/KcyXoHkNUq", "expanded_url": "https://twitter.com/cherryvishnevka/status/1170375314477867009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KcyXoHkNUq", "media_key": "3_1170375277807054849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170375314477867009"], "created_at": "2019-09-07T16:36:34.000Z", "id": "1170375314477867009", "author_id": "1131576943873265664", "text": "@suicida_mne \ud83d\ude05\ud83d\ude05 https://t.co/KcyXoHkNUq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170375187642167296"], "created_at": "2019-09-07T16:36:03.000Z", "id": "1170375187642167296", "author_id": "369521249", "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170375183372304384"], "created_at": "2019-09-07T16:36:02.000Z", "id": "1170375183372304384", "author_id": "1123032649226956800", "text": "E a Bianca que caiu e quase se matou kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170375157510283266"], "created_at": "2019-09-07T16:35:56.000Z", "id": "1170375157510283266", "author_id": "953268282185920512", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170375031077199872"], "created_at": "2019-09-07T16:35:26.000Z", "id": "1170375031077199872", "author_id": "714887163540844545", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374921945583616"], "created_at": "2019-09-07T16:35:00.000Z", "id": "1170374921945583616", "author_id": "123599434", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374881487282177"], "created_at": "2019-09-07T16:34:50.000Z", "id": "1170374881487282177", "author_id": "838887446", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/95IooaxstQ", "expanded_url": "http://blogdobepe.com.br/index.php/politica/item/2614-elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "blogdobepe.com.br/index.php/poli\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hCNHrMbAwi", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1170358553372217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCNHrMbAwi", "media_key": "3_1170358548343283713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170358553372217344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374790869389314"], "created_at": "2019-09-07T16:34:29.000Z", "id": "1170374790869389314", "author_id": "62387993", "text": "RT @MendesOnca: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/95IooaxstQ https://t.co/hCNHrMbAwi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170303470953521152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374740902633472"], "created_at": "2019-09-07T16:34:17.000Z", "id": "1170374740902633472", "author_id": "262686111", "text": "@hectorbecerrilr Estas como el suicida , se agarr\u00f3 con la anemia,ahora tu sigues con las incubadoras, crees que Vizcarra es como tu se\u00f1or Fujimori ,pagaba a la prensa para elevar su ego. Viejo cacaceno en ves de gastar tiempo en redes , anda a tu regi\u00f3n y trabaja , pero trabaja no a delinques", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374453542305792"], "created_at": "2019-09-07T16:33:08.000Z", "id": "1170374453542305792", "author_id": "242606324", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170374389222780931"], "created_at": "2019-09-07T16:32:53.000Z", "id": "1170374389222780931", "author_id": "917107895271088128", "text": "se eu deixei algu\u00e9m no v\u00e1cuo eh pq o furac\u00e3o me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40131441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AztecaDeportes", "id": "40131441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170025659600723968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374349028823040"], "created_at": "2019-09-07T16:32:43.000Z", "id": "1170374349028823040", "author_id": "121181867", "text": "@AztecaDeportes El escuadr\u00f3n azul suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170374322617122816"], "created_at": "2019-09-07T16:32:37.000Z", "id": "1170374322617122816", "author_id": "1000098132041093122", "text": "ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374204967067648"], "created_at": "2019-09-07T16:32:09.000Z", "id": "1170374204967067648", "author_id": "222752134", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374144271237120"], "created_at": "2019-09-07T16:31:55.000Z", "id": "1170374144271237120", "author_id": "906252968063852544", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374070824787969"], "created_at": "2019-09-07T16:31:37.000Z", "id": "1170374070824787969", "author_id": "767151019474255874", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "746984761160241152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RaquelEstefany0", "id": "746984761160241152"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Breno_Rafflis", "id": "767155521010987013"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170370935515467776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374053280067584"], "created_at": "2019-09-07T16:31:33.000Z", "id": "1170374053280067584", "author_id": "1016116064781045765", "text": "@RaquelEstefany0 @Breno_Rafflis @arthurmoledoval @MCrivella N\u00e3o vamos entregar uma arma a um suicida. N\u00e3o vamos entregar a dire\u00e7\u00e3o de um carro a um \u00e9brio, nem um bisturi \u00e0 um man\u00edaco. Eles at\u00e9 sabem o que est\u00e3o fazendo mas no estado em que se encontram o est\u00edmulo pode ser fatal, n\u00e3o dando tempo de rea\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170023646531903488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170374030404333568"], "created_at": "2019-09-07T16:31:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Roma"}]}, "id": "1170374030404333568", "author_id": "279572692", "text": "RT @AlessioMraz: Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/zu48YIC9fF", "expanded_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/espanha/hablar-suicidio-fomenta-previene/20190907155304385519.html", "display_url": "estrelladigital.es/articulo/espan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Hablar"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "suicidio"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "ayudar"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "prevenirlo"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "liberar"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "angustia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170373860505657344"], "created_at": "2019-09-07T16:30:47.000Z", "id": "1170373860505657344", "author_id": "74421223", "text": "#Hablar del #suicidio no solo no lo fomenta sino que puede #ayudar a #prevenirlo, pues permite a la persona que sufre #liberar su #angustia y le hace expresar aquello que le preocupa, y esto ayuda la mayor\u00eda de las veces a vencer el deseo suicida\nhttps://t.co/zu48YIC9fF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170373726308884488"], "created_at": "2019-09-07T16:30:15.000Z", "id": "1170373726308884488", "author_id": "801559941584736261", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170373379981004800"], "created_at": "2019-09-07T16:28:52.000Z", "id": "1170373379981004800", "author_id": "867166451416932352", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Valeria Chaviguri", "id": "111625796", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 339, "tweet_count": 7027, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "val_88888"}, {"verified": false, "name": "Aristides Hernandez", "id": "1150471082870267910", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 115, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "Aristid21246320"}, {"verified": false, "name": "\u0417\u0432\u0451\u0437\u0434\u043e\u0447\u043a\u0430\ud83c\udf0c", "id": "1145635234576261120", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 270, "tweet_count": 2116, "listed_count": 1}, "location": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u0442\u0435\u043b \u0432 \u0410\u0434\u0443", "username": "twitoridivpizdy"}, {"verified": false, "name": "an6", "id": "249255659", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 375, "tweet_count": 11569, "listed_count": 0}, "username": "iamangix"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd44\ud835\udd46\ud83c\udf4e\ud83c\udf33", "id": "399008887", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 701, "tweet_count": 28367, "listed_count": 2}, "location": "Marbella(M\u00e1laga)", "username": "AMO_diez"}, {"verified": false, "name": "ShiroNetic", "id": "1128422999370153985", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 265, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "ShiroNetic"}, {"verified": false, "name": "Pau", "id": "906990638", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 170, "tweet_count": 18193, "listed_count": 0}, "location": "villa gesell", "username": "paulagim_balbue"}, {"verified": false, "name": "Belu \ud83e\udd8b", "id": "998210015638048769", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 594, "tweet_count": 86353, "listed_count": 0}, "location": "she/her \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 94's ", "username": "selenatroid"}, {"verified": false, "name": "Dar\u00edo\uf8ff", "id": "2780597081", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 188, "tweet_count": 11609, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga - C\u00e1diz", "username": "DarioEsp120796"}, {"verified": false, "name": "A L E X i S \u25c0 \u265b\u265e", "id": "585224774", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1347, "tweet_count": 7529, "listed_count": 0}, "location": "Punta Arenas ", "username": "AxsOrtega"}, {"verified": false, "name": "MegaNerd", "id": "842810861957922816", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 454, "tweet_count": 12943, "listed_count": 20}, "username": "MegaNerd__"}, {"verified": false, "name": "Juan Martin Quiroga", "id": "916991277496926208", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 273, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "location": "Rojas, Bueno Aires, Argentina", "username": "JuanmaQuirog"}, {"verified": false, "name": "#CV16", "id": "1038240449411129344", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 138, "tweet_count": 4718, "listed_count": 0}, "location": "Marcos Paz, Argentina", "username": "CristianV_16"}, {"verified": false, "name": "Nahuel\ud83d\udc79\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "741750265053863936", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 338, "tweet_count": 36832, "listed_count": 1}, "username": "Nahuuel1899"}, {"verified": false, "name": "fran", "id": "3652803378", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 449, "tweet_count": 57905, "listed_count": 2}, "username": "PizarroF10"}, {"verified": false, "name": "De Broglie", "id": "129018282", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 745, "tweet_count": 57307, "listed_count": 7}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "EzeRodriguez11"}, {"verified": false, "name": "Raycris Maldonado", "id": "182847763", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 430, "tweet_count": 41145, "listed_count": 1}, "location": "National District, Dominican R", "username": "raycris97"}, {"verified": false, "name": "Luis Olachea", "id": "74810661", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2028, "tweet_count": 15220, "listed_count": 11}, "location": "Los Cabos, M\u00e9xico", "username": "LuisOlachea"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor M\u00e1rquez", "id": "54424384", "public_metrics": {"followers_count": 152760, "following_count": 2771, "tweet_count": 64479, "listed_count": 197}, "location": "M\u00e9xico", "username": "jiots"}, {"verified": false, "name": "Leo", "id": "762339903434846209", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "LeoElBichoFeo"}, {"verified": false, "name": "l i l o \ud83c\udf83", "id": "2203587007", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 605, "tweet_count": 56053, "listed_count": 2}, "username": "lidiaaaaxx"}, {"verified": false, "name": "Eriic \ud83e\udd40", "id": "1165744690873978880", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 134, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}, "username": "uubeda1"}, {"verified": false, "name": "Amores538", "id": "3076917667", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 297, "tweet_count": 36794, "listed_count": 3}, "location": "Mira Detras tuya", "username": "anubismcpe"}, {"verified": false, "name": "Guillerm\u00f8 \ud83c\udf4f", "id": "463585031", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 457, "tweet_count": 21604, "listed_count": 4}, "location": "   Emma Watson \u2665", "username": "GuillermoRM14"}, {"verified": false, "name": "FLAKKO", "id": "910248816", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 936, "tweet_count": 75832, "listed_count": 2}, "username": "Alejoafm"}, {"verified": false, "name": "Rowan \ud83e\udd77\ud83c\udffd", "id": "3328170377", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 683, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "salinirowan"}, {"verified": false, "name": "Fernando Cartagena", "id": "202909577", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 998, "tweet_count": 12249, "listed_count": 0}, "location": "guayaquil ", "username": "ferfapaz"}, {"verified": true, "name": "La Patilla", "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n Moreno", "id": "1139267075996815363", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 4933, "tweet_count": 78704, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "ramon_moreno_mx"}, {"verified": false, "name": "Mineko Kia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #ElLitioEsDeM\u00e9xico \ud83d\ude0e", "id": "43578766", "public_metrics": {"followers_count": 5515, "following_count": 666, "tweet_count": 138951, "listed_count": 30}, "location": "Mexicubazuela del Norte", "username": "MinekoKia"}, {"verified": false, "name": "Keila.", "id": "1158412619163848705", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 407, "tweet_count": 2270, "listed_count": 1}, "username": "KeylaCa39165936"}, {"verified": false, "name": "Umpa", "id": "2678021191", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 581, "tweet_count": 15991, "listed_count": 0}, "username": "daanielacenteno"}, {"verified": false, "name": "Lukianosz", "id": "147758201", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 651, "tweet_count": 38080, "listed_count": 2}, "location": "De no muy lejos.", "username": "LfBghB"}, {"verified": false, "name": "BfaloBill", "id": "546311708", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 2780, "tweet_count": 23591, "listed_count": 14}, "location": "&", "username": "BfaloBill"}, {"verified": false, "name": "HipnoSapolote", "id": "103962741", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "username": "psyxolotl"}, {"verified": false, "name": "sanu", "id": "746024312805691392", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 260, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "_manusalinas"}, {"verified": false, "name": "mica", "id": "3033552192", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 745, "tweet_count": 7313, "listed_count": 2}, "username": "micamanrique_"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "id": "768611639100895232", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 217, "tweet_count": 2538, "listed_count": 1}, "username": "JPBMoficial"}, {"verified": false, "name": "FortFlix", "id": "1014787263572692992", "public_metrics": {"followers_count": 29495, "following_count": 286, "tweet_count": 15273, "listed_count": 5}, "location": "LoopVerso", "username": "_FortFlix"}, {"verified": false, "name": "Melisa \ud83d\udc8b", "id": "512778892", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 801, "tweet_count": 38944, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "HSFalling18"}, {"verified": false, "name": "jason todd.", "id": "893266254789849089", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 252, "tweet_count": 10524, "listed_count": 9}, "location": "\u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800 \u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00ad\ud835\udd95\ud835\udd8c. \ud835\udd6e4. (JASON PETER TODD\u271e)\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00adresurrected from the depths\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00adof \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25 str\u0251\u0131ght to \ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26.\u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800 \u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00ad", "username": "wrongrobin"}, {"verified": false, "name": "Lets \ud83c\udf4f", "id": "482197604", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2125, "tweet_count": 65881, "listed_count": 17}, "location": "pablets.tumblr.com", "username": "LeticiAisha"}, {"verified": false, "name": "cami.", "id": "1016173568990896128", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 114, "tweet_count": 11845, "listed_count": 3}, "location": "campe\u00f3n del siglo", "username": "wallsnights91"}, {"verified": false, "name": "florgi", "id": "960910880388108289", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay", "username": "_florgi"}, {"verified": false, "name": "PACO WEST", "id": "203587472", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 644, "tweet_count": 12121, "listed_count": 5}, "location": "Murcia", "username": "pacowestv"}, {"verified": false, "name": "narah19@gmail.com", "id": "3135265210", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "location": "Natal", "username": "reginamarlene25"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "160394832", "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "location": "Recife, Brasil", "username": "whomath"}, {"verified": false, "name": "Cami Belen \ud83c\udf0e", "id": "3296938723", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1365, "tweet_count": 58784, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "CamiBelenn99"}, {"verified": false, "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "id": "338638962", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "location": "Torrent, Valencia", "username": "TheBarbabundo"}, {"verified": false, "name": "renata", "id": "472034070", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1152, "tweet_count": 46933, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "username": "rrenataromero"}, {"verified": false, "name": "Rebequira", "id": "483116303", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 692, "tweet_count": 22160, "listed_count": 2}, "username": "baeza_rebe"}, {"verified": false, "name": "\u0445\u0430\u0434\u0436\u0438\u043c\u0435 \u043c\u0430\u043a\u043e\u0442\u043e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1008330638586515461", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 184, "tweet_count": 31607, "listed_count": 16}, "location": "she/her", "username": "qingxiinn"}, {"verified": false, "name": "lurdes", "id": "1067452204414574592", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 310, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "username": "lurdeees_"}, {"verified": false, "name": "karlos", "id": "834658338654797825", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 294, "tweet_count": 1353, "listed_count": 5}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "karlosdsh"}, {"verified": false, "name": "DO\u00d1A Regina del Sol \ud83d\udc8e\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "786369076310401024", "public_metrics": {"followers_count": 25836, "following_count": 5342, "tweet_count": 54213, "listed_count": 30}, "location": "Veracruz", "username": "reginadelsol77"}, {"verified": false, "name": "more \u2661", "id": "1011091028093358080", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 520, "tweet_count": 37687, "listed_count": 1}, "username": "imorelove"}, {"verified": false, "name": "Alili Macedo", "id": "1079795581592195074", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 60, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "username": "lilialopesmace1"}, {"verified": false, "name": "ernesto", "id": "4818577955", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 39, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "username": "weer9000"}, {"verified": true, "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": true, "name": "El Vocero de Puerto Rico", "id": "34613234", "public_metrics": {"followers_count": 387297, "following_count": 1027, "tweet_count": 391946, "listed_count": 1275}, "location": "Puerto Rico", "username": "VoceroPR"}, {"verified": false, "name": "News dal Web", "id": "106061659", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2551, "tweet_count": 3984, "listed_count": 22}, "username": "Newsdalweb"}, {"verified": true, "name": "Linkiesta", "id": "215728045", "public_metrics": {"followers_count": 317007, "following_count": 149, "tweet_count": 252167, "listed_count": 3279}, "location": "Milano, Italia", "username": "Linkiesta"}, {"verified": true, "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "id": "103033665", "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}, "location": "M\u00e9xico", "username": "LaCronicaDeHoy"}, {"verified": false, "name": "FUZARCA!", "id": "1100719034360889344", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 40, "tweet_count": 3597, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fuzarca1898"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Carlos N\u00f3brega", "id": "1146254987992948738", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 31, "tweet_count": 5687, "listed_count": 3}, "username": "jcna1998"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Matheus", "id": "1025598244724854784", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1284, "tweet_count": 11334, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "andrematheus85"}, {"verified": false, "name": "Elmir Duclerc", "id": "541043717", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 297, "tweet_count": 536, "listed_count": 8}, "location": "Princeton, NJ", "username": "elmirduclerc"}, {"verified": false, "name": "Ana Sastre", "id": "307311226", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 271, "tweet_count": 19734, "listed_count": 4}, "username": "AnaSastreGomez"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "id": "91155087", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 328, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}, "username": "OSCARFLP"}, {"verified": true, "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "87097693", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "location": "Mexico", "username": "Wereverwero"}, {"verified": false, "name": "Luke", "id": "144354122", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 144, "tweet_count": 15116, "listed_count": 1}, "location": "Cdmx", "username": "sleazesimmons"}, {"verified": false, "name": "Holy Madness \u2696\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "3027287404", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 783, "tweet_count": 8638, "listed_count": 0}, "location": "Ciderland ", "username": "Holy___Madness"}, {"verified": false, "name": "SANDRE", "id": "1441923740", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 2440, "tweet_count": 9485, "listed_count": 0}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "NyaSandre"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Ayola Eljadue", "id": "405725296", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 236, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "username": "ayolaeljadue"}, {"verified": false, "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "id": "1053436375394070528", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Psiquiatria_UN"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Yendi \ud83d\udc7b", "id": "82443881", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1157, "tweet_count": 105721, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Yendi_JP"}, {"verified": false, "name": "Vis\u00e3o Austr\u00edaca", "id": "1068686357814538240", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 162, "tweet_count": 7650, "listed_count": 4}, "username": "VisaoAustriaca"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf31 Yo\ud83c\udf31", "id": "542025529", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 756, "tweet_count": 195311, "listed_count": 14}, "location": "Phone,PC,a veces RL  ", "username": "yochanfg"}, {"verified": false, "name": "regg", "id": "1073570555801059329", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 902, "tweet_count": 61560, "listed_count": 1}, "username": "Regina_Duarte9"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Mar\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "917459630657363968", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 743, "tweet_count": 12081, "listed_count": 1}, "location": "Juan Bautista Alberdi- Tucuman", "username": "Martina63602566"}, {"verified": false, "name": "fessor", "id": "3293767350", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 753, "tweet_count": 26166, "listed_count": 2}, "username": "LucasGranaddo"}, {"verified": false, "name": "porto\u264a", "id": "1022617665901416448", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 363, "tweet_count": 20991, "listed_count": 0}, "username": "Abrilporto_"}, {"verified": false, "name": "Tiziana Metitieri", "id": "200477268", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 3606, "tweet_count": 43028, "listed_count": 78}, "location": "Arezzo, Italia", "username": "timetit"}, {"verified": false, "name": "Andrea Capocci", "id": "480844917", "public_metrics": {"followers_count": 7033, "following_count": 598, "tweet_count": 8584, "listed_count": 67}, "username": "andcapocci"}, {"verified": false, "name": "morgsss", "id": "879116067720880128", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 928, "tweet_count": 14713, "listed_count": 0}, "location": "Chapada, Brasil", "username": "BegrowMorggana"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\u30c0\u30eb\u26a1\uff5c(\u5bae\u6751 \u2661)", "id": "893572887025549312", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 425, "tweet_count": 19025, "listed_count": 2}, "location": "\u30e1\u30ad\u30b7\u30b3", "username": "DaaaarNG02"}, {"verified": false, "name": "Kampai! \u30c4", "id": "3987616227", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 236, "tweet_count": 20950, "listed_count": 1}, "username": "keep_ned"}, {"verified": false, "name": "o\u0336\u0309\u0333p\u0337\u035d\u0317h\u0335\u0304\u0328a\u0335\u0300\u0353n\u0338\u0314\u0327i\u0335\u0343\u0320m\u0335\u0344\u033c", "id": "2437575499", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 194, "tweet_count": 20963, "listed_count": 2}, "location": "en una", "username": "ohmyg0th_"}, {"verified": false, "name": "axel", "id": "1115496856581177344", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 106, "tweet_count": 5199, "listed_count": 0}, "location": "my dogs heart", "username": "zinflaneur"}, {"verified": false, "name": "Goldberg  Variations", "id": "1071109557131362304", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4478, "tweet_count": 71072, "listed_count": 6}, "username": "GoldbergVariat2"}, {"verified": false, "name": "auguriba", "id": "47163004", "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124028, "listed_count": 21}, "username": "auguriba"}, {"verified": false, "name": "Antito", "id": "621380892", "public_metrics": {"followers_count": 8477, "following_count": 284, "tweet_count": 26200, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "antit__o"}, {"verified": false, "name": "david", "id": "1017568470383329280", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 2790, "tweet_count": 27732, "listed_count": 2}, "location": "Favela da Rocinha, RJ", "username": "davidsouzax"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98", "id": "4834879005", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 674, "tweet_count": 39351, "listed_count": 0}, "location": "Leiria ", "username": "tugzdodo"}, {"verified": false, "name": "joy", "id": "315918870", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 315, "tweet_count": 12910, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba - PR", "username": "joy_ramalhob"}, {"verified": false, "name": "Revoluci\u00f3n Obrera", "id": "1088540788198383616", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1187, "tweet_count": 136237, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "RevolucinLegal1"}, {"verified": false, "name": "Dalia Abril", "id": "1074037600367853568", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 9215, "tweet_count": 20824, "listed_count": 11}, "location": "Venezuela", "username": "DaliaAbril2"}, {"verified": false, "name": "Fabio  Villalobos", "id": "232098774", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 539, "tweet_count": 26471, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "favi1976"}, {"verified": true, "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "public_metrics": {"followers_count": 6163542, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo"}, {"verified": false, "name": "Cumpade \u262d", "id": "1109595846721617920", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 616, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "username": "erlloncarai"}, {"verified": true, "name": "NowThis", "id": "701725963", "public_metrics": {"followers_count": 2743913, "following_count": 1291, "tweet_count": 256900, "listed_count": 10026}, "location": "The Internet & NYC", "username": "nowthisnews"}, {"verified": false, "name": "Abraham Garz\u00f3n", "id": "1722272107", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1018, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "username": "abrahamgarzon"}, {"verified": true, "name": "Jorge Bustos", "id": "292464252", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "location": "Notificaciones desactivadas", "username": "JorgeBustos1"}, {"verified": false, "name": "aldana\ud83c\udf38", "id": "163259573", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1781, "tweet_count": 34979, "listed_count": 1}, "username": "aldanaGmolina"}, {"verified": false, "name": "Candela", "id": "1355249136", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 978, "tweet_count": 28109, "listed_count": 0}, "username": "CandeB84"}, {"verified": false, "name": "\u0428\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0441\u044f\ud83d\ude38", "id": "1042394447600918529", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1359, "tweet_count": 13178, "listed_count": 20}, "location": "\ud83d\udc4c\u0434\u043e\u0433\u0430\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c \u0441\u0430\u043c\u0438(\u0432 \u043e\u0447\u043a\u0435)", "username": "Vse_zaebli"}, {"verified": false, "name": "Alicia Bautista", "id": "1153882005664407552", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 4, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "username": "AliciaB19587448"}, {"verified": true, "name": "Miguel \u00c1ngel Mancera", "id": "474213039", "public_metrics": {"followers_count": 3215553, "following_count": 282, "tweet_count": 21827, "listed_count": 3780}, "location": "CDMX", "username": "ManceraMiguelMX"}, {"verified": false, "name": "Italo Cvz", "id": "82177653", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 459, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ItaloCavezzini"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Lemos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "55873667", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 523, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "zeh_lemos"}, {"verified": false, "name": "Kevin Gim\u00e9nez", "id": "489569782", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 471, "tweet_count": 10052, "listed_count": 30}, "username": "KevinCOfficial"}, {"verified": false, "name": "\u1d05\u1d0f\u0274 s\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u1d22", "id": "194240446", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 388, "tweet_count": 26015, "listed_count": 19}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "DonSantozIK"}, {"verified": false, "name": "Lau \u23f1\ud83d\udca3 (Taylor's version) \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "4789616423", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1459, "tweet_count": 12158, "listed_count": 1}, "location": "Polombia", "username": "madebylaus"}, {"verified": false, "name": "Eduard Piera Secall", "id": "199751964", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2799, "tweet_count": 63655, "listed_count": 14}, "location": "Andorra", "username": "EduPiera"}, {"verified": false, "name": "Dany", "id": "191774480", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 492, "tweet_count": 17054, "listed_count": 4}, "username": "55DANY"}, {"verified": false, "name": "isa de luto por s\u00e7k", "id": "866366987357884417", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 314, "tweet_count": 14573, "listed_count": 5}, "location": "bookstan ", "username": "anyyfavs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd32 \u0295\u2022\ufecc\u2022\u0294\u0e05\ud83c\udf83", "id": "2179450505", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 441, "tweet_count": 29626, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "LuluAngelicca"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "320414959", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 660, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "username": "FernandoWilco"}, {"verified": false, "name": "ComproCaro", "id": "185424018", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 624, "tweet_count": 8167, "listed_count": 3}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "comprocaro"}, {"verified": true, "name": "Luis Bremer", "id": "156242969", "public_metrics": {"followers_count": 411835, "following_count": 3351, "tweet_count": 388933, "listed_count": 634}, "location": "Argentina", "username": "luisbremer"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7BoRRicua100%\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2980489622", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 151, "tweet_count": 14606, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "JohnDoecito"}, {"verified": false, "name": "Vic \u2728", "id": "2792714433", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 1255, "tweet_count": 145270, "listed_count": 30}, "location": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "wiIdstdreams_"}, {"verified": false, "name": "mundinho kp play \ud83c\udf44", "id": "263324217", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 337, "tweet_count": 29290, "listed_count": 2}, "username": "picles25"}, {"verified": false, "name": "Quique Muela \ud83d\udd79\ud83c\udf7c", "id": "15447022", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3356, "tweet_count": 98454, "listed_count": 62}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares - Madrid", "username": "whomples"}, {"verified": false, "name": "Emmet L. Brown \uea00", "id": "2863534234", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "username": "regresandovoy"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro \ud83c\udf42", "id": "67378235", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 105, "tweet_count": 93594, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "_JohnPeter_"}, {"verified": false, "name": "Lau \ud83d\udc28", "id": "1894891184", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 408, "tweet_count": 67865, "listed_count": 3}, "location": "Somewhere only we know", "username": "lalurodas_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8e\u2077 This is Why", "id": "845772021090992129", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 614, "tweet_count": 29231, "listed_count": 0}, "location": " any pronouns | en las nubes  ", "username": "laquehuye"}, {"verified": false, "name": "bamBOO needs to hug josh dun", "id": "3023158255", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 638, "tweet_count": 130295, "listed_count": 96}, "location": "20 | ky, pocpgc \u2661", "username": "formidabledun"}, {"verified": false, "name": "Ru V\u00e9lez", "id": "479238965", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 271, "tweet_count": 5912, "listed_count": 0}, "username": "VRubi18"}, {"verified": false, "name": "Arbos Jos\u00e9", "id": "1329811812", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1507, "tweet_count": 11969, "listed_count": 52}, "location": "Rufino, Santa Fe", "username": "arbosjose"}, {"verified": false, "name": "#LaLibertadAvanza.Damian.", "id": "2983487350", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3401, "tweet_count": 50040, "listed_count": 8}, "location": "Venado Tuerto, Argentina", "username": "DDLedesma"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Pacchi", "id": "868892371", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 359, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "guszUIUX"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd69 \ud83d\udd25", "id": "310764481", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 479, "tweet_count": 47660, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Ann_J17"}, {"verified": false, "name": "abelardo Lopez", "id": "514955583", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 4996, "tweet_count": 329296, "listed_count": 0}, "location": "morristown ", "username": "abelardolopez6"}, {"verified": false, "name": "Sonia Giraldo", "id": "4498291875", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2714, "tweet_count": 17565, "listed_count": 4}, "location": "Naples, FL", "username": "SoniaGiraldo20"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda", "id": "1289307716", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1166, "tweet_count": 27456, "listed_count": 0}, "location": "louis ! taylor !", "username": "luciazrz"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "id": "182506310", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3273, "tweet_count": 1426907, "listed_count": 456}, "location": "Canary Islands (Spain)", "username": "llemj"}, {"verified": true, "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "name": "Fenestra", "id": "1001464417018613762", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}, "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446", "username": "_fenestra_"}, {"verified": false, "name": "Ninfa", "id": "1658631458", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 128, "tweet_count": 31422, "listed_count": 8}, "location": "Planeta Tierra", "username": "CeliiSL97"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00f2l\u00e9i", "id": "266542100", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1564, "tweet_count": 43149, "listed_count": 0}, "username": "luolei_204"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udd77", "id": "889273045575229440", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 501, "tweet_count": 52152, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "fabanivalentina"}, {"verified": false, "name": "Diego Echeverr\u00eda", "id": "527531776", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 363, "tweet_count": 17555, "listed_count": 2}, "username": "chelo_909"}, {"verified": false, "name": "MaNu\u2728", "id": "1027579838255824897", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 462, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "username": "Mannuu19421253"}, {"verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "name": "William Linares", "id": "943641410510770177", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 60, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "LinaresW49"}, {"verified": false, "name": "Florencio Calle Hern", "id": "806919451845136384", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 424, "tweet_count": 203, "listed_count": 1}, "location": "Comas, Peru", "username": "CalleFlorencio"}, {"verified": false, "name": "Nemesio PR", "id": "828032015563943936", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2136, "tweet_count": 9241, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "N_Palpa_R"}, {"verified": false, "name": "\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0436\u0430 \u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "id": "1144122838242267138", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 204, "tweet_count": 5264, "listed_count": 4}, "username": "Mr_CatBun"}, {"verified": false, "name": "Angy", "id": "1123785876448976896", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 179, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "angyzandee"}, {"verified": false, "name": "Diego da Rosa Leal", "id": "369611812", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 261, "tweet_count": 9353, "listed_count": 1}, "location": "Extremo Sul Baiano", "username": "diegorleal"}, {"verified": false, "name": "Que me importa", "id": "740674932112302080", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3243, "tweet_count": 1911, "listed_count": 3}, "username": "_quemeimporta_"}, {"verified": false, "name": "pau \ud83c\udf83", "id": "1113393686", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 217, "tweet_count": 16565, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "paulitwt"}, {"verified": false, "name": "Ross koke", "id": "17917198", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 318, "tweet_count": 18552, "listed_count": 2}, "location": "Guadalajara, Jalisco, Mexico", "username": "ekoke"}, {"verified": false, "name": "Diana M\u00e1rquez", "id": "271010198", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 315, "tweet_count": 11456, "listed_count": 1}, "username": "DianaMarquez98"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "yenifer\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "797156551777808386", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 496, "tweet_count": 22313, "listed_count": 2}, "location": "Arenys de Munt", "username": "aquafilmmaker"}, {"verified": false, "name": "XHAB9397", "id": "605440935", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 361, "tweet_count": 14616, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "XHAB9397"}, {"verified": false, "name": "Alana", "id": "3866254156", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 322, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}, "username": "alanaaliima"}, {"verified": false, "name": "O Pedrinho que n\u00e3o acorda", "id": "2861878083", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1256, "tweet_count": 6229, "listed_count": 1}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "yespedrocesarx"}, {"verified": false, "name": "little one", "id": "1117420687449260038", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "location": "thank you technoblade", "username": "st_zainin"}, {"verified": false, "name": "aylu \u2055", "id": "483373015", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 175, "tweet_count": 86965, "listed_count": 7}, "username": "schaylu"}, {"verified": false, "name": "aa alba", "id": "990590936001531905", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 502, "tweet_count": 23514, "listed_count": 5}, "username": "a1baricoque"}, {"verified": false, "name": "\u303d\ufe0f Giorgio", "id": "3308177122", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 321, "tweet_count": 206819, "listed_count": 13}, "username": "JeSuisFander"}, {"verified": false, "name": "Pablo Valle", "id": "293206946", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 1753, "tweet_count": 123129, "listed_count": 78}, "location": "Buenos Aires", "username": "Paul_Valley"}, {"verified": false, "name": "Zarya ready for duty", "id": "1114956340617723904", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 4438, "listed_count": 0}, "location": "Amsterdam, Holanda", "username": "BigEvilFront"}, {"verified": false, "name": "ros", "id": "983157910925729792", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 995, "tweet_count": 35154, "listed_count": 34}, "location": "taybrina", "username": "smgztini"}, {"verified": false, "name": "N\u00faria", "id": "398955920", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 909, "tweet_count": 92309, "listed_count": 22}, "username": "Hatsuan"}, {"verified": false, "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "id": "1491575228", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139906, "listed_count": 0}, "location": "Ate, Lima, Peru", "username": "mayorojas03"}, {"verified": false, "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "name": "SHIRLEY  J. LOPEZ", "id": "1492055426", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 186, "tweet_count": 7228, "listed_count": 1}, "location": "Cali", "username": "Shily55"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdBlassfemo \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "82439295", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2300, "tweet_count": 71177, "listed_count": 6}, "location": "Dimensi\u00f3n desconocida. ", "username": "blassfemo"}, {"verified": false, "name": "ROSNAZ", "id": "1704735637", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1017, "tweet_count": 39317, "listed_count": 4}, "location": "URSS", "username": "nachors17"}, {"verified": false, "name": "Nana\ud83c\udf19", "id": "325247121", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 330, "tweet_count": 9347, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia ", "username": "_nanabanana1"}, {"verified": false, "name": "Tania", "id": "1010594054978134017", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 324, "tweet_count": 13037, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PaavonT"}, {"verified": false, "name": "Nuria Sanz", "id": "1326692629", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3198, "tweet_count": 160297, "listed_count": 77}, "username": "NuriaSanz5"}, {"verified": false, "name": "Azahara Palomeque", "id": "635582603", "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}, "location": "El Sur", "username": "Zahr_Bloom"}, {"verified": false, "name": "dedeco", "id": "968642202971922432", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 887, "tweet_count": 56440, "listed_count": 1}, "location": "brasilia", "username": "andre_lopees_"}, {"verified": false, "name": "mulan", "id": "3366892048", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 782, "tweet_count": 68069, "listed_count": 0}, "username": "kamillyaquino"}, {"verified": false, "name": "Joshy", "id": "958784773", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 344, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}, "location": "Contla de Juan Cuamatzi, Tlaxc", "username": "Joshy_980"}, {"verified": false, "name": "Yaris", "id": "900475463713378307", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 119, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "YaradeOli"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "883035739", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 39, "tweet_count": 22247, "listed_count": 1}, "location": "Winnipeg, Manitoba", "username": "AlexWpgCa"}, {"verified": false, "name": "tati", "id": "1009970027645333504", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 198, "tweet_count": 16346, "listed_count": 0}, "username": "__bbelenalvarez"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86 \u26d3\ufe0f", "id": "713478318880894978", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 171, "tweet_count": 21925, "listed_count": 1}, "location": "past the castle walls", "username": "ripvalentona"}, {"verified": true, "name": "DW Espa\u00f1ol", "id": "6135622", "public_metrics": {"followers_count": 1289746, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}, "location": "Berlin, Germany", "username": "dw_espanol"}, {"verified": false, "name": "K\u0131ra", "id": "4711488859", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 339, "tweet_count": 16672, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AxlVera68"}, {"verified": false, "name": "juno \ufe0e\u2766", "id": "783049540291166213", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 471, "tweet_count": 21396, "listed_count": 2}, "location": "Santos, Brasil", "username": "juvergara_"}, {"verified": false, "name": "ARMANDINHO", "id": "721167685212618753", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 470, "tweet_count": 7068, "listed_count": 1}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "ARMANDINDOCTOR"}, {"verified": false, "name": "#Chunguimam\u00e1", "id": "1327658574", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 281, "tweet_count": 10448, "listed_count": 2}, "username": "vickytuit"}, {"verified": false, "name": "bianc", "id": "1121086885227565056", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 888, "tweet_count": 12974, "listed_count": 0}, "location": "PR BR ", "username": "omgitsbcalac"}, {"verified": false, "name": "a gata", "id": "1089691803790594051", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 467, "tweet_count": 6737, "listed_count": 0}, "location": "sc", "username": "aessiandsn"}, {"verified": false, "name": "Marcos Cavalcante #LivrePraVotar", "id": "59964944", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 875, "tweet_count": 38827, "listed_count": 0}, "location": "Natal", "username": "mar10vin"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "id": "16908924", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil", "username": "antonioccosta_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddbe\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud80c\ude12", "id": "1005089489910468611", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 708, "tweet_count": 15268, "listed_count": 15}, "location": "\u2800 \ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\uddfb; \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude34\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude28\ud835\ude34 \ud835\ude30\ud835\ude2f \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude2a\ud835\ude30 \ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude26 \ud835\ude30\ud835\ude2c\ud835\ude22\ud835\ude3a, \ud835\ude23\ud835\ude36\ud835\ude35 \ud835\ude2e\ud835\ude3a \ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude26 \ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude2e\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24 \ud835\ude2a\ud835\ude34 \ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude33 \ud835\ude27\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude26.\u2661  ", "username": "sucitandsee"}, {"verified": false, "name": "Marcelle \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "196831391", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 313, "tweet_count": 90910, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ManiMarc"}, {"verified": false, "name": "Brisa Gonz\u00e1lez", "id": "1528174694", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1473, "tweet_count": 34006, "listed_count": 0}, "username": "brisadianagonza"}, {"verified": false, "name": "Arehla", "id": "922057600195350528", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 116, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "username": "ElUsuarioDeMas"}, {"verified": false, "name": "Ale. \ud83e\udd8b", "id": "332461794", "public_metrics": {"followers_count": 13002, "following_count": 11952, "tweet_count": 190955, "listed_count": 49}, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "HeyJonasForever"}, {"verified": false, "name": "THEPEACEWALKER", "id": "756963749144227840", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 148, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "EduColoman4"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a \ud83c\udf3b", "id": "730603367425155072", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 277, "tweet_count": 20270, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_ambisegovia_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "3686133196", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 725, "tweet_count": 55511, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "m_gasparx"}, {"verified": false, "name": "GISS \ud83c\udf38", "id": "466180101", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 366, "tweet_count": 792, "listed_count": 1}, "username": "GreciaOlayo"}, {"verified": false, "name": "valentina", "id": "1020148408630358017", "public_metrics": {"followers_count": 19153, "following_count": 309, "tweet_count": 31587, "listed_count": 0}, "username": "valponcee1"}, {"verified": false, "name": "ori", "id": "3166600078", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 579, "tweet_count": 18950, "listed_count": 6}, "username": "selenahabit"}, {"verified": false, "name": "brenda \u2661", "id": "1012809112130867200", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 3801, "tweet_count": 29420, "listed_count": 3}, "location": "slyhterin common room", "username": "sangsterholland"}, {"verified": false, "name": "lorena.", "id": "47231909", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 325, "tweet_count": 76676, "listed_count": 4}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Mg", "username": "lorildes"}, {"verified": false, "name": "Erika", "id": "275764895", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 193, "tweet_count": 3801, "listed_count": 4}, "username": "Erikaneira17"}, {"verified": false, "name": "Arcade en Tecnicolor", "id": "1080078358413742080", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3263, "tweet_count": 5594, "listed_count": 28}, "username": "arcade_tecnico"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alo", "id": "1056665903373402113", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 288, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}, "location": "Barreiro", "username": "goncaloapinto_"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Pacheco", "id": "111887189", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2142, "tweet_count": 76129, "listed_count": 12}, "location": "Lisboa", "username": "josepacheco2022"}, {"verified": false, "name": "ana mepi", "id": "781650756688605184", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 468, "tweet_count": 30508, "listed_count": 4}, "location": "\u1555( \u141b )\u1557", "username": "aigissch"}, {"verified": false, "name": "WimPow\ud83d\udd3b", "id": "781961280424992768", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 683, "tweet_count": 11809, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "WimPow17"}, {"verified": false, "name": "Mila com K", "id": "1082695731742425089", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 893, "tweet_count": 9714, "listed_count": 0}, "username": "MonBing2"}, {"verified": false, "name": "Isabelle", "id": "157371053", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 553, "tweet_count": 98931, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "bxssetti"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd2aD\u00edvdax \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd87", "id": "252173242", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 403, "tweet_count": 180810, "listed_count": 1}, "location": "Italian darkness within darkness", "username": "notThePrlsoner"}, {"verified": false, "name": "Highsmith", "id": "992741485", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1320, "tweet_count": 25562, "listed_count": 2}, "username": "_Highsmith__"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Gonz\u00e1lez", "id": "283002083", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 579, "tweet_count": 44076, "listed_count": 14}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Maria_Nikonist"}, {"verified": false, "name": "Dani", "id": "613137590", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 101, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "username": "dany_sanma"}, {"verified": false, "name": "\u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430", "id": "1114194750578536448", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 36, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "84Flxhrz6s11N5C"}, {"verified": false, "name": "marco galecki", "id": "551517558", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 40, "tweet_count": 3721, "listed_count": 1}, "username": "marcogalecki"}, {"verified": false, "name": "Faustino Vega Jaen", "id": "348041263", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 330, "tweet_count": 5246, "listed_count": 1}, "username": "tinovegajaen"}, {"verified": false, "name": "ContraTodoPoder", "id": "1031216084228222978", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 3840, "tweet_count": 13006, "listed_count": 1}, "location": "Nairobi (Kenia) \u00c1frica", "username": "PoderContra"}, {"verified": false, "name": "Enrique Cabrera", "id": "88849844", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 870, "tweet_count": 18084, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "username": "EnriqueCabrera6"}, {"verified": false, "name": "MILION\u00c1RIO AOS 28 \ud83d\udeb8\u2122", "id": "1671433412", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 583, "tweet_count": 31791, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TheChristtianW"}, {"verified": false, "name": "1ito el original", "id": "1202072394", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 769, "tweet_count": 9347, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "1ito1314"}, {"verified": false, "name": "\u2022", "id": "740353119234732032", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 18, "tweet_count": 26438, "listed_count": 0}, "location": "Niflheim ", "username": "_G0DD3SS"}, {"verified": false, "name": "\u0632\u064a\u0646\u0628", "id": "1129496394258165760", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 173, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "username": "zaininhad"}, {"verified": false, "name": "\u00d8Q\u043c\u042f\u0391p?", "id": "1057995810355449856", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 301, "tweet_count": 6754, "listed_count": 0}, "location": "127.0.0.1", "username": "httprezemde"}, {"verified": false, "name": "manu", "id": "1123997889863278593", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 368, "tweet_count": 13375, "listed_count": 0}, "location": "134340", "username": "amapolagari"}, {"verified": false, "name": "ivan't", "id": "626039765", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 183, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "username": "ivanrioos"}, {"verified": false, "name": "florencia", "id": "801235377784754177", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 437, "tweet_count": 26475, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca, Argentina", "username": "fguananjay"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "name": "Oknotizie su Reddit", "id": "841369155278368768", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 812, "tweet_count": 77635, "listed_count": 6}, "username": "oknosureddit"}, {"verified": false, "name": "para+", "id": "2318269416", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 727, "tweet_count": 4057, "listed_count": 2}, "username": "demetriagrowup"}, {"verified": false, "name": "Helena Corr\u00eaa", "id": "112249503", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3691, "tweet_count": 46765, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "helcorrea"}, {"verified": false, "name": "\u043f\u0443\u043f\u0440 \ud83d\udcab", "id": "997949379439980546", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 226, "tweet_count": 63671, "listed_count": 44}, "location": "cloud recesses ", "username": "yellowsaudade"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u0430\u0434\u0430\u043c \u043a\u0438\u043d\u0433\u0441\u043c\u0430\u043d", "id": "1130010710891782144", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 53, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "username": "madam_kingsman"}, {"verified": false, "name": "gape'tva", "id": "4817867114", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "almagapeibarra"}, {"verified": false, "name": "Esther Crespo", "id": "1152666104512286720", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 107, "tweet_count": 35241, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, que tanto ahoga ", "username": "EstherC07253415"}, {"verified": false, "name": "Edu Delgado", "id": "503075526", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 721, "tweet_count": 8146, "listed_count": 42}, "location": "Madrid", "username": "edudelgad"}, {"verified": false, "name": "Michaelfla20\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ud83d\udd34OTO\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "id": "186912477", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1230, "tweet_count": 61043, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Michaelfla20"}, {"verified": false, "name": "Comunista Rico", "id": "231477629", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1630, "tweet_count": 32536, "listed_count": 0}, "username": "GanjaGuyffc"}, {"verified": false, "name": "Mei \ud83c\udf49 \ud83c\udf3b", "id": "17153568", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 493, "tweet_count": 120494, "listed_count": 20}, "location": "Nowhere", "username": "HienSoul"}, {"verified": false, "name": "agost", "id": "1036456303131090944", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 198, "tweet_count": 10971, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "agossssti"}, {"verified": false, "name": "St\u00e9f \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "id": "235599717", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 862, "tweet_count": 28811, "listed_count": 2}, "location": "N\u00e1rnia ", "username": "estephanybrito_"}, {"verified": false, "name": "\u2728\ufe0fsurtada\u2728\ufe0f", "id": "1057072861662330880", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 278, "tweet_count": 29244, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "mascolo_giu"}, {"verified": false, "name": "Magda Avil\u00e9s", "id": "272217288", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 797, "tweet_count": 6088, "listed_count": 1}, "location": "CHILE", "username": "carolinavileso"}, {"verified": false, "name": "Radio_Camila", "id": "186675695", "public_metrics": {"followers_count": 17405, "following_count": 2541, "tweet_count": 83328, "listed_count": 80}, "location": "Los Angeles,Chile", "username": "Radio_Camila_TV"}, {"verified": false, "name": "Alve$\ud83d\udc7a\ud83d\udc12", "id": "1138091356059049985", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 165, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}, "location": "Avalon", "username": "Alvxs99"}, {"verified": false, "name": "sofia", "id": "1079042541000015872", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 304, "tweet_count": 23983, "listed_count": 1}, "location": "summoner rift", "username": "sofingjpg"}, {"verified": false, "name": "Neri\ud83d\udc9a", "id": "570318213", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 699, "tweet_count": 32835, "listed_count": 3}, "username": "_neribroin"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Pepe Xandy", "id": "305774527", "public_metrics": {"followers_count": 21483, "following_count": 21595, "tweet_count": 712973, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE"}, {"verified": true, "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597686, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud83e\udd8b", "id": "1010881404354355203", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 302, "tweet_count": 20767, "listed_count": 0}, "location": "Villa urquiza", "username": "candedelporto"}, {"verified": false, "name": "Mini( en \ud83c\udfe0 )", "id": "195320663", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 322, "tweet_count": 7757, "listed_count": 2}, "username": "angels_sanz"}, {"verified": false, "name": "Marcos Rios Zerme\u00f1o \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "138309582", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 550, "tweet_count": 2200, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "riosmarcos"}, {"verified": false, "name": "ara\u00f1a grande", "id": "902719268449423360", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 271, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "username": "iiiiiiiiiivana"}, {"verified": false, "name": "Sam", "id": "1235843311", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 679, "tweet_count": 42081, "listed_count": 3}, "username": "xLostMemoriesxx"}, {"verified": false, "name": "Ag\u00eancia GBC", "id": "165498489", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 256, "tweet_count": 41680, "listed_count": 23}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "AgenciaGBC"}, {"verified": false, "name": "scaraminion", "id": "226936384", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 129, "tweet_count": 32997, "listed_count": 11}, "location": "Granada", "username": "DeiviKiwi"}, {"verified": false, "name": "Wannabe del distanciamiento social", "id": "2626467802", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 526, "tweet_count": 83581, "listed_count": 3}, "location": "Wardenclyffe Tower", "username": "sup_wannabe"}, {"verified": false, "name": "javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "510813068", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 733, "tweet_count": 120883, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "javilver67"}, {"verified": false, "name": "kiks", "id": "1001220016082124802", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 387, "tweet_count": 27604, "listed_count": 0}, "username": "yazantuness"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd42\ud83e\udd8b\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf37\u2728", "id": "4796580916", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 930, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}, "username": "tichaiz"}, {"verified": false, "name": "Roman Bueno", "id": "694911592840982528", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}, "username": "Ekeko66"}, {"verified": false, "name": "Farid Matuk", "id": "14541101", "public_metrics": {"followers_count": 50450, "following_count": 312, "tweet_count": 102468, "listed_count": 290}, "location": "+51 999350650", "username": "matuk"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "181405239", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 2308, "tweet_count": 261254, "listed_count": 11}, "username": "thamiresgamaa"}, {"verified": false, "name": "Thames", "id": "68259827", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 344, "tweet_count": 132121, "listed_count": 17}, "location": "rj.            zo/zn", "username": "th4mes"}, {"verified": false, "name": "neidral.", "id": "966590054708797440", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 163, "tweet_count": 1491, "listed_count": 4}, "location": "|\uff53\uff48\uff45\uff0f\uff48\uff45\uff52 | INFP | 4w5 |", "username": "neidrral"}, {"verified": false, "name": "Farmaspartato de sodio", "id": "1025773521044209664", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 420, "tweet_count": 27394, "listed_count": 1}, "username": "farmaspartato"}, {"verified": false, "name": "nani", "id": "376898484", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2350, "tweet_count": 87349, "listed_count": 26}, "location": "Justin followed me 10/09/15", "username": "QUEENS0RRY"}, {"verified": false, "name": "Onyx", "id": "542063340", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 589, "tweet_count": 16495, "listed_count": 1}, "location": " Electric Yucca // YUCATOWN", "username": "BluesmanPianist"}, {"verified": false, "name": "Mabelly", "id": "369853698", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 228, "tweet_count": 18036, "listed_count": 0}, "username": "madlanuit"}, {"verified": false, "name": "jari", "id": "3062384465", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 514, "tweet_count": 11739, "listed_count": 3}, "username": "shimpart"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "Flecha", "id": "400796138", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 110, "tweet_count": 68725, "listed_count": 9}, "location": "Not found ", "username": "Flecha_b"}, {"verified": false, "name": "Migue", "id": "2228728320", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 136, "tweet_count": 48025, "listed_count": 0}, "location": "Extremadurita", "username": "XinDeMigue"}, {"verified": false, "name": "freitaz \ud83d\udeae", "id": "818851948577357825", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 275, "tweet_count": 23012, "listed_count": 1}, "username": "freitas0608"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "id": "2964282484", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 1533, "tweet_count": 156348, "listed_count": 6}, "username": "fazatuamano"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "189072231", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 469, "tweet_count": 40404, "listed_count": 3}, "location": "Madrid - M\u00e9rida", "username": "MiguelDalia"}, {"verified": false, "name": "NTR", "id": "104977066", "public_metrics": {"followers_count": 22058, "following_count": 759, "tweet_count": 481962, "listed_count": 245}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "ntrzacatecas"}, {"verified": false, "name": "Teniente Rain Kitsuragi", "id": "569148911", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 313, "tweet_count": 141569, "listed_count": 17}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "ScreamsRain"}, {"verified": false, "name": "Barbudo", "id": "908545761977102337", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 533, "tweet_count": 21814, "listed_count": 2}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "JuninHenrique"}, {"verified": false, "name": "gabriely", "id": "1066758927470219270", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 751, "tweet_count": 23510, "listed_count": 0}, "location": "Sergipe, Brasil", "username": "ihoneykitten"}, {"verified": false, "name": "Nestor Moreno", "id": "1087788081330163713", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 653, "tweet_count": 41979, "listed_count": 0}, "username": "NestorM98241636"}, {"verified": false, "name": "IOSU ASTI.", "id": "259399649", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3784, "tweet_count": 36346, "listed_count": 3}, "username": "arkaizt"}, {"verified": false, "name": "andrenio55", "id": "3393986513", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4283, "tweet_count": 74448, "listed_count": 2}, "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "username": "andrenio55"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd5e\u043c\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0432\u043d\u044e\u043a \ud83e\udd5e", "id": "1141435408171110402", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 536, "tweet_count": 13759, "listed_count": 6}, "location": "\u0433\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0438\u0449\u0435\u0442 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0442\u0438\u0439 ", "username": "koT_BepHu_money"}, {"verified": false, "name": "Hern\u00e1n Confino", "id": "1059135048", "public_metrics": {"followers_count": 6801, "following_count": 625, "tweet_count": 11806, "listed_count": 27}, "username": "horadado"}, {"verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624", "public_metrics": {"followers_count": 712511, "following_count": 1527, "tweet_count": 237837, "listed_count": 1445}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles"}, {"verified": false, "name": "AM", "id": "222752134", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1201, "tweet_count": 31277, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "username": "am_tuit"}, {"verified": false, "name": "Abel Caballero D\u00edaz", "id": "928131463", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1002, "tweet_count": 3944, "listed_count": 85}, "location": "Islas Canarias. Espa\u00f1a", "username": "_abelcd"}, {"verified": false, "name": "jugoso javier\u00edn", "id": "705690274878636032", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 704, "tweet_count": 18586, "listed_count": 0}, "location": "Jalisia \ud83c\udf33", "username": "sheptrab"}, {"verified": false, "name": "dANI", "id": "255214000", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 213, "tweet_count": 12313, "listed_count": 2}, "location": "m\u00c9rIdA-C\u00e1diz", "username": "Felson78"}, {"verified": false, "name": "\u0447\u0430\u0439\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u0440\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f \ud83c\udf38\u0ceb \u043f\u043e\u043b\u0443\u0440\u0435\u0441\u0442", "id": "1131576943873265664", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 202, "tweet_count": 8705, "listed_count": 3}, "location": "\u043d\u0430 \u0434\u043d\u0435", "username": "chamomileflover"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Lula da Silva", "id": "369521249", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 195, "tweet_count": 117607, "listed_count": 1}, "location": "perto de S\u00e3o Paulo (cidade)", "username": "zabumbista"}, {"verified": false, "name": "Sthe", "id": "1123032649226956800", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 90, "tweet_count": 4989, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "ex_thefany"}, {"verified": false, "name": "Bri\ud83e\udd8b", "id": "953268282185920512", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 161, "tweet_count": 18163, "listed_count": 0}, "username": "Brisacoria03"}, {"verified": false, "name": "Maga Ponce", "id": "714887163540844545", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 764, "tweet_count": 7575, "listed_count": 1}, "username": "MagaPonce1"}, {"verified": false, "name": "kmi\ud83e\udd8b", "id": "123599434", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 369, "tweet_count": 35071, "listed_count": 1}, "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "username": "camiespp_"}, {"verified": false, "name": "can", "id": "838887446", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 260, "tweet_count": 15068, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires,Argentina", "username": "linarescande_"}, {"verified": false, "name": "Jonas Laico", "id": "62387993", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3965, "tweet_count": 72795, "listed_count": 56}, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "JonasLaico"}, {"verified": false, "name": "\u041c\u0435ndes", "id": "1487514031", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}, "username": "MendesOnca"}, {"verified": false, "name": "JMenCh", "id": "262686111", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 242, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "username": "JuniorChorres"}, {"verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "location": "Trujillo - la Libertad.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "name": "\u221e\u2765 Isa\u00eeForEternity\u263e\u25ca", "id": "242606324", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1691, "tweet_count": 15487, "listed_count": 1}, "location": "in your heart \u2728", "username": "IIsahdezz10"}, {"verified": false, "name": "luna", "id": "917107895271088128", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 402, "tweet_count": 27394, "listed_count": 5}, "location": "Manaus, Brazil", "username": "lunaisnice"}, {"verified": false, "name": "Abner Blanco", "id": "121181867", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 899, "tweet_count": 5560, "listed_count": 2}, "location": "acapulco", "username": "abnerDmeyer77"}, {"verified": true, "name": "TV Azteca Deportes", "id": "40131441", "public_metrics": {"followers_count": 3107784, "following_count": 191, "tweet_count": 357771, "listed_count": 3808}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaDeportes"}, {"verified": false, "name": "Dro \ud83e\udd8d", "id": "1000098132041093122", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 485, "tweet_count": 81896, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "fxckdro"}, {"verified": false, "name": "Santiago\u2604\ufe0f", "id": "906252968063852544", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 296, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "username": "Santiago79421"}, {"verified": false, "name": "orne", "id": "767151019474255874", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 453, "tweet_count": 73541, "listed_count": 0}, "username": "haufornella"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MariaBrasil", "id": "1016116064781045765", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1364, "tweet_count": 89582, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas, Brasil", "username": "MariaTerezaVic3"}, {"verified": false, "name": "Raquel Estefany \ud83c\udff4", "id": "746984761160241152", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 156, "tweet_count": 5673, "listed_count": 0}, "username": "RaquelEstefany0"}, {"verified": false, "name": "rebecca abdu", "id": "279572692", "public_metrics": {"followers_count": 5025, "following_count": 3182, "tweet_count": 105521, "listed_count": 57}, "username": "rebeccaabdu"}, {"verified": false, "name": "Alessio Esposito", "id": "197490648", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2171, "tweet_count": 736, "listed_count": 1}, "location": "Roma, Lazio", "username": "AlessioEsp7"}, {"verified": true, "name": "estrelladigital.es", "id": "74421223", "public_metrics": {"followers_count": 12624, "following_count": 4904, "tweet_count": 160223, "listed_count": 412}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "estrelladigital"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud83c\udf3a", "id": "801559941584736261", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 772, "tweet_count": 29000, "listed_count": 0}, "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "username": "antoneeeeellaa"}, {"verified": false, "name": "Sebastian Reyes", "id": "867166451416932352", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 125, "tweet_count": 2101, "listed_count": 0}, "username": "Sebasti15509889"}], "places": [{"full_name": "Washington, DC", "id": "01fbe706f872cb32"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Winnipeg, Manitoba", "id": "0811cf61cd9ea52f"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "BNET"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 109, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399199860613120"], "created_at": "2019-09-07T18:11:28.000Z", "id": "1170399199860613120", "author_id": "1128422999370153985", "text": "\"No le teme a la muerte el que vive como un Suicida\"\n-BNET.\n\nDIOS SANTO QUE FRASON BROTHER!\n#FMSInternacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "DANI"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399270471684097"], "created_at": "2019-09-07T18:11:45.000Z", "id": "1170399270471684097", "author_id": "998210015638048769", "text": "Mmm ese \"de que te sirve hablarle de muerte a un suicida\" les suena? Sisi DANI \ud83d\udc9c\ud83d\udc51\n#FMSInternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/JgKhNu3wLo", "expanded_url": "http://www.meganerd.it/batman-vol-2-io-sono-suicida-recensione/", "display_url": "meganerd.it/batman-vol-2-i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Batman"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "TomKing"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "iosonosuicida"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "comics"}, {"start": 144, "end": 151, "tag": "review"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169326163417817088"], "created_at": "2019-09-04T19:07:37.000Z", "id": "1169326163417817088", "author_id": "842810861957922816", "text": "Il nostro Piergiacomo ci parla oggi di \"Io sono suicida\", il secondo - bellissimo -  story-arc del #Batman di #TomKing.\n\n#iosonosuicida #comics #review \nhttps://t.co/JgKhNu3wLo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/WeMLFVoEwz", "expanded_url": "https://twitter.com/jiots/status/1170084912101240832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WeMLFVoEwz", "media_key": "7_1170084828940816384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170084912101240832"], "created_at": "2019-09-06T21:22:36.000Z", "id": "1170084912101240832", "author_id": "54424384", "text": "Y siento que hoy est\u00e1 aprovechando que es viernes de... https://t.co/WeMLFVoEwz", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 65, "like_count": 175, "quote_count": 43}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "53405285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 184, "end": 200, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "photoshops"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "tuits"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/xCgXHvSbu3", "expanded_url": "https://twitter.com/MinekoKia/status/1169401015709233152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCgXHvSbu3", "media_key": "3_1169401014161567744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169289843588980736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169401015709233152"], "created_at": "2019-09-05T00:05:03.000Z", "id": "1169401015709233152", "author_id": "43578766", "text": "@gibranrr Claro que es f\u00e1cil hacer photoshops de tuits y modificar textos, trolls Borolistas tambi\u00e9n usan 'modelos' de chats de whatsapp y le insertan textos. As\u00ed quisieron injuriar a @fernandeznorona, al \"afirmar\" que en un chat de esa red social \"amenaz\u00f3 de muerte\" al tuitero suicida. https://t.co/xCgXHvSbu3", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/nNrjKo60xF", "expanded_url": "https://twitter.com/LfBghB/status/1170370522531733504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNrjKo60xF", "media_key": "3_1170370507977515008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170370522531733504"], "created_at": "2019-09-07T16:17:31.000Z", "id": "1170370522531733504", "author_id": "147758201", "text": "La \u00faltima vez que pase por ac\u00e1 estaba cerrado REAL https://t.co/nNrjKo60xF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "id": "1170296163389575168", "author_id": "103962741", "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170388408629420032"], "created_at": "2019-09-07T17:28:36.000Z", "id": "1170388408629420032", "author_id": "1014787263572692992", "text": "Epic eu to querendo fazer v\u00eddeo com a skin do pennywise no especial de terror, mas ai eu n\u00e3o sei se vai vir ou n\u00e3o.... Fa\u00e7o com o palha\u00e7o atual do game ou espero o pennywise lan\u00e7ar?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2256960542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wbrucewayne", "id": "2256960542"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 182, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396876409114624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170397426508804098"], "created_at": "2019-09-07T18:04:26.000Z", "id": "1170397426508804098", "author_id": "893266254789849089", "text": "@wbrucewayne Honestamente, old man...\n\n/Se aproximou, mantendo o olhar fixo ao do mais velho e as m\u00e3os nos bolsos da jaqueta de couro./\n\nEu estou at\u00e9 com um pouco de inveja do Richard por ter feito isso. Geralmente \u00e9 o meu trabalho. Mas, me importar com o que acontece? Raramente. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "id": "1170392078565724161", "author_id": "960910880388108289", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "id": "1168249709665902593", "author_id": "160394832", "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "id": "1170265519783579648", "author_id": "338638962", "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 265, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "inonda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170046849752981504"], "created_at": "2019-09-06T18:51:22.000Z", "id": "1170046849752981504", "author_id": "270839361", "text": "#Salvini: mi d\u00e0 pi\u00f9 fastidio il tweet di un giornalista della Rai in cui mi invita al suicidio tirando in ballo mia figlia e dicendo che le servir\u00e0 un percorso di recupero. Tu, Sanfilippo, giornalista pagato dagli italiani, ma come ti permetti?\n\ud83d\udcfa #inonda @InOndaLa7", "public_metrics": {"retweet_count": 1034, "reply_count": 1187, "like_count": 5406, "quote_count": 130}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m3L2U6mj8y", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/09/05/simenon-sessuomania-goebbels-marie-jo-memorie-intime-maigret/43421/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 168, "tag": "Simenon"}, {"start": 169, "end": 175, "tag": "genio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391278338461696"], "created_at": "2019-09-07T17:40:00.000Z", "id": "1170391278338461696", "author_id": "215728045", "text": "Due mogli, una figlia suicida, le accuse di collaborazionismo, un fratello condannato a morte: la vita e le opere dell'ideatore di Maigret e di Memorie intime. #Simenon #genio\n\nhttps://t.co/m3L2U6mj8y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "semprevascoofic", "id": "273685298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170395628431663104"], "created_at": "2019-09-07T17:57:17.000Z", "id": "1170395628431663104", "author_id": "1146254987992948738", "text": "Por fim, aqueles que vomitam a vers\u00e3o do \"oportunismo\" a respeito de movimentos da pol\u00edtica do @Vascodagama, deveriam se lembrar de quem lan\u00e7ou o ex presidente Cal\u00e7ada, aos 94 anos como vice de uma chapa suicida em 2017, obra do @semprevascoofic. Nada pode ser mais oportunista.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391841835016193"], "created_at": "2019-09-07T17:42:14.000Z", "id": "1170391841835016193", "author_id": "541043717", "text": "MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "id": "1170349273365565442", "author_id": "87097693", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9763, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170393962626068480"], "created_at": "2019-09-07T17:50:40.000Z", "id": "1170393962626068480", "author_id": "3027287404", "text": "HILO\n\"Reflexi\u00f3n madrura\" \nLo bautizo as\u00ed porque como podr\u00e9is apreciar, mi uso de Twitter...tampoco lo quiero definir como inmaduro, o un poco si \ud83e\udd14bueno es igual, es mi Twitter. Voy a intentar tratar un tema delicado y de actualidad, aunque actual no sea, por desgracia", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 198, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lUEti7G4pO", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiquiatria_UN/status/1170149216058073089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUEti7G4pO", "media_key": "3_1170149210882228224"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "hablemos"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "prevenirespreguntar"}, {"start": 234, "end": 259, "tag": "yotambienvoyalpsiquiatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170149216058073089"], "created_at": "2019-09-07T01:38:08.000Z", "id": "1170149216058073089", "author_id": "1053436375394070528", "text": "\u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de prevenci\u00f3n se la conducta suicida. \n \ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n#hablemos #prevenirespreguntar \n#yotambienvoyalpsiquiatra @ACPPsiquiatria https://t.co/lUEti7G4pO", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170038851131367430"], "created_at": "2019-09-06T18:19:35.000Z", "id": "1170038851131367430", "author_id": "958453028323053568", "text": "Un hombre se suicidaba en el a\u00f1o 1992 en La Coru\u00f1a despu\u00e9s de haber dado muerte a su hija de cinco a\u00f1os. https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170378813014007808"], "created_at": "2019-09-07T16:50:28.000Z", "id": "1170378813014007808", "author_id": "480844917", "text": "Su @ilmanifesto di domani racconto come lo scandalo Epstein, il miliardario pedofilo suicida in carcere, stia coinvolgendo alcuni dei maggiori scienziati e pi\u00f9 prestigiosi atenei statunitensi.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2437575499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170356057178292224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170357085210578944"], "created_at": "2019-09-07T15:24:07.000Z", "id": "1170357085210578944", "author_id": "1115496856581177344", "text": "@thatemoglam disculpa no quiero morir de esa manera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170123105697705985"], "created_at": "2019-09-06T23:54:22.000Z", "id": "1170123105697705985", "author_id": "1074037600367853568", "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d\n\u2015 Mario Benedetti", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170164457575784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Hollman"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.3498, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}, {"start": 233, "end": 235, "probability": 0.5491, "type": "Organization", "normalized_text": "POT"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/VKaIxGJT72", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardobonillag/status/1170164457575784448", "display_url": "twitter.com/ricardobonilla\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170368228926939137"], "created_at": "2019-09-07T16:08:24.000Z", "id": "1170368228926939137", "author_id": "49849732", "text": "Contra Hollman han inventado el cuento que no pag\u00f3 impuestos, y esta es la realidad:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 ese ataque? \n\nPorque la decision pol\u00edtica que se va a tomar esta en prolongar el modelo de Pe\u00f1alosa:  transmilenio con excusa del metro y POT de especulaci\u00f3n inmobiliaria o cambiarlo. https://t.co/VKaIxGJT72", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 90, "like_count": 495, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/o56b5GqBZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/nowthisnews/status/1170136600350605312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o56b5GqBZ7", "media_key": "13_1170100918458748928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170136600350605312"], "created_at": "2019-09-07T00:48:00.000Z", "id": "1170136600350605312", "author_id": "701725963", "text": "Police repeatedly punched this Black teen for \u2018resisting\u2019 \u2014 but new bodycam footage shows otherwise https://t.co/o56b5GqBZ7", "public_metrics": {"retweet_count": 25829, "reply_count": 2966, "like_count": 35251, "quote_count": 5947}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "id": "1170227624108593154", "author_id": "292464252", "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 22, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/PHTpcHelsA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/MiguelAngelMancera/videos/403884353597399?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/MiguelAngelMan\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zFJlaT1The", "expanded_url": "https://twitter.com/ManceraMiguelMX/status/1170093919163551751/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFJlaT1The", "media_key": "7_1170093683489824769"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 273, "tag": "mm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093919163551751"], "created_at": "2019-09-06T21:58:24.000Z", "id": "1170093919163551751", "author_id": "474213039", "text": "De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros familiares y amigos, sensibilizarnos sobre los factores de riesgo como el cambio de rutina, rupturas en las relaciones o depresi\u00f3n. https://t.co/PHTpcHelsA #mm https://t.co/zFJlaT1The", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "82177653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ItaloCavezzini", "id": "82177653"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170373063856271360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377388624101377"], "created_at": "2019-09-07T16:44:48.000Z", "id": "1170377388624101377", "author_id": "55873667", "text": "@ItaloCavezzini @LulaOficial Sua \u00f3tica \u00e9 torta e obtusa, mas vamos fingir que ela faz sentido. Pq um militante q bate panela n trataria mal um petista, j\u00e1 q um  formado em universidade criada num gov. petista trataria mal vc? A situa\u00e7\u00e3o eh a mesma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "489569782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KevinCOfficial", "id": "489569782"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "victor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170389911125598214"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390440685854720"], "created_at": "2019-09-07T17:36:40.000Z", "id": "1170390440685854720", "author_id": "194240446", "text": "@KevinCOfficial victor u are suicide di caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "199751964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EduPiera", "id": "199751964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170388799760883712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170390015857299457"], "created_at": "2019-09-07T17:34:59.000Z", "id": "1170390015857299457", "author_id": "191774480", "text": "@EduPiera No van a permitir que bajen ademas tienen equipo para mantenerse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/80vxfv2XkE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisbremer/status/1170115135559688192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/80vxfv2XkE", "media_key": "7_1170115030261600263"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170115135559688192"], "created_at": "2019-09-06T23:22:42.000Z", "id": "1170115135559688192", "author_id": "156242969", "text": "Abasto.  Manifestaci\u00f3n a favor de @MatiasLammens Hace Instantes https://t.co/80vxfv2XkE", "public_metrics": {"retweet_count": 1318, "reply_count": 157, "like_count": 4786, "quote_count": 94}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169956079092031488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/uezq9AEIvM", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1169956079092031488", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170179348965539843"], "created_at": "2019-09-07T03:37:52.000Z", "id": "1170179348965539843", "author_id": "263324217", "text": "eu tinha um hamster quando crian\u00e7a que amava horrores chamado jorge &gt; um dia ele apareceu morto no lixo &gt; ficou um culpando o outro em casa e no final todos concordaram que eu era o assassino??????? at\u00e9 hoje acho que o rato se matou...\n\nou tem um mentiroso manipulador na fam\u00edlia https://t.co/uezq9AEIvM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "id": "1169703488542203904", "author_id": "2863534234", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170205823261233153"], "created_at": "2019-09-07T05:23:04.000Z", "id": "1170205823261233153", "author_id": "3023158255", "text": "me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097041583874049"], "created_at": "2019-09-06T22:10:48.000Z", "id": "1170097041583874049", "author_id": "2983487350", "text": "Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta perder vida y patrimonio por la culpa de pecados diversos en vidas anterior... y esto lo tomes como una especie de purgatorio", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5376, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.2725, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Sanduchero"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "VivaPer\u00faCarajo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qklpX4VuBO", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "VivaPer\u00faCarajo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170384629175607296"], "created_at": "2019-09-07T17:13:34.000Z", "id": "1170384629175607296", "author_id": "4498291875", "text": "AS\u00cd ES PERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \nPas\u00f3 #Odebrecht a dormir en la carcel y no m\u00e1s en la pol\u00edtica. \nUn ExPresidente se suicida por \"decencia\"\n\nUn ExPresidente terrorista es juzgado\n\nDonde no todos son \"Se\u00f1orita Laura\" ni venden su voto por un \"Carrito Sanduchero\"... Viva el Pisco #VivaPer\u00faCarajo https://t.co/qklpX4VuBO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170342510410883073"], "created_at": "2019-09-07T14:26:13.000Z", "id": "1170342510410883073", "author_id": "14436030", "text": "\"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "id": "1170071672243646464", "author_id": "283230411", "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "crousillat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170038678607060992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170053062372843521"], "created_at": "2019-09-06T19:16:03.000Z", "id": "1170053062372843521", "author_id": "828032015563943936", "text": "@Politica_LR Esa estrategia de hacerse enfermo funciona desde la \u00e9poca de crousillat.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3866254156", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alanaaliima", "id": "3866254156"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170060059264659456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170101894880124928"], "created_at": "2019-09-06T22:30:05.000Z", "id": "1170101894880124928", "author_id": "2861878083", "text": "@alanaaliima Parab\u00e9ns! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3308177122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "allthatmambo", "id": "1191048022823768064"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170384068443332608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384915717865475"], "created_at": "2019-09-07T17:14:43.000Z", "id": "1170384915717865475", "author_id": "293206946", "text": "@AllThatMambo Es la pol\u00edtica, Jorge. Imaginate que lleg\u00f3 a presidente un mafioso (sin met\u00e1fora) que mand\u00f3 al frente a su propio padre reci\u00e9n muerto (como si no disfrutara de su herencia).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"], "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "id": "1170001793511841793", "author_id": "68638146", "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "id": "1169491815172644866", "author_id": "635582603", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6936, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170384944000057344"], "created_at": "2019-09-07T17:14:50.000Z", "id": "1170384944000057344", "author_id": "3366892048", "text": "vendo o \u00fanico filme da DC q presta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5826, "type": "Place", "normalized_text": "Peruanos"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.6979, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/LJgrfdaZQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJgrfdaZQ4", "media_key": "13_1169972342862286848"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984850679488512"], "created_at": "2019-09-06T14:45:00.000Z", "id": "1169984850679488512", "author_id": "6135622", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peruanos piden nuevos comicios\n\nManifestaciones multitudinarias en #Per\u00fa para reclamar el adelanto de las elecciones generales y el cierre del Congreso, dominado por el fujimorismo, principal fuerza de la oposici\u00f3n. /sm https://t.co/LJgrfdaZQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 2491, "reply_count": 592, "like_count": 4065, "quote_count": 537}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "783049540291166213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juvergara_", "id": "783049540291166213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170381055796400128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170384104522694656"], "created_at": "2019-09-07T17:11:29.000Z", "id": "1170384104522694656", "author_id": "721167685212618753", "text": "@juvergara_ Parece q queria pular ali p baixo mas errou o pulo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "marcelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170383671964176384"], "created_at": "2019-09-07T17:09:46.000Z", "geo": {"place_id": "9097edc6220c622b"}, "id": "1170383671964176384", "author_id": "1089691803790594051", "text": "ontem o marcelo fez o que todo mundo j\u00e1 quis fazer um dia KKKKKKKKKKK MUITO BOM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "id": "1170265851041370113", "author_id": "16908924", "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "113779543", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DouglasDant_", "id": "113779543"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "dano"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "rakan"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "carry"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "peel"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "lucian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170382234899091456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170383663760101377"], "created_at": "2019-09-07T17:09:44.000Z", "id": "1170383663760101377", "author_id": "196831391", "text": "@DouglasDant_ Kkkkkkk, n\u00e3o sei quem \u00e9 o coreano mas na minha vis\u00e3o o gp nunca tava nas tfs, o brtt jogou bem mas ficou atr\u00e1s no dano e o rakan se jogava (sabendo que o carry tava mais fraco que o inimigo), ignorando completamente o peel que o lucian ainda precisava.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170383329931223040"], "created_at": "2019-09-07T17:08:25.000Z", "id": "1170383329931223040", "author_id": "47231909", "text": "t\u00f4 at\u00e9 agora possessa por ter gasto dinheiro pra assistir filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1080078358413742080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169940175427969025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.9766, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapterTwo"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapter2"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/p7p0ZMsHlf", "expanded_url": "https://twitter.com/arcade_tecnico/status/1169940970491797504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7p0ZMsHlf", "media_key": "3_1169940965018230784"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "ITChapterTwo"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "ITChapter2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169940970491797504"], "created_at": "2019-09-06T11:50:38.000Z", "id": "1169940970491797504", "author_id": "1080078358413742080", "text": "Aunque s\u00ed ilustraremos a su compa\u00f1era, la clown con m\u00e1s desparpajo (y discutibles intenciones) del panorama actual, Margot Robbie como Harley Quinn en \"Escuadr\u00f3n Suicida\" y la pr\u00f3xima \"Birds of Prey\". #ITChapterTwo #ITChapter2 https://t.co/p7p0ZMsHlf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu Mugabe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169901520466239488"], "created_at": "2019-09-06T09:13:52.000Z", "id": "1169901520466239488", "author_id": "111887189", "text": "Morreu Mugabe. Morreu um Lutador contra o colonialismo,  pela liberdade e independ\u00eancia do seu povo.  Cometeu erros? Naturalmente, \u00e9 humano. No balan\u00e7o sobressai um Homem que contribuiu para o progresso da humanidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 216, "like_count": 27, "quote_count": 203}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "781650756688605184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170342095850283008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170343412178071553"], "created_at": "2019-09-07T14:29:48.000Z", "id": "1170343412178071553", "author_id": "781650756688605184", "text": "he escrito y borrado cuatro veces un tweet contando mis penas y la conclusi\u00f3n que saco es que soy m\u00e1s pesada que un kilo mierda as\u00ed que me voy a dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "NAUTILUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170380669689749504"], "created_at": "2019-09-07T16:57:50.000Z", "id": "1170380669689749504", "author_id": "157371053", "text": "O NAUTILUS N ACERTA UM Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170014958140174337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/sxdHj9aycJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fben_Fben/status/1170014958140174337", "display_url": "twitter.com/Fben_Fben/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068744565153793"], "created_at": "2019-09-06T20:18:22.000Z", "id": "1170068744565153793", "author_id": "1031216084228222978", "text": "Este quiere todos los sillones para el- No solo pide a Podemos que les conceda la investidura, sino que les garantice 4 a\u00f1os de gobierno. Ser\u00e1 comemierda https://t.co/sxdHj9aycJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170177921069277185"], "created_at": "2019-09-07T03:32:11.000Z", "id": "1170177921069277185", "author_id": "1057995810355449856", "text": "incr\u00edvel como dar uns bj melhora a autoestima do suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/vNY4nqkaLT", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviogarage/status/1170004652974383105", "display_url": "twitter.com/flaviogarage/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170357977850814465"], "created_at": "2019-09-07T15:27:40.000Z", "id": "1170357977850814465", "author_id": "721167685212618753", "text": "Eita porra https://t.co/vNY4nqkaLT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "626039765", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivanrioos", "id": "626039765"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170371741782294528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378097646014472"], "created_at": "2019-09-07T16:47:37.000Z", "id": "1170378097646014472", "author_id": "801235377784754177", "text": "@ivanrioos es xq nos vamos a suicidar todos juntos verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "997949379439980546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yellowsaudade", "id": "997949379439980546"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170278734785650688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170354257993850881"], "created_at": "2019-09-07T15:12:53.000Z", "id": "1170354257993850881", "author_id": "1130010710891782144", "text": "@yellowsaudade @suicida_mne \u0432\u0430\u0443, \u0442\u044b \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 214, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wlNOCN1oQB", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170372392495001602"], "created_at": "2019-09-07T16:24:57.000Z", "id": "1170372392495001602", "author_id": "503075526", "text": "Divulgar los programas de atenci\u00f3n al riesgo suicida y las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n del mismo ser\u00eda una excelente contribuci\u00f3n del periodismo. Mientras disparos de tinta reivindicando la pluma m\u00e1s larga @JorgeBustos1\nhttps://t.co/wlNOCN1oQB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "186912477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Michaelfla20", "id": "186912477"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170342641961246721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170378355780268036"], "created_at": "2019-09-07T16:48:39.000Z", "id": "1170378355780268036", "author_id": "231477629", "text": "@Michaelfla20 @BolsonaroSP @allantercalivre Escandaloso o q o criminoso fez, apesar de n sabermos o contexto, n tem justificativa plaus\u00edvel pra isso. Mas curioso tratarem a atitude da pol\u00edcia como linda. O q fez a merda, quando a pol\u00edcia chegou, levantou a arma, se rendeu, e foi baleado v\u00e1rias vezes, \u00e9 isso q vc defende?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "San Rosendo"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BpyBkCsaqh", "expanded_url": "http://www.radiocamila.com/hijo-concejal-san-rosendo-se-suicida-ante-eventual-caso-bullyng/", "display_url": "radiocamila.com/hijo-concejal-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8OatmW74WG", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Camila_TV/status/1167467198425837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OatmW74WG", "media_key": "3_1167467195296821248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167467198425837569"], "created_at": "2019-08-30T16:00:45.000Z", "id": "1167467198425837569", "author_id": "186675695", "text": "Hijo de Concejal de San Rosendo se suicida ante eventual caso de\u00a0Bullyng https://t.co/BpyBkCsaqh https://t.co/8OatmW74WG", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170354967967928320"], "created_at": "2019-09-07T15:15:43.000Z", "id": "1170354967967928320", "author_id": "1079042541000015872", "text": "eu sou uma das poucas pessoas no mundo que acha Esquadr\u00e3o Suicida bom, e que gosta do Coringa dele", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170131523506491392"], "created_at": "2019-09-07T00:27:49.000Z", "id": "1170131523506491392", "author_id": "248890506", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "zyn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170155861324390401"], "created_at": "2019-09-07T02:04:32.000Z", "id": "1170155861324390401", "author_id": "902719268449423360", "text": "Como zuisidarme zin q me duelah y zyn k My mama yore", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "mac miller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170357233424699392"], "created_at": "2019-09-07T15:24:43.000Z", "id": "1170357233424699392", "author_id": "4796580916", "text": "o mac miller n\u00e3o se matou, foi morto :(", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "284350852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8842, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093118802288641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170369379000836096"], "created_at": "2019-09-07T16:12:59.000Z", "id": "1170369379000836096", "author_id": "14541101", "text": "@recisneros En los \u00faltimos 3 a\u00f1os, el APRA no logra colocar 2,600 en una marcha o manifestaci\u00f3n con prop\u00f3sito pol\u00edtico.\n\nEse es el p\u00e1nico que explica la furia.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "181405239", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BfrThamires", "id": "1290649469478998017"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170369978148802561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377455594541056"], "created_at": "2019-09-07T16:45:04.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1170377455594541056", "author_id": "68259827", "text": "@bfrthamires Imagina essa merda dispara meu deus do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "966590054708797440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170376811878014982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170377699107491840"], "created_at": "2019-09-07T16:46:02.000Z", "id": "1170377699107491840", "author_id": "966590054708797440", "text": "@suicida_mne \u0435\u0431\u0430\u043d\u0443\u0442\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170363526701113344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170376811878014982"], "created_at": "2019-09-07T16:42:31.000Z", "id": "1170376811878014982", "author_id": "966590054708797440", "text": "@suicida_mne \u043a\u0430\u043a \u0431\u044b \u0445\u0443\u0435\u0432\u043e \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441, \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u043d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u044f\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0451 \u0445\u0443\u0436\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170123262287917056"], "created_at": "2019-09-06T23:55:00.000Z", "id": "1170123262287917056", "author_id": "100731315", "text": "#LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170119009838280704"], "created_at": "2019-09-06T23:38:06.000Z", "id": "1170119009838280704", "author_id": "2964282484", "text": "I tell brobro djan sta farto di nha vida \ud83d\ude14\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sp\u2005ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/pB2pPFUpsK", "expanded_url": "https://twitter.com/elpidiojsilva/status/1170193388622274560", "display_url": "twitter.com/elpidiojsilva/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170309105396912131"], "created_at": "2019-09-07T12:13:28.000Z", "id": "1170309105396912131", "author_id": "3393986513", "text": "Blesa se va de caza, se hace 400 Km hasta la finca de C\u00f3rdoba, al d\u00eda siguiente madruga, desayuna y se suicida dispar\u00e1ndose con la escopeta en el pecho....... desinformaci\u00f3n masiva, autopsia r\u00e1pida y top secret, y a enterrar r\u00e1pidamente, mucho curro de las cloacas. https://t.co/pB2pPFUpsK", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169916902535094272"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tk4prm3ngH", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1169916902535094272", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170376484869087234"], "created_at": "2019-09-07T16:41:13.000Z", "id": "1170376484869087234", "author_id": "1059135048", "text": "Entre las complejidades de mi investigaci\u00f3n doctoral sobre la Contraofensiva, destaco la de lidiar con discursos nativos y contenciosos que se disputaban el significado de los hechos pret\u00e9ritos. Balances pol\u00edticos que buscaban responsabilidades y dificultaban entendimientos. https://t.co/tk4prm3ngH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "292464252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170227624108593154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170364935886557184"], "created_at": "2019-09-07T15:55:19.000Z", "id": "1170364935886557184", "author_id": "928131463", "text": "@JorgeBustos1 Estoy de acuerdo contigo. Al menos en eso consiguen tener tacto. Y no como en el resto, que ya te han comentado por aqu\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/95IooaxstQ", "expanded_url": "http://blogdobepe.com.br/index.php/politica/item/2614-elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "blogdobepe.com.br/index.php/poli\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hCNHrMbAwi", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1170358553372217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCNHrMbAwi", "media_key": "3_1170358548343283713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170358553372217344"], "created_at": "2019-09-07T15:29:57.000Z", "id": "1170358553372217344", "author_id": "1487514031", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/95IooaxstQ https://t.co/hCNHrMbAwi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7634, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170303470953521152"], "created_at": "2019-09-07T11:51:05.000Z", "id": "1170303470953521152", "author_id": "525822471", "text": "Una pregunta a Per\u00fa 21 \u00bfCon los millones de soles que les regala Vizcarra por hablar bien de \u00e9l,cuantas incubadoras se habr\u00edan comprado y cuantos ni\u00f1os a\u00fan estar\u00edan vivos?", "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 1009, "like_count": 913, "quote_count": 84}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7RWGgchlQo", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaDeportes/status/1170025659600723968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RWGgchlQo", "media_key": "3_1170025640252383238"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170025659600723968"], "created_at": "2019-09-06T17:27:09.000Z", "id": "1170025659600723968", "author_id": "40131441", "text": "\u00bfQu\u00e9 t\u00edtulo le ponen a esta foto?\ud83e\udd14\n\n\u00a1Toooooooooooodo suyo, chiiiiiavoooos!\ud83d\udc40 https://t.co/7RWGgchlQo", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 410, "like_count": 489, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1016116064781045765", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaTerezaVic3", "id": "1016116064781045765"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Breno_Rafflis", "id": "767155521010987013"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170267674531827712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170370935515467776"], "created_at": "2019-09-07T16:19:10.000Z", "id": "1170370935515467776", "author_id": "746984761160241152", "text": "@MariaTerezaVic3 @Breno_Rafflis @arthurmoledoval @MCrivella Os adolescentes de hoje n\u00e3o precisam de uma HQ p v\u00ea bj gay, se o adolescente for gay o pr\u00f3prio celular dele tem tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 171, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/LUu5IHv93q", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html", "display_url": "ilmessaggero.it/spettacoli/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "Roma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170023646531903488"], "created_at": "2019-09-06T17:19:09.000Z", "id": "1170023646531903488", "author_id": "197490648", "text": "Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zona piazza Bologna. Il ritratto per @ilmessaggeroit https://t.co/LUu5IHv93q", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170347919507120128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170347919507120128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170347919507120128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170396418265309184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170396418265309184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170396418265309184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170271107477397504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170271107477397504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170271107477397504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "810781663131275266", "value": "810781663131275266", "detail": "User has been suspended: [810781663131275266].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170383494180147200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170383494180147200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170383494180147200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170396087846342657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170396087846342657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170396087846342657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170395712162553857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170395712162553857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170395712162553857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170395565848481792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170395565848481792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170395565848481792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170395102298202113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170395102298202113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170395102298202113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170394764631511040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170394764631511040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170394764631511040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170392086987837441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170392086987837441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170392086987837441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170391896998514689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170391896998514689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170391896998514689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "968363053199872000", "value": "968363053199872000", "detail": "User has been suspended: [968363053199872000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170392005844832257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170392005844832257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170392005844832257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2398756907", "value": "2398756907", "detail": "User has been suspended: [2398756907].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170343787878670336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170343787878670336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170343787878670336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "929518805914701824", "value": "929518805914701824", "detail": "User has been suspended: [929518805914701824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170151555275862016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170151555275862016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170151555275862016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170387610117779456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170387610117779456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170387610117779456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170387610117779456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170387610117779456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170387610117779456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170386375490904065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170386375490904065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170386375490904065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170385431768248322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170385431768248322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170385431768248322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "107734790", "value": "107734790", "detail": "User has been suspended: [107734790].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170322364455903232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170322364455903232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170322364455903232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "975962654484434944", "value": "975962654484434944", "detail": "User has been suspended: [975962654484434944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170374012603633665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170374012603633665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170374012603633665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132577952103915520", "value": "1132577952103915520", "detail": "User has been suspended: [1132577952103915520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170383212167749634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170383212167749634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170383212167749634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161444392156246016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161444392156246016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161444392156246016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170369059881439232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170369059881439232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170369059881439232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875687422503342082", "value": "875687422503342082", "detail": "User has been suspended: [875687422503342082].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170119391494791168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170119391494791168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170119391494791168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170363526701113344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170363526701113344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170363526701113344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170399520460591105", "oldest_id": "1170373379981004800", "result_count": 273, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycuwdj59chi4kibeibs4us76gt"}}